{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.4849, "type": "Other", "normalized_text": "CODI"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wI5mude6wF", "expanded_url": "https://twitter.com/luccaoneal/status/1195374932647186432", "display_url": "twitter.com/luccaoneal/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T11:38:10.000Z", "id": "1195667372809609217", "edit_history_tweet_ids": ["1195667372809609217"], "author_id": "1164729221387890688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195374932647186432"}], "text": "Esses caras que negam a ditadura sao os mesmos caras que disseram \"Vladimir Herzog se enforcou de joelhos em sua cela no DOI CODI\" \n\nFAZ FAVOR DE IR TODOS VOCES PRO INFERNO CUZOES https://t.co/wI5mude6wF"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T11:36:13.000Z", "id": "1195666879613952000", "edit_history_tweet_ids": ["1195666879613952000"], "author_id": "1186663151741407233", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lyn_arte", "id": "822779741031854081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195427503340478464"}], "text": "RT @lyn_arte: Tem gente que acha que n\u00e3o faz sentido ser ind\u00edgena e ser internado. Ind\u00edgena urbano tamb\u00e9m sofre doen\u00e7a da babil\u00f4nia, tamb\u00e9m\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T11:34:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "183134124", "id": "1195666516961898496", "edit_history_tweet_ids": ["1195666516961898496"], "author_id": "935683296280875008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "tiaomacale69", "id": "282797426"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "caiocgomes", "id": "10180112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195552447558762496"}], "text": "@Tiagobaiano01 @tiaomacale69 @caiocgomes Eu defendo policial que mata bandido. Se matou inocente tem que averiguar as circunst\u00e2ncias e ser punido. N\u00e3o sei onde eu defendi quem mata inocente."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T11:33:53.000Z", "id": "1195666293803884544", "edit_history_tweet_ids": ["1195666293803884544"], "author_id": "238619106", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195652732385988608"}], "text": "RT @ctxt_es: \"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-16T11:33:25.000Z", "id": "1195666177260953600", "edit_history_tweet_ids": ["1195666177260953600"], "author_id": "997394695776034817", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T11:32:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "601954050", "id": "1195665962802057224", "edit_history_tweet_ids": ["1195665962802057224"], "author_id": "275010492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MAUROROBERTO13", "id": "601954050"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "vianadepinho", "id": "106425301"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195449812277182465"}], "text": "@MAUROROBERTO13 @DecioNeves @vianadepinho Psicopata n\u00e3o se suicida, s\u00f3 mata. Psicopatas sentem prazer no sofrimento dos outros."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T11:30:55.000Z", "id": "1195665547398176768", "edit_history_tweet_ids": ["1195665547398176768"], "author_id": "15386602", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OliveiraOtho", "id": "3296466578"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195278405845041152"}], "text": "RT @OliveiraOtho: Eu vou contar pra voc\u00eas: ele (enfermeiro) matou a mulher (Ju\u00edza) dentro do F\u00f3rum com tiros na nuca em 2013. Condenado a 1\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 90, "probability": 0.3661, "type": "Other", "normalized_text": "ZP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "si_puedes_hazlo", "id": "184798316"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T11:30:11.000Z", "id": "1195665363213533184", "edit_history_tweet_ids": ["1195665363213533184"], "author_id": "966813102", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195634329323479040"}], "text": "RT @si_puedes_hazlo: @elfigter45 @pompeyap31 @sanchezcastejon est\u00e1 haciendo menos malo a ZP, es un suicida que quiere arrastramos a todos c\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T11:28:58.000Z", "id": "1195665055645360130", "edit_history_tweet_ids": ["1195665055645360130"], "author_id": "783075457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quiero una hija para comprarle una mochila con carrito del escuadr\u00f3n suicida."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-16T11:28:46.000Z", "id": "1195665007696060417", "edit_history_tweet_ids": ["1195665007696060417"], "author_id": "1134464702", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magdicristiano", "id": "169387991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193051347622473728"}], "text": "RT @magdicristiano: Taranto \u00e8 l\u2019emblema di un sistema di sviluppo suicida. \u00c8 umiliante che l\u2019Italia debba tendere la mano ai cinesi, indian\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T11:27:14.000Z", "id": "1195664618871541760", "edit_history_tweet_ids": ["1195664618871541760"], "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193639380314968064"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T11:26:31.000Z", "id": "1195664438248038401", "edit_history_tweet_ids": ["1195664438248038401"], "author_id": "997952388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Cada vez mais me conven\u00e7o de que a primeira tarefa de um professor \u00e9 trabalhar a rela\u00e7\u00e3o humana com os seus alunos, mostrar-lhes novas perspetivas de vida, deixar uma semente de mudan\u00e7a em alunos que dela necessitam avidamente.\"  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/T7bDWczaGW", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/T7bDWczaGW", "expanded_url": "http://visao.sapo.pt/actualidade/sociedade/2017-07-19-Quando-ha-um-aluno-que-vem-a-escola-de-manha-e-de-tarde-se-suicida-o-mundo-fica-do-avesso?fbclid=IwAR0U3Sa_sfyDLZkv6aQ58_zt3LnfpiOk5fhAL-s6bxaWBpZZsakfzSjuzSQ", "display_url": "visao.sapo.pt/actualidade/so\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 166, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "someterte"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T11:25:20.000Z", "id": "1195664142985814016", "edit_history_tweet_ids": ["1195664142985814016"], "author_id": "3440427862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si le das al Estado el poder necesario para someter a individuos o grupos que crees enemigos tuyos, \u00bfcu\u00e1nto crees que tardar\u00e1 en emplear ese mismo poder para someterte tambi\u00e9n a ti? Empoderar al Estado es la temeridad suicida en la que incurren los ingenuos y los ignorantes."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T11:24:08.000Z", "id": "1195663841662771200", "edit_history_tweet_ids": ["1195663841662771200"], "author_id": "2185840862", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195652732385988608"}], "text": "RT @ctxt_es: \"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T11:22:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1126924674896728066", "id": "1195663481938366464", "edit_history_tweet_ids": ["1195663481938366464"], "author_id": "758276360716640260", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ViradaBot", "id": "1126924674896728066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195663339680129024"}], "text": "@ViradaBot Imposs\u00edvel, o antropol\u00f3gico se enforcou com minhas cordas vocais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7561, "type": "Other", "normalized_text": "Natasha"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.7371, "type": "Other", "normalized_text": "Natasha"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "Natasha"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.7501, "type": "Other", "normalized_text": "Natasha"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.7367, "type": "Other", "normalized_text": "Natasha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T11:22:18.000Z", "id": "1195663378838179841", "edit_history_tweet_ids": ["1195663378838179841"], "author_id": "847214861314654208", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "[07:56] Natasha: N \u00e9 a primeira vez, n \u00e9 a segunda\n[07:57] Natasha: E se continuar dando confian\u00e7a, vai ser smp assim\n[07:57] Natasha: Sabe pq?\n[07:57] Natasha: Qnd a gnt da uma segunda chance a algu\u00e9m\n[07:57] Natasha: \u00c9 como PEDIR p tomar um segundo tiro, pq o primeiro n matou."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T11:22:00.000Z", "id": "1195663302019502080", "edit_history_tweet_ids": ["1195663302019502080"], "author_id": "1182719792106610688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "HOY ES EL GRAN D\u00cdA\nPONTE TU CHAMARRA\nP\u00c1RATE LOS PELOS\nPUNK SUICIDA \nPUNK SUICIDA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T11:21:49.000Z", "id": "1195663255059992577", "edit_history_tweet_ids": ["1195663255059992577"], "author_id": "241257094", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195652732385988608"}], "text": "RT @ctxt_es: \"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 209, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T11:21:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "86550361", "id": "1195663163385094145", "edit_history_tweet_ids": ["1195663163385094145"], "author_id": "1164411159031767040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195657504358912001"}], "text": "@YviMcarneiro Eu acho essa fam\u00edlia muito suicida e com gan\u00e2ncia de poder sem medo das consequ\u00eancias talvez explique tantos anos e nunca ter feito nada relacionado ao crime organizado no estado do Rio de Janeiro (e s\u00f3 minha opini\u00e3o t\u00e1)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5925, "type": "Other", "normalized_text": "Brenda"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T11:20:50.000Z", "id": "1195663009219334145", "edit_history_tweet_ids": ["1195663009219334145"], "author_id": "824356116662468609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "meu deus o ventilador da Brenda se suicidou pqp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T11:20:25.000Z", "id": "1195662904474951683", "edit_history_tweet_ids": ["1195662904474951683"], "author_id": "914322058171035648", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195612017551429633"}], "text": "RT @MuySorPrendida: Estamos peor que Portugal y Grecia porque al menos ellos no sufren a 11 millones de ciudadanos enemigos de su propio pa\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T11:19:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "150327476", "id": "1195662788431101952", "edit_history_tweet_ids": ["1195662788431101952"], "author_id": "3852623319", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MartinSantosR", "id": "150327476"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "opti_mistico", "id": "873579874472079360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195517028737650688"}], "text": "@MartinSantosR @opti_mistico Acaso sabe ud lo que creemos los colombianos de usted y su familia? Si lo supiera yo creo que se suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.5628, "type": "Organization", "normalized_text": "rede nacional"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/mvwql74rIa", "expanded_url": "http://caldeiraopolitico.com.br/eventos-e-negocios/acontece/sbt-defende-apresentador-e-reporter-que-ridicularizaram-suicida-em-rede-nacional/55192", "display_url": "caldeiraopolitico.com.br/eventos-e-nego\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T11:19:00.000Z", "id": "1195662547162161152", "edit_history_tweet_ids": ["1195662547162161152"], "author_id": "86134382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "SBT defende apresentador e rep\u00f3rter que ridicularizaram suicida em rede nacional  https://t.co/mvwql74rIa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T11:18:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "367729785", "id": "1195662494569844737", "edit_history_tweet_ids": ["1195662494569844737"], "author_id": "388254123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "paudunyo", "id": "367729785"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "DGTes", "id": "405039749"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195650185441038336"}], "text": "@paudunyo @DGTes Te equivocas, yo no voy con una moto conduciendo siempre por la izquierda y adelantando por la derecha. Ese tipo de conductor suicida deberian de quitarle de por vida el carnet de conducir."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T11:12:34.000Z", "id": "1195660928475381760", "edit_history_tweet_ids": ["1195660928475381760"], "author_id": "1123747031997198336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sai de dentro do meu quarto com minha mala, meu pai se matou de rir a\u00ed ele olhou pra mim e disse:\n\" vai passar quantos meses l\u00e1 na fazenda?\"  \nE  saiu rindo kkk. Me senti ofendida kkkkkkkk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T11:12:17.000Z", "id": "1195660859374284802", "edit_history_tweet_ids": ["1195660859374284802"], "author_id": "275952552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La abuela suicida. Acaba de lanzarse a cruzar un paso de peatones con el sem\u00e1foro en rojo e iba m\u00e1s despacio que un caracol cojo. Ha pasado un coche a menos de 3 cent\u00edmetros de su falda. Chaval los deportes de riesgo de los jubilados..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T11:12:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1117796319182118925", "id": "1195660785890078720", "edit_history_tweet_ids": ["1195660785890078720"], "author_id": "744979960364929024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Desert_Reported", "id": "1117796319182118925"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/xG3ipXPfSf", "expanded_url": "https://twitter.com/sermadrede2/status/1195660785890078720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xG3ipXPfSf", "media_key": "3_1195660779409858560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195490032213274624"}], "text": "@Desert_Reported Ya te lo avanzaba yo el otro dia.\nTu TV se suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/xG3ipXPfSf"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T11:11:09.000Z", "id": "1195660573725413377", "edit_history_tweet_ids": ["1195660573725413377"], "author_id": "414901693", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195652732385988608"}], "text": "RT @ctxt_es: \"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T11:10:04.000Z", "id": "1195660298792919040", "edit_history_tweet_ids": ["1195660298792919040"], "author_id": "256747696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Un estudiante ruso mata a un compa\u00f1ero y luego se suicida \u27a1\ufe0f https://t.co/OXROGhf41n https://t.co/F2ZTIHYFsD", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/OXROGhf41n", "expanded_url": "http://bit.ly/2OfyeP0", "display_url": "bit.ly/2OfyeP0"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/F2ZTIHYFsD", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1195660298792919040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F2ZTIHYFsD", "media_key": "3_1195660296842551296"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/B9WOrN3AUh", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T11:08:16.000Z", "id": "1195659846030430208", "edit_history_tweet_ids": ["1195659846030430208"], "author_id": "1224662364", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/B9WOrN3AUh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "Shang"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5389, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T11:07:55.000Z", "id": "1195659760814772224", "edit_history_tweet_ids": ["1195659760814772224"], "author_id": "1057425296033497088", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195431274078322688"}], "text": "RT @ricardorente: Ser\u00e1 que o Scorsese j\u00e1 viu a quantidade de filmes de her\u00f3i que v\u00e3o estrear em 2021??\n\n12/02 - Shang chi\n07/05 - Doutor Es\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T11:07:42.000Z", "id": "1195659706599120896", "edit_history_tweet_ids": ["1195659706599120896"], "author_id": "27322836", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.7719, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T11:07:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "27525542", "id": "1195659550118031362", "edit_history_tweet_ids": ["1195659550118031362"], "author_id": "27525542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195657693756870657"}], "text": "Na verdade a gente conseguiu pegar uns detalhes por causa de nomes que fomos pesquisando no Google dhsbdbs. Foi sobre um jogador que se matou e achamos que falou sobre depress\u00e3o tamb\u00e9m. Foi bem triste mesmo :/."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T11:07:03.000Z", "id": "1195659542945812480", "edit_history_tweet_ids": ["1195659542945812480"], "author_id": "730056088033361921", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_MarcosDavid", "id": "113616718"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195515708500774913"}], "text": "RT @_MarcosDavid: @claudioedantas Acredito que no fim ele se suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T11:06:54.000Z", "id": "1195659501724147718", "edit_history_tweet_ids": ["1195659501724147718"], "author_id": "2389891606", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 174, "tag": "onirico"}, {"start": 175, "end": 184, "tag": "kytannaf"}, {"start": 185, "end": 193, "tag": "bruxaky"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 183, "probability": 0.5999, "type": "Person", "normalized_text": "kytannaf"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.4938, "type": "Person", "normalized_text": "bruxaky"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/jJJXyBsH9s", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B47IqWGHFLa/?igshid=1w4uixmpy2rjt", "display_url": "instagram.com/p/B47IqWGHFLa/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T11:05:14.000Z", "id": "1195659084449505281", "edit_history_tweet_ids": ["1195659084449505281"], "author_id": "55306382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quando se morre por amor, amor a si mesmo; um suicida consciente ao encontro da morte planejada de uma faceta; tudo em prol do renascimento em forma de liberta\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc80 #onirico #kytannaf #bruxaky https://t.co/jJJXyBsH9s"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T11:04:13.000Z", "id": "1195658829981257729", "edit_history_tweet_ids": ["1195658829981257729"], "author_id": "4064141625", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/2sgOJyLjts", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T11:03:06.000Z", "id": "1195658548656721920", "edit_history_tweet_ids": ["1195658548656721920"], "author_id": "860422910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/2sgOJyLjts"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T11:02:24.000Z", "id": "1195658368830115848", "edit_history_tweet_ids": ["1195658368830115848"], "author_id": "291915287", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195652732385988608"}], "text": "RT @ctxt_es: \"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.5586, "type": "Person", "normalized_text": "Pobreninvecul"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.354, "type": "Other", "normalized_text": "R\u00f3mulo Le\u00f3n"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.4871, "type": "Other", "normalized_text": "Luc\u00edanita"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T11:01:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1195658042467074051", "edit_history_tweet_ids": ["1195658042467074051"], "author_id": "2180525880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195420501319049216"}], "text": "@MijaelGLP Pobreninvecul se cinfirma lo burronq eres adem\u00e1s deseo favor q est\u00e1 devolviendo el suicida a trav\u00e9s de sus chupes como lo hizo con R\u00f3mulo Le\u00f3n a trav\u00e9s de Luc\u00edanita."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T11:01:05.000Z", "id": "1195658039103311872", "edit_history_tweet_ids": ["1195658039103311872"], "author_id": "358908306", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195652732385988608"}], "text": "RT @ctxt_es: \"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T11:00:03.000Z", "id": "1195657780650217472", "edit_history_tweet_ids": ["1195657780650217472"], "author_id": "1069615257692356608", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Isasilvaxx_", "id": "1514038136854167554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195498663197454342"}], "text": "RT @IsaSilvaxx_: Quem se suicida n\u00e3o queria de fato morrer de alguma forma ele pediu ajuda mas ningu\u00e9m atendeu seu pedido e a \u00fanica forma q\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 37, "tag": "XForoFeministaRural"}, {"start": 260, "end": 273, "tag": "ecofeminismo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Pascual"}, {"start": 18, "end": 36, "probability": 0.719, "type": "Other", "normalized_text": "XForoFeministaRural"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:57:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "851150545171644417", "id": "1195657113516859393", "geo": {"place_id": "dc8024c38e08e678"}, "edit_history_tweet_ids": ["1195657113516859393"], "author_id": "851150545171644417", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195650778729504771"}], "text": "Marta Pascual en #XForoFeministaRural \"para sobrevivir a este sistema suicida debemos buscar alianzas para generar soluciones cooperativas, redistributivas, ajustadas a los l\u00edmites del planeta y basadas en la cultura de los cuidados\"\n\u27a1\ufe0f Se abre el debate \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\n\u00a6\n#ecofeminismo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.4616, "type": "Organization", "normalized_text": "Psoe"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 17, "end": 22, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:56:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "68740712", "id": "1195656823350681601", "edit_history_tweet_ids": ["1195656823350681601"], "author_id": "1166774009473773568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195654239718137856"}], "text": "@sanchezcastejon @PSOE Este PSOE contigo al mando ya no es el Psoe, es un suced\u00e1neo suicida, que va a joder Espa\u00f1a y de paso arrastrar\u00e1 al partido a su hundimiento, esto, lo vamos a ver no mas all\u00e1 de uno o dos a\u00f1os.. apostamos? te estas cargando todo atisbo de credibilidad a tu partido y lo pagar\u00e9is."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Nissin Ourfali"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T10:56:03.000Z", "id": "1195656772679282690", "edit_history_tweet_ids": ["1195656772679282690"], "author_id": "2916777544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Meu sonho de essa noite envolveu um Nissin Ourfali suicida terrorista emo e ele se apresentou recitando os versos da m\u00fasica de forma muito lenta e dram\u00e1tica\nDepois meu pai me pergunta pq eu gosto tanto de dormir"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:55:32.000Z", "id": "1195656640663629824", "edit_history_tweet_ids": ["1195656640663629824"], "author_id": "1121662368", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195652732385988608"}], "text": "RT @ctxt_es: \"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "matador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElianaDonnabel1", "id": "1185163150007701505"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T10:54:37.000Z", "id": "1195656410366971904", "edit_history_tweet_ids": ["1195656410366971904"], "author_id": "1280235068", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195475913896538112"}], "text": "RT @ElianaDonnabel1: @Biakicis O matador planejou o ataque com muita anteced\u00eancia. Se hospedou no quarto ao lado. Entrou armado. Atirou na\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:53:04.000Z", "id": "1195656020124672001", "edit_history_tweet_ids": ["1195656020124672001"], "author_id": "1106423647", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195652732385988608"}], "text": "RT @ctxt_es: \"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T10:49:18.000Z", "id": "1195655075701690368", "edit_history_tweet_ids": ["1195655075701690368"], "author_id": "827700800885514240", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:49:15.000Z", "id": "1195655062594342912", "edit_history_tweet_ids": ["1195655062594342912"], "author_id": "2588812315", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.708, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T10:48:34.000Z", "id": "1195654889940094977", "edit_history_tweet_ids": ["1195654889940094977"], "author_id": "1113288887626027008", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:46:13.000Z", "id": "1195654296056090629", "edit_history_tweet_ids": ["1195654296056090629"], "author_id": "332154253", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195652732385988608"}], "text": "RT @ctxt_es: \"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat\u2026"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-11-16T10:45:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1192682299084722177", "id": "1195654224132157440", "edit_history_tweet_ids": ["1195654224132157440"], "author_id": "1192682299084722177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Juanmah_13", "id": "993317629472501761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195654126811721729"}], "text": "@Juanmah_13 Ahre suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:45:42.000Z", "id": "1195654166091354112", "edit_history_tweet_ids": ["1195654166091354112"], "author_id": "21701307", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195652732385988608"}], "text": "RT @ctxt_es: \"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:45:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "339140021", "id": "1195654143391731713", "edit_history_tweet_ids": ["1195654143391731713"], "author_id": "3147498574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SiMeLaTarareas", "id": "339140021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195651782996877312"}], "text": "@SiMeLaTarareas El suicida alternativo se colg\u00f3 con el velcro de sus zapatos."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:45:27.000Z", "id": "1195654105844334592", "edit_history_tweet_ids": ["1195654105844334592"], "author_id": "1192550898792378370", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195652732385988608"}], "text": "RT @ctxt_es: \"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8134, "type": "Place", "normalized_text": "Praga"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/vTydoXnHpG", "expanded_url": "https://ift.tt/1M1lJBX", "display_url": "ift.tt/1M1lJBX"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:45:24.000Z", "id": "1195654094293213184", "edit_history_tweet_ids": ["1195654094293213184"], "author_id": "29556888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "8 valientes en una misi\u00f3n suicida. Un asesino en la Praga ocupada por los nazis. https://t.co/vTydoXnHpG"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T10:44:40.000Z", "id": "1195653908997296128", "edit_history_tweet_ids": ["1195653908997296128"], "author_id": "888051283197931520", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:44:39.000Z", "id": "1195653905507651584", "edit_history_tweet_ids": ["1195653905507651584"], "author_id": "898224095711637504", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195652732385988608"}], "text": "RT @ctxt_es: \"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:41:43.000Z", "id": "1195653164734853120", "edit_history_tweet_ids": ["1195653164734853120"], "author_id": "455149997", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195652732385988608"}], "text": "RT @ctxt_es: \"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:41:40.000Z", "id": "1195653150977462272", "edit_history_tweet_ids": ["1195653150977462272"], "author_id": "339083191", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195652732385988608"}], "text": "RT @ctxt_es: \"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T10:41:21.000Z", "id": "1195653074204930048", "edit_history_tweet_ids": ["1195653074204930048"], "author_id": "3428032011", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lyn_arte", "id": "822779741031854081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195427503340478464"}], "text": "RT @lyn_arte: Tem gente que acha que n\u00e3o faz sentido ser ind\u00edgena e ser internado. Ind\u00edgena urbano tamb\u00e9m sofre doen\u00e7a da babil\u00f4nia, tamb\u00e9m\u2026"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-11-16T10:41:06.000Z", "id": "1195653011449663490", "edit_history_tweet_ids": ["1195653011449663490"], "author_id": "1110742416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "11/24(Sun)\n\u7d9a\u304d\nMASSPRESS\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE\nTOPE SUICIDA\nQUESTRAKT\nBeer: THRASH ZONE \n1/130pm MC 3000+1D(500)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.3596, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 187, "end": 198, "username": "anasharife", "id": "2185840862"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/4ewLnOOn41", "expanded_url": "http://bit.ly/32Lu72E", "display_url": "bit.ly/32Lu72E", "status": 200, "unwound_url": "https://ctxt.es/es/20191113/Firmas/29500/Ana-Sharife-columna-Omar-menores-extranjeros-menores-de-edad.htm"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:40:00.000Z", "id": "1195652732385988608", "edit_history_tweet_ids": ["1195652732385988608"], "author_id": "2910853983", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "text": "\"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad\"  \n\ud83d\udd8a@anasharife https://t.co/4ewLnOOn41"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 37, "tag": "njpw"}, {"start": 38, "end": 43, "tag": "ajpw"}, {"start": 44, "end": 49, "tag": "\u5bae\u539f\u5065\u6597"}, {"start": 50, "end": 59, "tag": "\u4e09\u51a0\u30d8\u30d3\u30fc\u7d1a\u738b\u8005"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "\u5bae\u539f\u5065\u6597\u9078\u624b"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "\u5bae\u539f\u5065\u6597"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/1mYiINwZnF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/10051", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/10051"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-11-16T10:35:37.000Z", "id": "1195651631741722624", "edit_history_tweet_ids": ["1195651631741722624"], "author_id": "1107952038980141056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u662f\u975e\u662f\u975e\u8aad\u3093\u3067\u6b32\u3057\u3044\u2728\ud83d\udc96\n\u5bae\u539f\u5065\u6597\u9078\u624b\u306e\u9b45\u529b\u306f\u7121\u9650\u5927\u3067\u3059\ud83d\udc95\ud83d\udc95\n\n#njpw\n#ajpw\n#\u5bae\u539f\u5065\u6597\n#\u4e09\u51a0\u30d8\u30d3\u30fc\u7d1a\u738b\u8005\n\n\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u304c\u3010\u30cf\u30ed\u30eb\u30c9\u306e\u90e8\u5c4b\u3011\u306b\u5168\u65e5\u672c\u306e\u5bae\u539f\u5065\u6597\u3092\u8f09\u305b\u305f\u7406\u7531 https://t.co/1mYiINwZnF"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T10:35:16.000Z", "id": "1195651540847136768", "edit_history_tweet_ids": ["1195651540847136768"], "author_id": "62055251", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T10:34:31.000Z", "id": "1195651352317366273", "edit_history_tweet_ids": ["1195651352317366273"], "author_id": "3971587835", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T10:34:24.000Z", "id": "1195651324387504128", "edit_history_tweet_ids": ["1195651324387504128"], "author_id": "2405087564", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 86, "tag": "njpw"}, {"start": 87, "end": 92, "tag": "ajpw"}, {"start": 93, "end": 98, "tag": "\u5bae\u539f\u5065\u6597"}, {"start": 99, "end": 109, "tag": "\u6e80\u5834\u4e00\u81f4\u3067\u6700\u9ad8\u306a\u7537"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.6058, "type": "Person", "normalized_text": "\u5bae\u539f\u5065\u6597\u9078\u624b"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "\u5bae\u539f\u5065\u6597"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/m64FGnjWSp", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/10057", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/10057"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-11-16T10:32:47.000Z", "id": "1195650916164071424", "edit_history_tweet_ids": ["1195650916164071424"], "author_id": "1107952038980141056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "G1\u53c2\u6226\u898b\u305f\u3044\u2757\u2757\u2757\n\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u65b9\u306b\u3082\u5bae\u539f\u5065\u6597\u9078\u624b\u306e\u8a66\u5408\u3001\u30de\u30a4\u30af\u30d1\u30d5\u30a9\u30fc\u30de\u30f3\u30b9\u3001\u30d1\u30d5\u30a9\u30fc\u30de\u30f3\u30b9\u3092\u77e5\u3063\u3066\u4f53\u611f\u3057\u3066\u899a\u3048\u3066\u6b32\u3057\u3044\ud83e\udd17\ud83d\udc96\n\n\u8aad\u3093\u3067\u4e0b\u3055\u3044\u306d\u2757\n#njpw\n#ajpw\n#\u5bae\u539f\u5065\u6597\n#\u6e80\u5834\u4e00\u81f4\u3067\u6700\u9ad8\u306a\u7537\n\n\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab\u4e16\u4ee3\u3068\u5bae\u539f\u5065\u6597\u6642\u4ee3\u306f\u4ea4\u308f\u308b\u306e\u304b https://t.co/m64FGnjWSp"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T10:32:32.000Z", "id": "1195650852473786375", "edit_history_tweet_ids": ["1195650852473786375"], "author_id": "1053053903691005953", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:29:43.000Z", "id": "1195650147407028226", "edit_history_tweet_ids": ["1195650147407028226"], "author_id": "2949847258", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "osvaldobazan", "id": "140856303"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195468712406605827"}], "text": "RT @jaguarypuma: @osvaldobazan Somos un pa\u00eds suicida !"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T10:27:56.000Z", "id": "1195649696766873600", "edit_history_tweet_ids": ["1195649696766873600"], "author_id": "1111367807541960704", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195527287187410944"}], "text": "RT @DecioNeves: Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 El\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:25:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1940488172", "id": "1195649059287109634", "edit_history_tweet_ids": ["1195649059287109634"], "author_id": "1940488172", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IgnatiusFarray", "id": "791198196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195648832719278082"}], "text": "@IgnatiusFarray Ergo, la primera opci\u00f3n ser\u00eda enteramente suicida, mientras que la segunda ser\u00eda un asesinato ap\u00f3crifo, suicida por ocasi\u00f3n y motivaci\u00f3n, pero sin las mismas connotaciones que el primero de los casos."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 29, "tag": "joven"}, {"start": 30, "end": 39, "tag": "migrante"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "menores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BerbelAbogados", "id": "2407551980"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/LXyhb8bn7I", "expanded_url": "http://ow.ly/H4oM30pSiyJ", "display_url": "ow.ly/H4oM30pSiyJ"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:24:56.000Z", "id": "1195648941678825472", "edit_history_tweet_ids": ["1195648941678825472"], "author_id": "882785840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194903055734640640"}], "text": "RT @BerbelAbogados: Un #joven #migrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de #menores https://t.co/LXyhb8bn7I v\u00eda https:/\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:24:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "791198196", "id": "1195648832719278082", "edit_history_tweet_ids": ["1195648832719278082"], "author_id": "1940488172", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IgnatiusFarray", "id": "791198196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195647874589220864"}], "text": "@IgnatiusFarray Bueno, si alguien est\u00e1 todo el rato fuera de s\u00ed, y decide quitarse la vida, al haber estado toda su vida fuera de su propio yo es como si hubiera asesinado a otra persona que, casualmente, ha resultado estar ligada a su consciencia. Una muerte dual, suicida por casualidad."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T10:24:04.000Z", "id": "1195648721775673345", "edit_history_tweet_ids": ["1195648721775673345"], "author_id": "182600196", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSOMION"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "Richardisoon", "id": "349471241"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T10:23:48.000Z", "id": "1195648656759808001", "edit_history_tweet_ids": ["1195648656759808001"], "author_id": "155025277", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195202855784849409"}], "text": "RT @TheAnderAlves: @Richardisoon \"SAI DAQUI BOLSOMION\" melhor parte da briga toda manow. E o rapaz que foi bater no outro levou um empurr\u00e3o\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T10:22:37.000Z", "id": "1195648357206757377", "edit_history_tweet_ids": ["1195648357206757377"], "author_id": "1488745447", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T10:22:02.000Z", "id": "1195648213698658304", "edit_history_tweet_ids": ["1195648213698658304"], "author_id": "1056980070244462593", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lyn_arte", "id": "822779741031854081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195427503340478464"}], "text": "RT @lyn_arte: Tem gente que acha que n\u00e3o faz sentido ser ind\u00edgena e ser internado. Ind\u00edgena urbano tamb\u00e9m sofre doen\u00e7a da babil\u00f4nia, tamb\u00e9m\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.708, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T10:21:44.000Z", "id": "1195648138444496903", "edit_history_tweet_ids": ["1195648138444496903"], "author_id": "2855343844", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T10:21:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1083804659159060486", "id": "1195647972039647233", "edit_history_tweet_ids": ["1195647972039647233"], "author_id": "1187822985840922625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195514564219150337"}], "text": "@SilReGra Sim, cenas chocantes.\n\nE aqui novamente todos os lados do espectro pol\u00edtico s\u00e3o iguais na viol\u00eancia. Stalin, na Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica, matou cerca de 40 milh\u00f5es de russos que se opunham ao comunismo. Pol Pot, ditador comunista do Cambodja, matou tr\u00eas quartos da popula\u00e7\u00e3o do pa\u00eds."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:20:45.000Z", "id": "1195647889873285120", "edit_history_tweet_ids": ["1195647889873285120"], "author_id": "1171860604816154629", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "APDHA", "id": "372152459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194224631676358656"}], "text": "RT @APDHA: \u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son meno\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:20:37.000Z", "id": "1195647853613473792", "edit_history_tweet_ids": ["1195647853613473792"], "author_id": "1093906442942328832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me tengo que levantar,  ba\u00f1arme, plancharme el pelo y desayunar. Quien me suicida mejor?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T10:20:29.000Z", "id": "1195647821086674944", "edit_history_tweet_ids": ["1195647821086674944"], "author_id": "162171529", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:17:21.000Z", "id": "1195647034663096320", "edit_history_tweet_ids": ["1195647034663096320"], "author_id": "1182181643387359232", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195612017551429633"}], "text": "RT @MuySorPrendida: Estamos peor que Portugal y Grecia porque al menos ellos no sufren a 11 millones de ciudadanos enemigos de su propio pa\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T10:15:31.000Z", "id": "1195646573214085121", "edit_history_tweet_ids": ["1195646573214085121"], "author_id": "108877352", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195527287187410944"}], "text": "RT @DecioNeves: Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 El\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T10:11:55.000Z", "id": "1195645667479343104", "edit_history_tweet_ids": ["1195645667479343104"], "author_id": "787110965653409792", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:11:00.000Z", "id": "1195645434359930881", "edit_history_tweet_ids": ["1195645434359930881"], "author_id": "60064681", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195494031654096896"}], "text": "Entiendo la politica como dialogo para aunar posiciones, alcanzar consensos, q es lo q representa el acuerdo logrado. La l\u00f3gica de la trubu, me parecere reduccionista y de una miopia pol\u00edtica suicida. https://t.co/SMHbYSGMhq", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/SMHbYSGMhq", "expanded_url": "https://twitter.com/thecliniccl/status/1195494031654096896", "display_url": "twitter.com/thecliniccl/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.8571, "type": "Place", "normalized_text": "cuba"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AkelRegina", "id": "2528719412"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:05:18.000Z", "id": "1195644001015279617", "edit_history_tweet_ids": ["1195644001015279617"], "author_id": "3198613839", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195562226855432192"}], "text": "RT @AkelRegina: Imposible realizar un plebiscito en Abril con las embajadas de cuba y Venezuela hirviendo de activistas. Ser\u00eda suicida.\nAde\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T10:03:02.000Z", "id": "1195643429004468225", "edit_history_tweet_ids": ["1195643429004468225"], "author_id": "1081332734776217601", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lyn_arte", "id": "822779741031854081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195427503340478464"}], "text": "RT @lyn_arte: Tem gente que acha que n\u00e3o faz sentido ser ind\u00edgena e ser internado. Ind\u00edgena urbano tamb\u00e9m sofre doen\u00e7a da babil\u00f4nia, tamb\u00e9m\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-16T10:02:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "337767301", "id": "1195643253099352064", "edit_history_tweet_ids": ["1195643253099352064"], "author_id": "951077991546867712", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195634772955082752"}], "text": "@borghi_claudio Non amo Salvini e non voter\u00f2 mai Lega. Ma siete tra i pochissimi a dire chiaramente queste cose e vi fa onore. Altro che fascismo e le altre scemenze dei pappagalli di \u201csinistra\u201d, questa \u00e8 una bomba per l\u2019Italia e fa paura leggere una stampa cos\u00ec faziosa e suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T10:00:16.000Z", "id": "1195642732968075264", "edit_history_tweet_ids": ["1195642732968075264"], "author_id": "1884302732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sei que fui fan\u00e1tica, suicida, abri m\u00e3o da pr\u00f3pria vida, fui ref\u00e9m e fui bandida por querer te amar demais."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.3647, "type": "Other", "normalized_text": "mbl"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T09:59:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1123003445760471041", "id": "1195642568756932608", "edit_history_tweet_ids": ["1195642568756932608"], "author_id": "31166196", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195540537631227904"}], "text": "@Pa55ar0 'Saber muito bem quem a gente t\u00e1 lidando' durante um congresso do mbl. Se matou!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T09:58:43.000Z", "id": "1195642346341380096", "edit_history_tweet_ids": ["1195642346341380096"], "author_id": "161648527", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T09:54:31.000Z", "id": "1195641287610904576", "edit_history_tweet_ids": ["1195641287610904576"], "author_id": "946369424", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195612017551429633"}], "text": "RT @MuySorPrendida: Estamos peor que Portugal y Grecia porque al menos ellos no sufren a 11 millones de ciudadanos enemigos de su propio pa\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T09:52:09.000Z", "id": "1195640692527247362", "edit_history_tweet_ids": ["1195640692527247362"], "author_id": "958453028323053568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.4709, "type": "Person", "normalized_text": "venezuelano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sidneypraxedes", "id": "57917437"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T09:48:48.000Z", "id": "1195639847815438337", "edit_history_tweet_ids": ["1195639847815438337"], "author_id": "3147893753", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195526678694580224"}], "text": "RT @sidneypraxedes: Responda com sinceridade. Se o governo venezuelano tivesse matado 23 pessoas em menos de uma semana, o que aconteceria?\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T09:46:44.000Z", "id": "1195639328757755904", "edit_history_tweet_ids": ["1195639328757755904"], "author_id": "264307184", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195612017551429633"}], "text": "RT @MuySorPrendida: Estamos peor que Portugal y Grecia porque al menos ellos no sufren a 11 millones de ciudadanos enemigos de su propio pa\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.5781, "type": "Other", "normalized_text": "ucranianos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ESQUERDISTA12", "id": "1195379727822966785"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T09:41:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1195379727822966785", "id": "1195638046491889664", "edit_history_tweet_ids": ["1195638046491889664"], "author_id": "934514178014015488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195483211872264194"}], "text": "@ESQUERDISTA12 @ptbrasil Desde quando esquerdistas se importam com isso ?\nStalin matou 6 milh\u00f5es de ucranianos de fome.\nFome e mis\u00e9ria s\u00e3o inerentes ao socialismo, mas tem raz\u00e3o !\nVamos usar ovos podres."}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-16T09:38:31.000Z", "id": "1195637259380428800", "edit_history_tweet_ids": ["1195637259380428800"], "author_id": "2259277987", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Una escriptora de Nueva York, un amic que es su\u00efcida i un gos entranyable... \ud83d\udc36 Avui al nostre bloc et recomanem 'El Amigo' de Sigrid Nunez. \nRecomanaci\u00f3 completa al nostre bloc!\nhttps://t.co/pyfWQjWUBp https://t.co/qGZMARNyH8", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/pyfWQjWUBp", "expanded_url": "https://biblioteques.montcada.cat/novella/", "display_url": "biblioteques.montcada.cat/novella/", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1534124042608852992/V400BDGg?format=jpg&name=orig", "width": 200, "height": 305}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1534124042608852992/V400BDGg?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Novel\u00b7la \u2013 biblioteques.montcada.cat", "description": "No \u00e9s el pr imer cop que l\u2019escriptora Teresa Sagrera publica una novel\u00b7la tot fent evocaci\u00f3 del passat hist\u00f2ric del seu poble, Sant Pere de Vilamajor, al Vall\u00e8s Oriental. L\u2019aleshores anomenat Vila Maior, \u00e9s gaireb\u00e9 un personatge m\u00e9s d\u2019aquesta novel\u00b7la ambientada al segle XIV. Si b\u00e9, l\u2019aut\u00e8ntic fil conductor \u00e9s la protagonista, la Blanca de can Noguera. Es tracta d\u2019una dona de pag\u00e8s, ve\u00efna de Vila Maior. \u00c9s un personatge singular, amb una pres\u00e8ncia arquet\u00edpica dins la narraci\u00f3. Perqu\u00e8 la Blanca \u00e9s una", "unwound_url": "https://biblioteques.montcada.cat/novella/"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/qGZMARNyH8", "expanded_url": "https://twitter.com/bibsmir/status/1195637259380428800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qGZMARNyH8", "media_key": "3_1195637255592919040"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T09:38:24.000Z", "id": "1195637231190454273", "edit_history_tweet_ids": ["1195637231190454273"], "author_id": "395295952", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026"}, {"lang": "cs", "created_at": "2019-11-16T09:38:16.000Z", "id": "1195637195928997888", "edit_history_tweet_ids": ["1195637195928997888"], "author_id": "909816282547212293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Mysl\u00edm si, \u017ee @Barbork82969208 by si zaslou\u017eila op\u00edt se s M\u00e1\u0165ou... jinak to nevid\u00edm"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T09:35:21.000Z", "id": "1195636465503485952", "edit_history_tweet_ids": ["1195636465503485952"], "author_id": "1337868440", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-16T09:34:25.000Z", "id": "1195636229930442752", "edit_history_tweet_ids": ["1195636229930442752"], "author_id": "337095643", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MarraGia", "id": "1395061694"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "lucianonobili", "id": "130851801"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "ItaliaViva", "id": "1059361525109010433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195623033240784896"}], "text": "RT @MarraGia: @lucianonobili @ItaliaViva Ancora con queste balle?\nUno si suicida e ancora si parla di fuoco amico?\nE' fuoco \"proprio\", non\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9312, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ana_MorgadeCFO", "id": "1000420157137805312"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T09:33:36.000Z", "id": "1195636024078147589", "edit_history_tweet_ids": ["1195636024078147589"], "author_id": "902277908869373952", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195461706065076229"}], "text": "RT @Ana_MorgadeCFO: \u00a1Hoy nos hemos colado en la subasta suicida! Pod\u00e9is ver la segunda parte del evento en nuestro perfil de Instagram. \u00a1Id\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-16T09:32:54.000Z", "id": "1195635846315225088", "edit_history_tweet_ids": ["1195635846315225088"], "author_id": "800156484", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2013Pel que fa a la met\u00e0fora del tren desbocat, en Vicent Partal diu que \u201cla judicializaci\u00f3 i la negaci\u00f3 de la pol\u00edtica ha posat l'estat-tren en un pendent su\u00efcida. Gaireb\u00e9, gaireb\u00e9 podr\u00edem quedar-nos quiets i esperar a veure com s'estavellen\u2026\u201d \n\u00c9s trist, per\u00f2 persistim, i esperem."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T09:26:57.000Z", "id": "1195634348105617409", "edit_history_tweet_ids": ["1195634348105617409"], "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193639557406842883"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.4987, "type": "Person", "normalized_text": "ZP"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 40, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T09:26:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "912154420439404544", "id": "1195634329323479040", "edit_history_tweet_ids": ["1195634329323479040"], "author_id": "184798316", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195629852877115392"}], "text": "@elfigter45 @pompeyap31 @sanchezcastejon est\u00e1 haciendo menos malo a ZP, es un suicida que quiere arrastramos a todos con \u00e9l"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T09:26:23.000Z", "id": "1195634206669443073", "edit_history_tweet_ids": ["1195634206669443073"], "author_id": "4227962963", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "reallhosemberg", "id": "1184867715758071808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195513526573584384"}], "text": "RT @reallhosemberg: Ela humilhou a mulher que deu a luz, a coisa mais divina que existe. Matou, roubou, furtou....Agora leu dois vers\u00edculos\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-16T09:26:08.000Z", "id": "1195634142458896389", "edit_history_tweet_ids": ["1195634142458896389"], "author_id": "251167680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 136, "username": "fanpage", "id": "213254229"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/SdfGiDsXaw", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}]}, "text": "Mohamed suicida in cella a Viterbo: \"Amato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere\" https://t.co/SdfGiDsXaw via @fanpage"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.7731, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laredjuridica", "id": "301927387"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T09:24:59.000Z", "id": "1195633857078419456", "edit_history_tweet_ids": ["1195633857078419456"], "author_id": "373045318", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193973421383790592"}], "text": "RT @laredjuridica: Un joven migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida tras ser expulsado del centro de menores.\n\nhttps://t.co/X0r\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "HamsterFragment"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T09:22:45.000Z", "id": "1195633294995546112", "edit_history_tweet_ids": ["1195633294995546112"], "author_id": "1073701185251667968", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195047353734090753"}], "text": "RT @NahuSmash: Seg\u00fan se rumorea, HamsterFragment pas\u00f3 a mejor vida.\nL\u00e1stima, sus ilustraciones de la chica suicida me hac\u00edan mucha gracia.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T09:22:07.000Z", "id": "1195633135096139778", "edit_history_tweet_ids": ["1195633135096139778"], "author_id": "1161321897306599430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mi pap\u00e1 me acaba de decir que si no nos queremos morir viajemos con mi mam\u00e1... se\u00f1or suicida, todos los d\u00edas de mi vida me quiero morir pero justamente hoy no!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4924, "type": "Organization", "normalized_text": "colesterol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Nick_Rivers_19", "id": "808465282658430976"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T09:22:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "808465282658430976", "id": "1195633133707771905", "edit_history_tweet_ids": ["1195633133707771905"], "author_id": "227598032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195579780898406401"}], "text": "@Nick_Rivers_19 Hay gente que se suicida lentamente con colesterol. \nEl m\u00edo es un estudio pragm\u00e1tico de 38 a\u00f1os y nadie me puede convencer de que es mejor el alcohol o el tabaco. \nSi existe una fuerte tendencia autodestructiva cualquier sustancia sirve."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T09:19:05.000Z", "id": "1195632371967676416", "edit_history_tweet_ids": ["1195632371967676416"], "author_id": "361522315", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-16T09:17:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "3504318874", "id": "1195631910812299264", "edit_history_tweet_ids": ["1195631910812299264"], "author_id": "926263756446949376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195408255192829960"}], "text": "@elnacionalcat_e No em diguis? Crec que tothom es conscient d\u2019aix\u00f2, fins i tot ell ho era quan ho va fer, perque mai podem esperar res bo de la JEC o TS com han demostrat, aleshores pk ho va fer? Si el objectiu es conservar les institucions pk es suicida politicament? ..mal aconsellat crec!!"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-16T09:13:50.000Z", "id": "1195631049520402432", "edit_history_tweet_ids": ["1195631049520402432"], "author_id": "4914670317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "text": "Ho sognato di uscire tranquillamente col mio ragazzo per poi finire a piangere perch\u00e9 si suicida. \nPassa un anno, nel sogno, e scopro che ha finto di morire, ma decide di portarmi con s\u00e9 e insieme a lui ci sono altri che avevano finto di morire, tra cui una signora anziana"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T09:13:03.000Z", "id": "1195630852937519104", "edit_history_tweet_ids": ["1195630852937519104"], "author_id": "498913971", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195612017551429633"}], "text": "RT @MuySorPrendida: Estamos peor que Portugal y Grecia porque al menos ellos no sufren a 11 millones de ciudadanos enemigos de su propio pa\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T09:12:50.000Z", "id": "1195630797597880320", "edit_history_tweet_ids": ["1195630797597880320"], "author_id": "909038364564819968", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SMiltim", "id": "555173350"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T09:12:16.000Z", "id": "1195630655549452288", "edit_history_tweet_ids": ["1195630655549452288"], "author_id": "894923850256982016", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478823510401024"}], "text": "RT @SMiltim: La UE ha justificado golpes de estado en Bolivia y Venezuela, ha intervenido en Ucrania de forma irresponsable, ha obstruido l\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T09:07:09.000Z", "id": "1195629365742252032", "edit_history_tweet_ids": ["1195629365742252032"], "author_id": "2493685110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Oficialmente, se algum dia meus amigos morrerem fui eu que matou todo mundo pqp"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T09:04:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "2243877547", "id": "1195628718514999297", "edit_history_tweet_ids": ["1195628718514999297"], "author_id": "2162396879", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RanguGamer", "id": "2243877547"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195616940418576385"}], "text": "@RanguGamer Pero suicida, si no arranca hoy ya lo har\u00e1 ma\u00f1ana , no puedes hacer esas cosas rangu, tienes que dormir!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T09:04:28.000Z", "id": "1195628692598341632", "edit_history_tweet_ids": ["1195628692598341632"], "author_id": "3435045964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T09:03:09.000Z", "id": "1195628360627609601", "edit_history_tweet_ids": ["1195628360627609601"], "author_id": "797203897312038913", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-16T08:51:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "225168723", "id": "1195625345837346816", "edit_history_tweet_ids": ["1195625345837346816"], "author_id": "212885237", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ricpuglisi", "id": "225168723"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "CottarelliCPI", "id": "940499085886480384"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "s_parisi", "id": "351675859"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "mara_carfagna", "id": "104485125"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "renatobrunetta", "id": "20430345"}, {"start": 95, "end": 104, "username": "grotondi", "id": "87467449"}, {"start": 105, "end": 114, "username": "marattin", "id": "616886078"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195610537876430849"}], "text": "@ricpuglisi @matteorenzi @CarloCalenda @CottarelliCPI @s_parisi @mara_carfagna @renatobrunetta @grotondi @marattin Hanno tenuto insieme il partito gestendo il portafoglio dello stato in modo clientelare e suicida. Non un gran modello"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T08:49:59.000Z", "id": "1195625049073635328", "edit_history_tweet_ids": ["1195625049073635328"], "author_id": "940113326146801664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pensamiento suicida es esperar a que te pase algo para que alguien te haga caso?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 64, "tag": "VaniaOliveira"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "VaniaOliveira"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ti_ticii", "id": "1257695042"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T08:46:43.000Z", "id": "1195624225706512384", "edit_history_tweet_ids": ["1195624225706512384"], "author_id": "860467649582682112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195597197489967104"}], "text": "RT @ti_ticii: Eu... qdo tento olhar pro decote da #VaniaOliveira \ud83d\ude48\nOh, \u00e9 o qu\u00ea? N\u00e3o s\u00e3o vcs q t\u00e3o smp a dzr q a curiosidade matou o gato? E\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T08:45:15.000Z", "id": "1195623856297455618", "edit_history_tweet_ids": ["1195623856297455618"], "author_id": "1169054927802576896", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-16T08:41:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "130851801", "id": "1195623033240784896", "edit_history_tweet_ids": ["1195623033240784896"], "author_id": "1395061694", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucianonobili", "id": "130851801"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "ItaliaViva", "id": "1059361525109010433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195408486110310407"}], "text": "@lucianonobili @ItaliaViva Ancora con queste balle?\nUno si suicida e ancora si parla di fuoco amico?\nE' fuoco \"proprio\", non \"amico\".\nE basta, che noia!"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-11-16T08:41:22.000Z", "id": "1195622879066492935", "edit_history_tweet_ids": ["1195622879066492935"], "author_id": "793347844837105664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cImpeachment\u201d suicida? https://t.co/Jynmh5hxuf", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Jynmh5hxuf", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/pt-pt/BBWPaWr?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/pt-pt/BBWPa\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T08:41:06.000Z", "id": "1195622809428512768", "geo": {"place_id": "0c0dc9e793332cf9"}, "edit_history_tweet_ids": ["1195622809428512768"], "author_id": "3013970049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu pensava que seria feliz se eu conseguisse isso, se eu chegasse ao ponto das pessoas realmente saberem quem e como eu sou, delas notarem diferen\u00e7as de humor s\u00f3 de olharem pra mim, e quando eu vi quando eu percebi que algu\u00e9m que tinha isso, algu\u00e9m realmente amado, se matou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 161, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 245, "end": 248, "probability": 0.3902, "type": "Organization", "normalized_text": "JEFA"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T08:40:34.000Z", "id": "1195622679233122305", "geo": {"place_id": "00a961d91f76dde8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1195622679233122305"], "author_id": "2691580686", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El plan es perfecto deja que todos los ricos colaboren y el que quiera entrar lo puede hacer. Es f\u00e1cil ellos aportan econom\u00edcamente para cortar el hambre, Alberto lo recibe despu\u00e9s de unos meses se suicida y adivinen quien se queda con todo. la JEFA."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-16T08:39:30.000Z", "id": "1195622410067857408", "edit_history_tweet_ids": ["1195622410067857408"], "author_id": "993579870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mohamed suicida in cella a Viterbo: \u201cAmato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere\u201d https://t.co/ZoSeFvw2KQ", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ZoSeFvw2KQ", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 103, "end": 124, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori Higuchi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "miracomome", "id": "1007628890"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T08:35:55.000Z", "id": "1195621508829372417", "edit_history_tweet_ids": ["1195621508829372417"], "author_id": "1169054927802576896", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195113310712139776"}], "text": "RT @miracomome: Alguien cre\u00e9 que Alan Garc\u00eda P\u00e9rez se suicid\u00f3 por las puras huevas?.\nCu\u00e1ndo se mir\u00f3 en Keiko Fujimori Higuchi,se le afloj\u00f3\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-16T08:35:20.000Z", "id": "1195621359436664834", "edit_history_tweet_ids": ["1195621359436664834"], "author_id": "1553947080", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T08:26:55.000Z", "id": "1195619241606688768", "edit_history_tweet_ids": ["1195619241606688768"], "author_id": "1117425338756292608", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T08:26:54.000Z", "id": "1195619239824166912", "edit_history_tweet_ids": ["1195619239824166912"], "author_id": "1023010693187100673", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T08:26:08.000Z", "id": "1195619044298297344", "edit_history_tweet_ids": ["1195619044298297344"], "author_id": "1923628862", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195612017551429633"}], "text": "RT @MuySorPrendida: Estamos peor que Portugal y Grecia porque al menos ellos no sufren a 11 millones de ciudadanos enemigos de su propio pa\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T08:20:57.000Z", "id": "1195617741291565056", "edit_history_tweet_ids": ["1195617741291565056"], "author_id": "868950481418190848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 olha eu sempre imaginei que quando ele diz q matou um homem t\u00e1 falando de si msm, mas vai saber tamb\u00e9m pode ser de algum amigo q morreu e ele se sentiu culp\u2026 https://t.co/1YtRB1JRpk", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/1YtRB1JRpk", "expanded_url": "https://curiouscat.me/colmeia/post/1016873901?t=1573892457", "display_url": "curiouscat.me/colmeia/post/1\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SMiltim", "id": "555173350"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T08:19:07.000Z", "id": "1195617277082832896", "edit_history_tweet_ids": ["1195617277082832896"], "author_id": "3151079643", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478823510401024"}], "text": "RT @SMiltim: La UE ha justificado golpes de estado en Bolivia y Venezuela, ha intervenido en Ucrania de forma irresponsable, ha obstruido l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.4709, "type": "Person", "normalized_text": "venezuelano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sidneypraxedes", "id": "57917437"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T08:16:35.000Z", "id": "1195616641884794880", "edit_history_tweet_ids": ["1195616641884794880"], "author_id": "1154058182848909318", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195526678694580224"}], "text": "RT @sidneypraxedes: Responda com sinceridade. Se o governo venezuelano tivesse matado 23 pessoas em menos de uma semana, o que aconteceria?\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T08:15:36.000Z", "id": "1195616392571244544", "edit_history_tweet_ids": ["1195616392571244544"], "author_id": "762675906515263488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "feia suicida e sozinha"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSOMION"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "Richardisoon", "id": "349471241"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T08:13:02.000Z", "id": "1195615750117048322", "edit_history_tweet_ids": ["1195615750117048322"], "author_id": "3433729516", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195202855784849409"}], "text": "RT @TheAnderAlves: @Richardisoon \"SAI DAQUI BOLSOMION\" melhor parte da briga toda manow. E o rapaz que foi bater no outro levou um empurr\u00e3o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T08:10:02.000Z", "id": "1195614995024928768", "edit_history_tweet_ids": ["1195614995024928768"], "author_id": "1147398824", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195612017551429633"}], "text": "RT @MuySorPrendida: Estamos peor que Portugal y Grecia porque al menos ellos no sufren a 11 millones de ciudadanos enemigos de su propio pa\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T08:09:33.000Z", "id": "1195614872106651649", "edit_history_tweet_ids": ["1195614872106651649"], "author_id": "326293950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Fascinante leer ese estado melanc\u00f3lico suicida autodestrutuctivo que agarran bajo el \u201cEstoy solo(a)\u201d; vuelen pero directito a la mierda: Se est\u00e1 solo porque se quiere estar as\u00ed. Siempre hay alguien que quiere estar con uno. De nada, no dejen de escribir.... \u201cMe divierte\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude05"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T08:05:26.000Z", "id": "1195613836734283777", "edit_history_tweet_ids": ["1195613836734283777"], "author_id": "275378706", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JorgeCh60896774", "id": "894623664959877120"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "DejemosM", "id": "961272789071253505"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "DrRobertoLopez2", "id": "742881890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195529935252791296"}], "text": "RT @JorgeCh60896774: @DejemosM @DrRobertoLopez2 @Aqua2650 @GermanyaBravo @Vynylplayer @conreneasolas @andrespaezec @theo12const @AmparoGome\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T08:05:13.000Z", "id": "1195613782308868096", "edit_history_tweet_ids": ["1195613782308868096"], "author_id": "423924776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por un 2020 suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T08:04:52.000Z", "id": "1195613694316679168", "edit_history_tweet_ids": ["1195613694316679168"], "author_id": "975990985137250306", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195612017551429633"}], "text": "RT @MuySorPrendida: Estamos peor que Portugal y Grecia porque al menos ellos no sufren a 11 millones de ciudadanos enemigos de su propio pa\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "Globoesporte"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9031, "type": "Person", "normalized_text": "marin"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.8501, "type": "Person", "normalized_text": "Raul"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.9485, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T08:01:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1602861782", "id": "1195612954781257728", "edit_history_tweet_ids": ["1195612954781257728"], "author_id": "1602861782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195612952851877888"}], "text": "Globoesporte . Com ter sa\u00eddo uma manchete dizendo que o marin matou um mosquito na perna do Raul. Tipo rindo de uma agress\u00e3o contra o jogador do Vasco que era pra vermelho. Se fosse o contr\u00e1rio, estariam cobrando e pressionando a arbitragem pelo vermelho."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.5619, "type": "Other", "normalized_text": "ver\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T08:01:04.000Z", "id": "1195612738753585152", "edit_history_tweet_ids": ["1195612738753585152"], "author_id": "1159501003894509568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "vai se fude quem matou o hor\u00e1rio de ver\u00e3o\n5 da manh\u00e3 e j\u00e1 t\u00e1 tudo claro \u00e9 de fude \ud83e\udd2c\ud83d\udd95"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7603, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/i8np6wUfQN", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T08:00:27.000Z", "id": "1195612581219782656", "edit_history_tweet_ids": ["1195612581219782656"], "author_id": "1160283414743920641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores | Catalu\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/i8np6wUfQN"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:59:46.000Z", "id": "1195612408498311168", "edit_history_tweet_ids": ["1195612408498311168"], "author_id": "257524253", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195612017551429633"}], "text": "RT @MuySorPrendida: Estamos peor que Portugal y Grecia porque al menos ellos no sufren a 11 millones de ciudadanos enemigos de su propio pa\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:59:32.000Z", "id": "1195612351879417857", "edit_history_tweet_ids": ["1195612351879417857"], "author_id": "1745719381", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195612017551429633"}], "text": "RT @MuySorPrendida: Estamos peor que Portugal y Grecia porque al menos ellos no sufren a 11 millones de ciudadanos enemigos de su propio pa\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:58:39.000Z", "id": "1195612129459671040", "edit_history_tweet_ids": ["1195612129459671040"], "author_id": "807694348250972161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Verlo con tan buen humor, era algo hermoso, incluso quiso ambientar, bajando su facci\u00f3n al cuello del suicida, dejando peque\u00f1os besos en la zona de su curva.\n\n   \u2014 Si, pero oye, no la pasamos mal. . . adem\u00e1s, puedo volver a perderlos de vista. https://t.co/F3qMnd6tsO", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/F3qMnd6tsO", "expanded_url": "https://twitter.com/iTHSUNSHINE/status/1195592548192071680", "display_url": "twitter.com/iTHSUNSHINE/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/RG2tRFrSiL", "expanded_url": "https://twitter.com/theoutlaw_0/status/1195610030172717056", "display_url": "twitter.com/theoutlaw_0/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:58:13.000Z", "id": "1195612017551429633", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1195612017551429633"], "author_id": "974025108003131392", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195610030172717056"}], "text": "Estamos peor que Portugal y Grecia porque al menos ellos no sufren a 11 millones de ciudadanos enemigos de su propio pa\u00eds dentro de sus fronteras. Tenemos la izquierda m\u00e1s est\u00fapida y suicida de todo el mundo. https://t.co/RG2tRFrSiL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SMiltim", "id": "555173350"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:57:06.000Z", "id": "1195611738911186944", "edit_history_tweet_ids": ["1195611738911186944"], "author_id": "2948673405", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478823510401024"}], "text": "RT @SMiltim: La UE ha justificado golpes de estado en Bolivia y Venezuela, ha intervenido en Ucrania de forma irresponsable, ha obstruido l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "laderechadiario", "id": "1169664359628509184"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:54:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1169664359628509184", "id": "1195610990429126656", "edit_history_tweet_ids": ["1195610990429126656"], "author_id": "1055192954212704258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195061494813282306"}], "text": "@laderechadiario @guiber_marcelo El ladr\u00f3n suicida de Alan Garc\u00eda no era de izquierda."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-16T07:54:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "132880191", "id": "1195610959815032832", "edit_history_tweet_ids": ["1195610959815032832"], "author_id": "823210669512200193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Avvenire_Nei", "id": "132880191"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195578629230661632"}], "text": "@Avvenire_Nei Un fenomeno sommerso, PERICOLOSO.. i bimbi violentati (tranne chi si suicida per il dolore) saranno uomini e donne di domani!! Chiss\u00e0 perch\u00e9 NESSUNO fa niente per INTERROMPERE questa catena di MALE assurdo?!?!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:53:51.000Z", "id": "1195610920145342465", "edit_history_tweet_ids": ["1195610920145342465"], "author_id": "746649763374899201", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:52:29.000Z", "id": "1195610577374253056", "edit_history_tweet_ids": ["1195610577374253056"], "author_id": "104212211", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EddiRosales", "id": "195855840"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "BaselineRp", "id": "1113512982431055873"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "KALILGIBRAN", "id": "48391749"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195324985579053056"}], "text": "RT @EddiRosales: @BaselineRp @KALILGIBRAN P\u00f3ngale el nombre que usted quiera. Lo importante no es eso. Se trataba de un enfrentamiento suic\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:46:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "253232611", "id": "1195609148949446656", "edit_history_tweet_ids": ["1195609148949446656"], "author_id": "1958995118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "granaino58", "id": "253232611"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195459232197427202"}], "text": "@granaino58 @MenendezFaya @ProtonC1 Mientras la gente se suicida, la gente discutiendo si es oportuna una ley de salud mental"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T07:45:06.000Z", "id": "1195608716596404227", "edit_history_tweet_ids": ["1195608716596404227"], "author_id": "1173936531083599874", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "SANADA"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/X6DaXRo7Jf", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12866", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12866", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12866"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-11-16T07:44:31.000Z", "id": "1195608571884388352", "edit_history_tweet_ids": ["1195608571884388352"], "author_id": "707136262155608064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u8ffd\u5584\u8208\u884c\u3067\u9042\u306b\u906d\u9047\uff01SANADA\u306e\u3082\u3046\uff11\u4eba\u306e\u30e9\u30a4\u30d0\u30eb https://t.co/X6DaXRo7Jf"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 302, "end": 310, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00fcremberg"}, {"start": 326, "end": 331, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "_Amapola_1301", "id": "2375814110"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "pichi66200000", "id": "1129284789410893824"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "Guss37829741", "id": "1142093201702051841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:44:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1027490824916004864", "id": "1195608523146760192", "edit_history_tweet_ids": ["1195608523146760192"], "author_id": "1727023771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195489928316116992"}], "text": "@Aragorn39318655 @_Amapola_1301 @pichi66200000 @Guss37829741 Al final la culpa es de las v\u00edctimas, que tienen \"cala\u00f1a suicida\". Me recuerda eso a los asesinatos de mujeres. Se pasa de convertir la \"cala\u00f1a asesina\" en \"cala\u00f1a suicida\", y as\u00ed se elude la culpa del cr\u00edmen para ech\u00e1rsela a la v\u00edctima. Un N\u00fcremberg ha faltado en Espa\u00f1a..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:42:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "249875929", "id": "1195608158443655168", "edit_history_tweet_ids": ["1195608158443655168"], "author_id": "14731079", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ClouthierManuel", "id": "249875929"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "MarkoCortes", "id": "99166169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195413243440664581"}], "text": "@ClouthierManuel @MarkoCortes Si tu padre viera esto se suicida. Eres un pobre pendejo infinito."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:42:44.000Z", "id": "1195608121831497729", "edit_history_tweet_ids": ["1195608121831497729"], "author_id": "1121054470425780224", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-16T07:42:04.000Z", "id": "1195607954621444096", "edit_history_tweet_ids": ["1195607954621444096"], "author_id": "386426741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 136, "username": "fanpage", "id": "213254229"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lBcowTaoVB", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}]}, "text": "Mohamed suicida in cella a Viterbo: 'Amato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere' https://t.co/lBcowTaoVB via @fanpage"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:39:09.000Z", "id": "1195607220697911296", "edit_history_tweet_ids": ["1195607220697911296"], "author_id": "66160842", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:32:01.000Z", "id": "1195605424889827328", "edit_history_tweet_ids": ["1195605424889827328"], "author_id": "484456255", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:31:46.000Z", "id": "1195605365209079809", "edit_history_tweet_ids": ["1195605365209079809"], "author_id": "1883132298", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.4709, "type": "Person", "normalized_text": "venezuelano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sidneypraxedes", "id": "57917437"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T07:31:31.000Z", "id": "1195605300755210240", "edit_history_tweet_ids": ["1195605300755210240"], "author_id": "935034935290851328", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195526678694580224"}], "text": "RT @sidneypraxedes: Responda com sinceridade. Se o governo venezuelano tivesse matado 23 pessoas em menos de uma semana, o que aconteceria?\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:31:28.000Z", "id": "1195605288465731587", "edit_history_tweet_ids": ["1195605288465731587"], "author_id": "161453400", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:28:45.000Z", "id": "1195604603083079681", "edit_history_tweet_ids": ["1195604603083079681"], "author_id": "40181853", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:28:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "110504851", "id": "1195604413337014273", "edit_history_tweet_ids": ["1195604413337014273"], "author_id": "703787688005128192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Santiralph", "id": "110504851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195373774784335872"}], "text": "@Santiralph Si sigue as\u00ed, un d\u00eda de estos se suicida de tanto impacto...\ud83d\ude27\ud83d\ude2f\ud83d\ude33"}, {"lang": "ja", "created_at": "2019-11-16T07:24:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "id": "1195603549289205760", "edit_history_tweet_ids": ["1195603549289205760"], "author_id": "3100808179", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195603276323934209"}], "text": "@el_tope_suicida \u307e\u3042\u305d\u306e\u8fba\u308a\u3067\u3059\u3088\u306d\u591a\u5206\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T07:24:31.000Z", "id": "1195603539415982080", "edit_history_tweet_ids": ["1195603539415982080"], "author_id": "1021843200703651840", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MaraTellesReal", "id": "953995126875058176"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195601124428075008"}], "text": "RT @MaraTellesReal: @BlogdoNoblat Ou seja: tem todas as qualifica\u00e7\u00f5es pra tomar parte do governo! T\u00edpico do vocabul\u00e1rio do Esquadr\u00e3o suicid\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T07:24:29.000Z", "id": "1195603530347958272", "edit_history_tweet_ids": ["1195603530347958272"], "author_id": "130887241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "n tem como falar oq eu penso sem parecer completamente suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T07:22:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "2696214853", "id": "1195602981393256448", "edit_history_tweet_ids": ["1195602981393256448"], "author_id": "2696214853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195602357675024384"}], "text": "ent\u00e3o esse cara \u00e9 um suicida maluco"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T07:22:16.000Z", "id": "1195602973432467456", "edit_history_tweet_ids": ["1195602973432467456"], "author_id": "1864475492", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:14:57.000Z", "id": "1195601130727919616", "edit_history_tweet_ids": ["1195601130727919616"], "author_id": "901182676396371968", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478216166821888"}], "text": "RT @peraltalupee: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que ti\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.2971, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T07:14:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "16794066", "id": "1195601124428075008", "edit_history_tweet_ids": ["1195601124428075008"], "author_id": "953995126875058176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195474424570548225"}], "text": "@BlogdoNoblat Ou seja: tem todas as qualifica\u00e7\u00f5es pra tomar parte do governo! T\u00edpico do vocabul\u00e1rio do Esquadr\u00e3o suicida!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "suicidio"}, {"start": 52, "end": 65, "tag": "SaludPublica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:14:13.000Z", "id": "1195600945851305985", "edit_history_tweet_ids": ["1195600945851305985"], "author_id": "4796445099", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194519075529117696"}], "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83c\udd98 El #suicidio es un problema de #SaludPublica y requiere implicaci\u00f3n y responsabilidad de todos\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc49\ud83c\udffb1 persona cada 40 s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8972, "type": "Place", "normalized_text": "Guate"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.6588, "type": "Person", "normalized_text": "Mon Laferte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "evecgalindo", "id": "227023405"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:11:36.000Z", "id": "1195600287576330241", "edit_history_tweet_ids": ["1195600287576330241"], "author_id": "76514794", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195380618101755904"}], "text": "RT @evecgalindo: Se suicida un Ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en Guate y ustedes m\u00e1s preocupadas y orgullosas por Mon Laferte desnuda \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f ub\u00edquense en el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:10:50.000Z", "id": "1195600096068542464", "edit_history_tweet_ids": ["1195600096068542464"], "author_id": "1118467396363345923", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.381, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jgTwFixq2b", "expanded_url": "http://bit.ly/2CRJOdS", "display_url": "bit.ly/2CRJOdS"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:10:28.000Z", "id": "1195600002455867392", "edit_history_tweet_ids": ["1195600002455867392"], "author_id": "183142324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "CdMx: Sujeto mata a su novia y luego se suicida al interior de un iglesia en la Alcald\u00eda Iztapalapa https://t.co/jgTwFixq2b"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T07:04:35.000Z", "id": "1195598520541167616", "edit_history_tweet_ids": ["1195598520541167616"], "author_id": "1029411789061218304", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 108, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f1aki Gabilondo"}, {"start": 112, "end": 134, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Garc\u00eda Ferreras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "janogarcia_", "id": "3359284941"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:02:40.000Z", "id": "1195598041081896960", "edit_history_tweet_ids": ["1195598041081896960"], "author_id": "806580131414286336", "public_metrics": {"retweet_count": 2165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1105172392022810624"}], "text": "RT @janogarcia_: Los m\u00e1s j\u00f3venes no lo recordar\u00e1n, pero horas m\u00e1s tarde del atentado del 11M, I\u00f1aki Gabilondo y Antonio Garc\u00eda Ferreras dij\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 50, "tag": "VaniaOliveira"}, {"start": 235, "end": 246, "tag": "MonoStereo"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.7808, "type": "Other", "normalized_text": "VaniaOliveira"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9155, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/kpVcouATH1", "expanded_url": "https://twitter.com/ti_ticii/status/1195597197489967104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kpVcouATH1", "media_key": "3_1195597187234840576"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T06:59:19.000Z", "id": "1195597197489967104", "edit_history_tweet_ids": ["1195597197489967104"], "author_id": "1257695042", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Eu... qdo tento olhar pro decote da #VaniaOliveira \ud83d\ude48\nOh, \u00e9 o qu\u00ea? N\u00e3o s\u00e3o vcs q t\u00e3o smp a dzr q a curiosidade matou o gato? Ent\u00e3o... j\u00e1 que os + bad do Twitter t\u00e3o a ficar softs e de se abra\u00e7ar... procuro outras formas de morrer \ud83d\ude0c\n...\n#MonoStereo prazer enoOrme bro \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/kpVcouATH1"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T06:58:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1204775396", "id": "1195596882304745472", "edit_history_tweet_ids": ["1195596882304745472"], "author_id": "773718409557278720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195593752368295936"}], "text": "@joaostardust o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 lindo porque ele mataria por ela e ela morreria por ele \ud83d\ude0d\u270c\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udffd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T06:57:10.000Z", "id": "1195596654805684225", "edit_history_tweet_ids": ["1195596654805684225"], "author_id": "293698785", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Turchia"}, {"start": 28, "end": 37, "tag": "Istanbul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "muratcinar", "id": "35184525"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-11-16T06:56:41.000Z", "id": "1195596534953512960", "edit_history_tweet_ids": ["1195596534953512960"], "author_id": "389076701", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195300089427836928"}], "text": "RT @muratcinar: #Turchia: a #Istanbul oggi, terzo caso in una settimana, un'altra famiglia intera si suicida utilizzando il cianuro, procur\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 172, "tag": "GreysAnatomy16"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 171, "probability": 0.9759, "type": "Other", "normalized_text": "GreysAnatomy16"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/t5zxfC8SmZ", "expanded_url": "https://twitter.com/TRichelie/status/1195595980244160512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t5zxfC8SmZ", "media_key": "3_1195595977652154368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T06:54:29.000Z", "id": "1195595980244160512", "geo": {"place_id": "c5c62f4a88f76fd3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1195595980244160512"], "author_id": "143900581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Eu me lembro de cada c\u00f4njuge dos pacientes que eu perdi. Voc\u00ea n\u00e3o se lembra de mim, mas voce \u00e9 o cara que matou o pai da minha filha. MEREDITH EU TE VENERO! #GreysAnatomy16 https://t.co/t5zxfC8SmZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T06:52:29.000Z", "id": "1195595477821079552", "edit_history_tweet_ids": ["1195595477821079552"], "author_id": "776988703050698752", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T06:50:44.000Z", "id": "1195595036458733568", "edit_history_tweet_ids": ["1195595036458733568"], "author_id": "2282738017", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3348, "type": "Organization", "normalized_text": "delin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Erickrevilla", "id": "234851836"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "uterope", "id": "14165101"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "MindefPeru", "id": "139775574"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T06:43:36.000Z", "id": "1195593239878914048", "edit_history_tweet_ids": ["1195593239878914048"], "author_id": "842607900", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195405407231066112"}], "text": "RT @Erickrevilla: @uterope @MindefPeru Solo un personaje con un evidente problema de autoestima ser\u00eda capaz de integrar las filas del delin\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T06:39:06.000Z", "id": "1195592108368973824", "edit_history_tweet_ids": ["1195592108368973824"], "author_id": "2980319297", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_DarksDreams", "id": "2980319297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "804492779854381060"}], "text": "RT @_DarksDreams: Eres peligro y yo el suicida que ha so\u00f1ado tantas veces con besarte los silencios y hacerle el amor a tu sonrisa.\u00a0\n\nBy @D\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7507, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.9435, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T06:38:11.000Z", "id": "1195591877451497472", "edit_history_tweet_ids": ["1195591877451497472"], "author_id": "1072858242613723136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Desde 2016 prometi ir ao cinema assistir esquadr\u00e3o suicida, a\u00ed deu modinha e s\u00f3 prometi assistir quando tivesse na Netflix.\nAdivinhem quem achou hj?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9813, "type": "Other", "normalized_text": "Platinum End"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.939, "type": "Other", "normalized_text": "Death Note"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.512, "type": "Person", "normalized_text": "Mirai Nikki"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T06:36:46.000Z", "id": "1195591521308938240", "edit_history_tweet_ids": ["1195591521308938240"], "author_id": "2319896424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Platinum End es el hijo suicida que naci\u00f3 de una relaci\u00f3n t\u00f3xica entre Death Note y Mirai Nikki"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6861, "type": "Other", "normalized_text": "SMT"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "Shin Megami"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.4988, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T06:35:38.000Z", "id": "1195591234733170688", "edit_history_tweet_ids": ["1195591234733170688"], "author_id": "58692423", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Teoria de louco da calada da madrugada:\n\ne se Persona 5 n\u00e3o um jogo da saga SMT pq em Shin Megami Tensei IV: Apocalypse, a gente matou o Deus que criou o universo de todos os outros jogos?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T06:35:29.000Z", "id": "1195591200050491392", "edit_history_tweet_ids": ["1195591200050491392"], "author_id": "1188590615300325376", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T06:30:33.000Z", "id": "1195589956523167744", "edit_history_tweet_ids": ["1195589956523167744"], "author_id": "267224999", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T06:30:29.000Z", "id": "1195589939393712129", "edit_history_tweet_ids": ["1195589939393712129"], "author_id": "2229172712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Empezo siendo algo comico esta misi\u00f3n suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T06:26:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "367729785", "id": "1195589011655593984", "edit_history_tweet_ids": ["1195589011655593984"], "author_id": "388254123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "paudunyo", "id": "367729785"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "realVictorLDLC", "id": "969934892841697280"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "DGTes", "id": "405039749"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195585675434831873"}], "text": "@paudunyo @realVictorLDLC @DGTes Para representar la conducta suicida del motorista para que van a dibujar todos los coches que puede haber en 1km.\n\nPara que gente como t\u00fa justifiquen conductas suicidas?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T06:24:44.000Z", "id": "1195588495047303168", "edit_history_tweet_ids": ["1195588495047303168"], "author_id": "301553076", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "liberal_revista", "id": "972020982184595456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195581182852915201"}], "text": "RT @liberal_revista: Era una mentira a medias, porque estaba previsto que hubiera alg\u00fan suicida. Pero, al menos uno, se arrepinti\u00f3. \u00bfQui\u00e9n\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-16T06:23:39.000Z", "id": "1195588219359940608", "edit_history_tweet_ids": ["1195588219359940608"], "author_id": "261799261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una enquesta su\u00efcida ,caminar amb els ulls tapats."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T06:21:34.000Z", "id": "1195587695000424450", "edit_history_tweet_ids": ["1195587695000424450"], "author_id": "430338443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Abuelito de 78 a\u00f1os se suicida cort\u00e1ndose las venas https://t.co/QJ64RhVP1t", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/QJ64RhVP1t", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJP14b", "display_url": "dlvr.it/RJP14b"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T06:20:38.000Z", "id": "1195587463525339141", "edit_history_tweet_ids": ["1195587463525339141"], "author_id": "56604754", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OliveiraOtho", "id": "3296466578"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195278405845041152"}], "text": "RT @OliveiraOtho: Eu vou contar pra voc\u00eas: ele (enfermeiro) matou a mulher (Ju\u00edza) dentro do F\u00f3rum com tiros na nuca em 2013. Condenado a 1\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T06:18:54.000Z", "id": "1195587026265026565", "edit_history_tweet_ids": ["1195587026265026565"], "author_id": "2664581510", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-16T06:17:10.000Z", "id": "1195586587482099712", "edit_history_tweet_ids": ["1195586587482099712"], "author_id": "1919132101", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.61, "type": "Person", "normalized_text": "deryl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "starbaekks", "id": "872245256183570434"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T06:15:15.000Z", "id": "1195586109167800320", "edit_history_tweet_ids": ["1195586109167800320"], "author_id": "702679282737422336", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195567505093406725"}], "text": "RT @starbaekks: fiquei muito puta com isso pq o deryl quase se matou procurando ela p no final ela estar no celeiro morta https://t.co/dnTj\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8682, "type": "Other", "normalized_text": "cosplay"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T06:14:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1106280825207877632", "id": "1195585933481054208", "edit_history_tweet_ids": ["1195585933481054208"], "author_id": "1106280825207877632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195585855596957698"}], "text": "pra sair de cosplay de omg o pijama que vargas se suicidou"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T06:14:15.000Z", "id": "1195585855596957698", "edit_history_tweet_ids": ["1195585855596957698"], "author_id": "1106280825207877632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "queria um omg o pijama que vargas se suicidou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 96, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Stm3DrOkhW", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR1oa8tW5xg8xIeUPVt68l6sy-2frXEJyANgAixiWlrywx_6bBiM2GKfcOs#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T06:12:13.000Z", "id": "1195585342243528704", "edit_history_tweet_ids": ["1195585342243528704"], "author_id": "823886744940609537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Stm3DrOkhW v\u00eda @laverdad_es"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T06:11:22.000Z", "id": "1195585128745046017", "edit_history_tweet_ids": ["1195585128745046017"], "author_id": "844652778131632128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La v\u00edctima fue un hombre de 55 a\u00f1os de edad, quien falleci\u00f3 en el trayecto al hospital. https://t.co/S8MgcOIYkZ", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/S8MgcOIYkZ", "expanded_url": "http://www.hiptex.com.mx/noticias/13244/fallecio-suicida-que-se-lanzo-de-puente-las-americas", "display_url": "hiptex.com.mx/noticias/13244\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T06:08:13.000Z", "id": "1195584335417618433", "edit_history_tweet_ids": ["1195584335417618433"], "author_id": "1176499118023335937", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}], "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T06:07:24.000Z", "id": "1195584130156773376", "edit_history_tweet_ids": ["1195584130156773376"], "author_id": "991860250016960512", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 108, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f1aki Gabilondo"}, {"start": 112, "end": 134, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Garc\u00eda Ferreras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "janogarcia_", "id": "3359284941"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T06:03:14.000Z", "id": "1195583084823023616", "edit_history_tweet_ids": ["1195583084823023616"], "author_id": "2779198227", "public_metrics": {"retweet_count": 2165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1105172392022810624"}], "text": "RT @janogarcia_: Los m\u00e1s j\u00f3venes no lo recordar\u00e1n, pero horas m\u00e1s tarde del atentado del 11M, I\u00f1aki Gabilondo y Antonio Garc\u00eda Ferreras dij\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T06:02:52.000Z", "id": "1195582990849650693", "edit_history_tweet_ids": ["1195582990849650693"], "author_id": "1034041895805247494", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-16T06:00:06.000Z", "id": "1195582293731160064", "edit_history_tweet_ids": ["1195582293731160064"], "author_id": "1250267900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195357274409189376"}], "text": "Chi pu\u00f2 davvero uscendo da questo sistema U\u20ac suicida? https://t.co/4dD1ugAZ0Z", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/4dD1ugAZ0Z", "expanded_url": "https://twitter.com/BarbaraRaval/status/1195357274409189376", "display_url": "twitter.com/BarbaraRaval/s\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-16T05:59:58.000Z", "id": "1195582261506322432", "edit_history_tweet_ids": ["1195582261506322432"], "author_id": "864093804290330624", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:59:29.000Z", "id": "1195582140873920512", "edit_history_tweet_ids": ["1195582140873920512"], "author_id": "178396619", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Yo creo que muchos hemos pensado esto. Tambi\u00e9n pienso que la gente que s\u00ed se suicida, lo hace porque siente que de verdad nadie sufrir\u00e1 su partida. Por eso siempre es importante hacerle sentir a la gente que los quieres y que te importan, quiz\u00e1s est\u00e9s salvando una vida. https://t.co/gMw54ZyUUc", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/gMw54ZyUUc", "expanded_url": "https://twitter.com/mishellehecht_/status/1195504069193932800", "display_url": "twitter.com/mishellehecht_\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.4366, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "\u5bae\u539f\u5065\u6597"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/1mYiINwZnF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/10051", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/10051"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-11-16T05:57:41.000Z", "id": "1195581688014725122", "edit_history_tweet_ids": ["1195581688014725122"], "author_id": "1107952038980141056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\n\n\u8aad\u3093\u3067\u4e0b\u3055\u3044\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\n\n\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u304c\u3010\u30cf\u30ed\u30eb\u30c9\u306e\u90e8\u5c4b\u3011\u306b\u5168\u65e5\u672c\u306e\u5bae\u539f\u5065\u6597\u3092\u8f09\u305b\u305f\u7406\u7531 https://t.co/1mYiINwZnF"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:57:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "2321213066", "id": "1195581557924409346", "edit_history_tweet_ids": ["1195581557924409346"], "author_id": "3076110739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "AXL__tw", "id": "2321213066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195401604884680704"}], "text": "@AXL__tw El problema son los lamebotas que le hacen el caldo gordo.\nPeriodistas o dizque informadores, ya no vayan a besarle el culo al puto y pendejo de amlo, dejenlo abandonado a su suerte. Ver\u00e2n como el idiota se frustra y con buena suerte se suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:55:41.000Z", "id": "1195581182852915201", "edit_history_tweet_ids": ["1195581182852915201"], "author_id": "972020982184595456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1105172392022810624"}], "text": "Era una mentira a medias, porque estaba previsto que hubiera alg\u00fan suicida. Pero, al menos uno, se arrepinti\u00f3. \u00bfQui\u00e9n ten\u00eda esa informaci\u00f3n? Estamos m\u00e1s cerca de lo que pensamos de los culpables del 11-M. https://t.co/VgvfbLtN3c", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/VgvfbLtN3c", "expanded_url": "https://twitter.com/janogarcia_/status/1105172392022810624", "display_url": "twitter.com/janogarcia_/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5979, "type": "Person", "normalized_text": "\u5bae\u539f\u5065\u6597\u9078\u624b"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.5134, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.7318, "type": "Person", "normalized_text": "\u5bae\u539f\u5065\u6597"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/m64FGnjWSp", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/10057", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/10057"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-11-16T05:55:27.000Z", "id": "1195581122278612992", "edit_history_tweet_ids": ["1195581122278612992"], "author_id": "1107952038980141056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u3053\u3061\u3089\u3082\u662f\u975e\u8aad\u3093\u3067\u3044\u305f\u3060\u304d\u305f\u3044\u3067\u3059(*^^*)\n\n\u5b9f\u73fe\u3057\u305f\u3089\u3069\u3057\u3087\n\u840c\u3048\u308b\u71c3\u3048\u308b\u308f\u2022\u0300.\u032b\u2022\u0301\u2727\n\n\u65b0\u65e5G1 \u51fa\u3066\u6b32\u3057\u3044\u306a\ud83d\udc95\u2728\n\u65b0\u65e5\u306e\u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u65b9\u306b\u3082\u662f\u975e\u5bae\u539f\u5065\u6597\u9078\u624b\u306e\u8a66\u5408\u3084\u5165\u5834\u3084\u30de\u30a4\u30af\u30d1\u30d5\u30a9\u30fc\u30de\u30f3\u30b9\u3084\u30d1\u30d5\u30a9\u30fc\u30de\u30f3\u30b9\u77e5\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u2757\n\n\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab\u4e16\u4ee3\u3068\u5bae\u539f\u5065\u6597\u6642\u4ee3\u306f\u4ea4\u308f\u308b\u306e\u304b https://t.co/m64FGnjWSp"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:54:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "138004824", "id": "1195580935191830528", "edit_history_tweet_ids": ["1195580935191830528"], "author_id": "1128882605561176064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "omar_carmona", "id": "138004824"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "Knesis", "id": "36756157"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195400468039643138"}], "text": "@omar_carmona @Knesix @jguaido @Knesis El fanatismo es suicida! Despierte."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:54:01.000Z", "id": "1195580763196002310", "edit_history_tweet_ids": ["1195580763196002310"], "author_id": "154950258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gente algu\u00e9m sabe o nome daquele filme que algu\u00e9m se mata no in\u00edcio, da\u00ed o filme todo \u00e9 a hist\u00f3ria antes desse suic\u00eddio e temos que descobrir quem que se matou\nDa\u00ed tem um cara que se fazia de pegador mas na verdade era gay e um garoto todo skatista de cabelo bem grande"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:52:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "294908394", "id": "1195580415467302912", "edit_history_tweet_ids": ["1195580415467302912"], "author_id": "3153788362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Claudia_Mix", "id": "294908394"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195532600879779841"}], "text": "@Claudia_Mix @sebastianpinera Y ahora querer usar una muerte por una acci\u00f3n riesgosa, pr\u00e1cticamente suicida, de un tipo para sacar un provecho pol\u00edtico. Realmente asqueroso. \nCarro\u00f1a &amp; politics"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:52:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "59215690", "id": "1195580387600277504", "edit_history_tweet_ids": ["1195580387600277504"], "author_id": "3153788362", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GiorgioJackson", "id": "59215690"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195544397577957376"}], "text": "@GiorgioJackson @GobiernodeChile Y ahora querer usar una muerte por una acci\u00f3n riesgosa, pr\u00e1cticamente suicida, de un tipo para sacar un provecho pol\u00edtico. Realmente asqueroso. \nCarro\u00f1a &amp; politics"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5704, "type": "Person", "normalized_text": "\u5065\u6597\u3055\u3093"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.3893, "type": "Person", "normalized_text": "SANADA"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/AlgrlV1yAH", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12866", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12866", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12866"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-11-16T05:51:50.000Z", "id": "1195580212945145856", "edit_history_tweet_ids": ["1195580212945145856"], "author_id": "1107952038980141056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u3053\u3061\u3089\u306e\u30d6\u30ed\u30b0\u306f\u6bce\u56de\u9762\u767d\u304f\u5fc5\u305a\u898b\u3066\u307e\u3059\u2757\u2757\n\n\u5065\u6597\u3055\u3093\u306e\u4e8b\u3082\u66f8\u3044\u3066\u3042\u308a\u5b09\u3057\u3044(\u2267\u25bd\u2266)\n\n\u662f\u975e\u8aad\u3093\u3067\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\u2757\n\n\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u8ffd\u5584\u8208\u884c\u3067\u9042\u306b\u906d\u9047\uff01SANADA\u306e\u3082\u3046\uff11\u4eba\u306e\u30e9\u30a4\u30d0\u30eb https://t.co/AlgrlV1yAH"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:51:40.000Z", "id": "1195580173833449472", "edit_history_tweet_ids": ["1195580173833449472"], "author_id": "3153788362", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195558850281246720"}], "text": "Y ahora querer usar una muerte por una acci\u00f3n riesgosa, pr\u00e1cticamente suicida, de un tipo para sacar un provecho pol\u00edtico. Realmente asqueroso. \nCarro\u00f1a &amp; politics https://t.co/bpUVZPmlSE", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/bpUVZPmlSE", "expanded_url": "https://twitter.com/vladomirosevic/status/1195558850281246720", "display_url": "twitter.com/vladomirosevic\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.5864, "type": "Other", "normalized_text": "JR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:50:50.000Z", "id": "1195579960628596736", "edit_history_tweet_ids": ["1195579960628596736"], "author_id": "1143724129817956352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "// ela se matou com uma droga chamada \"lound\", bonito nome para uma droga...\n\n... REF.: JR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.3599, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u8ffd\u5584\u8208\u884c"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.29, "type": "Person", "normalized_text": "SANADA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-11-16T05:50:28.000Z", "id": "1195579869494530048", "edit_history_tweet_ids": ["1195579869494530048"], "author_id": "1107952038980141056", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195529539813658624"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u8ffd\u5584\u8208\u884c\u3067\u9042\u306b\u906d\u9047\uff01SANADA\u306e\u3082\u3046\uff11\u4eba\u306e\u30e9\u30a4\u30d0\u30eb\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u884c\u308f\u308c\u305f\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u30e1\u30e2\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30a4\u30c8\u3092\u89b3\u6226\u3057\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u64ae\u3063\u305f\u5199\u771f\u3082\u4e00\u90e8\u30a2\u30c3\u30d7\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\ud83d\udcf7\n\nhttps://t.co/wGRqei\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:49:17.000Z", "id": "1195579573485887489", "edit_history_tweet_ids": ["1195579573485887489"], "author_id": "154774448", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "Suicida"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5205, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:46:38.000Z", "id": "1195578904507043840", "edit_history_tweet_ids": ["1195578904507043840"], "author_id": "4244345308", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "To viciado no grau #Suicida \ud83d\ude05  s\u00f3 de km \ud83e\udd24"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.7912, "type": "Other", "normalized_text": "Enrolados"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "Com Amor"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3367, "type": "Person", "normalized_text": "Simon"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.6354, "type": "Other", "normalized_text": "Divertidamente"}, {"start": 118, "end": 133, "probability": 0.4584, "type": "Other", "normalized_text": "Alex Strangelove"}, {"start": 136, "end": 154, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "Vingadores Ultimato"}, {"start": 157, "end": 173, "probability": 0.7208, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool"}, {"start": 196, "end": 205, "probability": 0.6245, "type": "Other", "normalized_text": "da Gal\u00e1xia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "poetsxdante", "id": "1308491782347460612"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:46:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1185253631718842374", "id": "1195578887209701376", "edit_history_tweet_ids": ["1195578887209701376"], "author_id": "3017851672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195486963509448704"}], "text": "@poetsxdante -As Vantagens de ser invis\u00edvel\n-Enrolados\n-Com Amor,Simon\n-Divertidamente\n-hoje eu quero voltar sozinho\n-Alex Strangelove\n-Vingadores Ultimato\n-Esquadr\u00e3o Suicida\n-Deadpool\n-Guardioes da Gal\u00e1xia"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:43:54.000Z", "id": "1195578219233234944", "edit_history_tweet_ids": ["1195578219233234944"], "author_id": "1154068182870740992", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:43:26.000Z", "id": "1195578100089786368", "edit_history_tweet_ids": ["1195578100089786368"], "author_id": "1019633882658844673", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LunaEternal15", "id": "3094789674"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195565509292351488"}], "text": "RT @LunaEternal15: Mi madre suicida\nera ocurrente en\nmis pesadillas\nQuisiera averiguar\nel motivo de su muerte \npero es justo cu\u00e1ndo\nvuelvo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:42:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1442231240", "id": "1195577895588159488", "edit_history_tweet_ids": ["1195577895588159488"], "author_id": "1442231240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195577830689652737"}], "text": "Se eu morrer amanh\u00e3, foi o irm\u00e3o da minha m\u00e3e q me matou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.3599, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u8ffd\u5584\u8208\u884c"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.29, "type": "Person", "normalized_text": "SANADA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-11-16T05:41:50.000Z", "id": "1195577697289695232", "edit_history_tweet_ids": ["1195577697289695232"], "author_id": "1143032629429559296", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195529539813658624"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u8ffd\u5584\u8208\u884c\u3067\u9042\u306b\u906d\u9047\uff01SANADA\u306e\u3082\u3046\uff11\u4eba\u306e\u30e9\u30a4\u30d0\u30eb\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u884c\u308f\u308c\u305f\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u30e1\u30e2\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30a4\u30c8\u3092\u89b3\u6226\u3057\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u64ae\u3063\u305f\u5199\u771f\u3082\u4e00\u90e8\u30a2\u30c3\u30d7\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\ud83d\udcf7\n\nhttps://t.co/wGRqei\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.61, "type": "Person", "normalized_text": "deryl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "starbaekks", "id": "872245256183570434"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:41:15.000Z", "id": "1195577550979960833", "edit_history_tweet_ids": ["1195577550979960833"], "author_id": "963170092019314690", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195567505093406725"}], "text": "RT @starbaekks: fiquei muito puta com isso pq o deryl quase se matou procurando ela p no final ela estar no celeiro morta https://t.co/dnTj\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:41:00.000Z", "id": "1195577489290137601", "edit_history_tweet_ids": ["1195577489290137601"], "author_id": "1180476467513364480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O cara se matou mano https://t.co/k4saMHQWpJ", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/k4saMHQWpJ", "expanded_url": "https://twitter.com/aguiarf893/status/1195577489290137601/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k4saMHQWpJ", "media_key": "7_1195576974875463680"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.2923, "type": "Organization", "normalized_text": "Policia"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Medellin"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/bNdDmPrN4F", "expanded_url": "http://tinyurl.com/hzbyx48", "display_url": "tinyurl.com/hzbyx48"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/r85hYWVI26", "expanded_url": "https://twitter.com/Videospremium/status/1195577344842440704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r85hYWVI26", "media_key": "3_1195577342170664961"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:40:26.000Z", "id": "1195577344842440704", "edit_history_tweet_ids": ["1195577344842440704"], "author_id": "178362805", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[VIDEO] Policia salva a un suicida en el metro de Medellin. https://t.co/bNdDmPrN4F https://t.co/r85hYWVI26"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4851, "type": "Other", "normalized_text": "Maralina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:38:35.000Z", "id": "1195576881443229696", "edit_history_tweet_ids": ["1195576881443229696"], "author_id": "1188421748", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Maralina pira CMG \nFalei q to conhecendo uma mina ela quase se matou kkkkkkkkkkkkkk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:37:08.000Z", "id": "1195576516404486144", "edit_history_tweet_ids": ["1195576516404486144"], "author_id": "737101530084614144", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:36:58.000Z", "id": "1195576473140236288", "edit_history_tweet_ids": ["1195576473140236288"], "author_id": "1147922611655065601", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:36:28.000Z", "id": "1195576348712017920", "edit_history_tweet_ids": ["1195576348712017920"], "author_id": "345853812", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 120, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.771, "type": "Person", "normalized_text": "Gerusa"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.8491, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Furtado"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.6565, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OJonathanF", "id": "1031590702394875904"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:32:25.000Z", "id": "1195575327428349952", "edit_history_tweet_ids": ["1195575327428349952"], "author_id": "1138834451075686400", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195503476819795968"}], "text": "RT @OJonathanF: Gerusa, a personagem da Ana Furtado, matou o marido pra se proteger e proteger os filhos\n\n#ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/K42PW\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.8571, "type": "Place", "normalized_text": "cuba"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AkelRegina", "id": "2528719412"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:32:08.000Z", "id": "1195575255458308097", "edit_history_tweet_ids": ["1195575255458308097"], "author_id": "2955687197", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195562226855432192"}], "text": "RT @AkelRegina: Imposible realizar un plebiscito en Abril con las embajadas de cuba y Venezuela hirviendo de activistas. Ser\u00eda suicida.\nAde\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:28:20.000Z", "id": "1195574301296152576", "edit_history_tweet_ids": ["1195574301296152576"], "author_id": "1073084524433760256", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jo_oliva", "id": "1415159081141145606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195398229954908160"}], "text": "RT @jo_oliva: Un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os se suicida por explotaci\u00f3n laboral.  \n\nSe dan cuenta lo irracional que se lee eso... pero ese infierno es l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:28:19.000Z", "id": "1195574296573349888", "edit_history_tweet_ids": ["1195574296573349888"], "author_id": "1007627302681939973", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "SANADA"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/8b6ZCGXEYz", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12866", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12866", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12866"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-11-16T05:26:41.000Z", "id": "1195573886902886400", "edit_history_tweet_ids": ["1195573886902886400"], "author_id": "578529652", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u8ffd\u5584\u8208\u884c\u3067\u9042\u306b\u906d\u9047\uff01SANADA\u306e\u3082\u3046\uff11\u4eba\u306e\u30e9\u30a4\u30d0\u30eb https://t.co/8b6ZCGXEYz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.8571, "type": "Place", "normalized_text": "cuba"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AkelRegina", "id": "2528719412"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:26:04.000Z", "id": "1195573729742462981", "edit_history_tweet_ids": ["1195573729742462981"], "author_id": "2895201035", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195562226855432192"}], "text": "RT @AkelRegina: Imposible realizar un plebiscito en Abril con las embajadas de cuba y Venezuela hirviendo de activistas. Ser\u00eda suicida.\nAde\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-16T05:25:52.000Z", "id": "1195573679561859072", "edit_history_tweet_ids": ["1195573679561859072"], "author_id": "49647299", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9225, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:25:19.000Z", "id": "1195573542269734913", "edit_history_tweet_ids": ["1195573542269734913"], "author_id": "1138148586238164993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mano tem tanta gente linda no twitter que minha autoestima j\u00e1 se suicidou"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:25:07.000Z", "id": "1195573490830708737", "edit_history_tweet_ids": ["1195573490830708737"], "author_id": "71898550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Analizando lo del ni\u00f1o \"suicida\" ...\n- como sabia el ni\u00f1o cual era el grado de presion laboral que podia sentirse?\n- como llego la informacion al ni\u00f1o que si se colgaba de cierta forma podria acabar con su vida?\n- como un ni\u00f1o sabe que esta siento explotado?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:24:16.000Z", "id": "1195573277546164224", "edit_history_tweet_ids": ["1195573277546164224"], "author_id": "3129780111", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi coraz\u00f3n renguea por tu falencia, la expectativa juega un mal rol. Se derrumban las casas en donde caigo y entre los escombros te grito soy qui\u00e9n se entreg\u00f3 a esta ca\u00edda que est\u00e1 marcada por un son suicida."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-16T05:24:10.000Z", "id": "1195573250274791424", "edit_history_tweet_ids": ["1195573250274791424"], "author_id": "892382794810363904", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Delucca"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6493, "type": "Person", "normalized_text": "Derek"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.5503, "type": "Person", "normalized_text": "Shonda"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.6163, "type": "Person", "normalized_text": "Derek"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:23:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "16033602", "id": "1195573121211699200", "edit_history_tweet_ids": ["1195573121211699200"], "author_id": "14894552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195567767073763329"}], "text": "@thiago_p 1- o Delucca no fim com ci\u00fames do Derek? Hahahahaha Eu fiquei tipo: filho??? Se enxerga amor!!!!\n2- voc\u00ea acha que a Shonda matou ou doutor que matou o Derek achando que a gente ia perdoar ela?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.8571, "type": "Place", "normalized_text": "cuba"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AkelRegina", "id": "2528719412"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:21:18.000Z", "id": "1195572529303293953", "edit_history_tweet_ids": ["1195572529303293953"], "author_id": "381575285", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195562226855432192"}], "text": "RT @AkelRegina: Imposible realizar un plebiscito en Abril con las embajadas de cuba y Venezuela hirviendo de activistas. Ser\u00eda suicida.\nAde\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:19:47.000Z", "id": "1195572148024291329", "edit_history_tweet_ids": ["1195572148024291329"], "author_id": "1350132350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "sdds de quando o tumblr tinha putaria e suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:19:33.000Z", "id": "1195572090109333505", "edit_history_tweet_ids": ["1195572090109333505"], "author_id": "1182555708618924032", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:18:25.000Z", "id": "1195571805332918274", "edit_history_tweet_ids": ["1195571805332918274"], "author_id": "883732121193500672", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSOMION"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "Richardisoon", "id": "349471241"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:14:07.000Z", "id": "1195570721487048705", "edit_history_tweet_ids": ["1195570721487048705"], "author_id": "946438750447525888", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195202855784849409"}], "text": "RT @TheAnderAlves: @Richardisoon \"SAI DAQUI BOLSOMION\" melhor parte da briga toda manow. E o rapaz que foi bater no outro levou um empurr\u00e3o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:13:35.000Z", "id": "1195570588695302144", "edit_history_tweet_ids": ["1195570588695302144"], "author_id": "1167547023664566272", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:13:28.000Z", "id": "1195570559003717633", "edit_history_tweet_ids": ["1195570559003717633"], "author_id": "1106433386011193344", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}], "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:12:41.000Z", "id": "1195570359984107520", "edit_history_tweet_ids": ["1195570359984107520"], "author_id": "3630345136", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:12:23.000Z", "id": "1195570285111652357", "edit_history_tweet_ids": ["1195570285111652357"], "author_id": "497013792", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195527287187410944"}], "text": "RT @DecioNeves: Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 El\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "lula molusco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "victorianaoamel", "id": "1161900098638503937"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:09:55.000Z", "id": "1195569663331180549", "edit_history_tweet_ids": ["1195569663331180549"], "author_id": "1193675541519519744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195569641487249408"}], "text": "RT @victorianaoamel: creepypasta do lula molusco suicida fodase"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "lula molusco"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:09:49.000Z", "id": "1195569641487249408", "edit_history_tweet_ids": ["1195569641487249408"], "author_id": "1161900098638503937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "creepypasta do lula molusco suicida fodase"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:07:53.000Z", "id": "1195569154826350592", "edit_history_tweet_ids": ["1195569154826350592"], "author_id": "993754555023323137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ser polic\u00eda en este pinche pa\u00eds es ser suicida o ratero, no tienen de otra."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:07:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1021524324509999105", "id": "1195568977159839745", "edit_history_tweet_ids": ["1195568977159839745"], "author_id": "1021524324509999105", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195568778693795841"}], "text": "Cancela corrida se for com ele, o cara quase me matou to chei de medo crias"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.7969, "type": "Other", "normalized_text": "T3DDY"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "TEDDY"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "T3ddyUm", "id": "1152992259916357634"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "t3ddyyyyy", "id": "466727736"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:06:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "934158811207798784", "id": "1195568813682626560", "edit_history_tweet_ids": ["1195568813682626560"], "author_id": "1178169389490802688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195500827856789505"}], "text": "@kiri__bakuu @didiexxx1 @T3ddyUm @t3ddyyyyy Se ama e n aprendeu a escrever o nome dele \u00c9 T3DDY COM 3 N TEDDY COM E COM 3 SE ME MATOU AGORA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:04:12.000Z", "id": "1195568228749266944", "edit_history_tweet_ids": ["1195568228749266944"], "author_id": "812647086793564161", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478216166821888"}], "text": "RT @peraltalupee: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que ti\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:03:18.000Z", "id": "1195567999152996353", "edit_history_tweet_ids": ["1195567999152996353"], "author_id": "1079283770489032704", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195494843201572864"}], "text": "RT @Juannjoponce: Yo quiero saber si alguna vez me cruc\u00e9 con un asesino o un ladr\u00f3n o un suicida https://t.co/MLHHzmr3Tc", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/MLHHzmr3Tc", "expanded_url": "https://twitter.com/faqxeen/status/1195084235922722826", "display_url": "twitter.com/faqxeen/status\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Turchia"}, {"start": 28, "end": 37, "tag": "Istanbul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "muratcinar", "id": "35184525"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-11-16T05:02:53.000Z", "id": "1195567894425481216", "edit_history_tweet_ids": ["1195567894425481216"], "author_id": "3215264781", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195300089427836928"}], "text": "RT @muratcinar: #Turchia: a #Istanbul oggi, terzo caso in una settimana, un'altra famiglia intera si suicida utilizzando il cianuro, procur\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:01:55.000Z", "id": "1195567650480496640", "edit_history_tweet_ids": ["1195567650480496640"], "author_id": "1092913345487912961", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Chegar no sert\u00e3o \u00e9 saber que v\u00e3o falar na sua cara da sua apar\u00eancia e v\u00e3o perguntar se t\u00e1 namorando \n\nMatou demais"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:01:50.000Z", "id": "1195567629865406465", "edit_history_tweet_ids": ["1195567629865406465"], "author_id": "1192928358725771269", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:01:44.000Z", "id": "1195567607404994561", "edit_history_tweet_ids": ["1195567607404994561"], "author_id": "735235322490015744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ninguna medicina me esta curando se que necesitan tiempo y encontrar la correcta pero estoy completamente segura de que ninguna me va a ayudar jam\u00e1s me curare y siempre estar\u00e9 enferma mental y suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6575, "type": "Person", "normalized_text": "deryl"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/dnTjKKmxHY", "expanded_url": "https://t.co/dnTjKKmxHY", "display_url": "t.co/dnTjKKmxHY"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:01:20.000Z", "id": "1195567505093406725", "edit_history_tweet_ids": ["1195567505093406725"], "author_id": "872245256183570434", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "fiquei muito puta com isso pq o deryl quase se matou procurando ela p no final ela estar no celeiro morta https://t.co/dnTjKKmxHY"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:01:06.000Z", "id": "1195567447757217792", "edit_history_tweet_ids": ["1195567447757217792"], "author_id": "233730560", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OSCARFIGUEROLA", "id": "141584059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195381950539845633"}], "text": "RT @OSCARFIGUEROLA: @luizalane76 @AlcaldiaMHmx @Soymemomartinez @colanahuac_cdmx @ColanahuacCDMX @unidos_porMH @VecinocraciaMH @JaimeZurita\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:00:39.000Z", "id": "1195567332896182272", "edit_history_tweet_ids": ["1195567332896182272"], "author_id": "849438292399542272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su esposa y se suicida en iglesia de\u00a0CDMX https://t.co/bmuvO3240F https://t.co/n9CfYmPkm3", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/bmuvO3240F", "expanded_url": "http://lavozdesanluis.com.mx/mata-a-su-esposa-y-se-suicida-en-iglesia-de-cdmx/", "display_url": "lavozdesanluis.com.mx/mata-a-su-espo\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/n9CfYmPkm3", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozdesl/status/1195567332896182272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n9CfYmPkm3", "media_key": "3_1195567330723545089"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:00:37.000Z", "id": "1195567324209799168", "edit_history_tweet_ids": ["1195567324209799168"], "author_id": "849438292399542272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su esposa y se suicida en iglesia de\u00a0CDMX https://t.co/bmuvO3240F https://t.co/HpKdydWy4B", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/bmuvO3240F", "expanded_url": "http://lavozdesanluis.com.mx/mata-a-su-esposa-y-se-suicida-en-iglesia-de-cdmx/", "display_url": "lavozdesanluis.com.mx/mata-a-su-espo\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/HpKdydWy4B", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozdesl/status/1195567324209799168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HpKdydWy4B", "media_key": "3_1195567322318168065"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.8571, "type": "Place", "normalized_text": "cuba"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AkelRegina", "id": "2528719412"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:00:35.000Z", "id": "1195567316727214082", "edit_history_tweet_ids": ["1195567316727214082"], "author_id": "351891897", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195562226855432192"}], "text": "RT @AkelRegina: Imposible realizar un plebiscito en Abril con las embajadas de cuba y Venezuela hirviendo de activistas. Ser\u00eda suicida.\nAde\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:00:07.000Z", "id": "1195567197831057408", "edit_history_tweet_ids": ["1195567197831057408"], "author_id": "3005054620", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LunaEternal15", "id": "3094789674"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195565509292351488"}], "text": "RT @LunaEternal15: Mi madre suicida\nera ocurrente en\nmis pesadillas\nQuisiera averiguar\nel motivo de su muerte \npero es justo cu\u00e1ndo\nvuelvo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:59:27.000Z", "id": "1195567029945819136", "edit_history_tweet_ids": ["1195567029945819136"], "author_id": "1147621508539461635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195125982740590593"}], "text": "VAI SE FODET CARALHO QUE DITADURA FOI ESSA????????????? A PORRA DA DITADURA CIVIL MILITAR QUE MATOU DEZENAS DE PESSOAS, TORTUROU CRIAN\u00c7AS E TRAUMATIZOU UMA GERA\u00c7\u00c3O VAI SE FODER EU ODEIO ESSE ESDE NIHEBTIBSJWH1H2SI2J2HH2UWIWK2B2BEUEUSIWJ2B2BHEHSJSWVWWUSUWBWBWHSUS https://t.co/dn0exzfW4Y", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/dn0exzfW4Y", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1195125982740590593", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:57:42.000Z", "id": "1195566590173032449", "edit_history_tweet_ids": ["1195566590173032449"], "author_id": "880826129497505792", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.537, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.4399, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:56:52.000Z", "id": "1195566379677736960", "edit_history_tweet_ids": ["1195566379677736960"], "author_id": "2736805377", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195552070281023490"}], "text": "RT @SinEmbargoMX: CdMx: Sujeto mata a su novia y luego se suicida al interior de un iglesia en la Alcald\u00eda Iztapalapa https://t.co/MOOzB3iN\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 192, "tag": "jaredletomelhorcoringa"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6319, "type": "Person", "normalized_text": "matneg"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6862, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.4278, "type": "Person", "normalized_text": "mene"}, {"start": 170, "end": 191, "probability": 0.6053, "type": "Other", "normalized_text": "jaredletomelhorcoringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "madrigueira", "id": "907749515104538630"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:56:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "907749515104538630", "id": "1195566372199292939", "edit_history_tweet_ids": ["1195566372199292939"], "author_id": "1040439842805624833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195400810588442624"}], "text": "@madrigueira olha matneg, esquadrao suicida \u00e9 literalmente o melhor filme ja feito e merecia pelo menos 3 oscars, mas o mene de usar 1bi como argumento \u00e9 errado mesmo. \n#jaredletomelhorcoringa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:56:21.000Z", "id": "1195566249331306496", "edit_history_tweet_ids": ["1195566249331306496"], "author_id": "793841533258567680", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LunaEternal15", "id": "3094789674"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195565509292351488"}], "text": "RT @LunaEternal15: Mi madre suicida\nera ocurrente en\nmis pesadillas\nQuisiera averiguar\nel motivo de su muerte \npero es justo cu\u00e1ndo\nvuelvo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:55:04.000Z", "id": "1195565928747896834", "edit_history_tweet_ids": ["1195565928747896834"], "author_id": "785280984379854848", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LunaEternal15", "id": "3094789674"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195565509292351488"}], "text": "RT @LunaEternal15: Mi madre suicida\nera ocurrente en\nmis pesadillas\nQuisiera averiguar\nel motivo de su muerte \npero es justo cu\u00e1ndo\nvuelvo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:55:03.000Z", "id": "1195565925023600640", "edit_history_tweet_ids": ["1195565925023600640"], "author_id": "1022224658010013697", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LunaEternal15", "id": "3094789674"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195565509292351488"}], "text": "RT @LunaEternal15: Mi madre suicida\nera ocurrente en\nmis pesadillas\nQuisiera averiguar\nel motivo de su muerte \npero es justo cu\u00e1ndo\nvuelvo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:54:35.000Z", "id": "1195565807314456576", "edit_history_tweet_ids": ["1195565807314456576"], "author_id": "3307873572", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LunaEternal15", "id": "3094789674"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195565509292351488"}], "text": "RT @LunaEternal15: Mi madre suicida\nera ocurrente en\nmis pesadillas\nQuisiera averiguar\nel motivo de su muerte \npero es justo cu\u00e1ndo\nvuelvo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:53:44.000Z", "id": "1195565592306163712", "edit_history_tweet_ids": ["1195565592306163712"], "author_id": "721482759689125891", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 152, "tag": "P\u00e1nicoSiniestro"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/aeom4dl0Da", "expanded_url": "https://twitter.com/LunaEternal15/status/1195565509292351488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aeom4dl0Da", "media_key": "3_1195565502086729728"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:53:24.000Z", "id": "1195565509292351488", "edit_history_tweet_ids": ["1195565509292351488"], "author_id": "3094789674", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Mi madre suicida\nera ocurrente en\nmis pesadillas\nQuisiera averiguar\nel motivo de su muerte \npero es justo cu\u00e1ndo\nvuelvo a la realidad.\n\n#P\u00e1nicoSiniestro https://t.co/aeom4dl0Da"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:51:13.000Z", "id": "1195564958463012864", "edit_history_tweet_ids": ["1195564958463012864"], "author_id": "325591898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tan torpe como un suicida con 50 cicatrices"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "Alcalheiros"}, {"start": 242, "end": 263, "tag": "GilmarMendesVairCair"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 101, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "Alcalheiros"}, {"start": 243, "end": 262, "probability": 0.3477, "type": "Person", "normalized_text": "GilmarMendesVairCair"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "isentoes2", "id": "2240128740"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:49:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "2240128740", "id": "1195564580170280961", "edit_history_tweet_ids": ["1195564580170280961"], "author_id": "1053845502943526913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195381163965202432"}], "text": "@isentoes2 Matou a pau! Vamo l\u00e1 robozada, encher as ruas no domingo e depois pressionar o #Alcalheiros! O sapo n\u00e3o se sujeitar\u00e1 a um\nprocesso de impeachment: o ego n\u00e3o deixa, vai pedir pra sair, com um discurso bem desaforado, pode escrever!\n#GilmarMendesVairCair"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-11-16T04:48:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "926532012390993920", "id": "1195564351534575616", "edit_history_tweet_ids": ["1195564351534575616"], "author_id": "926532012390993920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195564350087606272"}], "text": "https://t.co/9fXqiyAH6h\n\nhttps://t.co/9fXqiyAH6h", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9fXqiyAH6h", "expanded_url": "https://telegra.ph/Se-suicida-o-suicidan-al-explotador-sexual-y-pederasta-Jeffrey-Epstein-08-10", "display_url": "telegra.ph/Se-suicida-o-s\u2026"}, {"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/9fXqiyAH6h", "expanded_url": "https://telegra.ph/Se-suicida-o-suicidan-al-explotador-sexual-y-pederasta-Jeffrey-Epstein-08-10", "display_url": "telegra.ph/Se-suicida-o-s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:48:06.000Z", "id": "1195564175235391493", "edit_history_tweet_ids": ["1195564175235391493"], "author_id": "910644710473117697", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026"}, {"lang": "ja", "created_at": "2019-11-16T04:46:16.000Z", "id": "1195563713266212865", "edit_history_tweet_ids": ["1195563713266212865"], "author_id": "958509510783508480", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tmbrise", "id": "136949598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195281395813191681"}], "text": "RT @tmbrise: 11/24(\u65e5)\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\u6642\u9593\u65e9\u3081\u203c\ufe0f\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:46:09.000Z", "id": "1195563683528814593", "edit_history_tweet_ids": ["1195563683528814593"], "author_id": "263751565", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:45:36.000Z", "id": "1195563546639241217", "edit_history_tweet_ids": ["1195563546639241217"], "author_id": "224081023", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 219, "probability": 0.6492, "type": "Person", "normalized_text": "SHINee"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:41:53.000Z", "id": "1195562609224962048", "edit_history_tweet_ids": ["1195562609224962048"], "author_id": "1141065155377324033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\"ain ele morreu, tenham mais respeito\" amados, EU SEI QUE ELE MORREU, eu sofri muito e ainda sofro por isso, mas desrespeitoso mesmo \u00e9 o garoto ter se dedicado A VIDA INTEIRA pra no fim ser lembrado como o cara do SHINee que se suicidou, eu n\u00e3o admito isso ent\u00e3o vou continuar +"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:40:37.000Z", "id": "1195562290491379713", "edit_history_tweet_ids": ["1195562290491379713"], "author_id": "954276758", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:40:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1056719566322237441", "id": "1195562255909298178", "edit_history_tweet_ids": ["1195562255909298178"], "author_id": "707023071543173122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195561383485673472"}], "text": "@yoonmoree n\u00e3o \u00e9 defendendo nem nada mas \u00e9 melhor reconhecer ele por ser algu\u00e9m gostoso do que algum que \"se suicidou\", algu\u00e9m que \"j\u00e1 est\u00e1 morto\", muitas pessoas se sentem extremamente mal ao lerem que s\u00f3 lembram dele quando outro idol morre ou ent\u00e3o s\u00f3 com coisas ruins ligadas a isso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8642, "type": "Place", "normalized_text": "cuba"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/nhmL5x8UHu", "expanded_url": "https://twitter.com/monomarin1/status/1195483718338719751", "display_url": "twitter.com/monomarin1/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:40:22.000Z", "id": "1195562226855432192", "edit_history_tweet_ids": ["1195562226855432192"], "author_id": "2528719412", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195483718338719751"}], "text": "Imposible realizar un plebiscito en Abril con las embajadas de cuba y Venezuela hirviendo de activistas. Ser\u00eda suicida.\nAdem\u00e1s, hay que idenfiticar a todos los activistas extranjeros que causaron desmanos y enviarlos de vuelta  a su lugar de origen. https://t.co/nhmL5x8UHu"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:37:48.000Z", "id": "1195561583403053056", "edit_history_tweet_ids": ["1195561583403053056"], "author_id": "1107863428172005376", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:37:46.000Z", "id": "1195561573638721537", "edit_history_tweet_ids": ["1195561573638721537"], "author_id": "1219485780", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "stoydesbasatado", "id": "4705206511"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195417865761021952"}], "text": "RT @stoydesbasatado: As\u00ed que reto a cualquiera\nQue conmigo aqu\u00ed se mida\nQuien acepte es un suicida\nQue se sobrevalora\nPorque nadie me vence\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.3803, "type": "Person", "normalized_text": "chucrute"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:37:04.000Z", "id": "1195561400464289793", "edit_history_tweet_ids": ["1195561400464289793"], "author_id": "285421538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "e minha m\u00e3e assistindo vingadores guerra infinita hj, a\u00ed no final ela me solta \"n\u00e3o acredito que ele matou o chucrute\"\n\nela tava se referindo ao groot"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:36:42.000Z", "id": "1195561305735868416", "edit_history_tweet_ids": ["1195561305735868416"], "author_id": "1026515966891577346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Decisiones suicida y mandarle un msj a tu peluquero 1.36 AM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:36:26.000Z", "id": "1195561239008759808", "edit_history_tweet_ids": ["1195561239008759808"], "author_id": "214603024", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.537, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.4399, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoTR", "id": "582282658"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:36:13.000Z", "id": "1195561183190761477", "edit_history_tweet_ids": ["1195561183190761477"], "author_id": "2292089060", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195544251892981760"}], "text": "RT @SinEmbargoTR: CdMx: Sujeto mata a su novia y luego se suicida al interior de un iglesia en la Alcald\u00eda Iztapalapa https://t.co/3Dhwbqkb\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:36:00.000Z", "id": "1195561131726852096", "edit_history_tweet_ids": ["1195561131726852096"], "author_id": "1403845340", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:33:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "2263592887", "id": "1195560529546399744", "edit_history_tweet_ids": ["1195560529546399744"], "author_id": "838118665748897792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "exowrtic", "id": "1211157350670667776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195555812745330690"}], "text": "@exowrtic eu nem lembro porque q ele se matou mais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6778, "type": "Person", "normalized_text": "bella"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.6098, "type": "Person", "normalized_text": "Robert"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/HqnZChrE0g", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1195469409130811395", "display_url": "twitter.com/HugoGloss/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:33:36.000Z", "id": "1195560524236414976", "edit_history_tweet_ids": ["1195560524236414976"], "author_id": "59661528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195469409130811395"}], "text": "Eu lia o livro indignada com a merda da hist\u00f3ria, principalmente em luta nova que a bella fica suicida por causa de macho... Robert n\u00e3o t\u00e1 errado https://t.co/HqnZChrE0g"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:33:16.000Z", "id": "1195560440790736896", "edit_history_tweet_ids": ["1195560440790736896"], "author_id": "2978434417", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "EYES"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "CLOSE YOUR EYES"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "dante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ourdeadspoilers", "id": "1059823455510650880"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:31:29.000Z", "id": "1195559994776784897", "edit_history_tweet_ids": ["1195559994776784897"], "author_id": "903091354259116032", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195557560746688512"}], "text": "RT @ourdeadspoilers: OPEN YOUR EYES x CLOSE YOUR EYES\n\npor mais que o dante seja um monstro, acredito que de certo modo ele realmente se ap\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:31:18.000Z", "id": "1195559948194852865", "edit_history_tweet_ids": ["1195559948194852865"], "author_id": "738521450924105728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 12, "username": "kamilliyi", "id": "823561449561845762"}]}, "text": "A @kamilliyi jogando ff \u00e9 o auge,j\u00e1 t\u00e1 se sentindo violenta pq matou duas pessoas j\u00e1."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.5841, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.8835, "type": "Person", "normalized_text": "Humilde aprista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Carlosbd10", "id": "1333897598449618945"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "JairoCF4", "id": "717710550"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "eloymarchan", "id": "79057176"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:28:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1078872185765212160", "id": "1195559319112163330", "edit_history_tweet_ids": ["1195559319112163330"], "author_id": "17934673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195490734008238080"}], "text": "@CarlosBD10 @JairoCF4 @eloymarchan Qu\u00e9 empe\u00f1o en ser clasista, el suicida AG. Humilde aprista, l\u00e9ase \"aprista de segunda clase\"..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:28:23.000Z", "id": "1195559214191693824", "edit_history_tweet_ids": ["1195559214191693824"], "author_id": "66170316", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2014 Matou na pr\u00f3pria terra os primog\u00eanitos, a fina flor de sua for\u00e7a varonil. Fez sair com ouro e prata o povo eleito, nenhum doente se encontrava em suas tribos."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 49, "tag": "KonchudezNaranja"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 48, "probability": 0.6039, "type": "Other", "normalized_text": "KonchudezNaranja"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AlespaP", "id": "2263177300"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/JVba4YBCrR", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1195558209198706689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JVba4YBCrR", "media_key": "3_1195558196015972352"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/JVba4YBCrR", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1195558209198706689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JVba4YBCrR", "media_key": "3_1195558198419378176"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/JVba4YBCrR", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1195558209198706689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JVba4YBCrR", "media_key": "3_1195558203603529728"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/JVba4YBCrR", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1195558209198706689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JVba4YBCrR", "media_key": "3_1195558206443081728"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:27:45.000Z", "id": "1195559053813878784", "edit_history_tweet_ids": ["1195559053813878784"], "author_id": "767035730082275328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195558209198706689"}], "text": "RT @AlespaP: @piahildebrandt La #KonchudezNaranja y la de los \u00bfherederos? del cobarde suicida https://t.co/JVba4YBCrR"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:27:43.000Z", "id": "1195559045853257733", "edit_history_tweet_ids": ["1195559045853257733"], "author_id": "2242202183", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:27:21.000Z", "id": "1195558954815803394", "edit_history_tweet_ids": ["1195558954815803394"], "author_id": "767035730082275328", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:27:01.000Z", "id": "1195558871244378113", "edit_history_tweet_ids": ["1195558871244378113"], "author_id": "218506299", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 230, "probability": 0.3401, "type": "Other", "normalized_text": "Hux"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:26:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "3229493348", "id": "1195558707754655746", "edit_history_tweet_ids": ["1195558707754655746"], "author_id": "3229493348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195558550187196416"}], "text": "@SeeWhereIBelong + ocult\u00f3 en alg\u00fan lugar de la nave.\n\nEl terrorista estaba dispuesto a seguir con su plan suicida. Ni siquiera el haber presenciado la fuerza sobrehumana de la Capit\u00e1n lo hizo titubear. S\u00f3lo quedaba una opci\u00f3n. \nHux fij\u00f3 su mirada en el desquiciado hombre, y apunt\u00f3 su blaster +"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.708, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:24:35.000Z", "id": "1195558255684202496", "edit_history_tweet_ids": ["1195558255684202496"], "author_id": "1001300566897778688", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "KonchudezNaranja"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.6632, "type": "Other", "normalized_text": "KonchudezNaranja"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/JVba4YBCrR", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1195558209198706689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JVba4YBCrR", "media_key": "3_1195558196015972352"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/JVba4YBCrR", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1195558209198706689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JVba4YBCrR", "media_key": "3_1195558198419378176"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/JVba4YBCrR", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1195558209198706689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JVba4YBCrR", "media_key": "3_1195558203603529728"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/JVba4YBCrR", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1195558209198706689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JVba4YBCrR", "media_key": "3_1195558206443081728"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:24:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "24024323", "id": "1195558209198706689", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "edit_history_tweet_ids": ["1195558209198706689"], "author_id": "2263177300", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195191920617639939"}], "text": "@piahildebrandt La #KonchudezNaranja y la de los \u00bfherederos? del cobarde suicida https://t.co/JVba4YBCrR"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:24:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "466843192", "id": "1195558129200750592", "edit_history_tweet_ids": ["1195558129200750592"], "author_id": "783066476", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "aceiturra", "id": "190419645"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "GiorgioLBorgia", "id": "404438818"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195557366634176514"}], "text": "@arochasl @aceiturra @GiorgioLBorgia B\u00e1sicamente me est\u00e1s proponiendo que eliminemos la tecnolog\u00eda para poder justificar tu capricho, cosa que no, no voy a cumplirte por m\u00e1s odio que le tengas a los ingenieros. Mejor habl\u00e1 con alg\u00fan centro de atenci\u00f3n al suicida, te va a ser mucho m\u00e1s \u00fatil que discutir conmigo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.6936, "type": "Person", "normalized_text": "Luka"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.8756, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}, {"start": 288, "end": 291, "probability": 0.7002, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:23:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1149057292165439488", "id": "1195558053606764544", "edit_history_tweet_ids": ["1195558053606764544"], "author_id": "4819673110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195548861474967552"}], "text": "@WhatIlostmyshoe SHAUAHA ;-; \n\nPraticamente toda a sala da Mari foi, os \u00fanicos que t\u00e3o l\u00e1 \u00e9: Luka(que \u00e9 um vil\u00e3o, porque se apaixonou por uma vila que ia matar ele, e ela se apaixonou por ele e n\u00e3o matou, ela ficou gr\u00e1vida, e ele ficou sozinho com a filha porque a Mari matou essa mina)\n\nMari, l"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:23:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "4651712421", "id": "1195558035298623488", "edit_history_tweet_ids": ["1195558035298623488"], "author_id": "567616563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yngndoomed", "id": "1417333838288654336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195553514178654208"}], "text": "@yngndoomed comendo melhor dormindo melhor e sem pensamento suicida!!!! voltei ao meu peso normal\n\ne sobre a cal\u00e7a: gays previs\u00edveis"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 154, "probability": 0.4843, "type": "Person", "normalized_text": "PESSOA"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/PttTbTTLdq", "expanded_url": "https://t.co/PttTbTTLdq", "display_url": "t.co/PttTbTTLdq"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:23:35.000Z", "id": "1195558004776751104", "edit_history_tweet_ids": ["1195558004776751104"], "author_id": "868590528786558977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "sabe o que me deixa mais puto? \u00e9 que essa caralhada de gente resume ele a um suicida, sendo? cara, a carreira dele como ARTISTA \u00c9 PERFEITA. ele como PESSOA ERA INCR\u00cdVEL, APOIAVA V\u00c1RIAS COISAS E PQP. 0 respeito com ele, o povo ele como um mero suicida, que \u00f3dio. https://t.co/PttTbTTLdq"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:22:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "807777934131994624", "id": "1195557760437563397", "edit_history_tweet_ids": ["1195557760437563397"], "author_id": "937099011097493506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 42, "username": "7_Marife", "id": "2730308105"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "sepujuliana", "id": "813178441239592960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195551770602328064"}], "text": "@juand_quinones @Claudia76129068 @7_Marife @sepujuliana t voy a dar unfollow por suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "EYES"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "CLOSE YOUR EYES"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "dante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ourdeadspoilers", "id": "1059823455510650880"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:22:16.000Z", "id": "1195557673980321792", "edit_history_tweet_ids": ["1195557673980321792"], "author_id": "1054869457808572418", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195557560746688512"}], "text": "RT @ourdeadspoilers: OPEN YOUR EYES x CLOSE YOUR EYES\n\npor mais que o dante seja um monstro, acredito que de certo modo ele realmente se ap\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "EYES"}, {"start": 17, "end": 31, "probability": 0.7024, "type": "Other", "normalized_text": "CLOSE YOUR EYES"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "dante"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.6143, "type": "Person", "normalized_text": "siddiq"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "siddiq"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/2XnwazGneB", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1195557560746688512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2XnwazGneB", "media_key": "3_1195557552236437505"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/2XnwazGneB", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1195557560746688512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2XnwazGneB", "media_key": "3_1195557557286440960"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:21:49.000Z", "id": "1195557560746688512", "edit_history_tweet_ids": ["1195557560746688512"], "author_id": "1059823455510650880", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "text": "OPEN YOUR EYES x CLOSE YOUR EYES\n\npor mais que o dante seja um monstro, acredito que de certo modo ele realmente se apegou ao siddiq, e s\u00f3 o matou porque corria risco de ser descoberto\n\no \"close your eyes\" dito por ele simboliza que ele n\u00e3o quer que siddiq sofra ainda mais https://t.co/2XnwazGneB"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:21:36.000Z", "id": "1195557504316514305", "edit_history_tweet_ids": ["1195557504316514305"], "author_id": "2231991913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "hoy la pelotuda de mi gata se call\u00f3 a la piscina de mi vecina mi vida linda m dijeron que la rescataron de pedo\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d wendy no seas tan suicida como yo por favor"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TraficoCPanama", "id": "2291133182"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "PRDesPanama", "id": "1920376753"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "MitradelPma", "id": "294255109"}, {"start": 111, "end": 123, "username": "NitoCortizo", "id": "389084055"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:20:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "2291133182", "id": "1195557352876974080", "edit_history_tweet_ids": ["1195557352876974080"], "author_id": "2374141544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195556290493333504"}], "text": "@TraficoCPanama Segundo que se suicida frustrado y desempleado, hagan algo por Dios! @PRDesPanama @MitradelPma @NitoCortizo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:20:43.000Z", "id": "1195557282354008064", "edit_history_tweet_ids": ["1195557282354008064"], "author_id": "835304732134625280", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:19:16.000Z", "id": "1195556919471230976", "edit_history_tweet_ids": ["1195556919471230976"], "author_id": "41470740", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:18:15.000Z", "id": "1195556663627042817", "edit_history_tweet_ids": ["1195556663627042817"], "author_id": "2263177300", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5533, "type": "Person", "normalized_text": "celeiro"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5533, "type": "Person", "normalized_text": "alpha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ourdeadspoilers", "id": "1059823455510650880"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:13:59.000Z", "id": "1195555589969059840", "edit_history_tweet_ids": ["1195555589969059840"], "author_id": "1054869457808572418", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195554825376862209"}], "text": "RT @ourdeadspoilers: a cena do celeiro mostra nitidamente como alpha matou as v\u00edtimas\n\no DJ em espec\u00edfico \u00e9 mostrado, alpha o decapita com\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5533, "type": "Person", "normalized_text": "celeiro"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5533, "type": "Person", "normalized_text": "alpha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ourdeadspoilers", "id": "1059823455510650880"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:12:32.000Z", "id": "1195555224146120707", "edit_history_tweet_ids": ["1195555224146120707"], "author_id": "3037829741", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195554825376862209"}], "text": "RT @ourdeadspoilers: a cena do celeiro mostra nitidamente como alpha matou as v\u00edtimas\n\no DJ em espec\u00edfico \u00e9 mostrado, alpha o decapita com\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:11:54.000Z", "id": "1195555064871555073", "edit_history_tweet_ids": ["1195555064871555073"], "author_id": "166408034", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5846, "type": "Person", "normalized_text": "celeiro"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "alpha"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.464, "type": "Person", "normalized_text": "alpha"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.7899, "type": "Person", "normalized_text": "siddiq"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0IMfSdI2LM", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1195554825376862209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0IMfSdI2LM", "media_key": "3_1195554793005232128"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0IMfSdI2LM", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1195554825376862209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0IMfSdI2LM", "media_key": "3_1195554798671671297"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0IMfSdI2LM", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1195554825376862209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0IMfSdI2LM", "media_key": "3_1195554810361270272"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0IMfSdI2LM", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1195554825376862209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0IMfSdI2LM", "media_key": "3_1195554822327558145"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:10:57.000Z", "id": "1195554825376862209", "edit_history_tweet_ids": ["1195554825376862209"], "author_id": "1059823455510650880", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 70, "quote_count": 3}, "text": "a cena do celeiro mostra nitidamente como alpha matou as v\u00edtimas\n\no DJ em espec\u00edfico \u00e9 mostrado, alpha o decapita com um golpe s\u00f3 \n\nenid \u00e9 a pr\u00f3xima, por\u00e9m a atriz n\u00e3o estava l\u00e1, tudo o que se ouvia era siddiq chorando gritando pelo nome dela, enquanto dante o for\u00e7ava a assistir https://t.co/0IMfSdI2LM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:10:29.000Z", "id": "1195554709307887617", "edit_history_tweet_ids": ["1195554709307887617"], "author_id": "3614258416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Puse la alarma y me marc\u00f3 las horas que me quedan para dormir, 5 horas y 40 minutos... c suicida \ud83d\ude2a"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:09:31.000Z", "id": "1195554466369544192", "edit_history_tweet_ids": ["1195554466369544192"], "author_id": "51297385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soy un suicida con suerte ..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5499, "type": "Other", "normalized_text": "sadboy"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:08:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1174846211477651457", "id": "1195554274920542208", "edit_history_tweet_ids": ["1195554274920542208"], "author_id": "703381724223414272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193909646790144003"}], "text": "@BorgesToria \u00c9 melhor um sociopata, que um sadboy suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:08:34.000Z", "id": "1195554227755659265", "edit_history_tweet_ids": ["1195554227755659265"], "author_id": "4684940130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 um sentimento t\u00e3o bom, mas tamb\u00e9m \u00e9 t\u00e3o suicida kkkkk t\u00f4 com d\u00f3 de mim"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.654, "type": "Organization", "normalized_text": "BBC News Mundo"}, {"start": 17, "end": 24, "probability": 0.723, "type": "Other", "normalized_text": "Anorexia"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/fne9gzdGde", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-50405754", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:08:29.000Z", "id": "1195554207094444038", "edit_history_tweet_ids": ["1195554207094444038"], "author_id": "715564656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "BBC News Mundo - Anorexia: \"El descenso a los infiernos de mi hija que muri\u00f3 a los 27 a\u00f1os\" https://t.co/fne9gzdGde tambi\u00e9n son asesinos los que hacen bullying, y uno lentamente se suicida. No hacer caso a 3ras personas envidiosas.. no nos mantienen. Y si no son inteligentes."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:07:34.000Z", "id": "1195553974004396033", "edit_history_tweet_ids": ["1195553974004396033"], "author_id": "716071901123063809", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:07:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "847961042751602688", "id": "1195553933042864128", "edit_history_tweet_ids": ["1195553933042864128"], "author_id": "1069826515976757248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paolardzr17", "id": "847961042751602688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195168627642769408"}], "text": "@paolardzr17 porque tan suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.5826, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vySqwholUl", "expanded_url": "https://twitter.com/danielleborsari/status/1195553801559781377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vySqwholUl", "media_key": "3_1195553790725898241"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:06:53.000Z", "id": "1195553801559781377", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1195553801559781377"], "author_id": "1135267850275500032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Sextei com Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude0f https://t.co/vySqwholUl"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:05:12.000Z", "id": "1195553378962755584", "edit_history_tweet_ids": ["1195553378962755584"], "author_id": "25548023", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 96, "tag": "LaCasadeAsteri\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "J. G. Ballard"}, {"start": 80, "end": 95, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "LaCasadeAsteri\u00f3n"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:05:02.000Z", "id": "1195553338852544513", "edit_history_tweet_ids": ["1195553338852544513"], "author_id": "1192044882", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cEl suicida no vuelve nunca a la escena del crimen.\u201d\nJ. G. Ballard (1930-2009)\n#LaCasadeAsteri\u00f3n"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.7324, "type": "Person", "normalized_text": "Ignacio Zuleta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IZuleta", "id": "155129878"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:03:30.000Z", "id": "1195552949948297216", "edit_history_tweet_ids": ["1195552949948297216"], "author_id": "180793651", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195551999296786433"}], "text": "RT @IZuleta: El colega Ignacio Zuleta dice que este se\u00f1or chileno trabaja para una consultora francesa que defiende los intereses econ\u00f3mico\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:03:05.000Z", "id": "1195552844994220032", "edit_history_tweet_ids": ["1195552844994220032"], "author_id": "159315951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pq eu so conhe\u00e7o kra que tem uns pensamentos mt suicida mdss"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:02:43.000Z", "id": "1195552752602103808", "edit_history_tweet_ids": ["1195552752602103808"], "author_id": "493347887", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:02:02.000Z", "id": "1195552580950200321", "edit_history_tweet_ids": ["1195552580950200321"], "author_id": "470441221", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.537, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.4399, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:01:27.000Z", "id": "1195552435978280963", "edit_history_tweet_ids": ["1195552435978280963"], "author_id": "2786357659", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195552070281023490"}], "text": "RT @SinEmbargoMX: CdMx: Sujeto mata a su novia y luego se suicida al interior de un iglesia en la Alcald\u00eda Iztapalapa https://t.co/MOOzB3iN\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:01:06.000Z", "id": "1195552345570062339", "edit_history_tweet_ids": ["1195552345570062339"], "author_id": "182041558", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 126, "tag": "MiVidaEresTu"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6894, "type": "Person", "normalized_text": "Fillipo"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "Cedvet"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.6978, "type": "Other", "normalized_text": "MiVidaEresTu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:00:54.000Z", "id": "1195552298522546176", "edit_history_tweet_ids": ["1195552298522546176"], "author_id": "921157735793790976", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195533420685930496"}], "text": "RT @harryxafterglow: Qu\u00e9 escenon el de cuando Fillipo se suicida con la bala que Cedvet le deja para que lo haga #MiVidaEresTu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5612, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.3753, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/MOOzB3iNDs", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/15-11-2019/3679676", "display_url": "sinembargo.mx/15-11-2019/367\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/Za0UdOPlkp", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1195552070281023490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Za0UdOPlkp", "media_key": "3_1195547526985707521"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:00:00.000Z", "id": "1195552070281023490", "edit_history_tweet_ids": ["1195552070281023490"], "author_id": "244218738", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "text": "CdMx: Sujeto mata a su novia y luego se suicida al interior de un iglesia en la Alcald\u00eda Iztapalapa https://t.co/MOOzB3iNDs https://t.co/Za0UdOPlkp"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 190, "tag": "GoogleAlerts"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.6175, "type": "Person", "normalized_text": "Ignacio Zuleta"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.4568, "type": "Organization", "normalized_text": "GoogleAlerts"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/4Wlyczg24F", "expanded_url": "https://goo.gl/alerts/CPJ3X", "display_url": "goo.gl/alerts/CPJ3X"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:59:43.000Z", "id": "1195551999296786433", "edit_history_tweet_ids": ["1195551999296786433"], "author_id": "155129878", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El colega Ignacio Zuleta dice que este se\u00f1or chileno trabaja para una consultora francesa que defiende los intereses econ\u00f3micos chinos. Tal vez por ...- https://t.co/4Wlyczg24F #GoogleAlerts"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:59:05.000Z", "id": "1195551841418981379", "edit_history_tweet_ids": ["1195551841418981379"], "author_id": "371736190", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:58:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1068175081489223682", "id": "1195551588632399872", "edit_history_tweet_ids": ["1195551588632399872"], "author_id": "3309034077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_bcastelo", "id": "1068175081489223682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195550310225321984"}], "text": "@_bcastelo eu n\u00e3o acho justific\u00e1vel, mas \u00e9 totalmente compreens\u00edvel e eu tenho certeza q se fosse c algu\u00e9m da minha fam\u00edlia faria a mesma coisa\nnum julgamento tem q ser levado em considera\u00e7\u00e3o o todo do caso n\u00e3o s\u00f3 o \"ela matou e ponto\""}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:57:52.000Z", "id": "1195551532684599296", "edit_history_tweet_ids": ["1195551532684599296"], "author_id": "1122987674858655745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi mam\u00e1 de joda y yo aca solito mirsndo escuadron suicida \ud83d\udc4d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.6277, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/cPxvDVWuBJ", "expanded_url": "https://tlmdo.co/32LyT00", "display_url": "tlmdo.co/32LyT00"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:56:41.000Z", "id": "1195551235925069824", "edit_history_tweet_ids": ["1195551235925069824"], "author_id": "864656035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por bullying y la encuentra su hermana de 9 a\u00f1os https://t.co/cPxvDVWuBJ"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 183, "tag": "EstoNoHaTerminado"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/DL7eSFxdaG", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDiabloRoboc/status/1195549567963598848", "display_url": "twitter.com/ElDiabloRoboc/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:56:24.000Z", "id": "1195551165783707649", "edit_history_tweet_ids": ["1195551165783707649"], "author_id": "734464520991707136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195549567963598848"}], "text": "Ojo\nLo vengo advirtiendo desde el comienzo\nun r\u00e9gimen fascista\nes suicida\npero antes de morir\naniquila al adversario\nPresiente su final y lo adelanta\nCu\u00eddense mucho\n#EstoNoHaTerminado https://t.co/DL7eSFxdaG"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:56:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "56417682", "id": "1195551117368840192", "edit_history_tweet_ids": ["1195551117368840192"], "author_id": "54093487", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Pezzinimiguel", "id": "56417682"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "mikemantilla70", "id": "1008522824607326209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195504032439255041"}], "text": "@Pezzinimiguel @mikemantilla70 Te felicito por escuchar al bachiller en Derecho, perioisma de conversaci\u00f3n, hay que ser valiente para soportar tal tortura de verborrea al igual que su t\u00edo el AG \"el suicida\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4438, "type": "Other", "normalized_text": "Amix"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:53:58.000Z", "id": "1195550550051491841", "edit_history_tweet_ids": ["1195550550051491841"], "author_id": "4231700909", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Amix: \"Ya saliste con un Suicida t\u00f3xico, te comes cada bicho, saliste con v\u00edrgenes, con viejos, te comes al que quer\u00e9s. Y a\u00fan as\u00ed no dejas de ser pelotuda\"\n\nYo: Gracias por tanto boluda."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:53:26.000Z", "id": "1195550417788248064", "edit_history_tweet_ids": ["1195550417788248064"], "author_id": "801905631133335552", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195494843201572864"}], "text": "RT @Juannjoponce: Yo quiero saber si alguna vez me cruc\u00e9 con un asesino o un ladr\u00f3n o un suicida https://t.co/MLHHzmr3Tc", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/MLHHzmr3Tc", "expanded_url": "https://twitter.com/faqxeen/status/1195084235922722826", "display_url": "twitter.com/faqxeen/status\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:52:38.000Z", "id": "1195550216407011330", "edit_history_tweet_ids": ["1195550216407011330"], "author_id": "910726665537413125", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alerta_Ecatepec", "id": "1445148350"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/wTLypjsPkO", "expanded_url": "https://afondoedomex.com/valle-de-mexico/espantoso-mata-a-su-novia-y-se-suicida-en-la-banca-de-una-iglesia/", "display_url": "afondoedomex.com/valle-de-mexic\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195137285844430849"}], "text": "RT @Alerta_Ecatepec: ESPANTOSO: Mata a su novia y se suicida en la banca de una iglesia https://t.co/wTLypjsPkO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:52:20.000Z", "id": "1195550142813921280", "edit_history_tweet_ids": ["1195550142813921280"], "author_id": "319813817", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195527287187410944"}], "text": "RT @DecioNeves: Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 El\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 126, "tag": "MiVidaEresTu"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6894, "type": "Person", "normalized_text": "Fillipo"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "Cedvet"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.6978, "type": "Other", "normalized_text": "MiVidaEresTu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:52:17.000Z", "id": "1195550129694085122", "edit_history_tweet_ids": ["1195550129694085122"], "author_id": "3297657857", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195533420685930496"}], "text": "RT @harryxafterglow: Qu\u00e9 escenon el de cuando Fillipo se suicida con la bala que Cedvet le deja para que lo haga #MiVidaEresTu"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:51:52.000Z", "id": "1195550024882622465", "edit_history_tweet_ids": ["1195550024882622465"], "author_id": "322465965", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:50:53.000Z", "id": "1195549774881181698", "edit_history_tweet_ids": ["1195549774881181698"], "author_id": "23585798", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:50:44.000Z", "id": "1195549736234835970", "edit_history_tweet_ids": ["1195549736234835970"], "author_id": "70994002", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:49:58.000Z", "id": "1195549546090250242", "edit_history_tweet_ids": ["1195549546090250242"], "author_id": "348760808", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jo_oliva", "id": "1415159081141145606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195398229954908160"}], "text": "RT @jo_oliva: Un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os se suicida por explotaci\u00f3n laboral.  \n\nSe dan cuenta lo irracional que se lee eso... pero ese infierno es l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Filipos"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gaby_grosso", "id": "844360781932171264"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:49:11.000Z", "id": "1195549350031712256", "edit_history_tweet_ids": ["1195549350031712256"], "author_id": "3297657857", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195532752411598848"}], "text": "RT @gaby_grosso: Lleno de derrotas y herido en su orgullo, Filipos le hace un bien a la humanidad y se suicida...\"Usted volver\u00e1 a Grecia, p\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:49:01.000Z", "id": "1195549306218057728", "edit_history_tweet_ids": ["1195549306218057728"], "author_id": "901951371800436736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cfloresteco", "id": "2345899090"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "An0nymous_GT", "id": "845646787163668480"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "sirpedrogt", "id": "43340920"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195405993934544896"}], "text": "RT @Cfloresteco: @An0nymous_GT @sirpedrogt @soy_502 Pues si le dan ese nivel de verguiada a mi hijo yo llego hasta con granadas y chaleco s\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:48:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "917727546615193601", "id": "1195549237267902466", "edit_history_tweet_ids": ["1195549237267902466"], "author_id": "45272877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cabojunioamaral", "id": "917727546615193601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195512149709402113"}], "text": "@cabojunioamaral \u00c9 que ele roubou tanto que um celular se tornou algo \u00ednfimo\nE matou tantos outros principalmente por subtrair valores que iriam para sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o. Educa\u00e7\u00e3o que a falta  transformou seres amorais como ele."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:46:47.000Z", "id": "1195548744923701248", "edit_history_tweet_ids": ["1195548744923701248"], "author_id": "1028650370460016640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vais seguir e gostar de um artista que matou ou espancou o filho ou outra merda grave qqr? Se sim ent\u00e3o n\u00e3o passas de um desperd\u00edcio de espa\u00e7o, tens de seguir fundamentos e assuntos de cabe\u00e7a boy."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.5941, "type": "Person", "normalized_text": "marieli"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8178, "type": "Person", "normalized_text": "Hanson"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3991, "type": "Other", "normalized_text": "isabelle"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.3697, "type": "Other", "normalized_text": "Seita"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:46:32.000Z", "id": "1195548683359653892", "edit_history_tweet_ids": ["1195548683359653892"], "author_id": "1090783462376779777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "hoje a marieli disse que queria se fantasiar de Hanson e a isabelle perguntou se era o cara que criou Aquela Seita E Matou Aquela Atriz L\u00e1\n\npode nao parecer mas ela \u00e9 espontaneamente burra assim mesmo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:45:01.000Z", "id": "1195548298897186816", "edit_history_tweet_ids": ["1195548298897186816"], "author_id": "927538342991990784", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:44:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "3905984010", "id": "1195548286301679618", "edit_history_tweet_ids": ["1195548286301679618"], "author_id": "1005883140269854721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195542458668593152"}], "text": "@beckerdee_ e ser\u00e1 se matou?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:44:31.000Z", "id": "1195548171948220417", "edit_history_tweet_ids": ["1195548171948220417"], "author_id": "50653789", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:43:47.000Z", "id": "1195547987990188033", "edit_history_tweet_ids": ["1195547987990188033"], "author_id": "91512890", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:42:45.000Z", "id": "1195547728971010049", "edit_history_tweet_ids": ["1195547728971010049"], "author_id": "72458671", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:42:31.000Z", "id": "1195547669210554368", "edit_history_tweet_ids": ["1195547669210554368"], "author_id": "1130992546723893248", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:41:35.000Z", "id": "1195547433952010246", "edit_history_tweet_ids": ["1195547433952010246"], "author_id": "859239384448552960", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:40:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "233033221", "id": "1195547109644283909", "edit_history_tweet_ids": ["1195547109644283909"], "author_id": "72160081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195310964759040000"}], "text": "@elcomercio_peru El suicida queriendo robarle el tiempo a los lectores."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:39:33.000Z", "id": "1195546921915633665", "edit_history_tweet_ids": ["1195546921915633665"], "author_id": "2170638606", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}], "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:38:30.000Z", "id": "1195546659016462336", "edit_history_tweet_ids": ["1195546659016462336"], "author_id": "11173662", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:38:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "282797426", "id": "1195546556952395776", "edit_history_tweet_ids": ["1195546556952395776"], "author_id": "350654790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tiaomacale69", "id": "282797426"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "samuelrip", "id": "1126686368"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "Tomazfisico", "id": "35795385"}, {"start": 55, "end": 66, "username": "caiocgomes", "id": "10180112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195545404303130626"}], "text": "@tiaomacale69 @TonyRicardoCor1 @samuelrip @Tomazfisico @caiocgomes N\u00e3o, estou perguntando para voc\u00ea, pode garantir que todos s\u00e3o culpados? Se n\u00e3o, pode garantir que ser\u00e3o investigadas as a\u00e7\u00f5es policiais para separar quem agiu dentro da lei e quem forjou confronto e matou inocentes?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Ospina"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Paolo Guerrero"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/jIz4QBHzxh", "expanded_url": "https://bolavip.com/conmebol/Ospina-en-modo-suicida-atajada-tremenda-del-arquero-a-Paolo-Guerrero-20191115-0210.html", "display_url": "bolavip.com/conmebol/Ospin\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:37:02.000Z", "id": "1195546291520098304", "edit_history_tweet_ids": ["1195546291520098304"], "author_id": "2347641644", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ospina, en modo suicida: atajada tremenda del arquero a Paolo Guerrero https://t.co/jIz4QBHzxh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:36:24.000Z", "id": "1195546129980674048", "edit_history_tweet_ids": ["1195546129980674048"], "author_id": "338689016", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:35:26.000Z", "id": "1195545885847048192", "edit_history_tweet_ids": ["1195545885847048192"], "author_id": "771127724626894849", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8503, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/UZgzEIFvEs", "expanded_url": "https://twitter.com/guruchuirer/status/1195138844024299521", "display_url": "twitter.com/guruchuirer/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:34:02.000Z", "id": "1195545535949598721", "edit_history_tweet_ids": ["1195545535949598721"], "author_id": "1001243874977894400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195138844024299521"}], "text": "Mexico. se suicida. por. BURRIOCURRENCIAS. DEL DESGOBIERNO. DE LA T. DE 4ta. https://t.co/UZgzEIFvEs"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:33:29.000Z", "id": "1195545395939684352", "edit_history_tweet_ids": ["1195545395939684352"], "author_id": "3310239316", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478216166821888"}], "text": "RT @peraltalupee: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que ti\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.4405, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alejandroalmada", "id": "37083659"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:33:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "37083659", "id": "1195545393372815360", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "edit_history_tweet_ids": ["1195545393372815360"], "author_id": "114582277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195543999945347073"}], "text": "@alejandroalmada @YouTube Citado por Garcia al final de Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:32:49.000Z", "id": "1195545228373118976", "edit_history_tweet_ids": ["1195545228373118976"], "author_id": "1126239137529565184", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.7547, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.8725, "type": "Organization", "normalized_text": "Fox"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6061, "type": "Other", "normalized_text": "X-men"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "voidsatanic", "id": "1142220161178624001"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "HQzonna", "id": "889895358322683906"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:32:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1044331979733446656", "id": "1195545226238144512", "edit_history_tweet_ids": ["1195545226238144512"], "author_id": "848010944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195504867311333377"}], "text": "@voidsatanic @HQzonna T\u00e3o a frente que flopou mais r\u00e1pido que Esquadr\u00e3o Suicida kkkkkkk Fox s\u00f3 fez merda com os X-men"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Jong"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "Jong"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:32:46.000Z", "id": "1195545217035837440", "edit_history_tweet_ids": ["1195545217035837440"], "author_id": "1116740497429737472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mano, e dai que a mina disse que o Jong \u00e9 gostoso? ELE \u00c9 GOSTOSO MESMO, TMNC MANO, a morte dele foi dif\u00edcil pra n\u00f3s? Foi, mas tenho certeza que ele n\u00e3o quer ser lembrando apenas por ter sido \"o Idol que se suicidou\" ent\u00e3o deixem a mina em paz vey, Jong \u00e9 um gostoso,"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:32:18.000Z", "id": "1195545099037528064", "edit_history_tweet_ids": ["1195545099037528064"], "author_id": "154734888", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "julio_ulloag", "id": "279300144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195544917818454018"}], "text": "RT @julio_ulloag: \ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\n\ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\ud83d\udc48\ud83c\udfff\n\ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc48\ud83c\udffe\ud83d\udc48\ud83c\udfff\n\ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc48\ud83c\udffd\ud83d\udc48\ud83c\udffe\ud83d\udc48\ud83c\udfff\n\ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffd\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffc\ud83d\udc48\ud83c\udffd\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:32:09.000Z", "id": "1195545060709994496", "edit_history_tweet_ids": ["1195545060709994496"], "author_id": "1059756148851687424", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195527287187410944"}], "text": "RT @DecioNeves: Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 El\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:31:56.000Z", "id": "1195545006381109249", "edit_history_tweet_ids": ["1195545006381109249"], "author_id": "826598049271148545", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:31:35.000Z", "id": "1195544917818454018", "geo": {"place_id": "0fb3c76f0e3df6d1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1195544917818454018"], "author_id": "279300144", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\n\ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\ud83d\udc48\ud83c\udfff\n\ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc48\ud83c\udffe\ud83d\udc48\ud83c\udfff\n\ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc48\ud83c\udffd\ud83d\udc48\ud83c\udffe\ud83d\udc48\ud83c\udfff\n\ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffd\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffc\ud83d\udc48\ud83c\udffd\ud83d\udc48\ud83c\udffe\ud83d\udc48\ud83c\udfff\n \ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udc49\ud83c\udffeESCUADR\u00d3N SUICIDA\ud83d\udc48\ud83c\udffd\ud83d\udc48\ud83c\udffe\n\ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffcEL N\u00daCLEO \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffc\ud83d\udc48\ud83c\udffd\ud83d\udc48\ud83c\udfff\n\ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc48\ud83c\udffd\ud83d\udc48\ud83c\udffe\ud83d\udc48\ud83c\udfff\n\ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc46\ud83c\udffd\ud83d\udc46\ud83c\udffd\ud83d\udc46\ud83c\udffd\ud83d\udc46\ud83c\udffd\ud83d\udc46\ud83c\udffd\ud83d\udc46\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc48\ud83c\udffe\ud83d\udc48\ud83c\udfff\n\ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\ud83d\udc46\ud83c\udffe\ud83d\udc46\ud83c\udffe\ud83d\udc46\ud83c\udffe\ud83d\udc46\ud83c\udffe\ud83d\udc46\ud83c\udffe\ud83d\udc46\ud83c\udffe\ud83d\udc46\ud83c\udffe\ud83d\udc46\ud83c\udffe\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\ud83d\udc48\ud83c\udfff\n\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc46\ud83c\udfff\ud83d\udc46\ud83c\udfff\ud83d\udc46\ud83c\udfff\ud83d\udc46\ud83c\udfff\ud83d\udc46\ud83c\udfff\ud83d\udc46\ud83c\udfff\ud83d\udc46\ud83c\udfff\ud83d\udc46\ud83c\udfff\ud83d\udc46\ud83c\udfff\ud83d\udc46\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:31:06.000Z", "id": "1195544797668237317", "edit_history_tweet_ids": ["1195544797668237317"], "author_id": "974083374615756801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Solo un suicida, quisiera entrar a este basurero infernal llamado planeta."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:30:29.000Z", "id": "1195544641044652032", "edit_history_tweet_ids": ["1195544641044652032"], "author_id": "1194416721395953665", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:30:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1003059642468102144", "id": "1195544614792548352", "edit_history_tweet_ids": ["1195544614792548352"], "author_id": "144937009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MicaSaullo", "id": "1003059642468102144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195511578889801728"}], "text": "@MicaSaullo Olvidate boluda, alta salida suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.381, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/3Dhwbqkbtn", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/15-11-2019/3679676", "display_url": "sinembargo.mx/15-11-2019/367\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:28:56.000Z", "id": "1195544251892981760", "edit_history_tweet_ids": ["1195544251892981760"], "author_id": "582282658", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "CdMx: Sujeto mata a su novia y luego se suicida al interior de un iglesia en la Alcald\u00eda Iztapalapa https://t.co/3Dhwbqkbtn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6277, "type": "Person", "normalized_text": "mabella"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.4598, "type": "Other", "normalized_text": "Isa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:27:47.000Z", "id": "1195543964100841473", "edit_history_tweet_ids": ["1195543964100841473"], "author_id": "92845678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Aiii lembrei de mabella eles se tivessem voltado l\u00e1 dentro tinham amadurecido mas a Isa n\u00f3s matou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:26:18.000Z", "id": "1195543587347451904", "edit_history_tweet_ids": ["1195543587347451904"], "author_id": "807989037277519872", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195527287187410944"}], "text": "RT @DecioNeves: Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 El\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:26:05.000Z", "id": "1195543533807120385", "edit_history_tweet_ids": ["1195543533807120385"], "author_id": "952258932969496578", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Considerado pelo crime, fort\u00e3o na hierarquia. Foi numa quarta de manh\u00e3, mano eu pressentia. Se \u00e9 pra ganhar dinheiro, n\u00e3o deu pra entender, seguran\u00e7a filho da puta que matou o beb\u00ea \ud83c\udfb6\ud83d\ude07"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:25:32.000Z", "id": "1195543397462769664", "edit_history_tweet_ids": ["1195543397462769664"], "author_id": "37997762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soy un piromano, cautivo sin remedio que vive apasionado por una mujer de fuego, cenizas y vapor. El rocio de los petalos refresca la flor, declina el animo suicida, cura el dolor, es medicina para enfermos de amor y la guarida preferida de este coraz\u00f3n."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:25:03.000Z", "id": "1195543275651969026", "edit_history_tweet_ids": ["1195543275651969026"], "author_id": "829013790192726016", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.6422, "type": "Person", "normalized_text": "Shonda"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Bailey"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7726, "type": "Person", "normalized_text": "Meredith"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.4848, "type": "Other", "normalized_text": "DeLucca"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.4592, "type": "Person", "normalized_text": "DeLucca"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.7414, "type": "Person", "normalized_text": "Meredith"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.6469, "type": "Person", "normalized_text": "Derek"}, {"start": 255, "end": 258, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "Yang"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:23:48.000Z", "id": "1195542961716682754", "edit_history_tweet_ids": ["1195542961716682754"], "author_id": "197575871", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano, a Shonda transformou a Bailey numa cuzona e ainda matou meu casal, torcia tanto por Meredith e DeLucca, vai se ferrar velho.\nPor\u00e9m eu percebi o mesmo que o DeLucca quando a Meredith falou do Derek.\nE aquela mensagem do pessoal da s\u00e9rie me destruiu, Yang tinha que voltar"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:23:38.000Z", "id": "1195542917047291904", "edit_history_tweet_ids": ["1195542917047291904"], "author_id": "796890248991096833", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:23:27.000Z", "id": "1195542870519951361", "edit_history_tweet_ids": ["1195542870519951361"], "author_id": "1058396617995415552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O cara se matou no bar e colocaram um esqueleto em homenagem a ele"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:22:46.000Z", "id": "1195542700344446976", "edit_history_tweet_ids": ["1195542700344446976"], "author_id": "127968444", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MedLegalColombi", "id": "227034189"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195417954160193536"}], "text": "RT @MedLegalColombi: Las evidencias cient\u00edficas tienden a mostrar que si hay una asociaci\u00f3n entre el suicidio y el abuso sexual infantil. D\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:22:25.000Z", "id": "1195542610330497024", "edit_history_tweet_ids": ["1195542610330497024"], "author_id": "49026119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que af\u00e1n suicida todos a la calle para ser VISTIMA https://t.co/9P28nWOqTo", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/9P28nWOqTo", "expanded_url": "https://twitter.com/RenAlmeyda1/status/1195541929125175296", "display_url": "twitter.com/RenAlmeyda1/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lisseteer83", "id": "712916962972680192"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "shababaty", "id": "602235769"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}, {"start": 41, "end": 48, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "UnionEuropeaRD", "id": "2510467434"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:19:29.000Z", "id": "1195541872862801926", "edit_history_tweet_ids": ["1195541872862801926"], "author_id": "712916962972680192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195541848669982721"}], "text": "RT @lisseteer83: @shababaty @OEA_oficial @ONU_es @UnionEuropeaRD Si la inteligencia cubana hubiera querido intervenir en Bolivia seguir\u00eda E\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}, {"start": 262, "end": 268, "probability": 0.9465, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 273, "end": 275, "probability": 0.7353, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "shababaty", "id": "602235769"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}, {"start": 24, "end": 31, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "UnionEuropeaRD", "id": "2510467434"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:19:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "602235769", "id": "1195541848669982721", "edit_history_tweet_ids": ["1195541848669982721"], "author_id": "712916962972680192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195415163412918272"}], "text": "@shababaty @OEA_oficial @ONU_es @UnionEuropeaRD Si la inteligencia cubana hubiera querido intervenir en Bolivia seguir\u00eda Evo de presidente y Lenin ya no estar\u00eda ac\u00e1,pretenden con infamias utilizarnos como distracci\u00f3n sin fundamentos,mientras siguen vendiendo el Ecuador al FMI y queriendo implantar una reforma econ\u00f3mica suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.8268, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi Guedes"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "Gerusa"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Furtado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OJonathanF", "id": "1031590702394875904"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:18:49.000Z", "id": "1195541706499858432", "edit_history_tweet_ids": ["1195541706499858432"], "author_id": "966897909403807746", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195510528900239360"}], "text": "RT @OJonathanF: Vivi Guedes tem que aprender com a Gerusa, a personagem da Ana Furtado, que matou o marido pra se proteger e proteger os fi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hKNkDbb8XY", "expanded_url": "https://twitter.com/Dani38774374/status/1195539363599396864", "display_url": "twitter.com/Dani38774374/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:18:48.000Z", "id": "1195541702880182272", "edit_history_tweet_ids": ["1195541702880182272"], "author_id": "1614066650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Falso socialista, si Marx estar\u00eda vivo se suicida al escucharlo a este tipo tirano y dictador https://t.co/hKNkDbb8XY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4712, "type": "Place", "normalized_text": "altama"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Magumah", "id": "1480325611"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:18:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1480325611", "id": "1195541534399254529", "edit_history_tweet_ids": ["1195541534399254529"], "author_id": "125777463", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195541288491388942"}], "text": "@Magumah Andaba en altama ..solo fui a pagar y ya jaja fue algo suicida pero logr\u00e9 salir vivo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:17:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "856689960635826176", "id": "1195541486978420737", "edit_history_tweet_ids": ["1195541486978420737"], "author_id": "1182038559236206592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "taeginistt", "id": "908032355331387395"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195540937692393472"}], "text": "@taeginistt mas \u00e9 justamente por isso, teve uma reportagem um tempo atr\u00e1s onde um preso que estuprou e ainda matou uma crian\u00e7a se converteu e j\u00e1 tava saindo da cadeia por \"bom comportamento\", como se sente \u00e0 fam\u00edlia da crian\u00e7a morreu vendo a pessoa saindo da cadeia s\u00f3 pq converteu?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:16:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "724376432953176065", "id": "1195541075412303872", "edit_history_tweet_ids": ["1195541075412303872"], "author_id": "938883269797478400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Itshofftha", "id": "724376432953176065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195540259049791488"}], "text": "@Itshofftha Se n\u00e3o t\u00e1 gr\u00e1vida , n\u00e3o roubou e n\u00e3o matou t\u00e1 tranquilo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.8698, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Furtado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danisouv9", "id": "220879732"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:16:11.000Z", "id": "1195541042201845760", "edit_history_tweet_ids": ["1195541042201845760"], "author_id": "787182020728348672", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195523462770647041"}], "text": "RT @danisouv9: Ana Furtado \u00e9 a global mais aleat\u00f3ria, voc\u00ea nunca sabe se ela vai t\u00e1 apresentando algum programa ou fazendo uma detenta evan\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:14:00.000Z", "id": "1195540492500557824", "edit_history_tweet_ids": ["1195540492500557824"], "author_id": "319871004", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195527287187410944"}], "text": "RT @DecioNeves: Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 El\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:13:37.000Z", "id": "1195540397839331328", "edit_history_tweet_ids": ["1195540397839331328"], "author_id": "2314035963", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:12:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "827713246010494976", "id": "1195540152682192896", "edit_history_tweet_ids": ["1195540152682192896"], "author_id": "827713246010494976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195539544906588161"}], "text": "ele bateu de frente com entidades c\u00f3smicas e MATOU ELAS se tornando a pr\u00f3pria encarna\u00e7\u00e3o da Eternidade \n\na vtnc que vcs querem comparar"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:12:30.000Z", "id": "1195540114769756162", "edit_history_tweet_ids": ["1195540114769756162"], "author_id": "283234633", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8554, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:10:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "17715048", "id": "1195539730189996032", "edit_history_tweet_ids": ["1195539730189996032"], "author_id": "758833697642524675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195464066917109763"}], "text": "@VEJA Algu\u00e9m tem que ir, n\u00e3o pra cima de Carlos, pra cima de quem matou Marielle. Se por acaso bater no Tonho a\u00ed \u00e9 outros 39 kg."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4671, "type": "Other", "normalized_text": "Mision"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CentroPokemon", "id": "67544145"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:10:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "67544145", "id": "1195539623323164673", "edit_history_tweet_ids": ["1195539623323164673"], "author_id": "2923483216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195530632476155904"}], "text": "@CentroPokemon Mision suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:08:50.000Z", "id": "1195539195613327360", "edit_history_tweet_ids": ["1195539195613327360"], "author_id": "614812193", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}], "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4291, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OHBarbieP", "id": "1002574036768092160"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:08:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1002574036768092160", "id": "1195539165988958208", "edit_history_tweet_ids": ["1195539165988958208"], "author_id": "1162785134644473856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195538321264533504"}], "text": "@OHBarbieP arlequina no esquadrao suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:08:25.000Z", "id": "1195539088977346562", "edit_history_tweet_ids": ["1195539088977346562"], "author_id": "50546396", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Como un rom\u00e1ntico suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:07:35.000Z", "id": "1195538877928353793", "edit_history_tweet_ids": ["1195538877928353793"], "author_id": "1124691339189395456", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 238, "end": 242, "probability": 0.8524, "type": "Other", "normalized_text": "Zelda"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:05:24.000Z", "id": "1195538330995310594", "edit_history_tweet_ids": ["1195538330995310594"], "author_id": "1005212901253304320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ent\u00e3o minha gata matou um rato.... E estava levando ele pra comer no quarto eu acho!!!! E no fim depois de eu ouvir gritos da minha irm\u00e3 quase ter um ataque do cora\u00e7\u00e3o pensando q estavam invadindo a casa, de\u00e7o as escadas do de cara com a Zelda eu me assusto ela se assusta"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:05:10.000Z", "id": "1195538271385931776", "edit_history_tweet_ids": ["1195538271385931776"], "author_id": "3058688615", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:05:10.000Z", "id": "1195538270979002371", "edit_history_tweet_ids": ["1195538270979002371"], "author_id": "2446225497", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195527287187410944"}], "text": "RT @DecioNeves: Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 El\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique VIII"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.5746, "type": "Person", "normalized_text": "Pipipi popopo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:04:08.000Z", "id": "1195538012437962755", "edit_history_tweet_ids": ["1195538012437962755"], "author_id": "1046423336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "Gente eu sou fascinada pela hist\u00f3ria do Henrique VIII (uma bela bosta pq ele matou todas as mulheres dele e Pipipi popopo), enfim... se vcs souberem de um document\u00e1rio sobre a hist\u00f3ria dele POR FAVOR me mande, j\u00e1 vi muitos e n\u00e3o to achando nenhum novo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.4709, "type": "Person", "normalized_text": "venezuelano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sidneypraxedes", "id": "57917437"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:02:46.000Z", "id": "1195537666550509570", "edit_history_tweet_ids": ["1195537666550509570"], "author_id": "83914459", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195526678694580224"}], "text": "RT @sidneypraxedes: Responda com sinceridade. Se o governo venezuelano tivesse matado 23 pessoas em menos de uma semana, o que aconteceria?\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:02:34.000Z", "id": "1195537617309372417", "edit_history_tweet_ids": ["1195537617309372417"], "author_id": "766108938999824384", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.4554, "type": "Person", "normalized_text": "aprista"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "MiguelGogny", "id": "706424648670560256"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 55, "end": 65, "username": "ArgollaTV", "id": "947251397896044544"}, {"start": 66, "end": 78, "username": "_vitamina_m", "id": "997592978020544512"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:02:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "103584983", "id": "1195537600360206336", "edit_history_tweet_ids": ["1195537600360206336"], "author_id": "1140460219643940866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195527064599908352"}], "text": "@JLudwig911 @MiguelGogny @patriciagamarra @rmapalacios @ArgollaTV @_vitamina_m De acuerdo, este personaje aprista es igual a todos los de su banda criminal donde el suicida se consagr\u00f3 por ser el mayor corrupto que ha tenido el pa\u00eds. El SI ES UN COBARDE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.4709, "type": "Person", "normalized_text": "venezuelano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sidneypraxedes", "id": "57917437"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:01:45.000Z", "id": "1195537410114891776", "edit_history_tweet_ids": ["1195537410114891776"], "author_id": "3666431295", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195526678694580224"}], "text": "RT @sidneypraxedes: Responda com sinceridade. Se o governo venezuelano tivesse matado 23 pessoas em menos de uma semana, o que aconteceria?\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.708, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:01:14.000Z", "id": "1195537279525240832", "edit_history_tweet_ids": ["1195537279525240832"], "author_id": "1103315304132853761", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:00:09.000Z", "id": "1195537009756065793", "edit_history_tweet_ids": ["1195537009756065793"], "author_id": "409583592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Viernes de pelis escuadr\u00f3n suicida\ud83d\ude0e"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T02:59:46.000Z", "id": "1195536910518800385", "edit_history_tweet_ids": ["1195536910518800385"], "author_id": "51588583", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195527287187410944"}], "text": "RT @DecioNeves: Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 El\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T02:59:38.000Z", "id": "1195536879279583233", "edit_history_tweet_ids": ["1195536879279583233"], "author_id": "882706449155096577", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478216166821888"}], "text": "RT @peraltalupee: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que ti\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T02:59:06.000Z", "id": "1195536744973832192", "edit_history_tweet_ids": ["1195536744973832192"], "author_id": "943318778", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "__LittleS", "id": "994514686208036864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195251852339748865"}], "text": "RT @__LittleS: nadie se toma en serio una depresi\u00f3n hasta que es demasiado tarde y la persona se suicida\n\nme indigna"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 199, "end": 217, "tag": "EstoNoHaTerminado"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/RbQjpRCPUm", "expanded_url": "https://twitter.com/dmimica/status/1195445472653123589", "display_url": "twitter.com/dmimica/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T02:58:47.000Z", "id": "1195536666334765057", "edit_history_tweet_ids": ["1195536666334765057"], "author_id": "734464520991707136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195445472653123589"}], "text": "Un r\u00e9gimen fascista es suicida\nPor eso los aliados prefirieron pactar\ncon Stalin(su enemigo ideol\u00f3gico)\ny no con Hitler\nel capitalismo teme al fascismo\nes una m\u00e1quina de guerra\ncon pulsi\u00f3n de muerte\n#EstoNoHaTerminado https://t.co/RbQjpRCPUm"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T02:58:43.000Z", "id": "1195536648500461569", "edit_history_tweet_ids": ["1195536648500461569"], "author_id": "743603901476151296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El acto m\u00e1s suicida \nque he hecho, \nes decir la verdad. https://t.co/jvnHWqySxs", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/jvnHWqySxs", "expanded_url": "https://t.co/jvnHWqySxs", "display_url": "t.co/jvnHWqySxs"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T02:58:36.000Z", "id": "1195536616405839872", "edit_history_tweet_ids": ["1195536616405839872"], "author_id": "470360291", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T02:58:17.000Z", "id": "1195536538706366464", "edit_history_tweet_ids": ["1195536538706366464"], "author_id": "2751901618", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T02:56:30.000Z", "id": "1195536091933229057", "edit_history_tweet_ids": ["1195536091933229057"], "author_id": "2763448090", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195494843201572864"}], "text": "RT @Juannjoponce: Yo quiero saber si alguna vez me cruc\u00e9 con un asesino o un ladr\u00f3n o un suicida https://t.co/MLHHzmr3Tc", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/MLHHzmr3Tc", "expanded_url": "https://twitter.com/faqxeen/status/1195084235922722826", "display_url": "twitter.com/faqxeen/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T02:56:26.000Z", "id": "1195536072035520512", "edit_history_tweet_ids": ["1195536072035520512"], "author_id": "247432167", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195527287187410944"}], "text": "RT @DecioNeves: Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 El\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T02:56:15.000Z", "id": "1195536027768766464", "edit_history_tweet_ids": ["1195536027768766464"], "author_id": "292634520", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 126, "tag": "MiVidaEresTu"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6894, "type": "Person", "normalized_text": "Fillipo"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "Cedvet"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.6978, "type": "Other", "normalized_text": "MiVidaEresTu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T02:55:55.000Z", "id": "1195535941282217985", "edit_history_tweet_ids": ["1195535941282217985"], "author_id": "4828082854", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195533420685930496"}], "text": "RT @harryxafterglow: Qu\u00e9 escenon el de cuando Fillipo se suicida con la bala que Cedvet le deja para que lo haga #MiVidaEresTu"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T02:55:52.000Z", "id": "1195535930779688961", "edit_history_tweet_ids": ["1195535930779688961"], "author_id": "1128868615061741568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MINHA SINA, GANA SUICIDA, MORTE DIVIDA, DOCE TANGERINAAAAAAAAA"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 180, "tag": "EstoNoHaTerminado"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/HNE9pqvwpr", "expanded_url": "https://twitter.com/baradit/status/1195323177964113921", "display_url": "twitter.com/baradit/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T02:55:44.000Z", "id": "1195535895618822144", "edit_history_tweet_ids": ["1195535895618822144"], "author_id": "734464520991707136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195323177964113921"}], "text": "No esperamos nada\nde un r\u00e9gimen fascista\nes suicida\neso s\u00ed\nantes aniquilan al adversario\nHitler mand\u00f3 ni\u00f1os a la guerra\ncuando ya estaba derrotado\nCu\u00eddense mucho\n#EstoNoHaTerminado https://t.co/HNE9pqvwpr"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T02:54:30.000Z", "id": "1195535588004421633", "edit_history_tweet_ids": ["1195535588004421633"], "author_id": "3185213535", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico est\u00e1 misi\u00f3n suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T02:53:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "355854071", "id": "1195535386212257793", "edit_history_tweet_ids": ["1195535386212257793"], "author_id": "1062151055360843777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195534813849108481"}], "text": "@rayanneaguiarrr N\u00e3o sei, eu n\u00e3o consigo gostar de finais infelizes e todas as vezes que eu olho pras obras dele eu penso \"o maluco desceu uma faca na orelha e se matou aos 37\""}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T02:53:39.000Z", "id": "1195535374812139521", "edit_history_tweet_ids": ["1195535374812139521"], "author_id": "3057643953", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T02:53:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "79057176", "id": "1195535363298746368", "edit_history_tweet_ids": ["1195535363298746368"], "author_id": "945281481492099072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eloymarchan", "id": "79057176"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195481465179582470"}], "text": "@eloymarchan @elpanfletope Estamos entrando a la era de la conectividad no ser\u00e1 el \u00fanico suicida  quien podr\u00eda leer las memoria de un suicida que prefirio la muerte que enfrentar a la justicia."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T02:52:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "4825871303", "id": "1195535140518350849", "edit_history_tweet_ids": ["1195535140518350849"], "author_id": "374255836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "doacarlota1", "id": "4825871303"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "burrosuy", "id": "1230039469"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195523112655306752"}], "text": "@doacarlota1 @burrosuy O se suicida y no me rio ....."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "Shang"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5389, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T02:52:07.000Z", "id": "1195534986230796288", "edit_history_tweet_ids": ["1195534986230796288"], "author_id": "2389378530", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195431274078322688"}], "text": "RT @ricardorente: Ser\u00e1 que o Scorsese j\u00e1 viu a quantidade de filmes de her\u00f3i que v\u00e3o estrear em 2021??\n\n12/02 - Shang chi\n07/05 - Doutor Es\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T02:52:00.000Z", "id": "1195534958305128450", "edit_history_tweet_ids": ["1195534958305128450"], "author_id": "3977037447", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "PorSiNoLoViste"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.8422, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Univ_Metropoli", "id": "391116248"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/jD1neDhRkD", "expanded_url": "http://eluni.mx/3bgqsg", "display_url": "eluni.mx/3bgqsg"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T02:51:51.000Z", "id": "1195534919218450438", "edit_history_tweet_ids": ["1195534919218450438"], "author_id": "100792147", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195491671858745345"}], "text": "RT @Univ_Metropoli: #PorSiNoLoViste Mata a su pareja y se suicida en una iglesia de Iztapalapa https://t.co/jD1neDhRkD https://t.co/6GRye3I\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 105, "probability": 0.7361, "type": "Person", "normalized_text": "Celso daniel"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.8603, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "adroaldo", "id": "16214062"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T02:50:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "16214062", "id": "1195534607791382528", "edit_history_tweet_ids": ["1195534607791382528"], "author_id": "1195491499825344512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195502462666526720"}], "text": "@adroaldo @mariadorosario Deveriam se empenhar assim para descobrir quem matou o companheiro  Celso daniel e o Toninho do PT. Afinal a justi\u00e7a n\u00e3o foi feita n\u00e9? Vcs n\u00e3o querer saber quem matou os companheiros?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T02:50:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "381757428", "id": "1195534521665511430", "edit_history_tweet_ids": ["1195534521665511430"], "author_id": "2748412264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SilvaRonaldRene", "id": "381757428"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "LaRazon_Bolivia", "id": "44489439"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195532960663048192"}], "text": "@SilvaRonaldRene @LaRazon_Bolivia Sinceramente hoy es suicida estar en contra del gobierno de facto boliviano, te mandan sus v\u00e1ndalos a incendiar los domicilios, secuestrar y/o amenazar a los hijos. No debe ser f\u00e1cil ser periodista independiente hoy en ese pa\u00eds."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Ben McLemore"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9206, "type": "Organization", "normalized_text": "Pacers"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T02:49:59.000Z", "id": "1195534449439588353", "edit_history_tweet_ids": ["1195534449439588353"], "author_id": "4606912635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ben McLemore matou a bola de 3 e o Pacers cometeu uma falta fora da jogada.\n\nRefs revisando pra ver se a falta foi antes ou depois do chute."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.8522, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/BUHg9HIa6b", "expanded_url": "http://notigram.com/2019/11/15/mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-una-iglesia-de-iztapalapa/", "display_url": "notigram.com/2019/11/15/mat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T02:49:50.000Z", "id": "1195534413431496705", "edit_history_tweet_ids": ["1195534413431496705"], "author_id": "268858132", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Nacional \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Mata a su pareja y se suicida en una iglesia de Iztapalapa https://t.co/BUHg9HIa6b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Cheryl"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "maarecx", "id": "964966837434900480"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T02:48:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "964966837434900480", "id": "1195534102813970432", "edit_history_tweet_ids": ["1195534102813970432"], "author_id": "1081426724", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195482363238789120"}], "text": "@maarecx Eu s\u00f3 vi a primeira, quando o pai da Cheryl se suicida, nunca mais vi depois. Pensei que a s\u00e9rie continuaria nesse contexto, mas virou s\u00e9rie de adolescente. Minha m\u00e3e n\u00e3o perde 1 EP kkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T02:47:53.000Z", "id": "1195533923004166144", "edit_history_tweet_ids": ["1195533923004166144"], "author_id": "3269759522", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T02:47:30.000Z", "id": "1195533824471552000", "edit_history_tweet_ids": ["1195533824471552000"], "author_id": "19750588", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OliveiraOtho", "id": "3296466578"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195278405845041152"}], "text": "RT @OliveiraOtho: Eu vou contar pra voc\u00eas: ele (enfermeiro) matou a mulher (Ju\u00edza) dentro do F\u00f3rum com tiros na nuca em 2013. Condenado a 1\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T02:47:11.000Z", "id": "1195533745224204289", "edit_history_tweet_ids": ["1195533745224204289"], "author_id": "3323358507", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fernegretep", "id": "177976875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195360474344374272"}], "text": "RT @fernegretep: No es un tema de formaci\u00f3n acad\u00e9mica, sino de educaci\u00f3n emocional. Cultura de violencia en una sociedad machista. Matan y\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T02:46:50.000Z", "id": "1195533655319482371", "edit_history_tweet_ids": ["1195533655319482371"], "author_id": "381707362", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "1164729221387890688", "username": "tropicauxsolar", "location": "+55027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 808, "tweet_count": 9887, "listed_count": 0}, "name": "yad"}, {"id": "1108826594079051783", "username": "luccaoneal", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11480, "following_count": 4073, "tweet_count": 96827, "listed_count": 26}, "name": "lucca"}, {"id": "1186663151741407233", "username": "kaduxukuru", "location": "Mata Sul de Pernambuco", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3206, "following_count": 746, "tweet_count": 7740, "listed_count": 23}, "name": "Kadu"}, {"id": "822779741031854081", "username": "lyn_arte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3652, "following_count": 2616, "tweet_count": 25124, "listed_count": 7}, "name": "lyn"}, {"id": "935683296280875008", "username": "thiagosfb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 317, "tweet_count": 4484, "listed_count": 0}, "name": "Thiago Freitas \ud83d\udd34\u26ab"}, {"id": "238619106", "username": "kurtcliff", "location": "Pa\u00efsos Catalans", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 974, "tweet_count": 4897, "listed_count": 0}, "name": "\u041eskar //\u2b50//"}, {"id": "2910853983", "username": "ctxt_es", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}, "name": "CTXT"}, {"id": "997394695776034817", "username": "FedericaSociale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 128, "tweet_count": 1212, "listed_count": 0}, "name": "Federica Marzocchini Assistente sociale \ud83d\udc1f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc1f"}, {"id": "3371020601", "username": "BaobabExp", "location": "Pzl Spadolini - Staz Tiburtina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32878, "following_count": 542, "tweet_count": 12353, "listed_count": 163}, "name": "Baobab Experience"}, {"id": "275010492", "username": "Belllyra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 799, "tweet_count": 57734, "listed_count": 0}, "name": "Izabella Lyra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "15386602", "username": "mauricioaguiar", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1831, "following_count": 2688, "tweet_count": 76279, "listed_count": 30}, "name": "Mauricio S de Aguiar"}, {"id": "3296466578", "username": "OliveiraOtho", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 2571, "tweet_count": 4408, "listed_count": 4}, "name": "Carcar\u00e1"}, {"id": "966813102", "username": "jrtdesing", "location": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 3066, "tweet_count": 144854, "listed_count": 0}, "name": "julio terron"}, {"id": "184798316", "username": "si_puedes_hazlo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 461, "tweet_count": 1982, "listed_count": 0}, "name": "si_puedes_hazlo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "783075457", "username": "julibattiones", "location": "\u202225\u2022 Balcarce-Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 320, "tweet_count": 57152, "listed_count": 0}, "name": "Julita"}, {"id": "1134464702", "username": "anattostefano", "location": "Bologna, Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 961, "tweet_count": 19984, "listed_count": 25}, "name": "anatto \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "169387991", "username": "magdicristiano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35407, "following_count": 11299, "tweet_count": 18599, "listed_count": 229}, "name": "MagdiCristiano Allam"}, {"id": "845570925634424833", "username": "ConchiAragonP", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"id": "997952388", "username": "julioestrelinha", "location": "Nazar\u00e9 - Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 470, "tweet_count": 3539, "listed_count": 3}, "name": "J\u00falio Estrelinha"}, {"id": "3440427862", "username": "OlimpoSarmiento", "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 268, "tweet_count": 1230, "listed_count": 0}, "name": "Olimpo Sarmiento\ud83d\udc0d\ud83d\uddfd"}, {"id": "2185840862", "username": "anasharife", "location": "Soy de una isla ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9790, "following_count": 3466, "tweet_count": 22824, "listed_count": 106}, "name": "Ana Sharife"}, {"id": "758276360716640260", "username": "ayrestyupan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 751, "tweet_count": 11210, "listed_count": 0}, "name": "gay mam\u00edfera ultrarracional"}, {"id": "1126924674896728066", "username": "ViradaBot", "location": "Alguns tu\u00edtes por dia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 0, "tweet_count": 27168, "listed_count": 9}, "name": "Virada Ontol\u00f3gica Bot"}, {"id": "847214861314654208", "username": "Guinhaabb", "location": "Paci\u00eancia City, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 303, "tweet_count": 40145, "listed_count": 0}, "name": "Raissa"}, {"id": "1182719792106610688", "username": "potasini", "location": "Barcelona \u00b7 Lecheria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 677, "tweet_count": 21568, "listed_count": 0}, "name": "olDIE spooky boy \ud83d\udd78\ufe0f\ud83c\udf83"}, {"id": "241257094", "username": "kolontai1959", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20810, "following_count": 1863, "tweet_count": 476965, "listed_count": 347}, "name": "Kolontai"}, {"id": "1164411159031767040", "username": "AdaCristinaG", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 827, "tweet_count": 23091, "listed_count": 0}, "name": "Ada Cristina"}, {"id": "824356116662468609", "username": "lanna_reinaa", "location": "na dele ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 770, "tweet_count": 11849, "listed_count": 0}, "name": "euieu"}, {"id": "914322058171035648", "username": "libertad_valent", "location": "San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3688, "following_count": 3916, "tweet_count": 47984, "listed_count": 1}, "name": "Jose\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a"}, {"id": "974025108003131392", "username": "MuySorPrendida", "location": "Meseta. Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8395, "following_count": 7423, "tweet_count": 135911, "listed_count": 24}, "name": "Sor Prendida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a"}, {"id": "3852623319", "username": "diagotoche", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 218, "tweet_count": 3429, "listed_count": 0}, "name": "Jose Alberto Diaz G"}, {"id": "150327476", "username": "MartinSantosR", "location": "Colombia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 502255, "following_count": 1790, "tweet_count": 9614, "listed_count": 393}, "name": "Martin Santos"}, {"id": "86134382", "username": "caldeiraonews", "location": "Brasil - Mato Grosso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 804, "tweet_count": 74357, "listed_count": 23}, "name": "Caldeir\u00e3o News"}, {"id": "388254123", "username": "AntiSesgo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 326, "tweet_count": 29395, "listed_count": 2}, "name": "AntiSesgo"}, {"id": "367729785", "username": "paudunyo", "location": "Cervera City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1197, "tweet_count": 12705, "listed_count": 1}, "name": "Pau Duny\u00f3"}, {"id": "1123747031997198336", "username": "Anaa_Pedroso", "location": "Sinop, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 50, "tweet_count": 5330, "listed_count": 0}, "name": "Anaa"}, {"id": "275952552", "username": "eva_Gmz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 532, "tweet_count": 7972, "listed_count": 0}, "name": "Red.Fox\ud83e\udd8aRM\ud83d\udc9c"}, {"id": "744979960364929024", "username": "sermadrede2", "location": "Salamanca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 1461, "tweet_count": 40563, "listed_count": 5}, "name": "NO ME LLAMES SE\u00d1ORA"}, {"id": "414901693", "username": "JoanSanfelix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1674, "tweet_count": 13946, "listed_count": 16}, "name": "Joan Sanf\u00e9lix"}, {"id": "256747696", "username": "EcuavisaInforma", "location": "Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1856532, "following_count": 535, "tweet_count": 113819, "listed_count": 2058}, "name": "Ecuavisa Noticias"}, {"id": "1224662364", "username": "CarlosPalhao47", "location": "Palmeiras/Ba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 274, "tweet_count": 65056, "listed_count": 6}, "name": "carlos camacho"}, {"id": "1057425296033497088", "username": "swpacepirate", "location": "CORUSCANT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 655, "tweet_count": 25417, "listed_count": 6}, "name": "kali"}, {"id": "66224656", "username": "ricardorente", "location": "Vancouver, British Columbia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19498, "following_count": 571, "tweet_count": 56239, "listed_count": 105}, "name": "Ricardo Rente"}, {"id": "27322836", "username": "elianeveggie", "location": "Porto Alegre- Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1498, "tweet_count": 60006, "listed_count": 15}, "name": "Eliane Carmanim \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83d\udc14\ud83e\udd93\ud83d\udc2c\ud83d\udc04\ud83d\udcda\ud83c\ude35"}, {"id": "57692627", "username": "PedroRuasPsol", "location": "Porto Alegre", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 50102, "following_count": 909, "tweet_count": 74190, "listed_count": 284}, "name": "Pedro Ruas"}, {"id": "27525542", "username": "eusougio", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 696, "tweet_count": 67033, "listed_count": 9}, "name": "Gio \u00e9 \ud83e\udd91"}, {"id": "730056088033361921", "username": "Mavergueiro1947", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 2760, "tweet_count": 63600, "listed_count": 0}, "name": "Manoel"}, {"id": "113616718", "username": "_MarcosDavid", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 2179, "tweet_count": 20128, "listed_count": 4}, "name": "Marcos David \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "2389891606", "username": "boiolamcgrath", "location": "Limeira, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 1965, "tweet_count": 87144, "listed_count": 20}, "name": "Steh Luthor\ud83c\udf49"}, {"id": "828634007407583232", "username": "greysanatombei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164223, "following_count": 2857, "tweet_count": 117104, "listed_count": 256}, "name": "grey's anatomy SPOILERS"}, {"id": "55306382", "username": "vinhamorena", "location": "Brazil - ES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 60, "tweet_count": 34735, "listed_count": 18}, "name": "Fl\u00e1via Mendon\u00e7a | Scrapier"}, {"id": "4064141625", "username": "HLVSiempre22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2369, "following_count": 3433, "tweet_count": 70694, "listed_count": 0}, "name": "MARCELO"}, {"id": "4685258616", "username": "Emma1492is", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35992, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "name": "Emma"}, {"id": "860422910", "username": "LTanasie", "location": "valencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 327, "tweet_count": 18416, "listed_count": 3}, "name": "lucia tanasie"}, {"id": "291915287", "username": "__PLCO__", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 77, "tweet_count": 35311, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\udf29\ufe0f || Pilar LC Ortiz || \ud83e\udd40"}, {"id": "2180525880", "username": "ttucamisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1151, "tweet_count": 87503, "listed_count": 6}, "name": "Camisa"}, {"id": "358908306", "username": "mxvai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5339, "following_count": 5402, "tweet_count": 457730, "listed_count": 73}, "name": "mxvai #NoALaGuerra \ud83d\udd3b"}, {"id": "1069615257692356608", "username": "Crl_BeatrizC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 618, "tweet_count": 45897, "listed_count": 0}, "name": "Narizinho \ud83e\udd2c"}, {"id": "2877046234", "username": "tremisa_7", "location": "Ramos, Rio de Janeiro ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15222, "following_count": 6954, "tweet_count": 46553, "listed_count": 7}, "name": "i$a"}, {"id": "851150545171644417", "username": "lapoderiofem", "location": "Andaluc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6339, "following_count": 698, "tweet_count": 5076, "listed_count": 95}, "name": "La Poder\u00edo"}, {"id": "1166774009473773568", "username": "LaAlegriaDeLaH4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1700, "tweet_count": 72172, "listed_count": 2}, "name": "La Alegria De La Huerta \ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"id": "68740712", "username": "sanchezcastejon", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1704228, "following_count": 6008, "tweet_count": 32083, "listed_count": 6817}, "name": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"id": "2916777544", "username": "renitaitous", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 204, "tweet_count": 4587, "listed_count": 0}, "name": "Bruxinha Burra"}, {"id": "1121662368", "username": "JosephineAlma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 353, "tweet_count": 4613, "listed_count": 1}, "name": "Josephine A"}, {"id": "1280235068", "username": "mccancellier", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 929, "tweet_count": 30504, "listed_count": 1}, "name": "m. cruz"}, {"id": "1185163150007701505", "username": "ElianaDonnabel1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 725, "tweet_count": 2828, "listed_count": 0}, "name": "Eliana Donnabella Santos"}, {"id": "1106423647", "username": "masera1970", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 493, "tweet_count": 31354, "listed_count": 80}, "name": "M\u00e1ximo  Sep\u00falveda"}, {"id": "827700800885514240", "username": "mareavaicazotra", "location": "Nilocrime", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 688, "tweet_count": 93036, "listed_count": 0}, "name": "maria"}, {"id": "1156317847867613184", "username": "WONDER_BATMAN", "location": "smallville", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}, "name": "VITOR \u02ac"}, {"id": "2588812315", "username": "jimmy703243001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287275, "listed_count": 33}, "name": "jimmy"}, {"id": "124843312", "username": "ensustrece", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1606073, "following_count": 526, "tweet_count": 26417, "listed_count": 1746}, "name": "Semanario Hildebrandt en sus trece"}, {"id": "1113288887626027008", "username": "SkywalkerDy", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 908, "tweet_count": 10205, "listed_count": 3}, "name": "Luke;"}, {"id": "332154253", "username": "montsevilchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 903, "tweet_count": 1749, "listed_count": 3}, "name": "MONTSERRAT V\u00cdLCHEZ"}, {"id": "1192682299084722177", "username": "Faqtricolorrr", "location": "Nacional es mi casa.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 952, "tweet_count": 23653, "listed_count": 1}, "name": "FederaL"}, {"id": "21701307", "username": "luisemm", "location": "Massachusetts, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 582, "tweet_count": 13113, "listed_count": 2}, "name": "luis maldonado"}, {"id": "3147498574", "username": "yipeich", "location": "Ostracismo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 402, "tweet_count": 94216, "listed_count": 28}, "name": "Yipeich"}, {"id": "339140021", "username": "SiMeLaTarareas", "location": "Luna Alfana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14922, "following_count": 975, "tweet_count": 154872, "listed_count": 199}, "name": "Rafa"}, {"id": "1192550898792378370", "username": "1Alfalon2drades", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 0, "tweet_count": 7332, "listed_count": 0}, "name": "Alfredo Alonso"}, {"id": "29556888", "username": "victorzblazquez", "location": "Castle Hill", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 2018, "tweet_count": 27585, "listed_count": 78}, "name": "V\u00edctor Bl\u00e1zquez."}, {"id": "888051283197931520", "username": "elfocyber", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 771, "tweet_count": 51914, "listed_count": 4}, "name": "andre"}, {"id": "745415821028057089", "username": "leotrinds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 118, "tweet_count": 10351, "listed_count": 0}, "name": "leo"}, {"id": "898224095711637504", "username": "gil_rebollar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 523, "tweet_count": 1659, "listed_count": 0}, "name": "Cl\u00e0udia\ud83d\udd3b\ud83c\udf08"}, {"id": "455149997", "username": "jaimegil98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 173, "tweet_count": 7759, "listed_count": 5}, "name": "Jaime Gil"}, {"id": "339083191", "username": "muoz_martinez", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 133, "tweet_count": 4336, "listed_count": 0}, "name": "Angel Mu\u00f1oz Martinez"}, {"id": "3428032011", "username": "Bella_Freitax", "location": "-a/ela/dela \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1055, "tweet_count": 110551, "listed_count": 12}, "name": "A pior VIP\u2075 mt emo"}, {"id": "1110742416", "username": "yokohama_puente", "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE"}, {"id": "1107952038980141056", "username": "BI_gotaku_eyes", "location": "\u65e5\u672c\u6771\u4eac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 81, "tweet_count": 14185, "listed_count": 0}, "name": "BLACK IRIS\u3081\u3061\u3083\u3081\u3061\u3083\u5fdc\u63f4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\u3054\u3046\u305f\u304f\u6700\u5f37\ud83e\udd2d"}, {"id": "62055251", "username": "drosasilveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 354, "tweet_count": 84635, "listed_count": 3}, "name": "Danielle r."}, {"id": "3971587835", "username": "bia_freitas02", "location": "Esposende, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 926, "tweet_count": 98350, "listed_count": 7}, "name": "Bia\u2728"}, {"id": "2405087564", "username": "MorangoHeart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 2066, "tweet_count": 35518, "listed_count": 2}, "name": "Morango \u2661"}, {"id": "1053053903691005953", "username": "Giiovannaa8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 860, "tweet_count": 7157, "listed_count": 0}, "name": "Gica canjica"}, {"id": "2949847258", "username": "mittelluc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 127, "tweet_count": 50434, "listed_count": 23}, "name": "lucette 23"}, {"id": "876946776707792896", "username": "Puma_533375", "location": "Peronia Al Este De Java", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 3809, "tweet_count": 42682, "listed_count": 2}, "name": "PUMA,\u2642\ufe0f (no a la soberbia, y la injusticia, antiK)"}, {"id": "1111367807541960704", "username": "IaraMar23156302", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 4921, "tweet_count": 155390, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Iara"}, {"id": "52898387", "username": "DecioNeves", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20840, "following_count": 2466, "tweet_count": 290153, "listed_count": 114}, "name": "O Federal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1940488172", "username": "JPGMMR", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 128, "tweet_count": 11565, "listed_count": 0}, "name": "Riber Bless Terror\u00edfico"}, {"id": "882785840", "username": "SergioBerbel", "location": "Andaluc\u00eda (Granada)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5454, "following_count": 5384, "tweet_count": 32129, "listed_count": 54}, "name": "@SergioBerbel"}, {"id": "2407551980", "username": "BerbelAbogados", "location": "Puerta Real (Granada)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 887, "tweet_count": 3554, "listed_count": 24}, "name": "Berbel Abogados"}, {"id": "791198196", "username": "IgnatiusFarray", "location": "Madrid.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 478936, "following_count": 1001, "tweet_count": 40965, "listed_count": 1397}, "name": "Ignatius Farray"}, {"id": "182600196", "username": "glaupsi", "location": "Caiob\u00e1 - Matinhos - PR.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 618, "tweet_count": 19669, "listed_count": 0}, "name": "Gl\u00e1ucia Sales Jacob. \ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "155025277", "username": "kariinagouvea", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 206, "tweet_count": 37791, "listed_count": 4}, "name": "Capit\u00e3!"}, {"id": "1146643596176777221", "username": "OfcAnderAlves", "location": "It\u00e1polis interior de S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 3496, "tweet_count": 15171, "listed_count": 0}, "name": "ANDER"}, {"id": "1488745447", "username": "jao_asm", "location": "Palmas-To", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 2234, "tweet_count": 68497, "listed_count": 6}, "name": "J\u00e3o"}, {"id": "1056980070244462593", "username": "larindemizinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1138, "tweet_count": 108764, "listed_count": 12}, "name": "n\u00e3o bin\u00e1rio g\u00f3tica"}, {"id": "2855343844", "username": "evilantsov", "location": "slytherin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 1685, "tweet_count": 22438, "listed_count": 2}, "name": "beatriz \ud83d\udcd6:"}, {"id": "1187822985840922625", "username": "EddeAlmeida68", "location": "Bombinhas SC Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 2256, "tweet_count": 11585, "listed_count": 2}, "name": "\u262d Ed de Almeida \u262d 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "1171860604816154629", "username": "Irmandio3", "location": "Vigo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 73, "tweet_count": 25159, "listed_count": 0}, "name": "Irmandi\u00f1o"}, {"id": "372152459", "username": "APDHA", "location": "Andaluc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14749, "following_count": 3122, "tweet_count": 23192, "listed_count": 276}, "name": "APDHA"}, {"id": "1093906442942328832", "username": "Abrilalvarez_16", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 70, "tweet_count": 3424, "listed_count": 0}, "name": "\u15e9\u15f7\u1587I\u14aa\ud83c\udf19"}, {"id": "162171529", "username": "Lester_Rezende", "location": "S\u00e3o Paulo/SP/BR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 2463, "tweet_count": 44130, "listed_count": 0}, "name": "Lester Rezende #FechadoComBolsonaro"}, {"id": "125679506", "username": "cristianecfer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1307, "tweet_count": 5845, "listed_count": 1}, "name": "Cristiane"}, {"id": "1182181643387359232", "username": "Autonomopagani1", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1250, "tweet_count": 80778, "listed_count": 0}, "name": "Autonomopaganini"}, {"id": "108877352", "username": "marlondjmatrix", "location": "Rio de Janeiro - BR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 982, "tweet_count": 13113, "listed_count": 4}, "name": "Marlon DJ Oficial"}, {"id": "787110965653409792", "username": "odetonbt", "location": "infp-t", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 2243, "tweet_count": 98563, "listed_count": 22}, "name": "::anathema:: 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "60064681", "username": "HectorAcuna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 92, "tweet_count": 1285, "listed_count": 0}, "name": "hector acu\u00f1a"}, {"id": "86958006", "username": "thecliniccl", "location": "Chile", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2144907, "following_count": 23433, "tweet_count": 446103, "listed_count": 4271}, "name": "The Clinic"}, {"id": "3198613839", "username": "julianamuz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1197, "tweet_count": 53387, "listed_count": 15}, "name": "Juliana"}, {"id": "2528719412", "username": "AkelRegina", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8452, "following_count": 8054, "tweet_count": 202803, "listed_count": 20}, "name": "Regina Akel\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "1081332734776217601", "username": "trovaoforte00", "location": "SALVADOR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 764, "tweet_count": 24034, "listed_count": 9}, "name": "yapu ou bala"}, {"id": "951077991546867712", "username": "David_Dean_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 573, "tweet_count": 4951, "listed_count": 0}, "name": "Dean"}, {"id": "337767301", "username": "borghi_claudio", "location": "Italia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 149862, "following_count": 1382, "tweet_count": 235424, "listed_count": 911}, "name": "Claudio Borghi A."}, {"id": "1884302732", "username": "Luiz63Tj", "location": "Nova Igua\u00e7u", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 263, "tweet_count": 61965, "listed_count": 2}, "name": "Luiz Silva"}, {"id": "31166196", "username": "russofolk", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 210, "tweet_count": 14428, "listed_count": 2}, "name": "russofolk\ud83e\udd5b"}, {"id": "161648527", "username": "mariomlapolli", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 691, "tweet_count": 82545, "listed_count": 6}, "name": "Mario M Lapolli"}, {"id": "946369424", "username": "info98822681", "location": "Reino de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 720, "tweet_count": 23601, "listed_count": 0}, "name": "Juan Carlos"}, {"id": "958453028323053568", "username": "antoniocendanf1", "location": "Galicia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"id": "3147893753", "username": "KATIACORINO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 2876, "tweet_count": 48681, "listed_count": 1}, "name": "Katia Corino"}, {"id": "57917437", "username": "sidneypraxedes", "location": "URSENE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4374, "following_count": 4262, "tweet_count": 13691, "listed_count": 8}, "name": "Sidney Praxedes"}, {"id": "264307184", "username": "vitony1973", "location": "Madrid. Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 2743, "tweet_count": 53141, "listed_count": 3}, "name": "Armando"}, {"id": "934514178014015488", "username": "AndersonOlcn", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 176, "tweet_count": 468, "listed_count": 0}, "name": "And Olcn"}, {"id": "1195379727822966785", "username": "ESQUERDISTA12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 2042, "tweet_count": 11621, "listed_count": 1}, "name": "ESQUERDISTA"}, {"id": "2259277987", "username": "bibsmir", "location": "Montcada i Reixac (Barcelona)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 935, "tweet_count": 6020, "listed_count": 67}, "name": "BibliotequesMontcada"}, {"id": "395295952", "username": "eduardoluizbrit", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 296, "tweet_count": 2604, "listed_count": 0}, "name": "eduardo luiz brito"}, {"id": "119882619", "username": "GeraldoWinter", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13242, "following_count": 8426, "tweet_count": 76030, "listed_count": 6}, "name": "\u13b6\u4e47\u5c3a\u5342\u3125\u15ea\u3116 \u5c71\u4e28\u51e0\u3112\u4e47\u5c3a \ud83d\udea9 \ud83d\udd06"}, {"id": "909816282547212293", "username": "MatthewSidorr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 149, "tweet_count": 8227, "listed_count": 1}, "name": "underpressure"}, {"id": "1337868440", "username": "flopsinkokoro", "location": "Timpelbach", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 1660, "tweet_count": 201054, "listed_count": 5}, "name": "looy \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \uc0ac\ud544\uadc0\uc815"}, {"id": "337095643", "username": "patriziapetrucc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1300, "tweet_count": 24856, "listed_count": 1}, "name": "patrizia petrucci"}, {"id": "1395061694", "username": "MarraGia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 324, "tweet_count": 25416, "listed_count": 0}, "name": "Giancarlo Marra"}, {"id": "902277908869373952", "username": "juuud_dm_dm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 52, "tweet_count": 3475, "listed_count": 0}, "name": "jud\ud83d\ude0a"}, {"id": "1000420157137805312", "username": "Ana_MorgadeCFO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 26, "tweet_count": 495, "listed_count": 0}, "name": "Ana Morgade CFO"}, {"id": "800156484", "username": "KrlesLladoBadia", "location": "Gr\u00e0cia, Barcelona, Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 78, "tweet_count": 3927, "listed_count": 3}, "name": "@KrlesLladoBadia"}, {"id": "4227962963", "username": "Juuuliana321", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 127, "tweet_count": 2237, "listed_count": 0}, "name": "Juliana nascimento"}, {"id": "1184867715758071808", "username": "reallhosemberg", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Sapuca\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 158, "tweet_count": 8298, "listed_count": 0}, "name": "Linneker ( de \ud83c\udfe0)"}, {"id": "251167680", "username": "annaBusca", "location": "Genova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 2435, "tweet_count": 59753, "listed_count": 66}, "name": "Anna Busca"}, {"id": "373045318", "username": "meromor", "location": "en la tierra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 937, "tweet_count": 5064, "listed_count": 6}, "name": "Mertxe Ros"}, {"id": "301927387", "username": "laredjuridica", "location": "C/ Alberto Aguilera 7 - 3D", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26941, "following_count": 3363, "tweet_count": 44820, "listed_count": 332}, "name": "Red Jur\u00eddica Abogados/as"}, {"id": "1073701185251667968", "username": "kyddyks", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 145, "tweet_count": 454, "listed_count": 0}, "name": "Kyddyks"}, {"id": "889733424", "username": "PrinnyGaming357", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 394, "tweet_count": 25625, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc32 \ud835\udc12\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc21 \ud83d\udc27"}, {"id": "1161321897306599430", "username": "Maleortiz___", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 428, "tweet_count": 1004, "listed_count": 0}, "name": "Malena"}, {"id": "227598032", "username": "cesar_casmo", "location": "V\u00eda L\u00e1ctea.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13565, "following_count": 11388, "tweet_count": 16698, "listed_count": 4}, "name": "Fabricio Segura"}, {"id": "808465282658430976", "username": "Nick_Rivers_19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19251, "following_count": 2204, "tweet_count": 463, "listed_count": 13}, "name": "Nick Rivers"}, {"id": "361522315", "username": "Cesar_Balac", "location": "Jes\u00fas Mar\u00eda, Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 5001, "tweet_count": 107184, "listed_count": 4}, "name": "C\u00e9sar V\u00e1squez"}, {"id": "926263756446949376", "username": "SeguimEndavantt", "location": "Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 4911, "tweet_count": 7549, "listed_count": 3}, "name": "Albert"}, {"id": "3504318874", "username": "elnacionalcat_e", "location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10125, "following_count": 338, "tweet_count": 426430, "listed_count": 195}, "name": "ElNacional .cat"}, {"id": "4914670317", "username": "sailor_snickers", "location": "Napoli, Campania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21798, "following_count": 2563, "tweet_count": 182305, "listed_count": 58}, "name": "Sailor Snickers \u263e"}, {"id": "498913971", "username": "lolibejarano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 305, "tweet_count": 475790, "listed_count": 17}, "name": "loli ber"}, {"id": "909038364564819968", "username": "miguel__rub", "location": "Plasencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 245, "tweet_count": 22816, "listed_count": 0}, "name": "Miguel \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udda4"}, {"id": "2147983818", "username": "xcasaa", "location": "uruguai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 264, "tweet_count": 28229, "listed_count": 5}, "name": "nico"}, {"id": "894923850256982016", "username": "GustavoUgarte7", "location": "Polo Sur , Ant\u00e1rtida ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1432, "tweet_count": 137507, "listed_count": 4}, "name": "Gustavo Ugarte"}, {"id": "555173350", "username": "SMiltim", "location": "Villaviciosa de Od\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4117, "following_count": 1422, "tweet_count": 54795, "listed_count": 89}, "name": "Stuart Medina Miltim"}, {"id": "2493685110", "username": "secadorDeCador", "location": "sh-toledo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 300, "tweet_count": 7498, "listed_count": 0}, "name": "carlos mingau"}, {"id": "2162396879", "username": "GianKosui", "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 354, "tweet_count": 30422, "listed_count": 8}, "name": "K\u00f4sui #ElReinoOlvidado"}, {"id": "2243877547", "username": "RanguGamer", "location": "Rangutop\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95306, "following_count": 27, "tweet_count": 52122, "listed_count": 79}, "name": "Fernando Camino"}, {"id": "3435045964", "username": "iaraaguero01", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 771, "tweet_count": 34314, "listed_count": 1}, "name": "yara,"}, {"id": "797203897312038913", "username": "bluesprabhia", "location": "windermere peaks", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 1775, "tweet_count": 16987, "listed_count": 5}, "name": "jur\u00eddico theon greyjoy"}, {"id": "212885237", "username": "robgar80", "location": "Turin, Italy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1450, "tweet_count": 15998, "listed_count": 5}, "name": "Rob"}, {"id": "225168723", "username": "ricpuglisi", "location": "Pavia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 89207, "following_count": 8089, "tweet_count": 276477, "listed_count": 679}, "name": "Riccardo Puglisi"}, {"id": "940113326146801664", "username": "MayLinPeng2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 118, "tweet_count": 422, "listed_count": 0}, "name": "May-Lin Peng"}, {"id": "860467649582682112", "username": "FabioCleunio", "location": "Angola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 125, "tweet_count": 4482, "listed_count": 0}, "name": "Erudito \u270d\ud83c\udffb"}, {"id": "1257695042", "username": "ti_ticii", "location": "Luanda, Angola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15877, "following_count": 100, "tweet_count": 8881, "listed_count": 17}, "name": "Tiago Costa - T.C"}, {"id": "1169054927802576896", "username": "Ulises0508691", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 408, "tweet_count": 19101, "listed_count": 0}, "name": "Ulises050869"}, {"id": "130851801", "username": "lucianonobili", "location": "Roma", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 23956, "following_count": 1660, "tweet_count": 38472, "listed_count": 212}, "name": "Luciano Nobili"}, {"id": "793347844837105664", "username": "JquimJGomes", "location": "Loures, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 278, "tweet_count": 5239, "listed_count": 0}, "name": "Joaquim J Gomes"}, {"id": "3013970049", "username": "Nana_Seoyoon", "location": "On yours", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 331, "tweet_count": 3427, "listed_count": 0}, "name": "Nana world"}, {"id": "2691580686", "username": "emiilio2014", "location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 4909, "tweet_count": 65723, "listed_count": 1}, "name": "emilio\ud83e\uddc9\ud83e\uddc9\ud83e\uddc9\ud83e\uddc9\ud83e\uddc9\ud83e\uddc9"}, {"id": "993579870", "username": "Daniscandella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1439, "tweet_count": 45688, "listed_count": 15}, "name": "Daniela Scandella"}, {"id": "1007628890", "username": "miracomome", "location": "Lima,Peru.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193170, "listed_count": 88}, "name": "fernando chirinos ar"}, {"id": "1553947080", "username": "aafilv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 287, "tweet_count": 1580, "listed_count": 0}, "name": "Flavia"}, {"id": "1117425338756292608", "username": "CBala07", "location": "Gran\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 185, "tweet_count": 16112, "listed_count": 0}, "name": "Cr.Bala07"}, {"id": "1023010693187100673", "username": "___xmoonshadow", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 132, "tweet_count": 2360, "listed_count": 0}, "name": "\uff52\uff4f\uff53\uff53"}, {"id": "1923628862", "username": "palomagm79", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 198, "tweet_count": 3820, "listed_count": 0}, "name": "lepissone"}, {"id": "868950481418190848", "username": "H0NEYGHOUL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4617, "following_count": 4665, "tweet_count": 55597, "listed_count": 38}, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8"}, {"id": "3151079643", "username": "mamorpla", "location": "Canarias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1105, "tweet_count": 39118, "listed_count": 3}, "name": "Manuel Mart\u00edn"}, {"id": "1154058182848909318", "username": "laico_brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3167, "following_count": 4735, "tweet_count": 101350, "listed_count": 0}, "name": "RCandeu #Lula13 em primeiro turno"}, {"id": "762675906515263488", "username": "melodramafatal", "location": "no limbo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 268, "tweet_count": 22449, "listed_count": 0}, "name": "j\u00falia vovozete"}, {"id": "3433729516", "username": "LalisaWonderful", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 474, "tweet_count": 88184, "listed_count": 3}, "name": "BAIANA | BORN PINK\ud83d\udda4\ud83d\udc97"}, {"id": "1147398824", "username": "gualteriopolo", "location": "Madrid, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 424, "tweet_count": 55674, "listed_count": 5}, "name": "Gualterio"}, {"id": "326293950", "username": "chuwie_chubaka", "location": "Hyrule", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3701, "following_count": 246, "tweet_count": 295086, "listed_count": 25}, "name": "Chuw\u00ae el Casquivano."}, {"id": "275378706", "username": "NenaHurtadoL", "location": "Guayaquil-Ecuador ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 397, "tweet_count": 2001, "listed_count": 0}, "name": "NENA HURTADO"}, {"id": "894623664959877120", "username": "JorgeCh60896774", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 108, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Chiriboga"}, {"id": "423924776", "username": "soykarenns", "location": "En su cora \u263a\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 27, "tweet_count": 11829, "listed_count": 0}, "name": "SoyKaren."}, {"id": "975990985137250306", "username": "maitefj622", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 919, "tweet_count": 22679, "listed_count": 2}, "name": "Maite"}, {"id": "1602861782", "username": "rattesrj", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 485, "tweet_count": 1437, "listed_count": 0}, "name": "Gigante da Colina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26ab\ufe0f\ud83d\udca2\u26aa\ufe0f"}, {"id": "1159501003894509568", "username": "Azeverd3", "location": "seila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 106, "tweet_count": 449, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel | AZVRD\u2122"}, {"id": "1160283414743920641", "username": "ROJOmiCORAZN1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 349, "tweet_count": 22333, "listed_count": 0}, "name": "ROJO mi CORAZ\u00d3N\ud83d\udd3b"}, {"id": "257524253", "username": "ecucol", "location": "Ciudadano del mundo \ud83c\udf0e ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2904, "following_count": 1080, "tweet_count": 201902, "listed_count": 15}, "name": "Boris Valenzuela \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udded\ud83c\uddf7"}, {"id": "1745719381", "username": "Malendj80Jesus", "location": "navalcan (toledo) ESPA\u00d1A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 2719, "tweet_count": 200561, "listed_count": 26}, "name": "ESPA\u00d1OL ORGULLOSO"}, {"id": "807694348250972161", "username": "icrxzymxrder", "location": "\u25dcB\u028f #M\u1d00\u028f\u25de ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 83, "tweet_count": 1015, "listed_count": 9}, "name": "\u2014 \ud835\ude4f\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude5a \ud835\ude47\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5c\ud835\ude59\ud835\ude64\ud835\ude63."}, {"id": "1083789225965879296", "username": "theoutlaw_0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12272, "following_count": 8854, "tweet_count": 26389, "listed_count": 15}, "name": "Outlaw\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"id": "2948673405", "username": "nickosc248", "location": "Haro, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 579, "tweet_count": 37907, "listed_count": 2}, "name": "\u00d3scar"}, {"id": "1055192954212704258", "username": "Enrique74023634", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 251, "tweet_count": 15544, "listed_count": 0}, "name": "Enrique"}, {"id": "1169664359628509184", "username": "laderechadiario", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197551, "following_count": 136, "tweet_count": 13664, "listed_count": 509}, "name": "La Derecha Diario"}, {"id": "823210669512200193", "username": "avv_procopio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 1511, "tweet_count": 77931, "listed_count": 5}, "name": "avv.procopio"}, {"id": "132880191", "username": "Avvenire_Nei", "location": "Milano, Lombardia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 105372, "following_count": 801, "tweet_count": 82531, "listed_count": 1120}, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc2f\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1e"}, {"id": "746649763374899201", "username": "Nicolg_1412", "location": "Sevilla, Andalucia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 356, "tweet_count": 46647, "listed_count": 1}, "name": "Nik\u00e9laos"}, {"id": "104212211", "username": "CarlosRaulHer", "location": "\u00dcT: 0500102030505070808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145783, "following_count": 2814, "tweet_count": 154837, "listed_count": 783}, "name": "CarlosRaulHernandez"}, {"id": "195855840", "username": "EddiRosales", "location": "Carrizal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3971, "following_count": 2000, "tweet_count": 31937, "listed_count": 7}, "name": "Eddi Rosales"}, {"id": "1958995118", "username": "laabuelaroja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 424, "tweet_count": 68305, "listed_count": 2}, "name": "La Abuela Roja"}, {"id": "253232611", "username": "granaino58", "location": "Huelva, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 822, "tweet_count": 6457, "listed_count": 0}, "name": "Pepe Pert\u00ed\u00f1ez"}, {"id": "1173936531083599874", "username": "duda_roque_", "location": "sg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 911, "tweet_count": 25612, "listed_count": 0}, "name": "duda"}, {"id": "707136262155608064", "username": "chapimaro151a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}, "name": "\u3061\u3083\u3074"}, {"id": "1727023771", "username": "miradalterna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 386, "tweet_count": 3802, "listed_count": 4}, "name": "LMA"}, {"id": "14731079", "username": "huica", "location": "Calacoaya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1429, "tweet_count": 23047, "listed_count": 0}, "name": "mr. h"}, {"id": "249875929", "username": "ClouthierManuel", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa, M\u00e9xico.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 194927, "following_count": 770, "tweet_count": 46824, "listed_count": 690}, "name": "Manuel Clouthier C."}, {"id": "1121054470425780224", "username": "shadowban_angel", "location": "Wakanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 937, "tweet_count": 2456, "listed_count": 0}, "name": "Made In Heaven"}, {"id": "386426741", "username": "Rosa_vint", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 1746, "tweet_count": 47691, "listed_count": 26}, "name": "vint-ros"}, {"id": "66160842", "username": "kevinrrojass", "location": "Ciudad de Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 675, "tweet_count": 14614, "listed_count": 1}, "name": "Kevin"}, {"id": "618291244", "username": "Cescobarsarti", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12831, "following_count": 2517, "tweet_count": 35088, "listed_count": 72}, "name": "Carolina_Sarti"}, {"id": "484456255", "username": "MAAdL1998", "location": "Ciudad de Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 721, "tweet_count": 9375, "listed_count": 3}, "name": "MynorAlex\u2e28\u26aa\ud83d\udd34(\ud83c\udf3d\ud83c\udf0e)\ud83d\udfe1\u26ab\u2e29"}, {"id": "1883132298", "username": "R4geCl0ud", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1156, "tweet_count": 45129, "listed_count": 6}, "name": "\ud835\ude3c\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude5f\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude59\ud835\ude67\ud835\ude56 \ud83d\udc80"}, {"id": "935034935290851328", "username": "macsanto787", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8909, "following_count": 6907, "tweet_count": 487641, "listed_count": 9}, "name": "Marco Santo"}, {"id": "161453400", "username": "xiomales", "location": "Van Nuys, Los Angeles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 207, "tweet_count": 8167, "listed_count": 0}, "name": "xiomara morales"}, {"id": "40181853", "username": "prgq", "location": "Ciudad de Guatemala, Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 2368, "tweet_count": 129986, "listed_count": 77}, "name": "Pap\u00e1 Pitufo... (PG)"}, {"id": "703787688005128192", "username": "DavidDu62645303", "location": "Cd. M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 1774, "tweet_count": 147, "listed_count": 0}, "name": "David Duval"}, {"id": "110504851", "username": "Santiralph", "location": "Mexico City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4266, "following_count": 643, "tweet_count": 19713, "listed_count": 6}, "name": "Santiralph\u2122 \uea00"}, {"id": "3100808179", "username": "hanako1188eon7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 347, "tweet_count": 156937, "listed_count": 5}, "name": "\u82b1\u5b50"}, {"id": "1021843200703651840", "username": "sandow_john", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1073, "tweet_count": 16953, "listed_count": 4}, "name": "Charlie Papaleo"}, {"id": "953995126875058176", "username": "MaraTellesReal", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 46591, "following_count": 1133, "tweet_count": 22848, "listed_count": 69}, "name": "Mara Telles"}, {"id": "130887241", "username": "one_despicable", "location": "Brasil-Betim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 483, "tweet_count": 13590, "listed_count": 0}, "name": "Xand\u00e3o."}, {"id": "2696214853", "username": "bckugoz", "location": "luanzang hill", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7068, "following_count": 3951, "tweet_count": 226092, "listed_count": 106}, "name": "mirai holks \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f"}, {"id": "1864475492", "username": "louismalfado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 483, "tweet_count": 25271, "listed_count": 4}, "name": "Arthur"}, {"id": "1544018923", "username": "Kamizeon", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 727535, "following_count": 699, "tweet_count": 11229, "listed_count": 409}, "name": "paiN KamiKat"}, {"id": "901182676396371968", "username": "LailaRamirezz", "location": "9 de julio, Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 1277, "tweet_count": 36820, "listed_count": 0}, "name": "Laila\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"id": "3452460077", "username": "lavidasegun_lu", "location": "mala victima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1410, "tweet_count": 20812, "listed_count": 1}, "name": "Lupe"}, {"id": "16794066", "username": "BlogdoNoblat", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182819, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "name": "Blog do Noblat"}, {"id": "4796445099", "username": "lourdesmm220519", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 159, "tweet_count": 942, "listed_count": 4}, "name": "lourdes marquez mora"}, {"id": "2423987868", "username": "DUEdevocacion", "location": "M\u00e1laga y Arjona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez"}, {"id": "76514794", "username": "anndybc", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 394, "tweet_count": 35546, "listed_count": 1}, "name": "and   ?"}, {"id": "227023405", "username": "evecgalindo", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 268, "tweet_count": 19138, "listed_count": 0}, "name": "CorGal \ud83e\udd95"}, {"id": "1118467396363345923", "username": "damaso_terceno", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 4978, "tweet_count": 197237, "listed_count": 8}, "name": "D\u00e1maso Isidoro Terce\u00f1o"}, {"id": "183142324", "username": "Colonia_Digital", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 1898, "tweet_count": 225461, "listed_count": 67}, "name": "Mi Colonia Digital"}, {"id": "1029411789061218304", "username": "Mcgrathgerman", "location": "any pronoun | 19 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 976, "tweet_count": 32957, "listed_count": 8}, "name": "Eloyza adjudicator\u2696\ufe0f\ud83d\udcd6|| aus \ud83d\udccc"}, {"id": "806580131414286336", "username": "JosMaraPolo1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1605, "tweet_count": 10157, "listed_count": 0}, "name": "JMP007\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "3359284941", "username": "janogarcia_", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 288118, "following_count": 784, "tweet_count": 4465, "listed_count": 784}, "name": "Jano Garc\u00eda"}, {"id": "773718409557278720", "username": "strawberryswig", "location": "ela/dela \u2022 26", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 174, "tweet_count": 102784, "listed_count": 2}, "name": "lari"}, {"id": "293698785", "username": "manoelastanley", "location": "ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 2993, "tweet_count": 153370, "listed_count": 2}, "name": "meet manu at midnight"}, {"id": "389076701", "username": "medicojunghiano", "location": "ROMA \u00e8 la citt\u00e0 che amo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 4995, "tweet_count": 426790, "listed_count": 557}, "name": "ciro iuorno"}, {"id": "35184525", "username": "muratcinar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3353, "following_count": 4999, "tweet_count": 13647, "listed_count": 44}, "name": "murat cinar \ud83d\udcbb\ud83c\udf99\ud83d\udcfa"}, {"id": "143900581", "username": "TRichelie", "location": "Presidente Prudente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 241, "tweet_count": 13952, "listed_count": 3}, "name": "Thiago Richeli\u00ea"}, {"id": "776988703050698752", "username": "Josa_sxr", "location": " Jalisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 754, "tweet_count": 13537, "listed_count": 2}, "name": "J\u035e\u035f\u0338o\u035e\u035f\u0338s\u035e\u035f\u0338a\u035e\u035f\u0338 Z\u035e\u035f\u0338"}, {"id": "2282738017", "username": "BrendaH2O66", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12792, "following_count": 695, "tweet_count": 642502, "listed_count": 97}, "name": "Brenda Hernandez"}, {"id": "842607900", "username": "Jorgecardenasa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1354, "tweet_count": 13193, "listed_count": 1}, "name": "Jorcarde"}, {"id": "234851836", "username": "Erickrevilla", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 67, "tweet_count": 56498, "listed_count": 0}, "name": "Erick Miguel"}, {"id": "2980319297", "username": "_DarksDreams", "location": "\u2119\ud835\udd60\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd5a\ud835\udd38\ud835\udd5d\ud835\udd5e\ud835\udd52 \u2728 \u4e00\u65e5\u4e09\u79cb \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4720, "following_count": 200, "tweet_count": 25743, "listed_count": 52}, "name": "\ud83d\udcab \u015ehi\u0e96\u0113 \ud83d\udcab"}, {"id": "1072858242613723136", "username": "tiaaofit", "location": "Chapad\u00e3o do C\u00e9u, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 167, "tweet_count": 5005, "listed_count": 0}, "name": "ESTE PERFIL SERVE A BACO EXU DO BLUES"}, {"id": "2319896424", "username": "fukuroboi", "location": " ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 112, "tweet_count": 11430, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc8f"}, {"id": "58692423", "username": "TrajanosacuL", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 481, "tweet_count": 62849, "listed_count": 6}, "name": "Trajano"}, {"id": "1188590615300325376", "username": "AlmeiragF", "location": "Chubut, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 46, "tweet_count": 154, "listed_count": 0}, "name": "F\u00e9niX"}, {"id": "267224999", "username": "3dvard0_Rv1z", "location": "Guatemala, ciudad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 358, "tweet_count": 6522, "listed_count": 1}, "name": "E.R.  :-) B-)"}, {"id": "2229172712", "username": "Christiang1998", "location": "Snap: Christianelo.cg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 1437, "tweet_count": 52131, "listed_count": 1}, "name": "Christian \u264a"}, {"id": "301553076", "username": "cosjuly", "location": "Espa\u00f1a Andalucia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 507, "tweet_count": 35817, "listed_count": 0}, "name": "july\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "972020982184595456", "username": "liberal_revista", "location": "Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 354, "tweet_count": 65916, "listed_count": 17}, "name": "Revista Liberal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "261799261", "username": "EnricAnsesa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 445, "tweet_count": 38615, "listed_count": 3}, "name": "EnricAnsesa"}, {"id": "430338443", "username": "Alchile_Yucatan", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2652, "following_count": 106, "tweet_count": 20871, "listed_count": 34}, "name": "\u00a1Al chile!"}, {"id": "56604754", "username": "br_domingos", "location": "Pindorama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 201, "tweet_count": 90801, "listed_count": 25}, "name": "Bruno Domingos"}, {"id": "2664581510", "username": "yioryidelgado", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5110, "following_count": 4689, "tweet_count": 72193, "listed_count": 12}, "name": "Yioryi Delgado"}, {"id": "1919132101", "username": "vilmaparenti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 599, "tweet_count": 45871, "listed_count": 36}, "name": "vilma parenti"}, {"id": "702679282737422336", "username": "belle_santos4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 392, "tweet_count": 54118, "listed_count": 0}, "name": "Nego Drama\ud83d\udc7c\ud83c\udffe"}, {"id": "872245256183570434", "username": "starbaekks", "location": "Pato Branco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 1478, "tweet_count": 9636, "listed_count": 0}, "name": "jukia"}, {"id": "1106280825207877632", "username": "elesbinho", "location": "paraty, rj  ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4122, "following_count": 2708, "tweet_count": 65046, "listed_count": 10}, "name": "elesbinho"}, {"id": "823886744940609537", "username": "loli8591", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 253, "tweet_count": 13443, "listed_count": 2}, "name": "MAR\u00cdA DOLORES RODR\u00cdG"}, {"id": "844652778131632128", "username": "HiptexNews", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 856, "tweet_count": 22465, "listed_count": 7}, "name": "\ud83c\udd37\ud83c\udd38\ud83c\udd3f\ud83c\udd43\ud83c\udd34\ud83c\udd47"}, {"id": "1176499118023335937", "username": "changao54", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 1827, "tweet_count": 35083, "listed_count": 45}, "name": "ingrid :):"}, {"id": "981594346620379136", "username": "monbewenee_BR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 15, "tweet_count": 10257, "listed_count": 17}, "name": "\u25f6 MonbeWenee Brasil"}, {"id": "991860250016960512", "username": "ossanchezm", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 300, "tweet_count": 2804, "listed_count": 30}, "name": "Sebasti\u00e1n S\u00e1nchez \ud83d\ude80"}, {"id": "2779198227", "username": "boldocore79", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 4901, "tweet_count": 15642, "listed_count": 1}, "name": "Lord Rossetti"}, {"id": "1034041895805247494", "username": "BrasilIndignad2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1481, "tweet_count": 8351, "listed_count": 0}, "name": "Brasil Indignado"}, {"id": "1250267900", "username": "mazzanti_giu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 2563, "tweet_count": 67431, "listed_count": 39}, "name": "Giuliana Mazzanti"}, {"id": "986811270", "username": "BarbaraRaval", "location": "Viareggio -  Multimedia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21720, "following_count": 8298, "tweet_count": 158315, "listed_count": 204}, "name": "Barbara Raval \ud83d\udc31 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2764 \ud83d\udc38 \ud83d\udd1c"}, {"id": "864093804290330624", "username": "elios_skia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 619, "tweet_count": 48423, "listed_count": 1}, "name": "Skia"}, {"id": "178396619", "username": "Francisconventi", "location": "A Moving Castle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 371, "tweet_count": 23735, "listed_count": 2}, "name": "Frankenstein \ud83d\udc7b"}, {"id": "3076110739", "username": "glzojeda48", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 234, "tweet_count": 3002, "listed_count": 0}, "name": "PAlfons"}, {"id": "2321213066", "username": "AXL__tw", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112548, "following_count": 212, "tweet_count": 94933, "listed_count": 222}, "name": "Axel Belfort"}, {"id": "1128882605561176064", "username": "Rw263856621914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 254, "tweet_count": 20843, "listed_count": 1}, "name": "Rigoberto Cartagena"}, {"id": "138004824", "username": "omar_carmona", "location": "Abogado egresado de la U. C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 626, "tweet_count": 2701, "listed_count": 2}, "name": "Omar Carmona"}, {"id": "154950258", "username": "joaopedroexc", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 915, "tweet_count": 94856, "listed_count": 21}, "name": "jay p"}, {"id": "3153788362", "username": "freemago2019", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5997, "following_count": 6157, "tweet_count": 39560, "listed_count": 3}, "name": "mago - La R\u00e9sistance"}, {"id": "294908394", "username": "Claudia_Mix", "location": "Maip\u00fa, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38251, "following_count": 3041, "tweet_count": 22469, "listed_count": 166}, "name": "Diputada Mix \ud83c\udf33"}, {"id": "59215690", "username": "GiorgioJackson", "location": "Stgo, Chile", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1330312, "following_count": 2809, "tweet_count": 51629, "listed_count": 1735}, "name": "Giorgio Jackson \ud83c\udf33"}, {"id": "14989742", "username": "vladomirosevic", "location": "Arica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87746, "following_count": 8472, "tweet_count": 32252, "listed_count": 337}, "name": "Vlado Mirosevic"}, {"id": "1143724129817956352", "username": "allienmaldito", "location": "40t3na", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 79, "tweet_count": 731, "listed_count": 0}, "name": "maconhista \ud83c\udf08\u20e4"}, {"id": "878344857734987776", "username": "tope_tokyo", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0"}, {"id": "154774448", "username": "Gore_Franco", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 336, "tweet_count": 6640, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda Goretti '\u2323\u0308"}, {"id": "4244345308", "username": "tortindograu", "location": "#Sumar\u00e9noGrau \ud83d\ude80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 950, "tweet_count": 16584, "listed_count": 0}, "name": "Tortin."}, {"id": "3017851672", "username": "BrSanttana", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 514, "tweet_count": 7743, "listed_count": 0}, "name": "BabyB"}, {"id": "1154068182870740992", "username": "isltomlinson", "location": "mecha ca\u00edda na testa do zayn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1631, "tweet_count": 45521, "listed_count": 15}, "name": "out of kayy's system \u00d7\u035c\u00d7"}, {"id": "1019633882658844673", "username": "MiinNamun", "location": "Escocia, Reino Unido\ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 750, "tweet_count": 13422, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd80\ud83c\udf11NamoonSeokMiin\u2077\ud83c\udf9f\ud83d\udc9c\ud83c\udf38\u2615\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7"}, {"id": "3094789674", "username": "LunaEternal15", "location": "Entre mis sue\u00f1os y realidades.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 158, "tweet_count": 1540, "listed_count": 6}, "name": "~\u2022{Princesa Oscura}\u2022~"}, {"id": "1442231240", "username": "_larifventurini", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 334, "tweet_count": 45181, "listed_count": 0}, "name": "larissa"}, {"id": "1143032629429559296", "username": "TIMEBOMB_tomo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 372, "tweet_count": 6151, "listed_count": 7}, "name": "\u30d2\u30ed\u30e0\u3061\u3083\u3093LOVE\ud83d\udc9e\u89b3\u6226\u5168\u529b\u5fdc\u63f4\ud83d\udce3\u6642\u9650\u7206\u5f3e\u7206\u767a\ud83d\udca3\ud83d\udca5\ud83d\udc93\ud83d\udc93"}, {"id": "963170092019314690", "username": "maycondouglass_", "location": "rj /setor norte, maracan\u00e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5357, "following_count": 5481, "tweet_count": 25353, "listed_count": 1}, "name": "maycon \u0f1e"}, {"id": "1180476467513364480", "username": "aguiarf893", "location": "novo aripuan\u00e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 43, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "name": "Aguiarf893@gmail.com"}, {"id": "178362805", "username": "Videospremium", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24938, "following_count": 316, "tweet_count": 246663, "listed_count": 54}, "name": "Videospremium"}, {"id": "1188421748", "username": "vazdo77", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 168, "tweet_count": 27881, "listed_count": 4}, "name": "Pr\u00edncipe\u2665\ufe0f"}, {"id": "737101530084614144", "username": "guiber_marcelo", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75607, "listed_count": 2}, "name": "Guiber Marcelo"}, {"id": "1147922611655065601", "username": "Jupiiteer1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 29, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "name": "Jupiiteer"}, {"id": "345853812", "username": "bisexuashido", "location": "ela/dela  she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3505, "following_count": 1287, "tweet_count": 159183, "listed_count": 57}, "name": "nariguda e viadona eleitora do LULA\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "1138834451075686400", "username": "souavivi_", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 154, "tweet_count": 800, "listed_count": 0}, "name": "vivi"}, {"id": "1031590702394875904", "username": "OJonathanF", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 160, "tweet_count": 20493, "listed_count": 1}, "name": "Jonathan"}, {"id": "2955687197", "username": "nostromar", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3563, "tweet_count": 104262, "listed_count": 57}, "name": "Constanza Lewis"}, {"id": "1073084524433760256", "username": "Alvandre23", "location": " Boulevard de los sue\u00f1os rotos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 513, "tweet_count": 14939, "listed_count": 0}, "name": "Andrea"}, {"id": "15899344", "username": "jo_og", "location": "Middle of nowhere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 661, "tweet_count": 70648, "listed_count": 32}, "name": "J+O"}, {"id": "1007627302681939973", "username": "jakesperaltx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 851, "tweet_count": 69202, "listed_count": 2}, "name": "vivic\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "578529652", "username": "txmhg018", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210617, "listed_count": 17}, "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d"}, {"id": "2895201035", "username": "carmenlachucara", "location": "santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 307, "tweet_count": 103170, "listed_count": 21}, "name": "Carmen franco"}, {"id": "49647299", "username": "monicaranieri", "location": "Bassano in Teverina, Lazio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1256, "tweet_count": 15503, "listed_count": 9}, "name": "monica ranieri"}, {"id": "1138148586238164993", "username": "paz_dreo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 183, "tweet_count": 984, "listed_count": 0}, "name": "\u262e\ufe0e"}, {"id": "71898550", "username": "GuateDudes", "location": "Antigua Guatemala ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 716, "tweet_count": 1691, "listed_count": 0}, "name": "Chapus"}, {"id": "3129780111", "username": "traslaniebla", "location": "las diagonales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1442, "tweet_count": 22961, "listed_count": 4}, "name": "pOli\ud83d\udc0d"}, {"id": "892382794810363904", "username": "Ferula18", "location": "Terra delle janas ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13497, "following_count": 3265, "tweet_count": 118788, "listed_count": 27}, "name": "Ferula\u2734"}, {"id": "14894552", "username": "brunacs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 283, "tweet_count": 5783, "listed_count": 6}, "name": "Bruna"}, {"id": "16033602", "username": "thiago_p", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 798882, "following_count": 736, "tweet_count": 133329, "listed_count": 580}, "name": "Thiago Pasqualotto"}, {"id": "381575285", "username": "Quo_Vadis_Chile", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9215, "following_count": 10129, "tweet_count": 117409, "listed_count": 6}, "name": "\u03a0\u03b1\u03c4\u03c1\u03b7\u03bf\u03c4\u03b1 \u03c6\u03b1\u03c7\u03bf"}, {"id": "1350132350", "username": "gicsssss", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 454, "tweet_count": 25691, "listed_count": 0}, "name": "do caralho ta"}, {"id": "1182555708618924032", "username": "Cinthyaar___", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 138, "tweet_count": 2486, "listed_count": 0}, "name": "Cinthya."}, {"id": "883732121193500672", "username": "madokaskills", "location": "Ratanaba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1232, "tweet_count": 21037, "listed_count": 2}, "name": "menino de ouro"}, {"id": "946438750447525888", "username": "AM4ND4_F", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 793, "tweet_count": 59050, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86"}, {"id": "1167547023664566272", "username": "Claudia67189617", "location": "El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 34, "tweet_count": 275, "listed_count": 0}, "name": "ClaudiaCh\u00e1vez\ud83d\udc9c"}, {"id": "1106433386011193344", "username": "Walter45502750", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 761, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}, "name": "Walter"}, {"id": "105492444", "username": "jpereyra1952", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "name": "Jorge Pereyra"}, {"id": "3630345136", "username": "littlejuquinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 397, "tweet_count": 22253, "listed_count": 2}, "name": "maria ju"}, {"id": "497013792", "username": "allienSep", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 509, "tweet_count": 63401, "listed_count": 1}, "name": "Allianzporco"}, {"id": "1193675541519519744", "username": "facadabot", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 5, "tweet_count": 216596, "listed_count": 7}, "name": "Facada Bot"}, {"id": "1161900098638503937", "username": "victorianaoamel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1266, "tweet_count": 54441, "listed_count": 1}, "name": "victoria mel #13"}, {"id": "993754555023323137", "username": "QuenaCazarez1", "location": "Je ne sais pas.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 77, "tweet_count": 104, "listed_count": 1}, "name": "@QuenaCazarez"}, {"id": "1021524324509999105", "username": "nandotheu", "location": "Volta Redonda, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 211, "tweet_count": 2634, "listed_count": 0}, "name": "fer"}, {"id": "1178169389490802688", "username": "Esther67718326", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 34, "tweet_count": 318, "listed_count": 0}, "name": "\u300a\u2661\u00a4Esther do xet\u00a4\u2661\u300b"}, {"id": "812647086793564161", "username": "Lud_montaldo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 382, "tweet_count": 1752, "listed_count": 0}, "name": "Ludd"}, {"id": "1079283770489032704", "username": "valenjover0", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 163, "tweet_count": 4887, "listed_count": 1}, "name": "valentina"}, {"id": "874098809634205698", "username": "juannjo23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 155, "tweet_count": 19299, "listed_count": 0}, "name": "Juanjo"}, {"id": "3215264781", "username": "4ca9958894d8425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 606, "tweet_count": 4331, "listed_count": 0}, "name": "april@nte"}, {"id": "1092913345487912961", "username": "marhabaansarah", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Palestina Livre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 323, "tweet_count": 6995, "listed_count": 0}, "name": "que sera sarah"}, {"id": "1192928358725771269", "username": "LauraSnchezCar3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 93, "tweet_count": 382, "listed_count": 1}, "name": "Laura S\u00e1nchez Carmona"}, {"id": "17549677", "username": "Ricardo_Arjona", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10474397, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "name": "Ricardo Arjona \u00ae"}, {"id": "735235322490015744", "username": "DownWithMissy", "location": "candado de missy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 34, "tweet_count": 21952, "listed_count": 1}, "name": "well its over"}, {"id": "233730560", "username": "michcoriv", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 3050, "tweet_count": 53687, "listed_count": 1}, "name": "MDG"}, {"id": "141584059", "username": "OSCARFIGUEROLA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 528, "tweet_count": 1922, "listed_count": 2}, "name": "OSCAR FIGUEROLA"}, {"id": "849438292399542272", "username": "lavozdesl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 2, "tweet_count": 106582, "listed_count": 9}, "name": "La Voz de San Luis"}, {"id": "351891897", "username": "LuisVelasquezM1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 1535, "tweet_count": 177986, "listed_count": 10}, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Luis Velasquez No Tengo Presidente"}, {"id": "3005054620", "username": "cruz_Lilith666", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 314, "tweet_count": 6748, "listed_count": 5}, "name": "Lilith 666 \ud83d\ude08"}, {"id": "1147621508539461635", "username": "riverkravitz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 2320, "tweet_count": 30599, "listed_count": 21}, "name": "charlie"}, {"id": "14594698", "username": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4669672, "following_count": 151, "tweet_count": 565978, "listed_count": 7113}, "name": "UOL Not\u00edcias"}, {"id": "880826129497505792", "username": "Maria_JullyaS", "location": "027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 483, "tweet_count": 19596, "listed_count": 0}, "name": "Maj\u00fa"}, {"id": "2736805377", "username": "KisvSan", "location": "Tepeji del R\u00edo de Ocampo, Hida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 144, "tweet_count": 22170, "listed_count": 8}, "name": "Karla S\u00e1nchez"}, {"id": "244218738", "username": "SinEmbargoMX", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1675195, "following_count": 400, "tweet_count": 1199059, "listed_count": 6563}, "name": "SinEmbargo"}, {"id": "1040439842805624833", "username": "PedrodeCastroR1", "location": "Jundia\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 315, "tweet_count": 758, "listed_count": 0}, "name": "PeterFromFamilyGuy"}, {"id": "907749515104538630", "username": "madrigueira", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 764, "tweet_count": 2929, "listed_count": 0}, "name": "MAdriGUiz #AwesomeSaltcar"}, {"id": "793841533258567680", "username": "PanicoSiniestro", "location": "En el Infierno ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 227, "tweet_count": 25631, "listed_count": 10}, "name": "Obscuros ( SAT\u00c1N )"}, {"id": "785280984379854848", "username": "_Obscuros", "location": "La Casa de las Luci\u00e9rnagas ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 484, "tweet_count": 80979, "listed_count": 11}, "name": "SAT\u00c1N"}, {"id": "1022224658010013697", "username": "SkylerZG", "location": "Revisa debajo de tu cama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 328, "tweet_count": 14209, "listed_count": 0}, "name": "sky \uea00"}, {"id": "3307873572", "username": "_Oscuros", "location": "En el infierno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 182, "tweet_count": 24674, "listed_count": 2}, "name": "SAT\u00c1N"}, {"id": "721482759689125891", "username": "raquelbrga", "location": "buenos aires | gv ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 627, "tweet_count": 6594, "listed_count": 0}, "name": "Quel"}, {"id": "325591898", "username": "Tatvm0609", "location": "Boca Raton, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 381, "tweet_count": 116264, "listed_count": 1}, "name": "6998"}, {"id": "1053845502943526913", "username": "Cidinha34928645", "location": "Toronto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 278, "tweet_count": 29124, "listed_count": 1}, "name": "RedPilled Mom\ud83d\ude9b \ud83d\ude9c \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf3e \ud83d\ude9a"}, {"id": "926532012390993920", "username": "replicant1984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4598, "following_count": 5061, "tweet_count": 34064, "listed_count": 0}, "name": "Replicant1984"}, {"id": "910644710473117697", "username": "LiamNarnia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 793, "tweet_count": 12856, "listed_count": 0}, "name": "liam narnia"}, {"id": "24024323", "username": "piahildebrandt", "location": "United States", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52662, "following_count": 5796, "tweet_count": 40636, "listed_count": 291}, "name": "Pia Hildebrandt"}, {"id": "958509510783508480", "username": "seitai_hexagon", "location": "\u9759\u5ca1\u770c\u6d5c\u677e\u5e02\u4e2d\u533a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 223, "tweet_count": 794, "listed_count": 0}, "name": "\u516d\u89d2"}, {"id": "136949598", "username": "tmbrise", "location": "\u65e5\u672c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 776, "tweet_count": 38510, "listed_count": 29}, "name": "\u52a0\u85e4"}, {"id": "263751565", "username": "CoquinhaLtda", "location": "Olinda, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 395, "tweet_count": 94989, "listed_count": 3}, "name": "Coquinha Gelada \uea00"}, {"id": "224081023", "username": "ShijiruP", "location": "El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 731, "tweet_count": 211790, "listed_count": 10}, "name": "Semita Alta"}, {"id": "1141065155377324033", "username": "itssungvoir", "location": "\u02e2\u02b0\u1d49 ' \u02b0\u1d49\u02b3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 434, "tweet_count": 77425, "listed_count": 20}, "name": "\u0455\u03bf\u2113 \u263c"}, {"id": "954276758", "username": "lapissmirrorgem", "location": "s\u00f3 sigo com pronome na bio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 1263, "tweet_count": 73919, "listed_count": 18}, "name": "jimmy TOH e AMPHIBIA SPOILERS"}, {"id": "707023071543173122", "username": "SUHOGlRL", "location": "\u0a48\u2661 eddie and amour sucr\u00e8! \n\u2a68 \ud835\ude70\ud835\ude9f\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude9d\ud835\ude92 \ud835\ude99\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude8a, \ud835\ude9c\ud835\ude8c\ud835\ude98\ud835\ude99\ud835\ude99\ud835\ude92\ud835\ude8a \ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\ude8e \ud835\ude95\ud835\ude8a \ud835\ude9f\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude9d\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8a \u00e8 \ud835\ude97\ud835\ude98\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude8a! \n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3311, "following_count": 3240, "tweet_count": 39884, "listed_count": 20}, "name": "\ud835\ude91\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\udea2 \u2117 | \ud83c\udf83"}, {"id": "234536692", "username": "monomarin1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2792, "following_count": 3711, "tweet_count": 9863, "listed_count": 6}, "name": "cristian marin urzua"}, {"id": "1107863428172005376", "username": "Jasmin58018648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 120, "tweet_count": 25946, "listed_count": 0}, "name": "Jasmin"}, {"id": "1219485780", "username": "tobiaspellasio1", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1031, "tweet_count": 53613, "listed_count": 2}, "name": "TANO"}, {"id": "4705206511", "username": "stoydesbasatado", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8324, "following_count": 995, "tweet_count": 139241, "listed_count": 23}, "name": "J\u2600\ufe0frge"}, {"id": "285421538", "username": "vemcomanega", "location": "baruebas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 284, "tweet_count": 33699, "listed_count": 1}, "name": "Naina"}, {"id": "1026515966891577346", "username": "LauraPiccin2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 131, "tweet_count": 983, "listed_count": 0}, "name": "Laura Piccin"}, {"id": "214603024", "username": "jennywintherb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 263, "tweet_count": 1394, "listed_count": 0}, "name": "Jenny Winther"}, {"id": "2292089060", "username": "aldo_bak", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 218, "tweet_count": 97696, "listed_count": 15}, "name": "Apeiron"}, {"id": "582282658", "username": "SinEmbargoTR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27908, "following_count": 42, "tweet_count": 476623, "listed_count": 408}, "name": "SinEmbargoTR"}, {"id": "1403845340", "username": "widowofiron", "location": "multifandom ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1719, "tweet_count": 130197, "listed_count": 5}, "name": "gica \ud83d\udc0d"}, {"id": "838118665748897792", "username": "giosacramento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 68, "tweet_count": 9378, "listed_count": 0}, "name": "e a bamba"}, {"id": "2263592887", "username": "ldywhistle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1009, "tweet_count": 24012, "listed_count": 0}, "name": "laura\ud83d\udc1d\ud83c\udfc1"}, {"id": "59661528", "username": "uaieve", "location": "Brasilia - Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 665, "tweet_count": 28528, "listed_count": 3}, "name": "eve"}, {"id": "15292534", "username": "HugoGloss", "location": "Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5058907, "following_count": 4239, "tweet_count": 69984, "listed_count": 7933}, "name": "Hugo Gloss"}, {"id": "2978434417", "username": "lic_enriq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 131, "tweet_count": 33644, "listed_count": 1}, "name": "Enrique Alcar\u00e1z."}, {"id": "903091354259116032", "username": "shannaroc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1452, "tweet_count": 35008, "listed_count": 3}, "name": "davi"}, {"id": "1059823455510650880", "username": "ourdeadspoilers", "location": "commonwealth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5928, "following_count": 1, "tweet_count": 10069, "listed_count": 0}, "name": "twd spoilers \ud83d\udd1a"}, {"id": "738521450924105728", "username": "vitlorrany", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 109, "tweet_count": 3848, "listed_count": 1}, "name": "vitorinha"}, {"id": "17934673", "username": "Mina94580045", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 3169, "tweet_count": 124713, "listed_count": 17}, "name": "NoName"}, {"id": "1078872185765212160", "username": "Curiosamente_EP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 854, "tweet_count": 51058, "listed_count": 0}, "name": "Tob\u00edas Guerra"}, {"id": "66170316", "username": "RogerioRLA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1702, "tweet_count": 40577, "listed_count": 0}, "name": "Rogerio"}, {"id": "767035730082275328", "username": "Jorge40099126", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111628, "listed_count": 3}, "name": "Jorge"}, {"id": "2263177300", "username": "AlespaP", "location": "Lima, NY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 609, "tweet_count": 77830, "listed_count": 3}, "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache"}, {"id": "2242202183", "username": "Mariangely_06", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 618, "tweet_count": 12838, "listed_count": 0}, "name": "InTheMidnight"}, {"id": "218506299", "username": "jazosoriio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 163, "tweet_count": 9912, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf3c"}, {"id": "64829388", "username": "lakooks", "location": "Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24098, "following_count": 1128, "tweet_count": 138914, "listed_count": 25}, "name": "Koki."}, {"id": "3229493348", "username": "Justasuseless", "location": "Oprimiendo a la galaxia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 871, "tweet_count": 44484, "listed_count": 20}, "name": "\u0262\u1d07\u0274\u1d07\u0280\u1d00\u029f \u029c\u1d1cx."}, {"id": "1001300566897778688", "username": "umagatamassa", "location": "queria que fosse na cama dele ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1124, "tweet_count": 49957, "listed_count": 2}, "name": "doce dengosa e polida \ud83c\udf52\ud83c\udd71\ufe0f\ud83e\udd81"}, {"id": "783066476", "username": "ChainedtoLife", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 799, "tweet_count": 51771, "listed_count": 1}, "name": "Alex B. M. #QUESEVAYANTODOS"}, {"id": "4819673110", "username": "gamesgirl8862", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 2997, "tweet_count": 22502, "listed_count": 0}, "name": "Lukanette"}, {"id": "567616563", "username": "careforyoustiII", "location": "ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 408, "tweet_count": 239447, "listed_count": 10}, "name": "ingryd"}, {"id": "4651712421", "username": "134340erased", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 985, "tweet_count": 154315, "listed_count": 17}, "name": "Spooky Franklin \ud83c\udf83"}, {"id": "868590528786558977", "username": "cezhoumy", "location": "red lotus pavilion & libei ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 486, "tweet_count": 82211, "listed_count": 9}, "name": "\u029c\u1d00\u028f\u1d0f"}, {"id": "937099011097493506", "username": "Armvndoe", "location": "444", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 380, "tweet_count": 12505, "listed_count": 0}, "name": "\u00e6"}, {"id": "807777934131994624", "username": "juandquinoness", "location": "Grand Line", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 678, "tweet_count": 2790, "listed_count": 6}, "name": "jd"}, {"id": "1054869457808572418", "username": "tneighbourhoox", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 2424, "tweet_count": 107974, "listed_count": 2}, "name": "car\u00f8lina \ud83d\udd78\ufe0f#savelegendsoftomorrow"}, {"id": "2231991913", "username": "joshlerintrench", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 712, "tweet_count": 89665, "listed_count": 36}, "name": "abriL\ud83c\udf3b\ud83c\udf83"}, {"id": "2374141544", "username": "mendocg507", "location": "En casa ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1281, "tweet_count": 12559, "listed_count": 0}, "name": "PanamaJack"}, {"id": "2291133182", "username": "TraficoCPanama", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77912, "following_count": 140, "tweet_count": 147614, "listed_count": 240}, "name": "Tr\u00e1fico Panam\u00e1"}, {"id": "835304732134625280", "username": "deakulti", "location": "\ud83d\udcd6 7/?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 697, "tweet_count": 59653, "listed_count": 4}, "name": "july"}, {"id": "41470740", "username": "mau_restor", "location": "Algorithms and switches", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1418, "tweet_count": 4331, "listed_count": 16}, "name": "Mau Restor \ud83d\udc7e\u2660"}, {"id": "3037829741", "username": "cosringa", "location": "the walking dead, lucifer. dc comics. joker, bucky, batman, harley, selina. demi, taylor, nirvana, pinkfloyd.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6741, "following_count": 681, "tweet_count": 169693, "listed_count": 14}, "name": "ella\u2122"}, {"id": "166408034", "username": "mquixtanl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1469, "tweet_count": 23970, "listed_count": 3}, "name": "Maynor!"}, {"id": "3614258416", "username": "MartiiDiaz5", "location": "Colonia, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1057, "tweet_count": 41597, "listed_count": 1}, "name": "\u03b5\u10dd\u03b5 \u056a\u03b5 \ud83e\udee7"}, {"id": "51297385", "username": "JuanMaron", "location": "Panama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 528, "tweet_count": 12331, "listed_count": 5}, "name": "Juan Carlos"}, {"id": "703381724223414272", "username": "Ghos_titan", "location": "Ouro Branco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 83, "tweet_count": 592, "listed_count": 0}, "name": "Mateus Jo\u00e1s"}, {"id": "1174846211477651457", "username": "mahoutoria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 256, "tweet_count": 361, "listed_count": 0}, "name": "t\u00f3ria \u2728"}, {"id": "4684940130", "username": "Brunocordeiro01", "location": "Jardim Santa L\u00facia, Campinas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 185, "tweet_count": 18142, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc69\ud835\udc79\ud835\udc7c\ud835\udc75\ud835\udc76\ud83d\udca8"}, {"id": "715564656", "username": "CastaedaBlanca", "location": "Puebla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1410, "tweet_count": 77516, "listed_count": 43}, "name": "Blanca casta\u00f1eda"}, {"id": "716071901123063809", "username": "RodrigoRios03", "location": "Cerotenango ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 397, "tweet_count": 23955, "listed_count": 0}, "name": "Churros69 \ud83c\udf15\u2604\ufe0f"}, {"id": "1069826515976757248", "username": "alecenidoy15", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 389, "tweet_count": 6138, "listed_count": 0}, "name": "aleeeceniceross\u2728"}, {"id": "847961042751602688", "username": "paolardzr17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 89, "tweet_count": 1142, "listed_count": 0}, "name": "Piglet"}, {"id": "1135267850275500032", "username": "danielleborsari", "location": "Qualquer lugar menos na sua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 119, "tweet_count": 12211, "listed_count": 0}, "name": "idai"}, {"id": "25548023", "username": "cezarsm", "location": "40.669848,-73.993018", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 324, "tweet_count": 9837, "listed_count": 3}, "name": "Cesar S Moran"}, {"id": "1192044882", "username": "LVCasadAsterion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 170, "tweet_count": 18801, "listed_count": 15}, "name": "Librer\u00eda virtual \"Casa de Asteri\u00f3n\""}, {"id": "180793651", "username": "ObsComprometido", "location": "Argentina, Pale Blue Dot \ud83c\udf0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5209, "following_count": 1869, "tweet_count": 382425, "listed_count": 72}, "name": "El Observador Comprometido \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udfc9\u26bd\ufe0f\u2693\ufe0f\u270b"}, {"id": "155129878", "username": "IZuleta", "location": "here, there and everywhere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12833, "following_count": 3342, "tweet_count": 40223, "listed_count": 121}, "name": "Ignacio Zuleta"}, {"id": "159315951", "username": "ligiawaldrich", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 387, "tweet_count": 44891, "listed_count": 100}, "name": "Ligia"}, {"id": "493347887", "username": "csinacay", "location": "Iquitos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 107, "tweet_count": 11903, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Sinacay"}, {"id": "470441221", "username": "Saqbe1", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1409, "tweet_count": 3212, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc92\ud835\udc83\ud835\udc86"}, {"id": "2786357659", "username": "MonolitoMutante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 873, "tweet_count": 91350, "listed_count": 0}, "name": "Cdsxalapa"}, {"id": "182041558", "username": "cocinerogt", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1192, "tweet_count": 6010, "listed_count": 0}, "name": "Chef Jose Luis"}, {"id": "921157735793790976", "username": "Elenibsas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 95, "tweet_count": 6928, "listed_count": 0}, "name": "Elena Lapajne"}, {"id": "1116501873207517184", "username": "witchymkz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 466, "tweet_count": 5444, "listed_count": 0}, "name": "sailor mars"}, {"id": "371736190", "username": "djangoflxvy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 147, "tweet_count": 12681, "listed_count": 0}, "name": "CHUN-LI"}, {"id": "3309034077", "username": "SanEletroHits", "location": "ela/ele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 731, "tweet_count": 77946, "listed_count": 0}, "name": "mulher lula"}, {"id": "1068175081489223682", "username": "_bcastelo", "location": "Nova Odessa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 767, "tweet_count": 26970, "listed_count": 1}, "name": "be atriz \u2696\ufe0f"}, {"id": "1122987674858655745", "username": "12Gonzza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 245, "tweet_count": 1021, "listed_count": 0}, "name": "Gonzza_21"}, {"id": "864656035", "username": "escovar1234", "location": "Washington", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 47, "tweet_count": 8768, "listed_count": 0}, "name": "Escobar"}, {"id": "734464520991707136", "username": "daimolincho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1262, "tweet_count": 34606, "listed_count": 1}, "name": "Daimo Sanchez"}, {"id": "2596362229", "username": "ElDiabloRoboc", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8153, "following_count": 7015, "tweet_count": 271938, "listed_count": 24}, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 El Diablo Roboc"}, {"id": "54093487", "username": "ucayalijoe", "location": "Ucayali, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 316, "tweet_count": 3629, "listed_count": 0}, "name": "Joe Tello"}, {"id": "56417682", "username": "Pezzinimiguel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 2587, "tweet_count": 18959, "listed_count": 2}, "name": "Miguel Pezzini"}, {"id": "4231700909", "username": "selee_vizcarra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 583, "tweet_count": 10966, "listed_count": 4}, "name": "Sele"}, {"id": "801905631133335552", "username": "LautaroERamos1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 393, "tweet_count": 14723, "listed_count": 0}, "name": "lautee ~xx"}, {"id": "910726665537413125", "username": "AlmaSosa87", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 99, "tweet_count": 5154, "listed_count": 0}, "name": "Alma Sosa"}, {"id": "1445148350", "username": "Alerta_Ecatepec", "location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56051, "following_count": 971, "tweet_count": 146246, "listed_count": 191}, "name": "Denuncia Ecatepec"}, {"id": "319813817", "username": "luisbetosilva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2769, "following_count": 2924, "tweet_count": 35494, "listed_count": 4}, "name": "Luis Silva"}, {"id": "3297657857", "username": "ThingsPrettiest", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 2684, "tweet_count": 39750, "listed_count": 44}, "name": "Prettiest Things"}, {"id": "322465965", "username": "MarylenaB", "location": "M\u00e9xico-Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 2320, "tweet_count": 38304, "listed_count": 5}, "name": "Marylena Bustamante"}, {"id": "23585798", "username": "jorgedesignerbr", "location": "Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6216, "following_count": 4539, "tweet_count": 180291, "listed_count": 6}, "name": "JorgeSilva\ud83d\udea913 LulaSilva"}, {"id": "70994002", "username": "wikigt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 522, "tweet_count": 67587, "listed_count": 0}, "name": "Chelo Rodr\u00edguez"}, {"id": "348760808", "username": "BacteriaSound", "location": "Guatemala C.A.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8286, "following_count": 920, "tweet_count": 590273, "listed_count": 96}, "name": "Fla-K.O. \ud83c\udfb5"}, {"id": "844360781932171264", "username": "gaby_grosso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 69, "tweet_count": 15782, "listed_count": 1}, "name": "Gaby Gro"}, {"id": "901951371800436736", "username": "willyjamal", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 636, "tweet_count": 66855, "listed_count": 0}, "name": "William (idesez) F1eX"}, {"id": "2345899090", "username": "Cfloresteco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 462, "tweet_count": 4224, "listed_count": 0}, "name": "Teco"}, {"id": "45272877", "username": "salmasaba", "location": "Brasil - Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6968, "following_count": 6816, "tweet_count": 24241, "listed_count": 7}, "name": "\u2733\ufe0fS\u03b1\u0196\u043c\u03b1 S\u03b1\u0432\u03b1\u0301\u2733\ufe0f"}, {"id": "917727546615193601", "username": "cabojunioamaral", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 148258, "following_count": 411, "tweet_count": 2699, "listed_count": 245}, "name": "Junio Amaral - Bolsonaro 22"}, {"id": "1028650370460016640", "username": "Madeinbairro", "location": "2660", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 51, "tweet_count": 5204, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd89'\ud835\udd8e\ud835\udd93"}, {"id": "1090783462376779777", "username": "gazalzinha", "location": "eixo ibipor\u00e3-londrina-camb\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 359, "tweet_count": 23902, "listed_count": 1}, "name": "porteira da filial do inferno"}, {"id": "927538342991990784", "username": "GerardoGSza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 782, "tweet_count": 145765, "listed_count": 0}, "name": "Gerardo Gonz\u00e1lez"}, {"id": "1005883140269854721", "username": "GabeSoarees", "location": "Cachoeirinha, RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 0, "tweet_count": 5385, "listed_count": 0}, "name": "gabriel desativado"}, {"id": "3905984010", "username": "an_bekkk", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 255, "tweet_count": 20309, "listed_count": 1}, "name": "\u2741"}, {"id": "50653789", "username": "ZeliVanderlei", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52111, "following_count": 51491, "tweet_count": 490080, "listed_count": 76}, "name": "ZeliVanderlei"}, {"id": "91512890", "username": "ElSimioArcoiris", "location": "T'h\u00f3, Chak\u00e1n (MID, YUC, MX)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 863, "tweet_count": 139935, "listed_count": 8}, "name": "#JusticiaParaJoseEduardo"}, {"id": "72458671", "username": "yelitoscarranza", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 214, "tweet_count": 31068, "listed_count": 3}, "name": "\u2764Yelitos\u2764\ufe0f"}, {"id": "1130992546723893248", "username": "Ana06_2325", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 109, "tweet_count": 93, "listed_count": 0}, "name": "Ana_Granados"}, {"id": "859239384448552960", "username": "JackieT66677916", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 97, "tweet_count": 1294, "listed_count": 0}, "name": "ArjonaElPasoJuarez Se acabaron las fronteras"}, {"id": "72160081", "username": "josejlk", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 877, "tweet_count": 12029, "listed_count": 4}, "name": "Jos\u00e9"}, {"id": "233033221", "username": "elcomercio_peru", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026439, "following_count": 418, "tweet_count": 317744, "listed_count": 1426}, "name": "El Comercio"}, {"id": "2170638606", "username": "Milenskia96", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1239, "tweet_count": 69922, "listed_count": 0}, "name": "Margarita \u27ed\u27ec \ud83d\udda4 #TeamBlack \ud83d\udda4\ud83d\udc32\ud83d\udc09"}, {"id": "11173662", "username": "maurilioseis", "location": "Newcastle, New South Wales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 996, "tweet_count": 50815, "listed_count": 9}, "name": "Maurilio"}, {"id": "350654790", "username": "CogitaTuti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 503, "tweet_count": 291873, "listed_count": 46}, "name": "Cogita TCHUTCHUCA \ud83d\udc0a"}, {"id": "282797426", "username": "tiaomacale69", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 55, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}, "name": "Frank"}, {"id": "2347641644", "username": "victormaleno1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 86, "tweet_count": 1852, "listed_count": 0}, "name": "Victor Chac\u00f3n"}, {"id": "338689016", "username": "stylestuda", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 817, "tweet_count": 23893, "listed_count": 1}, "name": "\u2728lala"}, {"id": "771127724626894849", "username": "LohSoares02", "location": "Serop\u00e9dica, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 98, "tweet_count": 54808, "listed_count": 0}, "name": "Lorrayne"}, {"id": "1001243874977894400", "username": "GonzaloJacquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 71, "tweet_count": 2710, "listed_count": 0}, "name": "Gonzalo Nevarez  Jacquez"}, {"id": "545061074", "username": "guruchuirer", "location": "Mexico, ME", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 217478, "following_count": 85869, "tweet_count": 36790, "listed_count": 633}, "name": "Gur\u00fa Pol\u00edtico"}, {"id": "3310239316", "username": "micaaelaalunaa", "location": "9 de julio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 253, "tweet_count": 5370, "listed_count": 0}, "name": "Micaela Luna"}, {"id": "114582277", "username": "Jbetiquetanegra", "location": "Desubicado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6881, "following_count": 3354, "tweet_count": 144755, "listed_count": 40}, "name": "Jorge Bern\u00e1rdez"}, {"id": "37083659", "username": "alejandroalmada", "location": "buenos aires Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 1968, "tweet_count": 6260, "listed_count": 4}, "name": "alejandro almada"}, {"id": "1126239137529565184", "username": "DudaLop85617775", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 461, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}, "name": "Duda Lopes"}, {"id": "887847984146395137", "username": "mlqthyago7", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8016, "following_count": 1278, "tweet_count": 108111, "listed_count": 0}, "name": "thyagomachado"}, {"id": "848010944", "username": "hop_diego", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 2587, "tweet_count": 9453, "listed_count": 0}, "name": "Diego Santos"}, {"id": "1044331979733446656", "username": "sinkpankow", "location": "He/Him", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 993, "tweet_count": 25158, "listed_count": 5}, "name": "luiz"}, {"id": "1116740497429737472", "username": "jordanna259", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 398, "tweet_count": 1496, "listed_count": 0}, "name": "Danna\ud83d\udc95"}, {"id": "154734888", "username": "KOKKOZAMBRANO", "location": "HERMOSILLO SON, CDMX.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5335, "following_count": 691, "tweet_count": 97513, "listed_count": 20}, "name": "Jorge Zambrano"}, {"id": "279300144", "username": "julio_ulloag", "location": "Hermosillo, Sonora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 1572, "tweet_count": 13272, "listed_count": 4}, "name": "Julio C\u00e9sar Ulloa"}, {"id": "1059756148851687424", "username": "RosiclerCantar1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5217, "following_count": 5716, "tweet_count": 240321, "listed_count": 1}, "name": "Rosicler Cantarelli"}, {"id": "826598049271148545", "username": "thestrouxa", "location": "dema", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 331, "tweet_count": 9525, "listed_count": 0}, "name": "arabella ARCTIC MONKEYS IS BACK"}, {"id": "974083374615756801", "username": "XCosmicLion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 159, "tweet_count": 4968, "listed_count": 0}, "name": "\u042f\u00f8\u0447."}, {"id": "1194416721395953665", "username": "_Mata16", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 239, "tweet_count": 356, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9s Mata"}, {"id": "144937009", "username": "luanadelrio", "location": "Mataderos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1033, "tweet_count": 44594, "listed_count": 4}, "name": "Lule"}, {"id": "1003059642468102144", "username": "MicaSaullo", "location": "Lugano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 273, "tweet_count": 6513, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude48\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude56\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude56"}, {"id": "92845678", "username": "Giovanacventuri", "location": "\u2696\ufe0f\ud83e\udd82\ud83c\udfce\ufe0f\ud83c\udff9 \ud83c\udf7c\ud83d\udddd\ufe0f\ud83e\udd85\u26a1\ud83e\uddc0\ud83c\udf3b\ud83d\udcaa\ud83c\udf36\ud83c\udf88\ud83c\udfa4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 2710, "tweet_count": 74351, "listed_count": 6}, "name": "Giovanacventuri.adm"}, {"id": "807989037277519872", "username": "crazydogsp", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15994, "following_count": 15886, "tweet_count": 119889, "listed_count": 11}, "name": "Crazy Dog Sp - Crazy Dog News"}, {"id": "952258932969496578", "username": "Predestinadoo63", "location": "MCC\ud83d\udc12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4409, "following_count": 2920, "tweet_count": 68430, "listed_count": 4}, "name": "7 de Ouro\u2666\ufe0f\ud83d\udcb8\ud83e\udd34\ud83c\udfff"}, {"id": "37997762", "username": "OscarDirnt", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 239, "tweet_count": 19734, "listed_count": 4}, "name": "Murphy"}, {"id": "829013790192726016", "username": "Shelly_Souza_", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 3132, "tweet_count": 56269, "listed_count": 1}, "name": "Shelly \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"id": "197575871", "username": "Gaabrieel1997", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 765, "tweet_count": 5213, "listed_count": 0}, "name": "Macumbeiro iniciante"}, {"id": "796890248991096833", "username": "FernPinheiroo", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds (MA) Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 3628, "tweet_count": 16467, "listed_count": 1}, "name": "\u22c8 fernando\ud83e\uddc3"}, {"id": "1058396617995415552", "username": "wessbiel", "location": "Santos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 125, "tweet_count": 10091, "listed_count": 0}, "name": "e ai lula, ta na area ? 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "127968444", "username": "cgomezjudicial", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 37, "tweet_count": 66880, "listed_count": 0}, "name": "CG"}, {"id": "227034189", "username": "MedLegalColombi", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18132, "following_count": 940, "tweet_count": 4730, "listed_count": 86}, "name": "Medicina Legal (Col)"}, {"id": "49026119", "username": "Verovelasco", "location": "Miami, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17449, "following_count": 10538, "tweet_count": 115733, "listed_count": 10}, "name": "VeroVelasco \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "712916962972680192", "username": "lisseteer83", "location": "Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 867, "tweet_count": 60146, "listed_count": 1}, "name": "Lissetee Rosales"}, {"id": "966897909403807746", "username": "JohnnyHerbertN4", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 620, "tweet_count": 12951, "listed_count": 0}, "name": "Johnny Herbert"}, {"id": "1614066650", "username": "azenasdanieldel", "location": "Bolivia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 123, "tweet_count": 212, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Aze\u00f1as Burgoa"}, {"id": "125777463", "username": "Daviz_Zone", "location": "Yo puedo hacerlo :D", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 833, "tweet_count": 14332, "listed_count": 1}, "name": "La Vida seg\u00fan Daviz"}, {"id": "1480325611", "username": "Magumah", "location": "Tampico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 162, "tweet_count": 6473, "listed_count": 0}, "name": "Magumah"}, {"id": "1182038559236206592", "username": "sopefucks", "location": "conta reserva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 720, "tweet_count": 20328, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf6\u2077"}, {"id": "856689960635826176", "username": "MAEILBYUL", "location": "\u02b0\u1d49\u02e1\u02e1\u1d52 \u1d50\u02b8 \u1d43\u02e1\u2071\u1d49\u207f \u1d55\u0308", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 609, "tweet_count": 75122, "listed_count": 4}, "name": "debby; hiatus"}, {"id": "938883269797478400", "username": "_maduschnaider", "location": "Mairipor\u00e3, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 269, "tweet_count": 31473, "listed_count": 0}, "name": "\u2728"}, {"id": "724376432953176065", "username": "Itshofftha", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 228, "tweet_count": 25213, "listed_count": 2}, "name": "Hoffmann \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "787182020728348672", "username": "cj_cabo", "location": "Ela/Dela(She/Her).", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4136, "following_count": 4868, "tweet_count": 689995, "listed_count": 19}, "name": "Camila J\u00falia \ud83d\udc97 \ud83e\udef6\u0e17\u0e24\u0e29\u0e0e\u0e35\u0e2a\u0e35\u0e0a\u0e21\u0e1e\u0e39"}, {"id": "220879732", "username": "danisouv9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1215, "tweet_count": 34775, "listed_count": 0}, "name": "Ana"}, {"id": "319871004", "username": "FuiCancelada", "location": "NO FUNDO DO PO\u00c7O-BRASIL-SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1740, "tweet_count": 33462, "listed_count": 2}, "name": "FUI CANCELADA"}, {"id": "2314035963", "username": "Gabriel095192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 353, "tweet_count": 8658, "listed_count": 1}, "name": "Gabriel Zet"}, {"id": "827713246010494976", "username": "MatarazzoCRF", "location": "Teres\u00f3polis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 217, "tweet_count": 32341, "listed_count": 0}, "name": "Matta"}, {"id": "283234633", "username": "votoperu", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 2361, "tweet_count": 17292, "listed_count": 6}, "name": "Voto Peru"}, {"id": "758833697642524675", "username": "S__Alves", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1647, "tweet_count": 8354, "listed_count": 1}, "name": "Sergio Alves \ud83d\udea9"}, {"id": "17715048", "username": "VEJA", "location": "Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8979107, "following_count": 26, "tweet_count": 360220, "listed_count": 17935}, "name": "VEJA"}, {"id": "2923483216", "username": "darckrigame", "location": "tijuana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 13, "tweet_count": 268, "listed_count": 0}, "name": "cubitogame"}, {"id": "67544145", "username": "CentroPokemon", "location": "Paldea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264661, "following_count": 102, "tweet_count": 24839, "listed_count": 503}, "name": "Centro Pok\u00e9mon"}, {"id": "614812193", "username": "ParkMelKook", "location": "Brasil hope", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 762, "tweet_count": 18387, "listed_count": 0}, "name": "\uba5c\ub9ac\uc2f8; Melissa \ud83d\udc9c"}, {"id": "1162785134644473856", "username": "rafalavne", "location": "romeu.ceci.rael.ravi.charlie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 256, "tweet_count": 1966, "listed_count": 1}, "name": "rafael lavine"}, {"id": "1002574036768092160", "username": "OHBarbieP", "location": "   \u0489  \ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86\u0303\ud835\udd8a \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd98 \u25b9 \ud835\ude81\ud835\ude7e\ud835\ude7c\ud835\ude74\ud835\ude84\u02d6\ud835\ude75\ud835\ude7b\ud835\ude7e\ud835\ude81\ud835\ude70 \u22c6 \ud835\ude72\ud835\ude74\ud835\ude72\ud835\ude78\ud835\ude7b\ud835\ude78\ud835\ude70\u02d6\ud835\ude79\ud835\ude74\ud835\ude82\ud835\ude82\ud835\ude88 \u22c6 \ud835\ude81\ud835\ude70\ud835\ude74\ud835\ude7b \u22c6 \ud835\ude81\ud835\ude70\ud835\ude85\ud835\ude78 \u22c6 \ud835\ude72\ud835\ude77\ud835\ude70\ud835\ude81\ud835\ude7b\ud835\ude78\ud835\ude74 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 373, "tweet_count": 24149, "listed_count": 1}, "name": "\u212c\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4f\ud835\udc56\ud835\udc52 \u00ae"}, {"id": "50546396", "username": "chelogodoy", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 594, "tweet_count": 35779, "listed_count": 17}, "name": "chelo godoy"}, {"id": "1124691339189395456", "username": "sophierocchetti", "location": "ela/dela/a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 368, "tweet_count": 97281, "listed_count": 31}, "name": "mel is writing. \ud83d\udeb3"}, {"id": "1005212901253304320", "username": "koko_aos", "location": "\u015di/she/ela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 671, "tweet_count": 7399, "listed_count": 0}, "name": "Laus"}, {"id": "3058688615", "username": "illucastion", "location": "Imperatriz, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 211, "tweet_count": 10789, "listed_count": 0}, "name": "luke"}, {"id": "860158681861718016", "username": "capfriends", "location": "\ud83d\udecb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112110, "following_count": 166, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}, "name": "screencaps friends"}, {"id": "2446225497", "username": "blessedfamily19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 3800, "tweet_count": 90946, "listed_count": 1}, "name": "\u0181\u2113\u0454\u0455\u0455\u0454\u2202 \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f"}, {"id": "1046423336", "username": "MantaAlves", "location": "aldeia da folha", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 173543, "following_count": 1793, "tweet_count": 73648, "listed_count": 54}, "name": "Samanta"}, {"id": "83914459", "username": "fernanda_saboia", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1469, "tweet_count": 31668, "listed_count": 8}, "name": "Fernanda Saboia 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "766108938999824384", "username": "pilar738457021", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 48, "tweet_count": 7996, "listed_count": 0}, "name": "Pilar"}, {"id": "1140460219643940866", "username": "JuverLux", "location": "Bangladesh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 829, "tweet_count": 4916, "listed_count": 0}, "name": "Juvern\u00f3n Lux"}, {"id": "103584983", "username": "J_Ludwig911", "location": "Qatar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 785, "tweet_count": 28195, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd75.\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd9c\ud835\udd8e\ud835\udd8c \u277e\u2776\u2776"}, {"id": "3666431295", "username": "Rafaieh", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1193, "tweet_count": 18545, "listed_count": 0}, "name": "Rafael \ud83e\udd91 Oliveira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "1103315304132853761", "username": "_isabala_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 1544, "tweet_count": 39573, "listed_count": 10}, "name": "isa and the \ud83d\udc7b \u2022 \ud83d\udcd6 o ver\u00e3o que mudou a minha vida"}, {"id": "409583592", "username": "MelinaMeliidol", "location": "Corrientes Argentina ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 2853, "tweet_count": 16989, "listed_count": 4}, "name": "MELI \ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90"}, {"id": "51588583", "username": "EdGaarcia", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83078, "following_count": 86970, "tweet_count": 694668, "listed_count": 221}, "name": "Prof Ed Garcia"}, {"id": "882706449155096577", "username": "ferrferreyraa", "location": "french ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 595, "tweet_count": 11796, "listed_count": 0}, "name": "ferr\ud83d\udda4"}, {"id": "943318778", "username": "Amaara_Alboraan", "location": "M\u00e1laga.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 349, "tweet_count": 13945, "listed_count": 1}, "name": "AMA\u042fA \u06de"}, {"id": "994514686208036864", "username": "__LittleS", "location": "Rapture", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 379, "tweet_count": 21705, "listed_count": 0}, "name": "Walter Sullivan \ud83d\udc94"}, {"id": "15224403", "username": "dmimica", "location": "Providencia, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35564, "following_count": 655, "tweet_count": 146043, "listed_count": 177}, "name": "Davor Mimica"}, {"id": "743603901476151296", "username": "venconmigo_1202", "location": "Inuyama-shi, Aichi. Jap\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 280, "tweet_count": 21026, "listed_count": 0}, "name": "Maritza Hirose"}, {"id": "470360291", "username": "lollyoongi", "location": "\ud80c\udc83 \u05b4\u05b6\u05b8tay, bela, nic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10359, "following_count": 7086, "tweet_count": 430487, "listed_count": 47}, "name": "\u0618renard \ud83e\udd8a | \ud83d\udcd6: mar de monstros"}, {"id": "1124370262001115136", "username": "littlejaynnie", "location": "w/ hyunjin & changkyun \ud83c\udfe1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1398, "tweet_count": 27185, "listed_count": 2}, "name": "jay \ud83c\udf38 but i also go by tiny"}, {"id": "2751901618", "username": "mininadoceu1", "location": "cidade da rayssa leal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 1103, "tweet_count": 72376, "listed_count": 2}, "name": "lavagrelo"}, {"id": "2763448090", "username": "sofiadelera", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 301, "tweet_count": 59773, "listed_count": 2}, "name": "sofipili"}, {"id": "247432167", "username": "foreverplanob", "location": "Lins sp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1258, "tweet_count": 64731, "listed_count": 9}, "name": "TaescritonasEstrelas..."}, {"id": "292634520", "username": "lucysmine", "location": "naomily", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4470, "following_count": 3501, "tweet_count": 100203, "listed_count": 21}, "name": "elen \ud83c\udf3f"}, {"id": "4828082854", "username": "LILIDSM13", "location": "L.de Zamora_Bs.As. Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 64, "tweet_count": 7770, "listed_count": 0}, "name": "LILIANA"}, {"id": "1128868615061741568", "username": "Thayssaaaaaaaa", "location": "v\u00f4leif\u00e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 444, "tweet_count": 20080, "listed_count": 0}, "name": "thayssa"}, {"id": "10908822", "username": "baradit", "location": "Distrito 10", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 412556, "following_count": 1634, "tweet_count": 126214, "listed_count": 644}, "name": "Jorge Baradit Morales"}, {"id": "3185213535", "username": "LsCSnake", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1083, "tweet_count": 12499, "listed_count": 0}, "name": "Snake"}, {"id": "1062151055360843777", "username": "gabismendonca_", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 414, "tweet_count": 12601, "listed_count": 0}, "name": "Gabriela."}, {"id": "3057643953", "username": "galaxy_3011", "location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 874, "tweet_count": 51389, "listed_count": 1}, "name": "Mery"}, {"id": "945281481492099072", "username": "jorgeperezandr2", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 19, "tweet_count": 2612, "listed_count": 0}, "name": "jorgeperezandre"}, {"id": "79057176", "username": "eloymarchan", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36932, "following_count": 2712, "tweet_count": 8635, "listed_count": 125}, "name": "Eloy March\u00e1n"}, {"id": "374255836", "username": "hugopacilio", "location": "URUGUAY\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1034, "tweet_count": 20058, "listed_count": 6}, "name": "Hugo Pacilio\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddf2\ud83c\uddfe\ud83c\uddf9\ud83c\udded"}, {"id": "4825871303", "username": "doacarlota1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 103, "tweet_count": 771, "listed_count": 0}, "name": "do\u00f1a carlota"}, {"id": "2389378530", "username": "smudoel", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 242, "tweet_count": 4967, "listed_count": 0}, "name": "Rauzneivi"}, {"id": "3977037447", "username": "gigivilaverde", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 1761, "tweet_count": 23389, "listed_count": 0}, "name": "gigi"}, {"id": "100792147", "username": "davidfuentes_", "location": "En alg\u00fan lugar de la mancha...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 813, "tweet_count": 20730, "listed_count": 29}, "name": "Fuentes David"}, {"id": "391116248", "username": "Univ_Metropoli", "location": "M\u00e9xico DF", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 25067, "following_count": 1558, "tweet_count": 38929, "listed_count": 237}, "name": "Metr\u00f3poli"}, {"id": "1195491499825344512", "username": "Anderso35870155", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 138, "tweet_count": 427, "listed_count": 0}, "name": "Anderson Fernando"}, {"id": "16214062", "username": "adroaldo", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 165, "tweet_count": 23499, "listed_count": 8}, "name": "Adroaldo Bauer Corr\u00eaa"}, {"id": "2748412264", "username": "tonecha17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 38, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}, "name": "laturca"}, {"id": "381757428", "username": "SilvaRonaldRene", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 179, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "name": "Rene R. Silva Yana"}, {"id": "4606912635", "username": "RedNationBR", "location": "+55 to the 713 to the 281 \ud83e\udd18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10603, "following_count": 757, "tweet_count": 137274, "listed_count": 79}, "name": "Red Nation BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "268858132", "username": "OraleQChiquito", "location": "Durango, M\u00e9xico.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28235, "following_count": 1040, "tweet_count": 385871, "listed_count": 217}, "name": "\u00d3rale! qu\u00e9 Chiquito"}, {"id": "1081426724", "username": "gabrielborgis", "location": "Ita\u00fana, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 210, "tweet_count": 37199, "listed_count": 6}, "name": "gabriel"}, {"id": "964966837434900480", "username": "maarecx", "location": "New Jersey, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 509, "tweet_count": 14217, "listed_count": 2}, "name": "mariana"}, {"id": "3269759522", "username": "ByakkoIchirou", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 14, "tweet_count": 199, "listed_count": 0}, "name": "\u767d\u72d0\u4e00\u90ce"}, {"id": "19750588", "username": "masqpenna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 747, "tweet_count": 54078, "listed_count": 12}, "name": "Paulo, e o seu?"}, {"id": "3323358507", "username": "IsraelQDigital", "location": "Zapopan-CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4480, "following_count": 1725, "tweet_count": 113512, "listed_count": 43}, "name": "Israel Qui\u00f1ones"}, {"id": "177976875", "username": "fernegretep", "location": "Always in Latino Am\u00e9rica ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7991, "following_count": 3661, "tweet_count": 34926, "listed_count": 197}, "name": "JorgeFernandoNegrete"}, {"id": "381707362", "username": "Ronal_Aguilar", "location": "Guate", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 194, "tweet_count": 34145, "listed_count": 1}, "name": "Ronal Aguilar\u24c2\ufe0f"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/hZDjY5Oarb", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1195125982740590593", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-15T16:16:07.000Z", "id": "1195374932647186432", "edit_history_tweet_ids": ["1195374932647186432"], "author_id": "1108826594079051783", "public_metrics": {"retweet_count": 15750, "reply_count": 242, "like_count": 32759, "quote_count": 856}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195125982740590593"}], "text": "o desgra\u00e7ado \u00e9 presidente da rep\u00fablica e fala com a maior cara lavada que NUNCA TEVE DITADURA NO BRASIL\n\nNUNCA\nTEVE \nDITADURA\nNO \nBRASIL\n\n N U N C A  T E V E\nD I T A D U R A  N O  B R A S I L https://t.co/hZDjY5Oarb"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-15T19:45:01.000Z", "id": "1195427503340478464", "edit_history_tweet_ids": ["1195427503340478464"], "author_id": "822779741031854081", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 5, "like_count": 373, "quote_count": 1}, "text": "Tem gente que acha que n\u00e3o faz sentido ser ind\u00edgena e ser internado. Ind\u00edgena urbano tamb\u00e9m sofre doen\u00e7a da babil\u00f4nia, tamb\u00e9m sofre problemas psicol\u00f3gicos, tend\u00eancia suicida, problemas com drogas. Se voc\u00eas soubessem a realidades, ficariam quietos antes de falaram tanta asneira."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.3596, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 187, "end": 198, "username": "anasharife", "id": "2185840862"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/4ewLnOOn41", "expanded_url": "http://bit.ly/32Lu72E", "display_url": "bit.ly/32Lu72E", "status": 200, "unwound_url": "https://ctxt.es/es/20191113/Firmas/29500/Ana-Sharife-columna-Omar-menores-extranjeros-menores-de-edad.htm"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:40:00.000Z", "id": "1195652732385988608", "edit_history_tweet_ids": ["1195652732385988608"], "author_id": "2910853983", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "text": "\"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad\"  \n\ud83d\udd8a@anasharife https://t.co/4ewLnOOn41"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-14T14:02:51.000Z", "id": "1194979008192094212", "edit_history_tweet_ids": ["1194979008192094212"], "author_id": "3371020601", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 41, "like_count": 612, "quote_count": 23}, "text": "Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono europea entrare in contatto con loro (in carcere),figuratevi uno straniero col permesso di soggiorno che vuole far visita a un amico\"\n\nhttps://t.co/MPOP9YC8vI", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/MPOP9YC8vI", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-15T09:52:33.000Z", "id": "1195278405845041152", "edit_history_tweet_ids": ["1195278405845041152"], "author_id": "3296466578", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Eu vou contar pra voc\u00eas: ele (enfermeiro) matou a mulher (Ju\u00edza) dentro do F\u00f3rum com tiros na nuca em 2013. Condenado a 18 anos - 2014, 2015, 2016, 2017, 2018. Neste ano de 2019 J\u00c1 EST\u00c1 SOLTO! J\u00c1 EST\u00c1 SOLTO, LIVRE PRA MATAR DE NOVO! \nPensem! Apenas pensem se isso \u00e9 justo!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.4987, "type": "Person", "normalized_text": "ZP"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 40, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T09:26:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "912154420439404544", "id": "1195634329323479040", "edit_history_tweet_ids": ["1195634329323479040"], "author_id": "184798316", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195629852877115392"}], "text": "@elfigter45 @pompeyap31 @sanchezcastejon est\u00e1 haciendo menos malo a ZP, es un suicida que quiere arrastramos a todos con \u00e9l"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-09T06:23:01.000Z", "id": "1193051347622473728", "edit_history_tweet_ids": ["1193051347622473728"], "author_id": "169387991", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "text": "Taranto \u00e8 l\u2019emblema di un sistema di sviluppo suicida. \u00c8 umiliante che l\u2019Italia debba tendere la mano ai cinesi, indiani e sceicchi arabi: riscattiamo la nostra sovranit\u00e0 monetaria https://t.co/Q24dAELO6K https://t.co/vrv1hyZXyx", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/Q24dAELO6K", "expanded_url": "https://bit.ly/2CvyvrC", "display_url": "bit.ly/2CvyvrC"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/vrv1hyZXyx", "expanded_url": "https://twitter.com/magdicristiano/status/1193051347622473728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vrv1hyZXyx", "media_key": "3_1193051339242250240"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ZPcQlSOgU9", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1193639380314968064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZPcQlSOgU9", "media_key": "3_1193639373599850499"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-10T21:19:39.000Z", "id": "1193639380314968064", "edit_history_tweet_ids": ["1193639380314968064"], "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/ZPcQlSOgU9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.524, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f3ia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T11:22:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "758276360716640260", "id": "1195663339680129024", "edit_history_tweet_ids": ["1195663339680129024"], "author_id": "1126924674896728066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195662716750499840"}], "text": "@aga2odio J\u00f3ia! Voc\u00ea narra o fim?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/RG2tRFrSiL", "expanded_url": "https://twitter.com/theoutlaw_0/status/1195610030172717056", "display_url": "twitter.com/theoutlaw_0/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:58:13.000Z", "id": "1195612017551429633", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1195612017551429633"], "author_id": "974025108003131392", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195610030172717056"}], "text": "Estamos peor que Portugal y Grecia porque al menos ellos no sufren a 11 millones de ciudadanos enemigos de su propio pa\u00eds dentro de sus fronteras. Tenemos la izquierda m\u00e1s est\u00fapida y suicida de todo el mundo. https://t.co/RG2tRFrSiL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "M. F. Cabal"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T01:40:45.000Z", "id": "1195517028737650688", "edit_history_tweet_ids": ["1195517028737650688"], "author_id": "150327476", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 301, "like_count": 7506, "quote_count": 55}, "text": "Yo creo que los votantes de M. F. Cabal son twitteros desparchados."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:29:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "388254123", "id": "1195650185441038336", "edit_history_tweet_ids": ["1195650185441038336"], "author_id": "367729785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AntiSesgo", "id": "388254123"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "realVictorLDLC", "id": "969934892841697280"}, {"start": 27, "end": 33, "username": "DGTes", "id": "405039749"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195596111823675392"}], "text": "@AntiSesgo @realVictorLDLC @DGTes Da igual, debes ser de esos tu. Espero no encontrarme nunca contigo en la carretera"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "Shang"}, {"start": 112, "end": 126, "probability": 0.7923, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Estranho"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.6907, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 180, "end": 196, "probability": 0.7032, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 221, "end": 230, "probability": 0.6745, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/FhC9J94i6C", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardorente/status/1195431274078322688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FhC9J94i6C", "media_key": "3_1195238055335972864"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-15T20:00:00.000Z", "id": "1195431274078322688", "edit_history_tweet_ids": ["1195431274078322688"], "author_id": "66224656", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 10, "like_count": 275, "quote_count": 5}, "text": "Ser\u00e1 que o Scorsese j\u00e1 viu a quantidade de filmes de her\u00f3i que v\u00e3o estrear em 2021??\n\n12/02 - Shang chi\n07/05 - Doutor Estranho 2\n25/06 - The Batman\n16/07 - Homem-Aranha 3\n06/08 - Esquadr\u00e3o Suicida\n05/11 - Thor 4\n22/12 - Ad\u00e3o Negro https://t.co/FhC9J94i6C"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-15T17:09:05.000Z", "id": "1195388263667777536", "edit_history_tweet_ids": ["1195388263667777536"], "author_id": "57692627", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 218, "quote_count": 1}, "text": "Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presidente com muito poder e que ama a viol\u00eancia e, de quebra, mexeu com a mil\u00edcia que mais mata no pa\u00eds. O cara n\u00e3o \u00e9 \"mentiroso\", \u00e9 suicida..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T10:59:43.000Z", "id": "1195657693756870657", "edit_history_tweet_ids": ["1195657693756870657"], "author_id": "27525542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ontem eu e meu pai vimos um document\u00e1rio no canal alem\u00e3o.\nEm alem\u00e3o.\nA gente n\u00e3o entendeu absolutamente NADA mas foi MUITO TRISTE."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T01:35:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "2923397967", "id": "1195515708500774913", "edit_history_tweet_ids": ["1195515708500774913"], "author_id": "113616718", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195501465101623298"}], "text": "@claudioedantas Acredito que no fim ele se suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-15T20:27:15.000Z", "id": "1195438130893131776", "edit_history_tweet_ids": ["1195438130893131776"], "author_id": "828634007407583232", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 7, "like_count": 981, "quote_count": 9}, "text": "\"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enorme hemorragia intracerebral hipertensiva. eu preciso que voc\u00ea opere.\" https://t.co/0P0ZeC81Lf", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096772411394"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096759894017"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096755679232"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096764022787"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "lang": "es", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "id": "1068451125681143808", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "author_id": "4685258616", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T00:27:47.000Z", "id": "1195498663197454342", "edit_history_tweet_ids": ["1195498663197454342"], "author_id": "2877046234", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "Quem se suicida n\u00e3o queria de fato morrer de alguma forma ele pediu ajuda mas ningu\u00e9m atendeu seu pedido e a \u00fanica forma que essa pessoa encontrou pra acabar com toda a dor e problema foi acabando com a pr\u00f3pria vida, frustrante"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 37, "tag": "XForoFeministaRural"}, {"start": 264, "end": 277, "tag": "ecofeminismo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7945, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Pascual"}, {"start": 18, "end": 36, "probability": 0.7245, "type": "Other", "normalized_text": "XForoFeministaRural"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:32:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "851150545171644417", "id": "1195650778729504771", "geo": {"place_id": "dc8024c38e08e678"}, "edit_history_tweet_ids": ["1195650778729504771"], "author_id": "851150545171644417", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195646697910747137"}], "text": "Marta Pascual en #XForoFeministaRural: \"Habitamos una 'tecnosfera' que est\u00e1 en guerra con la 'biosfera'. Necesitamos aceptar nuestra ecodependencia y nuestra interdependencia para no caer en laa trampas de salvaci\u00f3n individual que ofrece el sistema capitalista\"\n\u00a6\n#ecofeminismo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 253, "probability": 0.8993, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/5Rr5jl4AeC", "expanded_url": "https://www.psoe.es/actualidad/noticias-actualidad/carta-a-la-militancia-de-pedro-sanchez-2/", "display_url": "psoe.es/actualidad/not\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/cnPXoDSKud", "expanded_url": "https://twitter.com/sanchezcastejon/status/1195654239718137856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cnPXoDSKud", "media_key": "3_1195654224610238466"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/cnPXoDSKud", "expanded_url": "https://twitter.com/sanchezcastejon/status/1195654239718137856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cnPXoDSKud", "media_key": "3_1195654233032417281"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:45:59.000Z", "id": "1195654239718137856", "edit_history_tweet_ids": ["1195654239718137856"], "author_id": "68740712", "public_metrics": {"retweet_count": 876, "reply_count": 2868, "like_count": 2287, "quote_count": 246}, "text": "El @PSOE es el \u00fanico partido que puede romper el ciclo de elecciones y bloqueos que arrastramos desde hace cuatro a\u00f1os. Tenemos la oportunidad avanzar en una senda progresista.\n\nComo militante, tienes en tu mano la decisi\u00f3n de ratificar el acuerdo con UP.\nhttps://t.co/5Rr5jl4AeC https://t.co/cnPXoDSKud"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 130, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-15T22:57:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "357030742", "id": "1195475913896538112", "edit_history_tweet_ids": ["1195475913896538112"], "author_id": "1185163150007701505", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195424622927392768"}], "text": "@Biakicis O matador planejou o ataque com muita anteced\u00eancia. Se hospedou no quarto ao lado. Entrou armado. Atirou na cabe\u00e7a da Ana para matar. Ela deitou para se proteger, a bala atingiu o rim da sua cunhada. Seu cunhado o dominou e o matou. Arriscou sua vida.Enfrentou processos. Justi\u00e7a?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-15T18:56:26.000Z", "id": "1195415277854441476", "edit_history_tweet_ids": ["1195415277854441476"], "author_id": "1156317847867613184", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 1, "like_count": 1119, "quote_count": 6}, "text": "Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 165, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/vhmbV0KeX8", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1195387383614562306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vhmbV0KeX8", "media_key": "3_1195387373237886976"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-15T17:05:36.000Z", "id": "1195387383614562306", "edit_history_tweet_ids": ["1195387383614562306"], "author_id": "124843312", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 12, "like_count": 302, "quote_count": 5}, "text": "En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la intenta vender como renovaci\u00f3n.\nKeiko Fujimori no s\u00f3lo ha perdido la libertad y el poder que ostentaba sino tambi\u00e9n las riendas de su partido. https://t.co/vhmbV0KeX8"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:45:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "993317629472501761", "id": "1195654126811721729", "edit_history_tweet_ids": ["1195654126811721729"], "author_id": "1192682299084722177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Juanmah_13", "id": "993317629472501761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195500400058781699"}], "text": "@Juanmah_13 Poner cabeza y aguantar balas"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:36:13.000Z", "id": "1195651782996877312", "geo": {"place_id": "071a52d3a927a1b8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1195651782996877312"], "author_id": "339140021", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Siempre imagino a los cordones desatados de fiesta loca."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-15T14:14:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1076833137131429890", "id": "1195344333031038976", "edit_history_tweet_ids": ["1195344333031038976"], "author_id": "745415821028057089", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 8, "like_count": 340, "quote_count": 22}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195341137403416577"}], "text": "@p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-15T22:28:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "140856303", "id": "1195468712406605827", "edit_history_tweet_ids": ["1195468712406605827"], "author_id": "876946776707792896", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "osvaldobazan", "id": "140856303"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195459766207819784"}], "text": "@osvaldobazan Somos un pa\u00eds suicida !"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.8092, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9348, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/CfSPuXOD5B", "expanded_url": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1195527287187410944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CfSPuXOD5B", "media_key": "7_1195527231923245056"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T02:21:31.000Z", "id": "1195527287187410944", "edit_history_tweet_ids": ["1195527287187410944"], "author_id": "52898387", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 3}, "text": "Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 Ele se diz \u201cum homem s\u00e9rio.\u201d \u00c9 s\u00e9rio isso, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7? https://t.co/CfSPuXOD5B"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T10:24:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "791198196", "id": "1195648832719278082", "edit_history_tweet_ids": ["1195648832719278082"], "author_id": "1940488172", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IgnatiusFarray", "id": "791198196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195647874589220864"}], "text": "@IgnatiusFarray Bueno, si alguien est\u00e1 todo el rato fuera de s\u00ed, y decide quitarse la vida, al haber estado toda su vida fuera de su propio yo es como si hubiera asesinado a otra persona que, casualmente, ha resultado estar ligada a su consciencia. Una muerte dual, suicida por casualidad."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 9, "tag": "joven"}, {"start": 10, "end": 19, "tag": "migrante"}, {"start": 75, "end": 83, "tag": "menores"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/LXyhb8bn7I", "expanded_url": "http://ow.ly/H4oM30pSiyJ", "display_url": "ow.ly/H4oM30pSiyJ"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/tWIUpnbB38", "expanded_url": "http://cadenaser.com", "display_url": "cadenaser.com", "status": 200, "title": "Cadena SER: Notcias y Radio Online", "description": "\u00daltimas noticias sobre deportes, pol\u00edtica, econom\u00eda, cultura y sociedad. Escucha los programas y emisoras de la Cadena SER a la carta, la radio online y los podcast.", "unwound_url": "https://cadenaser.com/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-14T09:01:03.000Z", "id": "1194903055734640640", "edit_history_tweet_ids": ["1194903055734640640"], "author_id": "2407551980", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un #joven #migrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de #menores https://t.co/LXyhb8bn7I v\u00eda https://t.co/tWIUpnbB38"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSOMION"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Richardisoon", "id": "349471241"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/NydNC3rUm5", "expanded_url": "https://twitter.com/TheAnderAlves/status/1195202855784849409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NydNC3rUm5", "media_key": "16_1195202841167704069"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-15T04:52:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "349471241", "id": "1195202855784849409", "edit_history_tweet_ids": ["1195202855784849409"], "author_id": "1146643596176777221", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 297, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195127612949094400"}], "text": "@Richardisoon \"SAI DAQUI BOLSOMION\" melhor parte da briga toda manow. E o rapaz que foi bater no outro levou um empurr\u00e3o desmaiou batendo na parede teve que tirar correndo e a senhora na maior tranquilidade poss\u00edvel \"PRONTO MATOU\" como se fosse a coisa mais normal do mundo https://t.co/NydNC3rUm5"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 207, "tag": "InfanciaMigrante"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/T3cv54qXCe", "expanded_url": "https://www.apdha.org/informe-infancia-migrante/", "display_url": "apdha.org/informe-infanc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.apdha.org/informe-infancia-migrante/"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/4KvKZtfTz5", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T12:05:14.000Z", "id": "1194224631676358656", "edit_history_tweet_ids": ["1194224631676358656"], "author_id": "372152459", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son menores peligrosos, son ni\u00f1os y ni\u00f1as en peligro.\n\ud83d\udc49M\u00e1s info sobre #InfanciaMigrante en nuestro informe: https://t.co/T3cv54qXCe\n\nhttps://t.co/4KvKZtfTz5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.6408, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.6087, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T23:14:13.000Z", "id": "1156704647022862336", "edit_history_tweet_ids": ["1156704647022862336"], "author_id": "125679506", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 23, "like_count": 157, "quote_count": 5}, "text": "Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, o presidente da OAB n\u00e3o deixa!\u201d Entenderam agora ???"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Sharp"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/rblIkefSIw", "expanded_url": "http://ow.ly/6iPV50xcuWs", "display_url": "ow.ly/6iPV50xcuWs", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/11/15/terremoto-en-el-frente-amplio-jorge-sharp-encabeza-masiva-fuga-de-militantes-de-convergencia-social/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T00:09:23.000Z", "id": "1195494031654096896", "edit_history_tweet_ids": ["1195494031654096896"], "author_id": "86958006", "public_metrics": {"retweet_count": 547, "reply_count": 267, "like_count": 1204, "quote_count": 129}, "text": "Terremoto en el Frente Amplio: Jorge Sharp encabeza masiva fuga de militantes de Convergencia Social https://t.co/rblIkefSIw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8642, "type": "Place", "normalized_text": "cuba"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/nhmL5x8UHu", "expanded_url": "https://twitter.com/monomarin1/status/1195483718338719751", "display_url": "twitter.com/monomarin1/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:40:22.000Z", "id": "1195562226855432192", "edit_history_tweet_ids": ["1195562226855432192"], "author_id": "2528719412", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195483718338719751"}], "text": "Imposible realizar un plebiscito en Abril con las embajadas de cuba y Venezuela hirviendo de activistas. Ser\u00eda suicida.\nAdem\u00e1s, hay que idenfiticar a todos los activistas extranjeros que causaron desmanos y enviarlos de vuelta  a su lugar de origen. https://t.co/nhmL5x8UHu"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-16T09:28:38.000Z", "id": "1195634772955082752", "edit_history_tweet_ids": ["1195634772955082752"], "author_id": "337767301", "public_metrics": {"retweet_count": 1135, "reply_count": 126, "like_count": 1493, "quote_count": 91}, "entities": {"mentions": [{"start": 223, "end": 235, "username": "LaVeritaWeb", "id": "900766265245130753"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/AZJfzVXOKT", "expanded_url": "https://twitter.com/borghi_claudio/status/1195634772955082752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AZJfzVXOKT", "media_key": "3_1195634754558791681"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/AZJfzVXOKT", "expanded_url": "https://twitter.com/borghi_claudio/status/1195634772955082752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AZJfzVXOKT", "media_key": "3_1195634765426241536"}]}, "text": "Io veramente non ho parole. Guardate che tipo di forze sono in atto e la manipolazione sfacciata. A sinistra l'agenzia con le dichiarazioni di Visco ieri sul MES, a destra il titolo dell'UNICO giornale che ne parla a parte @LaVeritaWeb. Incredibile, i RISCHI ENORMI diventano BENE https://t.co/AZJfzVXOKT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 125, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.7898, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "mentions": [{"start": 250, "end": 260, "username": "ONUBrasil", "id": "57763444"}, {"start": 262, "end": 274, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/WiMqug2LKC", "expanded_url": "https://twitter.com/pvillegas_tlSUR/status/1195507384845787137", "display_url": "twitter.com/pvillegas_tlSU\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T02:19:06.000Z", "id": "1195526678694580224", "edit_history_tweet_ids": ["1195526678694580224"], "author_id": "57917437", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195507384845787137"}], "text": "Responda com sinceridade. Se o governo venezuelano tivesse matado 23 pessoas em menos de uma semana, o que aconteceria? Os EUA fariam uma guerra para restaurar a \u201cdemocracia\u201d? \n\nFoi o mercado quem matou e continua matando na Bol\u00edvia. Todos se calam: @ONUBrasil, @OEA_oficial... https://t.co/WiMqug2LKC"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-15T23:26:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "934514178014015488", "id": "1195483211872264194", "edit_history_tweet_ids": ["1195483211872264194"], "author_id": "1195379727822966785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AndersonOlcn", "id": "934514178014015488"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/rYTK6uwlgf", "expanded_url": "https://twitter.com/ESQUERDISTA12/status/1195483211872264194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rYTK6uwlgf", "media_key": "3_1195483194713366528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195477697100701696"}], "text": "@AndersonOlcn @ptbrasil Jogado comida fora, n\u00e9? Doar pra quem precisa n\u00e3o faz parte da sua \u00edndole... extrema direita \u00e9 isso... https://t.co/rYTK6uwlgf"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T10:38:33.000Z", "id": "1194565205893767168", "edit_history_tweet_ids": ["1194565205893767168"], "author_id": "119882619", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 38, "like_count": 214, "quote_count": 8}, "text": "Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(...) O disparo atingiu a v\u00edtima na cabe\u00e7a. Na TV, seu advogado afirmou que seu cliente teve \u201cum ato de coragem\u201d ao se entregar.\nhttps://t.co/JrBXYxxiUG", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/JrBXYxxiUG", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-16T08:41:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "130851801", "id": "1195623033240784896", "edit_history_tweet_ids": ["1195623033240784896"], "author_id": "1395061694", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucianonobili", "id": "130851801"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "ItaliaViva", "id": "1059361525109010433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195408486110310407"}], "text": "@lucianonobili @ItaliaViva Ancora con queste balle?\nUno si suicida e ancora si parla di fuoco amico?\nE' fuoco \"proprio\", non \"amico\".\nE basta, che noia!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 186, "tag": "DineroOMechero"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9464, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 141, "username": "ana_morgade", "id": "112211447"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-15T22:00:55.000Z", "id": "1195461706065076229", "edit_history_tweet_ids": ["1195461706065076229"], "author_id": "1000420157137805312", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1Hoy nos hemos colado en la subasta suicida! Pod\u00e9is ver la segunda parte del evento en nuestro perfil de Instagram. \u00a1Id a verlo! @ana_morgade est\u00e1 genial, como siempre \ud83d\ude09\u2764 #DineroOMechero\ud83d\udd25\ud83d\udcb6"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Zfr1nlVrZB", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1193639557406842883/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zfr1nlVrZB", "media_key": "3_1193639550867976192"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-10T21:20:21.000Z", "id": "1193639557406842883", "edit_history_tweet_ids": ["1193639557406842883"], "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/Zfr1nlVrZB"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 180, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 179, "probability": 0.6985, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/Awxk2270j5", "expanded_url": "https://twitter.com/reallhosemberg/status/1195513526573584384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Awxk2270j5", "media_key": "3_1195513515714449409"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T01:26:50.000Z", "id": "1195513526573584384", "edit_history_tweet_ids": ["1195513526573584384"], "author_id": "1184867715758071808", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Ela humilhou a mulher que deu a luz, a coisa mais divina que existe. Matou, roubou, furtou....Agora leu dois vers\u00edculos e se converteu. \nGente!!!!  G E N T E!!!!!!!!\n#ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/Awxk2270j5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.7664, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/X0rx7gAuqb", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=FB_CC&fbclid=IwAR3-AZQbnGO6owbdyi0-SWCfMX7jEV-ny-HONYzL21KRVuSudlxwNKM1RVg", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=FB_CC&fbclid=IwAR3-AZQbnGO6owbdyi0-SWCfMX7jEV-ny-HONYzL21KRVuSudlxwNKM1RVg"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-11T19:27:01.000Z", "id": "1193973421383790592", "edit_history_tweet_ids": ["1193973421383790592"], "author_id": "301927387", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "text": "Un joven migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida tras ser expulsado del centro de menores.\n\nhttps://t.co/X0rx7gAuqb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.851, "type": "Other", "normalized_text": "HamsterFragment"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/l0wTQXRr4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/NahuSmash/status/1195047353734090753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l0wTQXRr4Z", "media_key": "3_1195047345819455490"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-14T18:34:26.000Z", "id": "1195047353734090753", "edit_history_tweet_ids": ["1195047353734090753"], "author_id": "889733424", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "text": "Seg\u00fan se rumorea, HamsterFragment pas\u00f3 a mejor vida.\nL\u00e1stima, sus ilustraciones de la chica suicida me hac\u00edan mucha gracia.\n\nSer you space cowboy. https://t.co/l0wTQXRr4Z"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3812, "type": "Person", "normalized_text": "Boye"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/qGNuZ2E7iE", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/boye-advierte-juzgan-torra-apartarlo-cargo-president_442227_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/bo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/boye-advierte-juzgan-torra-apartarlo-cargo-president_442227_102.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-15T18:28:32.000Z", "id": "1195408255192829960", "edit_history_tweet_ids": ["1195408255192829960"], "author_id": "3504318874", "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 18, "like_count": 145, "quote_count": 6}, "text": "Boye advierte: \"Juzgan a Torra para apartarlo del cargo de president\" https://t.co/qGNuZ2E7iE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8123, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 140, "username": "auronplay", "id": "1501434991"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/QyMSlbVl7t", "expanded_url": "https://twitter.com/aCasaa8/status/1195370985760923648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QyMSlbVl7t", "media_key": "3_1195370963199811585"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-15T16:00:26.000Z", "id": "1195370985760923648", "edit_history_tweet_ids": ["1195370985760923648"], "author_id": "2147983818", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 29, "like_count": 1118, "quote_count": 4}, "text": "[\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por: \n\n@auronplay https://t.co/QyMSlbVl7t"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-15T23:08:57.000Z", "id": "1195478823510401024", "edit_history_tweet_ids": ["1195478823510401024"], "author_id": "555173350", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "La UE ha justificado golpes de estado en Bolivia y Venezuela, ha intervenido en Ucrania de forma irresponsable, ha obstruido la decisi\u00f3n democr\u00e1tica del pueblo brit\u00e1nico de abandonar est\u00e1 instituci\u00f3n y ha impuesto austeridad suicida a los pa\u00edses del Sur. \u00bfPor qu\u00e9 la apoy\u00e1is?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T08:17:46.000Z", "id": "1195616940418576385", "edit_history_tweet_ids": ["1195616940418576385"], "author_id": "2243877547", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 28, "like_count": 301, "quote_count": 0}, "text": "Por fin... no aguantaba m\u00e1s. Me voy a dormir."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 90, "tag": "Centro"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 108, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 123, "end": 137, "username": "CottarelliCPI", "id": "940499085886480384"}, {"start": 138, "end": 147, "username": "s_parisi", "id": "351675859"}, {"start": 148, "end": 162, "username": "mara_carfagna", "id": "104485125"}, {"start": 163, "end": 178, "username": "renatobrunetta", "id": "20430345"}, {"start": 179, "end": 188, "username": "grotondi", "id": "87467449"}, {"start": 189, "end": 198, "username": "marattin", "id": "616886078"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-11-16T07:52:20.000Z", "id": "1195610537876430849", "edit_history_tweet_ids": ["1195610537876430849"], "author_id": "225168723", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 46, "like_count": 154, "quote_count": 6}, "text": "Non c'era un unico leader nella Democrazia Cristiana.\n\nCos\u00ec difficile da imitare?\n\n#Centro \n\ncc @matteorenzi @CarloCalenda @CottarelliCPI @s_parisi @mara_carfagna @renatobrunetta @grotondi @marattin"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 50, "tag": "VaniaOliveira"}, {"start": 235, "end": 246, "tag": "MonoStereo"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.7808, "type": "Other", "normalized_text": "VaniaOliveira"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9155, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/kpVcouATH1", "expanded_url": "https://twitter.com/ti_ticii/status/1195597197489967104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kpVcouATH1", "media_key": "3_1195597187234840576"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T06:59:19.000Z", "id": "1195597197489967104", "edit_history_tweet_ids": ["1195597197489967104"], "author_id": "1257695042", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Eu... qdo tento olhar pro decote da #VaniaOliveira \ud83d\ude48\nOh, \u00e9 o qu\u00ea? N\u00e3o s\u00e3o vcs q t\u00e3o smp a dzr q a curiosidade matou o gato? Ent\u00e3o... j\u00e1 que os + bad do Twitter t\u00e3o a ficar softs e de se abra\u00e7ar... procuro outras formas de morrer \ud83d\ude0c\n...\n#MonoStereo prazer enoOrme bro \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/kpVcouATH1"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-15T18:29:27.000Z", "id": "1195408486110310407", "edit_history_tweet_ids": ["1195408486110310407"], "author_id": "130851801", "public_metrics": {"retweet_count": 205, "reply_count": 197, "like_count": 704, "quote_count": 33}, "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 103, "username": "ItaliaViva", "id": "1059361525109010433"}]}, "text": "Voglio rassicurare Gianni Cuperlo e gli amici che a Bologna continuano ad occuparsi di noi.\n@ItaliaViva \u00e8 nata per aiutare il Paese e per fermare Salvini.\nPer il resto, e evidente che i campioni sono loro: Matteo Renzi ci ha portato al 40%, il fuoco amico della ditta al 18."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 87, "end": 108, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori Higuchi"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-14T22:56:32.000Z", "id": "1195113310712139776", "edit_history_tweet_ids": ["1195113310712139776"], "author_id": "1007628890", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "text": "Alguien cre\u00e9 que Alan Garc\u00eda P\u00e9rez se suicid\u00f3 por las puras huevas?.\nCu\u00e1ndo se mir\u00f3 en Keiko Fujimori Higuchi,se le afloj\u00f3 todo el sistema digestivo, nervioso, endocrin\u00f3logo, esquel\u00e9tico, que colaps\u00f3 con un p\u00e1nico suicida materializado por su propia mano con un balazo.Cero c\u00e1rcel"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 208, "probability": 0.4137, "type": "Other", "normalized_text": "Narciso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DejemosM", "id": "961272789071253505"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "DrRobertoLopez2", "id": "742881890"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "GermanyaBravo", "id": "1158620846660956160"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "Vynylplayer", "id": "898012714374750211"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "conreneasolas", "id": "1161125753536372736"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "andrespaezec", "id": "239938002"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "theo12const", "id": "380051343"}, {"start": 107, "end": 121, "username": "AmparoGomezEc", "id": "200253688"}, {"start": 122, "end": 135, "username": "NenaHurtadoL", "id": "275378706"}, {"start": 136, "end": 149, "username": "ecuador_real", "id": "893975886487334914"}, {"start": 150, "end": 162, "username": "LaPosta_Ecu", "id": "3592319536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T02:32:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "961272789071253505", "id": "1195529935252791296", "edit_history_tweet_ids": ["1195529935252791296"], "author_id": "894623664959877120", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195526305938362368"}], "text": "@DejemosM @DrRobertoLopez2 @Aqua2650 @GermanyaBravo @Vynylplayer @conreneasolas @andrespaezec @theo12const @AmparoGomezEc @NenaHurtadoL @ecuador_real @LaPosta_Ecu Cortenle el saludo al badea ese con lo Narciso que es se suicida que es lo que est\u00e1 esperando el mundo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Marin"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8197, "type": "Person", "normalized_text": "Raul"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Ricci"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T08:01:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1602861782", "id": "1195612952851877888", "edit_history_tweet_ids": ["1195612952851877888"], "author_id": "1602861782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195612950884704257"}], "text": "Mas tudo bem. Logo ap\u00f3s houve um pis\u00e3o intencional sem bola, do Marin no Raul. A equipe de transmiss\u00e3o simplesmente ignorou o lance. Perguntem se chamaram o tal do Ricci para comentar o lance. N\u00e3o chamaram. Deram de malucos e fingiram que nada aconteceu. A ponto de no..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T07:50:19.000Z", "id": "1195610030172717056", "edit_history_tweet_ids": ["1195610030172717056"], "author_id": "1083789225965879296", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 7, "like_count": 103, "quote_count": 2}, "text": "Lo que es penoso,triste y a la vez pat\u00e9tico es que millones de espa\u00f1oles est\u00e9n contentos por ser el \u00fanico pa\u00eds comunista de Europa ,si ya antes eramos atrasados junto a Portugal y Grecia ahora parecemos del pleistoceno.."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 15, "tag": "Sudam\u00e9rica"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.9395, "type": "Place", "normalized_text": "Sudam\u00e9rica"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "Izquierda"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.6243, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 222, "end": 230, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/UhWRaJYMDJ", "expanded_url": "https://twitter.com/laderechadiario/status/1195061494813282306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UhWRaJYMDJ", "media_key": "3_1195061486374281217"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-14T19:30:38.000Z", "id": "1195061494813282306", "edit_history_tweet_ids": ["1195061494813282306"], "author_id": "1169664359628509184", "public_metrics": {"retweet_count": 661, "reply_count": 160, "like_count": 2338, "quote_count": 152}, "text": "\ud83c\udf0e | #Sudam\u00e9rica: la transformaci\u00f3n pol\u00edtica de la regi\u00f3n es notable. Hace exactamente 10 a\u00f1os el \u00fanico pa\u00eds que no estaba sometido a gobiernos de Izquierda era Colombia, con Uribe. Hoy, excepto Argentina y la dictadura en Venezuela, toda la regi\u00f3n ser\u00e1 gobernada por la Derecha. https://t.co/UhWRaJYMDJ"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-16T05:45:32.000Z", "id": "1195578629230661632", "edit_history_tweet_ids": ["1195578629230661632"], "author_id": "132880191", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 5, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "text": "Intervista. Don Di Noto: la pedopornografia cresce, tutti lo sanno e nessuno fa niente https://t.co/KL684LtcmE", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/KL684LtcmE", "expanded_url": "https://buff.ly/35aNtQr", "display_url": "buff.ly/35aNtQr", "status": 200, "unwound_url": "https://www.avvenire.it/attualita/pagine/pedopornografia-cresce-nella-indifferenza-generale"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-15T12:57:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1113512982431055873", "id": "1195324985579053056", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "edit_history_tweet_ids": ["1195324985579053056"], "author_id": "195855840", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BaselineRp", "id": "1113512982431055873"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "KALILGIBRAN", "id": "48391749"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195323627090186240"}], "text": "@BaselineRp @KALILGIBRAN P\u00f3ngale el nombre que usted quiera. Lo importante no es eso. Se trataba de un enfrentamiento suicida, por desigual."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-15T21:51:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "47303450", "id": "1195459232197427202", "edit_history_tweet_ids": ["1195459232197427202"], "author_id": "253232611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195248499069194241"}], "text": "@MenendezFaya @ProtonC1 Co\u00f1o,  todav\u00eda no hay gobierno y ya ha escrito una ley y todo.  Que lista"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8117, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Marko Cort\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 216, "end": 228, "username": "MarkoCortes", "id": "99166169"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/tsGsSGhgxN", "expanded_url": "https://twitter.com/MarkoCortes/status/1195344105213050881", "display_url": "twitter.com/MarkoCortes/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-15T18:48:21.000Z", "id": "1195413243440664581", "geo": {"place_id": "22886de3634e157a"}, "edit_history_tweet_ids": ["1195413243440664581"], "author_id": "249875929", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 942, "like_count": 1038, "quote_count": 111}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195344105213050881"}], "text": "El d\u00eda de ayer anduve por la CDMX y aprovech\u00e9 para saludar a mi amigo Marko Cort\u00e9s, me dio mucho gusto ver que trae claridad en las ideas y por tanto que puede aportar a recuperar el rumbo de su partido y del pa\u00eds ! @MarkoCortes https://t.co/tsGsSGhgxN"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-15T16:21:00.000Z", "id": "1195376159275520001", "edit_history_tweet_ids": ["1195376159275520001"], "author_id": "618291244", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 22, "like_count": 513, "quote_count": 7}, "text": "Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde ese peque\u00f1o est\u00e1 tan harto de la vida q se suicida colg\u00e1ndose de un \u00e1rbol? No. No es pa\u00eds. Es un manicomio lleno de burbujas sin conciencia."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-15T16:11:31.000Z", "id": "1195373774784335872", "edit_history_tweet_ids": ["1195373774784335872"], "author_id": "110504851", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 114, "like_count": 320, "quote_count": 39}, "text": "\u00bfQu\u00e9 le envidian?\n1. Su cabeza\n2. Su cuerpo de impacto\n\nJajajajajaja Med\u00edcate loca \ud83d\udc8a\ud83e\udd2a https://t.co/SzHXiM4OyP", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/SzHXiM4OyP", "expanded_url": "https://twitter.com/Santiralph/status/1195373774784335872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SzHXiM4OyP", "media_key": "7_1195373680651575296"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.2971, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T07:14:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "16794066", "id": "1195601124428075008", "edit_history_tweet_ids": ["1195601124428075008"], "author_id": "953995126875058176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195474424570548225"}], "text": "@BlogdoNoblat Ou seja: tem todas as qualifica\u00e7\u00f5es pra tomar parte do governo! T\u00edpico do vocabul\u00e1rio do Esquadr\u00e3o suicida!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7836, "type": "Person", "normalized_text": "atsushi"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/BJ9M4yHDBC", "expanded_url": "https://twitter.com/bckugoz/status/1195602357675024384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BJ9M4yHDBC", "media_key": "3_1195602346404921344"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T07:19:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "2696214853", "id": "1195602357675024384", "edit_history_tweet_ids": ["1195602357675024384"], "author_id": "2696214853", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195601387524108288"}], "text": "gente vcs deixam eu gostar do atsushi? https://t.co/BJ9M4yHDBC"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7694, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-10T04:27:58.000Z", "id": "1193384782169825282", "edit_history_tweet_ids": ["1193384782169825282"], "author_id": "1544018923", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 61, "like_count": 5563, "quote_count": 31}, "text": "Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-15T23:06:32.000Z", "id": "1195478216166821888", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "edit_history_tweet_ids": ["1195478216166821888"], "author_id": "3452460077", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "Weintraub"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/A9COrUEeiI", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/politica-br/weintraub-sobre-a-mae-de-internauta-egua-sarnenta-e-desdentada", "display_url": "metropoles.com/brasil/politic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/brasil/politica-brasil/weintraub-sobre-a-mae-de-internauta-egua-sarnenta-e-desdentada"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-15T22:51:28.000Z", "id": "1195474424570548225", "edit_history_tweet_ids": ["1195474424570548225"], "author_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 267, "like_count": 906, "quote_count": 52}, "text": "Weintraub sobre a m\u00e3e de internauta: \"\u00c9gua sarnenta e desdentada\" https://t.co/A9COrUEeiI"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "suicidio"}, {"start": 33, "end": 46, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 151, "end": 161, "tag": "40seconds"}, {"start": 194, "end": 210, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 225, "end": 232, "username": "jabea3", "id": "461530260"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/mqxWY8EV3g", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1194519075529117696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mqxWY8EV3g", "media_key": "3_1194519065848668160"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-13T07:35:15.000Z", "id": "1194519075529117696", "edit_history_tweet_ids": ["1194519075529117696"], "author_id": "2423987868", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "\ud83c\udd98 El #suicidio es un problema de #SaludPublica y requiere implicaci\u00f3n y responsabilidad de todos\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc49\ud83c\udffb1 persona cada 40 segundos se suicida en el mundo #40seconds\n\nLos datos son escalofriantes \ud83d\ude22\n#cuidoenregional #SaludMental \n@jabea3 https://t.co/mqxWY8EV3g"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8413, "type": "Place", "normalized_text": "Guate"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Mon Laferte"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-15T16:38:43.000Z", "id": "1195380618101755904", "edit_history_tweet_ids": ["1195380618101755904"], "author_id": "227023405", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida un Ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en Guate y ustedes m\u00e1s preocupadas y orgullosas por Mon Laferte desnuda \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f ub\u00edquense en el lugar donde est\u00e1n!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 91, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f1aki Gabilondo"}, {"start": 95, "end": 117, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Garc\u00eda Ferreras"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/byVKsKp6Wy", "expanded_url": "https://twitter.com/librepensadorJG/status/1105172392022810624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/byVKsKp6Wy", "media_key": "7_1105171927281422336"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-03-11T18:23:26.000Z", "id": "1105172392022810624", "edit_history_tweet_ids": ["1105172392022810624"], "author_id": "3359284941", "public_metrics": {"retweet_count": 2165, "reply_count": 221, "like_count": 2686, "quote_count": 250}, "text": "Los m\u00e1s j\u00f3venes no lo recordar\u00e1n, pero horas m\u00e1s tarde del atentado del 11M, I\u00f1aki Gabilondo y Antonio Garc\u00eda Ferreras dijeron a todos los espa\u00f1oles que se hab\u00eda encontrado un terrorista suicida con tres capas de calzoncillos. TODO ERA MENTIRA. \n\nLa izquierda ama la manipulaci\u00f3n. https://t.co/byVKsKp6Wy"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Turchia"}, {"start": 12, "end": 21, "tag": "Istanbul"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/pEvYz5G1N6", "expanded_url": "https://ilerihaber.org/icerik/bakirkoyde-bir-evde-3-kisinin-cansiz-bedeni-bulundu-siyanur-tespit-edildi-106191.html", "display_url": "ilerihaber.org/icerik/bakirko\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-11-15T11:18:43.000Z", "id": "1195300089427836928", "edit_history_tweet_ids": ["1195300089427836928"], "author_id": "35184525", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "#Turchia: a #Istanbul oggi, terzo caso in una settimana, un'altra famiglia intera si suicida utilizzando il cianuro, procuratore sospetta che sia legato alle condizioni economiche precarie, esattamente come nei casi precedenti; 11 morti in 7 giorni: https://t.co/pEvYz5G1N6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 137, "probability": 0.3743, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.7824, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 230, "end": 240, "probability": 0.3728, "type": "Organization", "normalized_text": "Legislativo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "uterope", "id": "14165101"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "MindefPeru", "id": "139775574"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-15T18:17:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "14165101", "id": "1195405407231066112", "edit_history_tweet_ids": ["1195405407231066112"], "author_id": "234851836", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195391869292818432"}], "text": "@uterope @MindefPeru Solo un personaje con un evidente problema de autoestima ser\u00eda capaz de integrar las filas del delincuente suicida AG. Ya nos cansamos de tanto imb\u00e9cil en el Congreso, no dejaremos q este mamarracho llegue al Legislativo."}, {"lang": "es", "created_at": "2016-12-02T01:10:00.000Z", "id": "804492779854381060", "edit_history_tweet_ids": ["804492779854381060"], "author_id": "2980319297", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 119, "end": 134, "username": "DashtenGeriott", "id": "1360466839"}]}, "text": "Eres peligro y yo el suicida que ha so\u00f1ado tantas veces con besarte los silencios y hacerle el amor a tu sonrisa.\u00a0\n\nBy @DashtenGeriott"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T06:13:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "388254123", "id": "1195585675434831873", "edit_history_tweet_ids": ["1195585675434831873"], "author_id": "367729785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AntiSesgo", "id": "388254123"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "realVictorLDLC", "id": "969934892841697280"}, {"start": 27, "end": 33, "username": "DGTes", "id": "405039749"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195482665895579648"}], "text": "@AntiSesgo @realVictorLDLC @DGTes Cuando lo hay lo dibujan"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T05:55:41.000Z", "id": "1195581182852915201", "edit_history_tweet_ids": ["1195581182852915201"], "author_id": "972020982184595456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1105172392022810624"}], "text": "Era una mentira a medias, porque estaba previsto que hubiera alg\u00fan suicida. Pero, al menos uno, se arrepinti\u00f3. \u00bfQui\u00e9n ten\u00eda esa informaci\u00f3n? Estamos m\u00e1s cerca de lo que pensamos de los culpables del 11-M. https://t.co/VgvfbLtN3c", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/VgvfbLtN3c", "expanded_url": "https://twitter.com/janogarcia_/status/1105172392022810624", "display_url": "twitter.com/janogarcia_/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6575, "type": "Person", "normalized_text": "deryl"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/dnTjKKmxHY", "expanded_url": "https://t.co/dnTjKKmxHY", "display_url": "t.co/dnTjKKmxHY"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:01:20.000Z", "id": "1195567505093406725", "edit_history_tweet_ids": ["1195567505093406725"], "author_id": "872245256183570434", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "fiquei muito puta com isso pq o deryl quase se matou procurando ela p no final ela estar no celeiro morta https://t.co/dnTjKKmxHY"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T06:14:15.000Z", "id": "1195585855596957698", "edit_history_tweet_ids": ["1195585855596957698"], "author_id": "1106280825207877632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "queria um omg o pijama que vargas se suicidou"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 147, "tag": "BeStrongForWonho"}, {"start": 148, "end": 156, "tag": "\uae30\uc5b5\ud574_514"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.685, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}, {"start": 131, "end": 146, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "BeStrongForWonho"}], "mentions": [{"start": 157, "end": 173, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}, {"start": 174, "end": 186, "username": "STARSHIPent", "id": "274935134"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/8bKan3ukH3", "expanded_url": "https://twitter.com/neonnightlites/status/1190747283534598145/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bKan3ukH3", "media_key": "7_1190747210805366785"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-15T00:52:28.000Z", "id": "1195142489612726272", "edit_history_tweet_ids": ["1195142489612726272"], "author_id": "981594346620379136", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 10, "like_count": 291, "quote_count": 15}, "text": "O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acontecido.\n\n#BeStrongForWonho\n#\uae30\uc5b5\ud574_514\n@OfficialMonstaX\n@STARSHIPent\n\u00a9eng: neonnightlites\n https://t.co/8bKan3ukH3"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 317, "end": 320, "tag": "UE"}, {"start": 435, "end": 444, "tag": "elezioni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriziaRametta", "id": "479810905"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "giuslit", "id": "589418956"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "Capezzone", "id": "144210805"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "marco_gervasoni", "id": "496706357"}, {"start": 104, "end": 115, "username": "Voltolino1", "id": "1135541672987844608"}, {"start": 116, "end": 125, "username": "simo6608", "id": "432643889"}, {"start": 126, "end": 133, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 134, "end": 149, "username": "antonio_bordin", "id": "438849246"}, {"start": 150, "end": 163, "username": "Rinaldi_euro", "id": "1333369999"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-11-15T15:05:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "479810905", "id": "1195357274409189376", "edit_history_tweet_ids": ["1195357274409189376"], "author_id": "986811270", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195311411951554560"}], "text": "@PatriziaRametta @giuslit @borghi_claudio @matteosalvinimi @Capezzone @DavideFalchieri @marco_gervasoni @Voltolino1 @simo6608 @valy_s @antonio_bordin @Rinaldi_euro La loro strategia \u00e8 sempre stata chiara. Italia colonia, impoverita,  defraudata. Un campo di  lavoro per schiavi di ogni colore. \nE chi ha costruito la #UE lo sapeva. Prodi, Ciampi, D'Alema...ci hanno venduti per interessi personali.\nSolo il CDX pu\u00f2 invertire la rotta.\n#elezioni"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/3cgJnloSj0", "expanded_url": "https://verificado.com.mx/10-meses-mananeras-amlo/", "display_url": "verificado.com.mx/10-meses-manan\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1527643782467952640/Oxp-D85R?format=jpg&name=orig", "width": 1920, "height": 1080}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1527643782467952640/Oxp-D85R?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "10 meses de \"Las Ma\u00f1aneras\u201d de AMLO: 56% es Falso o Enga\u00f1oso | Verificado", "description": "Pr\u00e1cticamente 6 de cada 10 frases verificables afirmadas por el presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador durante sus conferencias matutinas de prensa, en los", "unwound_url": "https://verificado.com.mx/10-meses-mananeras-amlo/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-15T18:02:06.000Z", "id": "1195401604884680704", "edit_history_tweet_ids": ["1195401604884680704"], "author_id": "2321213066", "public_metrics": {"retweet_count": 1321, "reply_count": 132, "like_count": 2873, "quote_count": 69}, "text": "56% de lo que L\u00f3pez dice en las ma\u00f1aneras, es falso o enga\u00f1oso. Sinceramente ya no veo motivos para seguir tom\u00e1ndolas en cuenta. Ni como sociedad, ni como profesionales de la noticia... Ni como nada.\n\nVaya mucho a la chingada. \n\nhttps://t.co/3cgJnloSj0"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-15T17:57:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1090694267251638274", "id": "1195400468039643138", "edit_history_tweet_ids": ["1195400468039643138"], "author_id": "138004824", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 63, "like_count": 18, "quote_count": 5}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "Knesis", "id": "36756157"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195390558879043589"}], "text": "@Knesix @jguaido A @knesis cu\u00e1nto le habr\u00e1 pagado el r\u00e9gimen para tratar de desanimarnos? Y despu\u00e9s sale un mont\u00f3n de bots seguidores de ese sujeto divisionista a apoyarlo."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 279, "tag": "EstoNoHaTerminado"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "Stgo"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 223, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T02:42:38.000Z", "id": "1195532600879779841", "edit_history_tweet_ids": ["1195532600879779841"], "author_id": "294908394", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 36, "like_count": 196, "quote_count": 12}, "text": "La represi\u00f3n del gobierno cobra una nueva vida en Stgo. Un joven maipucino q se manifestaba x una vida digna. Estamos recopilando antecedentes y tomar acciones, q se sumar\u00edan a la solicitud de destituci\u00f3n a @sebastianpinera, la q se encuentra en fase de cierre #EstoNoHaTerminado"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Acu\u00f1a"}, {"start": 203, "end": 213, "probability": 0.3472, "type": "Other", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 243, "end": 252, "probability": 0.3135, "type": "Place", "normalized_text": "Ambulancia"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 167, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/nkRiv3G3MQ", "expanded_url": "https://www.cooperativa.cl/noticias/pais/manifestaciones/hombre-murio-durante-manifestaciones-en-plaza-italia/2019-11-15/234416.html", "display_url": "cooperativa.cl/noticias/pais/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cooperativa.cl/noticias/pais/manifestaciones/hombre-murio-durante-manifestaciones-en-plaza-italia/2019-11-15/234416.html"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LqS8OW1ah3", "expanded_url": "https://twitter.com/GiorgioJackson/status/1195449056987885569", "display_url": "twitter.com/GiorgioJackson\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:29:31.000Z", "id": "1195544397577957376", "edit_history_tweet_ids": ["1195544397577957376"], "author_id": "59215690", "public_metrics": {"retweet_count": 551, "reply_count": 455, "like_count": 871, "quote_count": 60}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195449056987885569"}], "text": "Cuando se tiene esta predisposici\u00f3n policial en punto neur\u00e1lgico d reuni\u00f3n d la poblaci\u00f3n, suceden situaciones como la muerte d Abel Acu\u00f1a. \u00bfQ esperan @GobiernodeChile? \u00bfSe manda solo el Director Gral d Carabineros cuando mandan guanaco hacia Ambulancia? https://t.co/nkRiv3G3MQ https://t.co/LqS8OW1ah3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Italia"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.6059, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Acu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.272, "type": "Person", "normalized_text": "Carabineros"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 257, "username": "elfrente_amplio", "id": "819594986832465920"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:26:56.000Z", "id": "1195558850281246720", "edit_history_tweet_ids": ["1195558850281246720"], "author_id": "14989742", "public_metrics": {"retweet_count": 777, "reply_count": 1050, "like_count": 1877, "quote_count": 166}, "text": "Algunos manifestantes pac\u00edficos de hoy en Plaza Italia me cuentan de gran represi\u00f3n. La muerte de Abel Acu\u00f1a y la obstrucci\u00f3n de Carabineros para su asistencia m\u00e9dica, es inaceptable! Hoy nos hemos retirado de Sala con grupo de diputad@s de @elfrente_amplio en se\u00f1al de protesta."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 142, "tag": "\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u30e1\u30e2\u30ea\u30a2\u30eb"}, {"start": 143, "end": 148, "tag": "\u5bae\u539f\u5065\u6597"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.39, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u8ffd\u5584\u8208\u884c"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.2369, "type": "Person", "normalized_text": "SANADA"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/wGRqeiX33b", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12866", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12866", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12866"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-11-16T02:30:28.000Z", "id": "1195529539813658624", "edit_history_tweet_ids": ["1195529539813658624"], "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u8ffd\u5584\u8208\u884c\u3067\u9042\u306b\u906d\u9047\uff01SANADA\u306e\u3082\u3046\uff11\u4eba\u306e\u30e9\u30a4\u30d0\u30eb\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u884c\u308f\u308c\u305f\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u30e1\u30e2\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30a4\u30c8\u3092\u89b3\u6226\u3057\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u64ae\u3063\u305f\u5199\u771f\u3082\u4e00\u90e8\u30a2\u30c3\u30d7\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\ud83d\udcf7\n\nhttps://t.co/wGRqeiX33b\n\n#\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u30e1\u30e2\u30ea\u30a2\u30eb\n#\u5bae\u539f\u5065\u6597"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 152, "tag": "P\u00e1nicoSiniestro"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/aeom4dl0Da", "expanded_url": "https://twitter.com/LunaEternal15/status/1195565509292351488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aeom4dl0Da", "media_key": "3_1195565502086729728"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:53:24.000Z", "id": "1195565509292351488", "edit_history_tweet_ids": ["1195565509292351488"], "author_id": "3094789674", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Mi madre suicida\nera ocurrente en\nmis pesadillas\nQuisiera averiguar\nel motivo de su muerte \npero es justo cu\u00e1ndo\nvuelvo a la realidad.\n\n#P\u00e1nicoSiniestro https://t.co/aeom4dl0Da"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:42:22.000Z", "id": "1195577830689652737", "edit_history_tweet_ids": ["1195577830689652737"], "author_id": "1442231240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano, arrumei um problema astron\u00f4mico com minha fam\u00edlia agora"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 104, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Gerusa"}, {"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8325, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Furtado"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.8754, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/K42PWgSI6V", "expanded_url": "https://twitter.com/OJonathanF/status/1195503476819795968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K42PWgSI6V", "media_key": "3_1195503473296596993"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T00:46:54.000Z", "id": "1195503476819795968", "edit_history_tweet_ids": ["1195503476819795968"], "author_id": "1031590702394875904", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "Gerusa, a personagem da Ana Furtado, matou o marido pra se proteger e proteger os filhos\n\n#ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/K42PWgSI6V"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-15T17:48:42.000Z", "id": "1195398229954908160", "edit_history_tweet_ids": ["1195398229954908160"], "author_id": "15899344", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os se suicida por explotaci\u00f3n laboral.  \n\nSe dan cuenta lo irracional que se lee eso... pero ese infierno es la Guatemala que muchos defienden y dicen que es bella. \n\nUn ni\u00f1o de 9 a\u00f1os que encontr\u00f3 m\u00e1s paz en silenciar su vida, as\u00ed de triste es esta realidad."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:02:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "14894552", "id": "1195567767073763329", "edit_history_tweet_ids": ["1195567767073763329"], "author_id": "16033602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "brunacs", "id": "14894552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195565618176516096"}], "text": "@brunacs acabei de ver"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4019, "type": "Person", "normalized_text": "COBARDE"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4431, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Fvq5LKwsS6", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1194971780705861637", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-15T12:18:14.000Z", "id": "1195315066570035200", "edit_history_tweet_ids": ["1195315066570035200"], "author_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 3, "like_count": 153, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos es \u00e9se? \u00bfO todo es puro show, sainete y tragicomedia? https://t.co/Fvq5LKwsS6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "lula molusco"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:09:49.000Z", "id": "1195569641487249408", "edit_history_tweet_ids": ["1195569641487249408"], "author_id": "1161900098638503937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "creepypasta do lula molusco suicida fodase"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8348, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.6082, "type": "Organization", "normalized_text": "Heineken"}, {"start": 176, "end": 189, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "Amaral Peixoto"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T05:06:24.000Z", "id": "1195568778693795841", "edit_history_tweet_ids": ["1195568778693795841"], "author_id": "1021524324509999105", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 9, "like_count": 321, "quote_count": 17}, "text": "MLK CARALHO, peguei um uber na colina, \u00e9 um sentra prata, nome do cara \u00e9 Leandro, mano o cara t\u00e1 totalmente cheirado coca\u00edna bebendo uma Heineken dirigindo o maluco fez 150 na Amaral Peixoto quase me matou, e ainda por cima cheirou um carreirao de coca quando eu desci+"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T00:12:36.000Z", "id": "1195494843201572864", "edit_history_tweet_ids": ["1195494843201572864"], "author_id": "874098809634205698", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195084235922722826"}], "text": "Yo quiero saber si alguna vez me cruc\u00e9 con un asesino o un ladr\u00f3n o un suicida https://t.co/MLHHzmr3Tc", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/MLHHzmr3Tc", "expanded_url": "https://twitter.com/faqxeen/status/1195084235922722826", "display_url": "twitter.com/faqxeen/status\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "id": "1192471887902842880", "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "author_id": "17549677", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-15T16:44:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "2958715893", "id": "1195381950539845633", "edit_history_tweet_ids": ["1195381950539845633"], "author_id": "141584059", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "AlcaldiaMHmx", "id": "119819829"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Soymemomartinez", "id": "94653203"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "colanahuac_cdmx", "id": "2340444246"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "ColanahuacCDMX", "id": "829496131365249025"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "unidos_porMH", "id": "836634599690235905"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "VecinocraciaMH", "id": "757564367973994496"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "JaimeZurita5", "id": "715233934544515073"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "MhVigilante", "id": "895687858794770432"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "ElHeraldo_MX", "id": "941732560912175106"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "enriquemunozFM", "id": "90897164"}, {"start": 164, "end": 177, "username": "campossuarez", "id": "36751171"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/etjK0npk8z", "expanded_url": "https://www.google.com.mx/amp/s/heraldodemexico.com.mx/cdmx/suicida-puente-mariano-escobedo-ejercito-nacional-miguel-hidalgo/amp/", "display_url": "google.com.mx/amp/s/heraldod\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195120071573753856"}], "text": "@luizalane76 @AlcaldiaMHmx @Soymemomartinez @colanahuac_cdmx @ColanahuacCDMX @unidos_porMH @VecinocraciaMH @JaimeZurita5 @MhVigilante @elheraldo_mx @enriquemunozFM @campossuarez Se trat\u00f3 de un suicidio. Hay testigos que se vieron a la persona arrojarse. Mentira de alguna cartulina. https://t.co/etjK0npk8z"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.4454, "type": "Place", "normalized_text": "ENEM"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.8929, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/p24pp45jg0", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1195125982740590593/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/p24pp45jg0", "media_key": "13_1195125486248222726"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-14T23:46:53.000Z", "id": "1195125982740590593", "edit_history_tweet_ids": ["1195125982740590593"], "author_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 623, "reply_count": 815, "like_count": 3121, "quote_count": 6492}, "text": "\u201cN\u00e3o teve quest\u00e3o pol\u00eamica\u201d, diz Bolsonaro sobre ENEM. Bolsonaro afirmou tamb\u00e9m que prova n\u00e3o abordou ditadura porque \"n\u00e3o houve ditadura no Brasil\" https://t.co/p24pp45jg0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5612, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.3753, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/MOOzB3iNDs", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/15-11-2019/3679676", "display_url": "sinembargo.mx/15-11-2019/367\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/Za0UdOPlkp", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1195552070281023490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Za0UdOPlkp", "media_key": "3_1195547526985707521"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:00:00.000Z", "id": "1195552070281023490", "edit_history_tweet_ids": ["1195552070281023490"], "author_id": "244218738", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "text": "CdMx: Sujeto mata a su novia y luego se suicida al interior de un iglesia en la Alcald\u00eda Iztapalapa https://t.co/MOOzB3iNDs https://t.co/Za0UdOPlkp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8453, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 199, "end": 211, "probability": 0.8741, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.7852, "type": "Other", "normalized_text": "Rei Le\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-15T17:58:57.000Z", "id": "1195400810588442624", "edit_history_tweet_ids": ["1195400810588442624"], "author_id": "907749515104538630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o querendo dizer que o filme do Coringa \u00e9 ruim, mas as pessoas usarem o fato dele ter chego a 1bi como argumento pra dizer que o filme \u00e9 maravilhoso \u00e9 muito falho. Aquaman chegou a 1bi e \u00e9 bem +-, Suicide Squad chegou a quase 800mi e \u00e9 NOJENTO, Rei Le\u00e3o fez 1.6bi \u00e9 \u00e9 p\u00e9ssimo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "EPSTEIN"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Blair"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Kissinger"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.4327, "type": "Person", "normalized_text": "brit\u00e1nico"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.48, "type": "Person", "normalized_text": "Edward"}, {"start": 149, "end": 163, "probability": 0.7711, "type": "Person", "normalized_text": "GUSTAVO CISNERO"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "PASTRANA"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.6809, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes"}, {"start": 191, "end": 202, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "George Soros"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/nTC2o79f06", "expanded_url": "https://twitter.com/ChalecosAmarill/status/1173034916927475712?s=19", "display_url": "twitter.com/ChalecosAmaril\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/account/suspended"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:48:48.000Z", "id": "1195564350087606272", "edit_history_tweet_ids": ["1195564350087606272"], "author_id": "926532012390993920", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "LISTA NEGRA PED\u00d3FILA DE EPSTEIN\n\nImplicados en \"tr\u00e1fico sexual\" de menores.\nBill Clinton, Tony Blair, Henry Kissinger, el Pr\u00edncipe brit\u00e1nico Edward, GUSTAVO CISNERO, ANDRES PASTRANA, Forbes, George Soros, entre otros\n\nhttps://t.co/nTC2o79f06"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.6685, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-15T04:08:54.000Z", "id": "1195191920617639939", "edit_history_tweet_ids": ["1195191920617639939"], "author_id": "24024323", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 20, "like_count": 846, "quote_count": 6}, "text": "Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko est\u00e1 en huelga de hambre por la \"injusticia\" que cometen con la lideresa de la mafia. Dos ejemplos de c\u00f3mo no hay l\u00edmite para la miseria humana y la conchudez."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 136, "probability": 0.5609, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5cf6"}, {"start": 179, "end": 180, "probability": 0.6502, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5ca1"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.4766, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5317\u6d77\u9053"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/VTnPRb6K2F", "expanded_url": "https://twitter.com/tmbrise/status/1195281395813191681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VTnPRb6K2F", "media_key": "3_1195281201545658368"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/VTnPRb6K2F", "expanded_url": "https://twitter.com/tmbrise/status/1195281395813191681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VTnPRb6K2F", "media_key": "3_1195281309393813504"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/VTnPRb6K2F", "expanded_url": "https://twitter.com/tmbrise/status/1195281395813191681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VTnPRb6K2F", "media_key": "3_1195281344198148098"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-11-15T10:04:26.000Z", "id": "1195281395813191681", "edit_history_tweet_ids": ["1195281395813191681"], "author_id": "136949598", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "11/24(\u65e5)\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\u6642\u9593\u65e9\u3081\u203c\ufe0f\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n13:00/13:30 MC 3000+1D(500) https://t.co/VTnPRb6K2F"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/aIVyCsqOwC", "expanded_url": "https://twitter.com/felipekast/status/1195213017442660353", "display_url": "twitter.com/felipekast/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-15T23:28:24.000Z", "id": "1195483718338719751", "edit_history_tweet_ids": ["1195483718338719751"], "author_id": "234536692", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195213017442660353"}], "text": "Corten relaciones diplom\u00e1ticas con Venezuela y Cuba.\nSino no pararan nunca de romper y quemar el pa\u00eds \nNo hay peor ciego que el que no quiere ver. https://t.co/aIVyCsqOwC"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-15T19:06:43.000Z", "id": "1195417865761021952", "edit_history_tweet_ids": ["1195417865761021952"], "author_id": "4705206511", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "As\u00ed que reto a cualquiera\nQue conmigo aqu\u00ed se mida\nQuien acepte es un suicida\nQue se sobrevalora\nPorque nadie me vence ahora https://t.co/3WfdyZiF0W", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/3WfdyZiF0W", "expanded_url": "https://twitter.com/stoydesbasatado/status/1195417865761021952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3WfdyZiF0W", "media_key": "3_1195417859427651584"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.381, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/3Dhwbqkbtn", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/15-11-2019/3679676", "display_url": "sinembargo.mx/15-11-2019/367\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:28:56.000Z", "id": "1195544251892981760", "edit_history_tweet_ids": ["1195544251892981760"], "author_id": "582282658", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "CdMx: Sujeto mata a su novia y luego se suicida al interior de un iglesia en la Alcald\u00eda Iztapalapa https://t.co/3Dhwbqkbtn"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:14:52.000Z", "id": "1195555812745330690", "edit_history_tweet_ids": ["1195555812745330690"], "author_id": "2263592887", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "lembro at\u00e9 hoje em como eu fiquei chocada assistindo esse epis\u00f3dio https://t.co/QsJHvQoyJk", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/QsJHvQoyJk", "expanded_url": "https://t.co/QsJHvQoyJk", "display_url": "t.co/QsJHvQoyJk"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 182, "end": 193, "tag": "Crepusculo"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 20, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8267, "type": "Other", "normalized_text": "Crep\u00fasculo"}, {"start": 160, "end": 179, "probability": 0.4022, "type": "Other", "normalized_text": "Summit Entertainment"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/6EaqToTjao", "expanded_url": "http://bit.ly/33RVZn7", "display_url": "bit.ly/33RVZn7"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/nNupEKbVZK", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1195469409130811395/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nNupEKbVZK", "media_key": "3_1195469402570973186"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-15T22:31:32.000Z", "id": "1195469409130811395", "edit_history_tweet_ids": ["1195469409130811395"], "author_id": "15292534", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 640, "like_count": 6919, "quote_count": 3081}, "text": "Oi?! Robert Pattinson declara que n\u00e3o entende de onde vem paix\u00e3o dos f\u00e3s por \u201cCrep\u00fasculo\u201d: \u201cHist\u00f3ria estranha\u201d https://t.co/6EaqToTjao (Fotos: Getty/Divulga\u00e7\u00e3o/Summit Entertainment) #Crepusculo https://t.co/nNupEKbVZK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "EYES"}, {"start": 17, "end": 31, "probability": 0.7024, "type": "Other", "normalized_text": "CLOSE YOUR EYES"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "dante"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.6143, "type": "Person", "normalized_text": "siddiq"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "siddiq"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/2XnwazGneB", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1195557560746688512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2XnwazGneB", "media_key": "3_1195557552236437505"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/2XnwazGneB", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1195557560746688512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2XnwazGneB", "media_key": "3_1195557557286440960"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:21:49.000Z", "id": "1195557560746688512", "edit_history_tweet_ids": ["1195557560746688512"], "author_id": "1059823455510650880", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "text": "OPEN YOUR EYES x CLOSE YOUR EYES\n\npor mais que o dante seja um monstro, acredito que de certo modo ele realmente se apegou ao siddiq, e s\u00f3 o matou porque corria risco de ser descoberto\n\no \"close your eyes\" dito por ele simboliza que ele n\u00e3o quer que siddiq sofra ainda mais https://t.co/2XnwazGneB"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.4671, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.328, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 94, "end": 115, "probability": 0.6467, "type": "Person", "normalized_text": "Abelardo Mendoza Leyva"}, {"start": 159, "end": 171, "probability": 0.6191, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez Cerro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JairoCF4", "id": "717710550"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "eloymarchan", "id": "79057176"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-15T23:56:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "717710550", "id": "1195490734008238080", "edit_history_tweet_ids": ["1195490734008238080"], "author_id": "1078872185765212160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195481864997425153"}], "text": "@JairoCF4 @eloymarchan El Comercio public\u00f3 tambi\u00e9n un adelanto donde AG relata que el APRISTA Abelardo Mendoza Leyva (AG lo llama \"humilde APRISTA\") asesin\u00f3 a S\u00e1nchez Cerro."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "KonchudezNaranja"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.6632, "type": "Other", "normalized_text": "KonchudezNaranja"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/JVba4YBCrR", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1195558209198706689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JVba4YBCrR", "media_key": "3_1195558196015972352"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/JVba4YBCrR", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1195558209198706689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JVba4YBCrR", "media_key": "3_1195558198419378176"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/JVba4YBCrR", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1195558209198706689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JVba4YBCrR", "media_key": "3_1195558203603529728"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/JVba4YBCrR", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1195558209198706689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JVba4YBCrR", "media_key": "3_1195558206443081728"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:24:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "24024323", "id": "1195558209198706689", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "edit_history_tweet_ids": ["1195558209198706689"], "author_id": "2263177300", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195191920617639939"}], "text": "@piahildebrandt La #KonchudezNaranja y la de los \u00bfherederos? del cobarde suicida https://t.co/JVba4YBCrR"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-15T12:15:14.000Z", "id": "1195314311012474881", "edit_history_tweet_ids": ["1195314311012474881"], "author_id": "64829388", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 5, "like_count": 365, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194808709421117442"}], "text": "Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 258, "end": 272, "probability": 0.5447, "type": "Person", "normalized_text": "Capit\u00e1n Amaxine"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:25:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "3229493348", "id": "1195558550187196416", "edit_history_tweet_ids": ["1195558550187196416"], "author_id": "3229493348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195558393387397120"}], "text": "@SeeWhereIBelong + f\u00edsicamente era m\u00e1s fuerte que \u00e9l. Algo que no comprendi\u00f3 del todo, incluso cuando fue testigo de como la soldado hizo uso de esas incre\u00edbles habilidades y derrib\u00f3 a dos hombres. \nPero no hab\u00eda tiempo para sorprenderse, todav\u00eda quedaba el Capit\u00e1n Amaxine y esa bomba que +"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:05:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "567616563", "id": "1195553514178654208", "edit_history_tweet_ids": ["1195553514178654208"], "author_id": "4651712421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "careforyoustiII", "id": "567616563"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195552343250677765"}], "text": "@careforyoustiII ce ta comendo direito agr? e sos tenho uma cal\u00e7a igual"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "deverdad"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "7_Marife", "id": "2730308105"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "sepujuliana", "id": "813178441239592960"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6gAvgs1F8Z", "expanded_url": "https://t.co/6gAvgs1F8Z", "display_url": "t.co/6gAvgs1F8Z"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:58:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1068640870621224961", "id": "1195551770602328064", "edit_history_tweet_ids": ["1195551770602328064"], "author_id": "807777934131994624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Claudia76129068 @7_Marife @sepujuliana me van a matar por decir que deverdad quiero hacerlo https://t.co/6gAvgs1F8Z"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.5365, "type": "Place", "normalized_text": "Arraij\u00e1n"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.5042, "type": "Other", "normalized_text": "La Chorrera"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9089, "type": "Place", "normalized_text": "Vacamonte"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.8841, "type": "Place", "normalized_text": "Vacamonte"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/A0W5swuAMR", "expanded_url": "https://twitter.com/TraficoCPanama/status/1195556290493333504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A0W5swuAMR", "media_key": "3_1195556279852453888"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/A0W5swuAMR", "expanded_url": "https://twitter.com/TraficoCPanama/status/1195556290493333504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A0W5swuAMR", "media_key": "3_1195556285606965248"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T04:16:46.000Z", "id": "1195556290493333504", "edit_history_tweet_ids": ["1195556290493333504"], "author_id": "2291133182", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 5}, "text": "[LO\u00daLTIMO] Las autoridades detienen el tr\u00e1fico en ambas direcciones en La Autopista Arraij\u00e1n-La Chorrera a la altura de Vacamonte. Un sujeto amenaza con lanzarse del puente vehicular de Vacamonte. En desarrollo. https://t.co/A0W5swuAMR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5846, "type": "Person", "normalized_text": "celeiro"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "alpha"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.464, "type": "Person", "normalized_text": "alpha"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.7899, "type": "Person", "normalized_text": "siddiq"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0IMfSdI2LM", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1195554825376862209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0IMfSdI2LM", "media_key": "3_1195554793005232128"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0IMfSdI2LM", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1195554825376862209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0IMfSdI2LM", "media_key": "3_1195554798671671297"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0IMfSdI2LM", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1195554825376862209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0IMfSdI2LM", "media_key": "3_1195554810361270272"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0IMfSdI2LM", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1195554825376862209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0IMfSdI2LM", "media_key": "3_1195554822327558145"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T04:10:57.000Z", "id": "1195554825376862209", "edit_history_tweet_ids": ["1195554825376862209"], "author_id": "1059823455510650880", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 70, "quote_count": 3}, "text": "a cena do celeiro mostra nitidamente como alpha matou as v\u00edtimas\n\no DJ em espec\u00edfico \u00e9 mostrado, alpha o decapita com um golpe s\u00f3 \n\nenid \u00e9 a pr\u00f3xima, por\u00e9m a atriz n\u00e3o estava l\u00e1, tudo o que se ouvia era siddiq chorando gritando pelo nome dela, enquanto dante o for\u00e7ava a assistir https://t.co/0IMfSdI2LM"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-11T15:13:36.000Z", "id": "1193909646790144003", "edit_history_tweet_ids": ["1193909646790144003"], "author_id": "1174846211477651457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Traumatizou um inocente pra salvar ele e fez o moleque virar um sociopata, se fuder https://t.co/2VEDBBIjak", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/2VEDBBIjak", "expanded_url": "https://twitter.com/kyoajin/status/1162876288190861312", "display_url": "twitter.com/kyoajin/status\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-15T02:36:20.000Z", "id": "1195168627642769408", "edit_history_tweet_ids": ["1195168627642769408"], "author_id": "847961042751602688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El amor nunca termina como inicia"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 190, "tag": "GoogleAlerts"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.6175, "type": "Person", "normalized_text": "Ignacio Zuleta"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.4568, "type": "Organization", "normalized_text": "GoogleAlerts"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/4Wlyczg24F", "expanded_url": "https://goo.gl/alerts/CPJ3X", "display_url": "goo.gl/alerts/CPJ3X"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:59:43.000Z", "id": "1195551999296786433", "edit_history_tweet_ids": ["1195551999296786433"], "author_id": "155129878", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El colega Ignacio Zuleta dice que este se\u00f1or chileno trabaja para una consultora francesa que defiende los intereses econ\u00f3micos chinos. Tal vez por ...- https://t.co/4Wlyczg24F #GoogleAlerts"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 105, "tag": "MiVidaEresTu"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6927, "type": "Person", "normalized_text": "Fillipo"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Cedvet"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.6544, "type": "Other", "normalized_text": "MiVidaEresTu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T02:45:54.000Z", "id": "1195533420685930496", "edit_history_tweet_ids": ["1195533420685930496"], "author_id": "1116501873207517184", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Qu\u00e9 escenon el de cuando Fillipo se suicida con la bala que Cedvet le deja para que lo haga #MiVidaEresTu"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:50:03.000Z", "id": "1195549567963598848", "edit_history_tweet_ids": ["1195549567963598848"], "author_id": "2596362229", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 154, "quote_count": 4}, "text": "Paren la we\u00e1.\n\nEn alg\u00fan momento la gente va a querer ojo por ojo y se va a ir todo a la chucha.\n\nEsperaron 30 a\u00f1os y explotaron por 30 pesos. \n\n\u00bfCreen que van a esperar a los 30 muertos?\n\nParen la we\u00e1. B\u00e1jense de la represi\u00f3n. Renuncien si es necesario."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T00:49:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1008522824607326209", "id": "1195504032439255041", "edit_history_tweet_ids": ["1195504032439255041"], "author_id": "56417682", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mikemantilla70", "id": "1008522824607326209"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/4SfgQoZBqZ", "expanded_url": "https://youtu.be/w48jpRY7BwA", "display_url": "youtu.be/w48jpRY7BwA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=w48jpRY7BwA&feature=youtu.be"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195404639639920640"}], "text": "@mikemantilla70 En el minuto 38 habla de su experiencia militar pero, dice muchas m\u00e1s mentiras a lo largo de m\u00e1s de una hora, los invito a ver completo el video antes de que lo desaparezcan. https://t.co/4SfgQoZBqZ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-15T00:31:48.000Z", "id": "1195137285844430849", "edit_history_tweet_ids": ["1195137285844430849"], "author_id": "1445148350", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "ESPANTOSO: Mata a su novia y se suicida en la banca de una iglesia https://t.co/wTLypjsPkO", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/wTLypjsPkO", "expanded_url": "https://afondoedomex.com/valle-de-mexico/espantoso-mata-a-su-novia-y-se-suicida-en-la-banca-de-una-iglesia/", "display_url": "afondoedomex.com/valle-de-mexic\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 161, "tag": "MiVidaEresTu"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Filipos"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "Filipos"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.4805, "type": "Other", "normalized_text": "MiVidaEresTu"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/5QZqEwwfx6", "expanded_url": "https://twitter.com/gaby_grosso/status/1195532752411598848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5QZqEwwfx6", "media_key": "3_1195532722074259456"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/5QZqEwwfx6", "expanded_url": "https://twitter.com/gaby_grosso/status/1195532752411598848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5QZqEwwfx6", "media_key": "3_1195532726507646976"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/5QZqEwwfx6", "expanded_url": "https://twitter.com/gaby_grosso/status/1195532752411598848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5QZqEwwfx6", "media_key": "3_1195532735449878528"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/5QZqEwwfx6", "expanded_url": "https://twitter.com/gaby_grosso/status/1195532752411598848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5QZqEwwfx6", "media_key": "3_1195532744761257984"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T02:43:14.000Z", "id": "1195532752411598848", "edit_history_tweet_ids": ["1195532752411598848"], "author_id": "844360781932171264", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Lleno de derrotas y herido en su orgullo, Filipos le hace un bien a la humanidad y se suicida...\"Usted volver\u00e1 a Grecia, pero en un caj\u00f3n, Filipos\" #MiVidaEresTu https://t.co/5QZqEwwfx6"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-15T18:19:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "845646787163668480", "id": "1195405993934544896", "edit_history_tweet_ids": ["1195405993934544896"], "author_id": "2345899090", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 16, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "An0nymous_GT", "id": "845646787163668480"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "sirpedrogt", "id": "43340920"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195381145241899013"}], "text": "@An0nymous_GT @sirpedrogt @soy_502 Pues si le dan ese nivel de verguiada a mi hijo yo llego hasta con granadas y chaleco suicida ..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T01:21:22.000Z", "id": "1195512149709402113", "edit_history_tweet_ids": ["1195512149709402113"], "author_id": "917727546615193601", "public_metrics": {"retweet_count": 5014, "reply_count": 902, "like_count": 14380, "quote_count": 1152}, "text": "O Bandido do colarinho branco que pela corrup\u00e7\u00e3o mata muitas pessoas, \u00e9 solid\u00e1rio ao bandido p\u00e9 de chinelo, que por um celular mata no varejo mesmo. https://t.co/Cct2E3hwhq", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/Cct2E3hwhq", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1195512149709402113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cct2E3hwhq", "media_key": "7_1195511979349295104"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "Hela"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.7114, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/zjcqvyRbOJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ripyoonkook/status/1194311333195472901", "display_url": "twitter.com/ripyoonkook/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:21:48.000Z", "id": "1195542458668593152", "edit_history_tweet_ids": ["1195542458668593152"], "author_id": "3905984010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Thanos precisou de um ex\u00e9rcito gigantesco e mataram arrancando a cabe\u00e7a, Hela destruiu o martelo do Thor com a pr\u00f3pria m\u00e3o e precisaram do Surtur pra matar ela https://t.co/zjcqvyRbOJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/jFsdBPWH87", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/luces/libros/alan-garcia-metamemorias-1949-2019-lee-en-exclusiva-un-capitulo-del-libro-del-expresidente-peruano-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/luces/libros/a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/luces/libros/alan-garcia-metamemorias-1949-2019-lee-en-exclusiva-un-capitulo-del-libro-del-expresidente-peruano-noticia/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-15T12:01:56.000Z", "id": "1195310964759040000", "edit_history_tweet_ids": ["1195310964759040000"], "author_id": "233033221", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 118, "like_count": 241, "quote_count": 27}, "text": "Las memorias de Alan Garc\u00eda: lee en exclusiva un cap\u00edtulo del libro del expresidente peruano https://t.co/jFsdBPWH87"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Manuel"}, {"start": 46, "end": 59, "probability": 0.8578, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Jalife"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/d0p6lsy1m5", "expanded_url": "https://noticiaszmg.com/zmg21754.htm", "display_url": "noticiaszmg.com/zmg21754.htm", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiaszmg.com/zmg21754.htm"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-15T00:37:59.000Z", "id": "1195138844024299521", "edit_history_tweet_ids": ["1195138844024299521"], "author_id": "545061074", "public_metrics": {"retweet_count": 1210, "reply_count": 157, "like_count": 1143, "quote_count": 59}, "text": "\u203c\ufe0f\u201dSue\u00f1an con matar a Andr\u00e9s Manuel\u201d: Declara Alfredo Jalife y asegura que la derecha aprovechar\u00e1 cualquier oportunidad\u203c\ufe0f https://t.co/d0p6lsy1m5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6808, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-15T16:54:57.000Z", "id": "1195384703320240128", "edit_history_tweet_ids": ["1195384703320240128"], "author_id": "887847984146395137", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 3, "like_count": 132, "quote_count": 10}, "text": "GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T00:52:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "848010944", "id": "1195504867311333377", "edit_history_tweet_ids": ["1195504867311333377"], "author_id": "1044331979733446656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hop_diego", "id": "848010944"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "HQzonna", "id": "889895358322683906"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/DRWTmfDEc0", "expanded_url": "https://twitter.com/voidsatanic/status/1190831695685177344/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DRWTmfDEc0", "media_key": "7_1190831556392312832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195485592123052032"}], "text": "@hop_diego @HQzonna Calado! Esse filme estava muito a nossa frente , por isso nem todo mundo soube apreciar a obra de arte  https://t.co/DRWTmfDEc0"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:31:35.000Z", "id": "1195544917818454018", "geo": {"place_id": "0fb3c76f0e3df6d1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1195544917818454018"], "author_id": "279300144", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc47\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\n\ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\ud83d\udc48\ud83c\udfff\n\ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc48\ud83c\udffe\ud83d\udc48\ud83c\udfff\n\ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc48\ud83c\udffd\ud83d\udc48\ud83c\udffe\ud83d\udc48\ud83c\udfff\n\ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffd\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffc\ud83d\udc48\ud83c\udffd\ud83d\udc48\ud83c\udffe\ud83d\udc48\ud83c\udfff\n \ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udc49\ud83c\udffeESCUADR\u00d3N SUICIDA\ud83d\udc48\ud83c\udffd\ud83d\udc48\ud83c\udffe\n\ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffcEL N\u00daCLEO \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffc\ud83d\udc48\ud83c\udffd\ud83d\udc48\ud83c\udfff\n\ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc48\ud83c\udffd\ud83d\udc48\ud83c\udffe\ud83d\udc48\ud83c\udfff\n\ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc46\ud83c\udffd\ud83d\udc46\ud83c\udffd\ud83d\udc46\ud83c\udffd\ud83d\udc46\ud83c\udffd\ud83d\udc46\ud83c\udffd\ud83d\udc46\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc48\ud83c\udffe\ud83d\udc48\ud83c\udfff\n\ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\ud83d\udc46\ud83c\udffe\ud83d\udc46\ud83c\udffe\ud83d\udc46\ud83c\udffe\ud83d\udc46\ud83c\udffe\ud83d\udc46\ud83c\udffe\ud83d\udc46\ud83c\udffe\ud83d\udc46\ud83c\udffe\ud83d\udc46\ud83c\udffe\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\ud83d\udc48\ud83c\udfff\n\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc46\ud83c\udfff\ud83d\udc46\ud83c\udfff\ud83d\udc46\ud83c\udfff\ud83d\udc46\ud83c\udfff\ud83d\udc46\ud83c\udfff\ud83d\udc46\ud83c\udfff\ud83d\udc46\ud83c\udfff\ud83d\udc46\ud83c\udfff\ud83d\udc46\ud83c\udfff\ud83d\udc46\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3999, "type": "Place", "normalized_text": "lugano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luanadelrio", "id": "144937009"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T01:19:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "144937009", "id": "1195511578889801728", "edit_history_tweet_ids": ["1195511578889801728"], "author_id": "1003059642468102144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195505934925213699"}], "text": "@luanadelrio Same, sale vias del tren de lugano ma\u00f1ana?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 234, "tag": "NoCallesM\u00e1s"}, {"start": 235, "end": 246, "tag": "DenunciaYa"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/rQv9BeYCy8", "expanded_url": "https://twitter.com/MedLegalColombi/status/1195417954160193536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rQv9BeYCy8", "media_key": "3_1195417945947684866"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-15T19:07:04.000Z", "id": "1195417954160193536", "edit_history_tweet_ids": ["1195417954160193536"], "author_id": "227034189", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Las evidencias cient\u00edficas tienden a mostrar que si hay una asociaci\u00f3n entre el suicidio y el abuso sexual infantil. De esta manera, el abuso act\u00faa como factor de riesgo o un potente precipitante de una actuaci\u00f3n suicida. #NoCallesM\u00e1s #DenunciaYa https://t.co/rQv9BeYCy8"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}, {"start": 262, "end": 268, "probability": 0.9465, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 273, "end": 275, "probability": 0.7353, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "shababaty", "id": "602235769"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}, {"start": 24, "end": 31, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "UnionEuropeaRD", "id": "2510467434"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:19:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "602235769", "id": "1195541848669982721", "edit_history_tweet_ids": ["1195541848669982721"], "author_id": "712916962972680192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195415163412918272"}], "text": "@shababaty @OEA_oficial @ONU_es @UnionEuropeaRD Si la inteligencia cubana hubiera querido intervenir en Bolivia seguir\u00eda Evo de presidente y Lenin ya no estar\u00eda ac\u00e1,pretenden con infamias utilizarnos como distracci\u00f3n sin fundamentos,mientras siguen vendiendo el Ecuador al FMI y queriendo implantar una reforma econ\u00f3mica suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 144, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7848, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi Guedes"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Gerusa"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Furtado"}, {"start": 131, "end": 143, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/IfNf2QzlYN", "expanded_url": "https://twitter.com/OJonathanF/status/1195510528900239360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IfNf2QzlYN", "media_key": "3_1195510524202639361"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T01:14:56.000Z", "id": "1195510528900239360", "edit_history_tweet_ids": ["1195510528900239360"], "author_id": "1031590702394875904", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "Vivi Guedes tem que aprender com a Gerusa, a personagem da Ana Furtado, que matou o marido pra se proteger e proteger os filhos \n\n#ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/IfNf2QzlYN"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T03:17:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "125777463", "id": "1195541288491388942", "geo": {"place_id": "0128fab5ba6d2cd6"}, "edit_history_tweet_ids": ["1195541288491388942"], "author_id": "1480325611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Daviz_Zone", "id": "125777463"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195397030383886342"}], "text": "@Daviz_Zone La gente anda bien loca q pdo jaajaj te avientan el carro etc etc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Furtado"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/8NBAC92yP7", "expanded_url": "https://twitter.com/danisouv9/status/1195523462770647041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8NBAC92yP7", "media_key": "16_1195523448002547712"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T02:06:19.000Z", "id": "1195523462770647041", "edit_history_tweet_ids": ["1195523462770647041"], "author_id": "220879732", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Ana Furtado \u00e9 a global mais aleat\u00f3ria, voc\u00ea nunca sabe se ela vai t\u00e1 apresentando algum programa ou fazendo uma detenta evang\u00e9lica que matou o marido kkkkkk https://t.co/8NBAC92yP7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.5619, "type": "Person", "normalized_text": "THANOS"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/RnTNoHhovJ", "expanded_url": "https://twitter.com/louiesoIo/status/1195024768849895426", "display_url": "twitter.com/louiesoIo/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:10:14.000Z", "id": "1195539544906588161", "edit_history_tweet_ids": ["1195539544906588161"], "author_id": "827713246010494976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195024768849895426"}], "text": "essa galera que a \u00fanica no\u00e7\u00e3o sobre her\u00f3is/vil\u00f5es vem dos filmes nao sabe oq diz...\n\nNAO\nTEM \nCOMPARA\u00c7\u00c3O \n\nO THANOS \u00c9 MUITOOOO NERFADO NOS FILMES E MESMO ASSIM PRECISOU DE GENTE PRA CRLH E DOIS FILMES PRA CONSEGUIREM \" MATAR \" ELE https://t.co/RnTNoHhovJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 11, "end": 12, "probability": 0.948, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Ay6euharMG", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dOX6", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dOX6"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-15T22:10:18.000Z", "id": "1195464066917109763", "edit_history_tweet_ids": ["1195464066917109763"], "author_id": "17715048", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 592, "like_count": 1091, "quote_count": 83}, "text": "Bolsonaro: PT quer \u2018ir pra cima\u2019 de Carlos em investiga\u00e7\u00e3o sobre Marielle https://t.co/Ay6euharMG"}, {"lang": "und", "created_at": "2019-11-16T02:34:49.000Z", "id": "1195530632476155904", "edit_history_tweet_ids": ["1195530632476155904"], "author_id": "67544145", "public_metrics": {"retweet_count": 411, "reply_count": 73, "like_count": 2499, "quote_count": 43}, "text": "RIP https://t.co/qSGP9WduJn", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/qSGP9WduJn", "expanded_url": "https://twitter.com/CentroPokemon/status/1195530632476155904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qSGP9WduJn", "media_key": "3_1195530630349627393"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T03:05:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1162785134644473856", "id": "1195538321264533504", "edit_history_tweet_ids": ["1195538321264533504"], "author_id": "1002574036768092160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195536457336860672"}], "text": "@rafabkrg ai credo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T17:35:00.000Z", "id": "1194670006530904064", "edit_history_tweet_ids": ["1194670006530904064"], "author_id": "860158681861718016", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 8, "like_count": 2930, "quote_count": 20}, "text": "phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante..."}, {"lang": "de", "created_at": "2019-11-16T02:20:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "706424648670560256", "id": "1195527064599908352", "edit_history_tweet_ids": ["1195527064599908352"], "author_id": "103584983", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiguelGogny", "id": "706424648670560256"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "ArgollaTV", "id": "947251397896044544"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "_vitamina_m", "id": "997592978020544512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195403804637880325"}], "text": "@MiguelGogny @patriciagamarra @rmapalacios @ArgollaTV @_vitamina_m Setzen Sie wie Sie kein Foto, Feigling, Schwuchtel, Sie m\u00f6gen Frauen misshandeln.\nGlauben Sie, dass Sie jemandem \u00fcberlegen sind, wenn Sie in Europa leben? Vom Mist entfremdet."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-15T08:07:02.000Z", "id": "1195251852339748865", "edit_history_tweet_ids": ["1195251852339748865"], "author_id": "994514686208036864", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "nadie se toma en serio una depresi\u00f3n hasta que es demasiado tarde y la persona se suicida\n\nme indigna"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.5314, "type": "Place", "normalized_text": "de"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/EeSLCs0NOT", "expanded_url": "https://twitter.com/dmimica/status/1195445472653123589/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EeSLCs0NOT", "media_key": "7_1195445408337743872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-15T20:56:25.000Z", "id": "1195445472653123589", "edit_history_tweet_ids": ["1195445472653123589"], "author_id": "15224403", "public_metrics": {"retweet_count": 1727, "reply_count": 265, "like_count": 1833, "quote_count": 133}, "text": "Hay MUCHA gente intentando acceder a la Plaza de la Dignidad y Carabineros insiste est\u00fapidamente con la lacrim\u00f3gena. Es inviable. Ser\u00e1n superados. \u00bfPara qu\u00e9 hacer tanto da\u00f1o intentando evitar lo inevitable? \u00bfQui\u00e9n dio la imb\u00e9cil orden d impedir la llegada de personas a ese lugar? https://t.co/EeSLCs0NOT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/65Ir8cwxRC", "expanded_url": "https://twitter.com/sonnesgwrl/status/1194696902824124417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65Ir8cwxRC", "media_key": "3_1194696895958003718"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/65Ir8cwxRC", "expanded_url": "https://twitter.com/sonnesgwrl/status/1194696902824124417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65Ir8cwxRC", "media_key": "3_1194696900013969410"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T19:21:52.000Z", "id": "1194696902824124417", "edit_history_tweet_ids": ["1194696902824124417"], "author_id": "1124370262001115136", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 4, "like_count": 190, "quote_count": 8}, "text": "\"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depressivo e ainda BATEU e TORTUROU ele como se n\u00e3o fosse nada???????? eU QUERO O DIV\u00d3RCIO! AGORA!\" https://t.co/65Ir8cwxRC"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-15T12:50:28.000Z", "id": "1195323177964113921", "edit_history_tweet_ids": ["1195323177964113921"], "author_id": "10908822", "public_metrics": {"retweet_count": 1330, "reply_count": 126, "like_count": 2781, "quote_count": 45}, "text": "NO PODEMOS cometer el mismo error de consolidar la impunidad\n\nDEBEMOS entregar justicia y reparaci\u00f3n.\nPrimero las disculpas del Estado en boca del presidente y luego juicio para los responsables de estas semanas de brutalidad.\nReparaci\u00f3n para las v\u00edctimas.\n\nO ser\u00e1 triunfo amargo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3019, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.4881, "type": "Other", "normalized_text": "dictador"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8621, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 135, "end": 148, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "Tabar\u00e9 V\u00e1zquez"}, {"start": 271, "end": 277, "probability": 0.4661, "type": "Person", "normalized_text": "Guevara"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/UX92XkGJ2t", "expanded_url": "https://twitter.com/eloymarchan/status/1195481465179582470/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UX92XkGJ2t", "media_key": "3_1195481459123007489"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/UX92XkGJ2t", "expanded_url": "https://twitter.com/eloymarchan/status/1195481465179582470/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UX92XkGJ2t", "media_key": "3_1195481459135537153"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-15T23:19:26.000Z", "id": "1195481465179582470", "edit_history_tweet_ids": ["1195481465179582470"], "author_id": "79057176", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 34, "like_count": 199, "quote_count": 9}, "text": "Del libro \"Metamemorias\" de AG:\n-Llama a Keiko como \"hija del dictador\"\n-Mulder lo ayud\u00f3 a refugiarse en embajada de Uruguay\n-Dice que Tabar\u00e9 V\u00e1zquez le asegur\u00f3 el asilo\n-Reconoce que postular el 2016 fue su gran error\n-Ten\u00eda un familiar directo que apellidaba Ladr\u00f3n de Guevara https://t.co/UX92XkGJ2t"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T02:04:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1230039469", "id": "1195523112655306752", "edit_history_tweet_ids": ["1195523112655306752"], "author_id": "4825871303", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "burrosuy", "id": "1230039469"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195472845540904963"}], "text": "@burrosuy Alguien que le avise que si sigue as\u00ed le va a dar un infarto."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PorSiNoLoViste"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.8037, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/jD1neDhRkD", "expanded_url": "http://eluni.mx/3bgqsg", "display_url": "eluni.mx/3bgqsg"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/6GRye3IfEv", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Metropoli/status/1195491671858745345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6GRye3IfEv", "media_key": "3_1195468992691023877"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T00:00:00.000Z", "id": "1195491671858745345", "edit_history_tweet_ids": ["1195491671858745345"], "author_id": "391116248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#PorSiNoLoViste Mata a su pareja y se suicida en una iglesia de Iztapalapa https://t.co/jD1neDhRkD https://t.co/6GRye3IfEv"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-16T00:42:53.000Z", "id": "1195502462666526720", "edit_history_tweet_ids": ["1195502462666526720"], "author_id": "16214062", "public_metrics": {"retweet_count": 832, "reply_count": 88, "like_count": 1760, "quote_count": 46}, "text": "Vamos divulgar essa informa\u00e7\u00e3o diariamente, acompanhar o andamento do processo, atualizar o poss\u00edvel antes que a pizza v\u00e1 ao forno. https://t.co/p8zpwuuf5M", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/p8zpwuuf5M", "expanded_url": "https://antropofagista.com.br/2019/11/15/abi-vai-ao-stf-contra-bolsonaro-por-envolvimento-no-caso-marielle/", "display_url": "antropofagista.com.br/2019/11/15/abi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://antropofagista.com.br/2019/11/15/abi-vai-ao-stf-contra-bolsonaro-por-envolvimento-no-caso-marielle/"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-16T02:44:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "44489439", "id": "1195532960663048192", "edit_history_tweet_ids": ["1195532960663048192"], "author_id": "381757428", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LaRazon_Bolivia", "id": "44489439"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195514751129980930"}], "text": "@LaRazon_Bolivia No suceder\u00eda esto si la prensa Boliviana har\u00eda bien su trabajo. dando cobertura a todo lo que sucede sin preferencia social. Ya que en estos \u00faltimos d\u00edas los conflictos de sociales contin\u00faan y sobre todo hay el abuso excesivo de la fuerza de la polic\u00eda y militares,"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-15T23:23:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1081426724", "id": "1195482363238789120", "edit_history_tweet_ids": ["1195482363238789120"], "author_id": "964966837434900480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195453064855113729"}], "text": "@cruze1ru Eu dei conta de assistir so ate a 2 temporada."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 156, "tag": "NiUnaMas"}, {"start": 157, "end": 168, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 169, "end": 200, "tag": "FeminicidiosEmergenciaNacional"}], "annotations": [{"start": 242, "end": 251, "probability": 0.612, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/WtD8iYupjY", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mata-su-pareja-y-se-suicida-en-una-iglesia-de-iztapalapa", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mata-su-pareja-y-se-suicida-en-una-iglesia-de-iztapalapa"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-15T15:18:40.000Z", "id": "1195360474344374272", "geo": {"place_id": "8e098f6d686001a9"}, "edit_history_tweet_ids": ["1195360474344374272"], "author_id": "177976875", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "No es un tema de formaci\u00f3n acad\u00e9mica, sino de educaci\u00f3n emocional. Cultura de violencia en una sociedad machista. Matan y se redimen a as\u00ed mismos. #NiUnaMas #NiUnaMenos #FeminicidiosEmergenciaNacional\nMata a pareja y se suicida en iglesia de Iztapalapa https://t.co/WtD8iYupjY"}], "places": [{"full_name": "Benarrab\u00e1, Espa\u00f1a", "id": "dc8024c38e08e678"}, {"full_name": "Itapecerica da Serra, Brasil", "id": "0c0dc9e793332cf9"}, {"full_name": "Corrientes, Argentina", "id": "00a961d91f76dde8"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Presidente Prudente, Brasil", "id": "c5c62f4a88f76fd3"}, {"full_name": "Santiago de Surco, Peru", "id": "005bf2190435cf68"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Hermosillo, Sonora", "id": "0fb3c76f0e3df6d1"}]}, "errors": [{"value": "183134124", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [183134124].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "183134124", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195552447558762496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195552447558762496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195552447558762496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "601954050", "value": "601954050", "detail": "User has been suspended: [601954050].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195449812277182465", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195449812277182465", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195449812277182465].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "86550361", "value": "86550361", "detail": "User has been suspended: [86550361].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195657504358912001", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195657504358912001", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195657504358912001].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1117796319182118925", "value": "1117796319182118925", "detail": "User has been suspended: [1117796319182118925].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195490032213274624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195490032213274624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195490032213274624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195420501319049216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195420501319049216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195420501319049216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195647874589220864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195647874589220864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195647874589220864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1083804659159060486", "value": "1083804659159060486", "detail": "User has been suspended: [1083804659159060486].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195514564219150337", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195514564219150337", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195514564219150337].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1123003445760471041", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1123003445760471041].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1123003445760471041", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195540537631227904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195540537631227904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195540537631227904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "912154420439404544", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [912154420439404544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "912154420439404544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195629852877115392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195629852877115392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195629852877115392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195579780898406401", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195579780898406401].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195579780898406401", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1027490824916004864", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1027490824916004864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1027490824916004864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195489928316116992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195489928316116992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195489928316116992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195603276323934209", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195603276323934209].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195603276323934209", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204775396", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1204775396].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1204775396", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195593752368295936", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195593752368295936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195593752368295936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185253631718842374", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1185253631718842374].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1185253631718842374", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195486963509448704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195486963509448704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195486963509448704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "934158811207798784", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [934158811207798784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "934158811207798784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195500827856789505", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195500827856789505].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195500827856789505", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2240128740", "value": "2240128740", "detail": "User has been suspended: [2240128740].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195381163965202432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195381163965202432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195381163965202432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1056719566322237441", "value": "1056719566322237441", "detail": "User has been suspended: [1056719566322237441].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195561383485673472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195561383485673472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195561383485673472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "466843192", "value": "466843192", "detail": "User has been suspended: [466843192].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195557366634176514", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195557366634176514", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195557366634176514].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1149057292165439488", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1149057292165439488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149057292165439488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195548861474967552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195548861474967552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195548861474967552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195550310225321984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195550310225321984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195550310225321984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1195545404303130626", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195545404303130626].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195545404303130626", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195543999945347073", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195543999945347073", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195543999945347073].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "602235769", "value": "602235769", "detail": "User has been suspended: [602235769].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195415163412918272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195415163412918272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195415163412918272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195540937692393472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195540937692393472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195540937692393472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195540259049791488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195540259049791488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195540259049791488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "355854071", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [355854071].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "355854071", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195534813849108481", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195534813849108481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195534813849108481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1195667372809609217", "oldest_id": "1195533655319482371", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc00j8qdtzggpzt5hdr1ucs1vfjx"}}