{"data": [{"id": "1194625270872805383", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "810622680282103808", "created_at": "2019-11-13T14:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625270872805383"]}, {"id": "1194625251935584256", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "320430263", "created_at": "2019-11-13T14:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625251935584256"]}, {"id": "1194625219056619520", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "341232438", "created_at": "2019-11-13T14:37:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625219056619520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/jvcZvcOiRd", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "suicida"}, {"start": 50, "end": 57, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 82, "end": 93, "tag": "psicolog\u00eda"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194625206054031360", "text": "Cada dos horas y media se #suicida una persona en #Espa\u00f1a https://t.co/jvcZvcOiRd #psicolog\u00eda", "lang": "es", "author_id": "2283921199", "created_at": "2019-11-13T14:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625206054031360"]}, {"id": "1194625147296071680", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1148757883720523777", "created_at": "2019-11-13T14:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625147296071680"]}, {"id": "1194625131324162051", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2843802677", "created_at": "2019-11-13T14:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625131324162051"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/ic8cHSioa2", "expanded_url": "https://twitter.com/EduardoBitran/status/1194623294516805633", "display_url": "twitter.com/EduardoBitran/\u2026"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 115, "username": "EduardoBitran", "id": "1040106128"}, {"start": 116, "end": 128, "username": "EsPublicoCL", "id": "523476975"}]}, "id": "1194625107479543808", "text": "Esa es la manera, no podemos seguir en esta escalada de violencia sin sentido, destructiva y suicida @EduardoBitran @EsPublicoCL https://t.co/ic8cHSioa2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194623294516805633"}], "author_id": "1191462892396257280", "created_at": "2019-11-13T14:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625107479543808"]}, {"id": "1194625040500682753", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1185328521650102278", "created_at": "2019-11-13T14:36:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625040500682753"]}, {"id": "1194624985895059457", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "623260116", "created_at": "2019-11-13T14:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624985895059457"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/VZ46lG5x8j", "expanded_url": "https://trib.al/N0OfPl0", "display_url": "trib.al/N0OfPl0"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1194624948599435264", "text": "Bombazo suicida deja ba\u00f1o de sangre en Kabul https://t.co/VZ46lG5x8j", "lang": "es", "author_id": "212119338", "created_at": "2019-11-13T14:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624948599435264"]}, {"id": "1194624907373473792", "text": "Misi\u00f3n suicida, alv.", "lang": "es", "author_id": "837167620268838912", "created_at": "2019-11-13T14:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624907373473792"]}, {"id": "1194624846660923392", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "891315457", "created_at": "2019-11-13T14:35:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624846660923392"]}, {"id": "1194624844073250816", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "3035219363", "created_at": "2019-11-13T14:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624844073250816"]}, {"id": "1194624840486899718", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "541210031", "created_at": "2019-11-13T14:35:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624840486899718"]}, {"id": "1194624807230246912", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1185370178323976193", "created_at": "2019-11-13T14:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624807230246912"]}, {"id": "1194624804403499008", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1174328221560647680", "created_at": "2019-11-13T14:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624804403499008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/PeMOgIAoaW", "expanded_url": "http://tinyurl.com/vvvogkt", "display_url": "tinyurl.com/vvvogkt"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 69, "tag": "INTERNACIONAL"}, {"start": 70, "end": 77, "tag": "Global"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}]}, "id": "1194624799701495809", "text": "Ataque suicida en Indonesia deja un muerto y 6 heridos #INTERNACIONAL #Global https://t.co/PeMOgIAoaW", "lang": "es", "author_id": "152917502", "created_at": "2019-11-13T14:35:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624799701495809"]}, {"id": "1194624784480403456", "text": "Lembra daquele menino o Thiago Ricielly que estrangulou um gato e postou video na internet? Ele se matou. E eu achei? Pouco. Foda-se.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Ricielly"}]}, "author_id": "155681720", "created_at": "2019-11-13T14:35:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624784480403456"]}, {"in_reply_to_user_id": "799358572899561486", "id": "1194624782970474497", "text": "@OchoaGuii N\u00e3o acredito que tu t\u00e1 defendendo Guilherme, n\u00e3o \u00e9 relativo porcaria nenhuma, t\u00e1 muito claro que ele matou por que quis, olha a cara de feliz, se achando o fod\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OchoaGuii", "id": "799358572899561486"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194624238809833476"}], "author_id": "1002245610018344965", "created_at": "2019-11-13T14:35:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624782970474497"]}, {"id": "1194624721247039489", "text": "RT @anamargaritazul: Si van a hablar de un tema tan importante, estudien. No est\u00e1n ayudando cuando desinforman. La conducta suicida no es u\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "anamargaritazul", "id": "513908434"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194623231849684998"}], "author_id": "497542382", "created_at": "2019-11-13T14:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624721247039489"]}, {"id": "1194624721188315136", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "956580535", "created_at": "2019-11-13T14:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624721188315136"]}, {"id": "1194624687826825216", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2419287984", "created_at": "2019-11-13T14:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624687826825216"]}, {"id": "1194624588610596865", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "435186107", "created_at": "2019-11-13T14:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624588610596865"]}, {"id": "1194624503076118529", "text": "RT @Acampa_polapaz: Non nos cabe na cabeza que este pobre rapaz e outros como el sexan inimigos a bater para os mill\u00f3ns de espa\u00f1ois que vot\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Acampa_polapaz", "id": "856216661954883585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194592067055443972"}], "author_id": "308710209", "created_at": "2019-11-13T14:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624503076118529"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/QbyEQewIl3", "expanded_url": "https://trib.al/Z15Iu1W", "display_url": "trib.al/Z15Iu1W"}]}, "id": "1194624455663902721", "text": "Bombazo suicida sacude Kabul https://t.co/QbyEQewIl3", "lang": "ht", "author_id": "39578447", "created_at": "2019-11-13T14:33:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624455663902721"]}, {"id": "1194624429067628544", "text": "Sem acreditar que meu vizinho se enforcou e tirou a vida \ud83d\udc4e\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "author_id": "2246184079", "created_at": "2019-11-13T14:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624429067628544"]}, {"id": "1194624427956162561", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "1445325504", "created_at": "2019-11-13T14:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624427956162561"]}, {"id": "1194624378614378497", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "229161754", "created_at": "2019-11-13T14:33:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624378614378497"]}, {"id": "1194624342061006849", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "774392288428580864", "created_at": "2019-11-13T14:33:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624342061006849"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/PSTpMXFatw", "expanded_url": "http://www.capitaledomex.com.mx/global/ataque-suicida-en-indonesia-deja-un-muerto-y-6-heridos/", "display_url": "capitaledomex.com.mx/global/ataque-\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}]}, "id": "1194624291700117504", "text": "Ataque suicida en Indonesia deja un muerto y 6\u00a0heridos https://t.co/PSTpMXFatw", "lang": "es", "author_id": "194673835", "created_at": "2019-11-13T14:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624291700117504"]}, {"id": "1194624239761932288", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "141366286", "created_at": "2019-11-13T14:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624239761932288"]}, {"id": "1194624224213655552", "text": "RT @ETJHILTON: @Machin56 Esa corrupta igual que su amo AG suicida parece que iba a ser jefa de campa\u00f1a de #perrochacra Mulder y de su engre\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 118, "tag": "perrochacra"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "Machin56", "id": "311282913"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.6692, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "perrochacra"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194336693790208000"}], "author_id": "544633532", "created_at": "2019-11-13T14:33:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624224213655552"]}, {"id": "1194624220484923393", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "121192309", "created_at": "2019-11-13T14:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624220484923393"]}, {"id": "1194624201669242884", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "999794467958870016", "created_at": "2019-11-13T14:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624201669242884"]}, {"id": "1194624192802643968", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "1026119689204891649", "created_at": "2019-11-13T14:32:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624192802643968"]}, {"id": "1194624184841752576", "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "author_id": "64312983", "created_at": "2019-11-13T14:32:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624184841752576"]}, {"id": "1194624080680345602", "text": "RT @pirulito401: @AttuchLeonardo @RogerioCorreia_ Esse governo \u00e9 suicida!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pirulito401", "id": "928445852301123584"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AttuchLeonardo", "id": "1081497572538306560"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "RogerioCorreia_", "id": "245392082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194569978466492416"}], "author_id": "236580539", "created_at": "2019-11-13T14:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624080680345602"]}, {"id": "1194624072023527424", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "909978334670573568", "created_at": "2019-11-13T14:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624072023527424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/aj9Y4LpybV", "expanded_url": "https://twitter.com/sasukelove99/status/1194623961071525888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aj9Y4LpybV", "media_key": "3_1194623956541526016"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.348, "type": "Place", "normalized_text": "PA"}]}, "id": "1194623961071525888", "text": "Por qu\u00e9 estoy tan tranquila si est\u00e1n a punto de destruirme en mi PA suicida?? https://t.co/aj9Y4LpybV", "lang": "es", "author_id": "2796087905", "created_at": "2019-11-13T14:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623961071525888"]}, {"id": "1194623946307457024", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "879194540216905728", "created_at": "2019-11-13T14:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623946307457024"]}, {"id": "1194623881358692352", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "73631211", "created_at": "2019-11-13T14:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623881358692352"]}, {"id": "1194623833992335361", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "277290704", "created_at": "2019-11-13T14:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623833992335361"]}, {"id": "1194623769106497536", "text": "Israel bombardeou e matou mais de 18 pessoas em gaza hoje.. se n\u00e3o fosse a sandra papacapim nunca ficaria sabendo disso..", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8389, "type": "Place", "normalized_text": "gaza"}]}, "author_id": "113067228", "created_at": "2019-11-13T14:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623769106497536"]}, {"id": "1194623732490260481", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "838527847", "created_at": "2019-11-13T14:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623732490260481"]}, {"id": "1194623702794506240", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1089367345045430277", "created_at": "2019-11-13T14:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623702794506240"]}, {"id": "1194623662243999745", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "271425015", "created_at": "2019-11-13T14:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623662243999745"]}, {"id": "1194623624705036293", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1189631797799333889", "created_at": "2019-11-13T14:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623624705036293"]}, {"id": "1194623617608245252", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2680874870", "created_at": "2019-11-13T14:30:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623617608245252"]}, {"id": "1194623600445124608", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "67690592", "created_at": "2019-11-13T14:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623600445124608"]}, {"in_reply_to_user_id": "999971971734687750", "id": "1194623574306222080", "text": "@REspinhal Suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "REspinhal", "id": "999971971734687750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194616180658655233"}], "author_id": "757650698288914433", "created_at": "2019-11-13T14:30:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623574306222080"]}, {"id": "1194623521458028544", "text": "RT @agambella: #Siria Dalle parti di Kafar Nabuda le forze jihadiste hanno tentato di devastare un posto di blocco governativo con la tecni\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194620364824821762"}], "author_id": "2993829604", "created_at": "2019-11-13T14:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623521458028544"]}, {"id": "1194623485609467904", "text": "24 floors da um tapa na cara da minha idea\u00e7\u00e3o suicida obrigada the maine pelos mimos", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.3338, "type": "Other", "normalized_text": "maine"}]}, "author_id": "1051219332737458177", "created_at": "2019-11-13T14:30:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623485609467904"]}, {"id": "1194623465275281410", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1187409093058797568", "created_at": "2019-11-13T14:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623465275281410"]}, {"id": "1194623412037046275", "text": "RT @str782: @radiocable @romanreye5 Fernando, desde vuestro lugar pod\u00e9is convertiros en grandes agentes de la prevenci\u00f3n mediante la divulg\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "str782", "id": "442709171"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "radiocable", "id": "11713422"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5188, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194518882398167046"}], "author_id": "2423578825", "created_at": "2019-11-13T14:29:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623412037046275"]}, {"in_reply_to_user_id": "899430649022566400", "id": "1194623348694642688", "text": "@HoyMismoTSI Si van a hablar de un tema tan importante, estudien. No est\u00e1n ayudando cuando desinforman. La conducta suicida no es una pregunta de opci\u00f3n m\u00faltiple. En la mayor\u00eda los casos se confirma la presencia de un trastorno psiqui\u00e1trico.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "HoyMismoTSI", "id": "899430649022566400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194586729321291781"}], "author_id": "513908434", "created_at": "2019-11-13T14:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623348694642688"]}, {"id": "1194623330365530113", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "155031377", "created_at": "2019-11-13T14:29:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623330365530113"]}, {"id": "1194623242901712897", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "546517773", "created_at": "2019-11-13T14:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623242901712897"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/eqeYUJllHP", "expanded_url": "https://twitter.com/neXtquotidiano/status/1194543209894088705", "display_url": "twitter.com/neXtquotidiano\u2026"}]}, "id": "1194623239760351232", "text": "Vista la protervia nel mantenere la linea politica suicida, per le finanze dello Stato e gli italiani, tenere tale personaggio fuori dal governo continua ad essere una priorit\u00e0. Contrariamente si poteva lasciarlo schiantare, assieme al suo consenso, contro i vincoli dell realt\u00e0. https://t.co/eqeYUJllHP", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194543209894088705"}], "author_id": "492928864", "created_at": "2019-11-13T14:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623239760351232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/J4H2h0987n", "expanded_url": "https://twitter.com/HoyMismoTSI/status/1194586729321291781", "display_url": "twitter.com/HoyMismoTSI/st\u2026"}]}, "id": "1194623231849684998", "text": "Si van a hablar de un tema tan importante, estudien. No est\u00e1n ayudando cuando desinforman. La conducta suicida no es una pregunta de opci\u00f3n m\u00faltiple. En la mayor\u00eda los casos se confirma la presencia de un trastorno psiqui\u00e1trico. https://t.co/J4H2h0987n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194586729321291781"}], "author_id": "513908434", "created_at": "2019-11-13T14:29:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623231849684998"]}, {"id": "1194623203500535808", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2646778670", "created_at": "2019-11-13T14:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623203500535808"]}, {"id": "1194623176417763328", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2745058624", "created_at": "2019-11-13T14:28:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623176417763328"]}, {"id": "1194623163432202240", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "201765323", "created_at": "2019-11-13T14:28:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623163432202240"]}, {"id": "1194623162769690624", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "92321258", "created_at": "2019-11-13T14:28:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623162769690624"]}, {"id": "1194623061321867269", "text": "RT @carlos_igualada: Nuevo atentado suicida en el Sudeste Asi\u00e1tico, en esta ocasi\u00f3n en Indonesia. Este modus operandi ha crecido notoriamen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlos_igualada", "id": "3295709342"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.7119, "type": "Place", "normalized_text": "Sudeste Asi\u00e1tico"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194562291158724608"}], "author_id": "1081485889682006016", "created_at": "2019-11-13T14:28:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623061321867269"]}, {"id": "1194622972390187008", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "61515789", "created_at": "2019-11-13T14:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622972390187008"]}, {"id": "1194622964362137602", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "102573768", "created_at": "2019-11-13T14:28:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622964362137602"]}, {"id": "1194622940110704641", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "62586545", "created_at": "2019-11-13T14:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622940110704641"]}, {"id": "1194622842752643073", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "231988983", "created_at": "2019-11-13T14:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622842752643073"]}, {"id": "1194622826164080642", "text": "A \u00faltima pessoa que eu vi que contava hist\u00f3ria dos outros como se fossem suas, era um psicopata que matou o ex-namorado, o melhor amigo, um arquiteto, um coveiro e o Gianni Versace. \nTenho medo de quem monta uma imagem e \u00e9 outra coisa completamente diferente pq nunca se sabe, n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 179, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Gianni Versace"}]}, "author_id": "792114550506225664", "created_at": "2019-11-13T14:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622826164080642"]}, {"id": "1194622729460187137", "text": "S\u00f3 para avisar que se eu amanh\u00e3 n\u00e3o aparecer, \u00e9 porque o meu pai me matou por ter fodido o telem\u00f3vel no qual ele gastou 100\u20ac h\u00e1 2 meses", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "telem\u00f3vel"}]}, "author_id": "1040598234492792833", "created_at": "2019-11-13T14:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622729460187137"]}, {"id": "1194622721792999435", "text": "RT @str782: @radiocable @romanreye5 Fernando, desde vuestro lugar pod\u00e9is convertiros en grandes agentes de la prevenci\u00f3n mediante la divulg\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "str782", "id": "442709171"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "radiocable", "id": "11713422"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5188, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194518882398167046"}], "author_id": "430579114", "created_at": "2019-11-13T14:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622721792999435"]}, {"id": "1194622618294308864", "text": "Um suicida, ele faz coisas normais, tem amigos, fala com todo mundo, age normalmente, s\u00f3 n\u00e3o fala dos problemas que a mente dele \u00e9.", "lang": "pt", "author_id": "1174860295417880576", "created_at": "2019-11-13T14:26:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622618294308864"]}, {"id": "1194622600053477376", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "231057189", "created_at": "2019-11-13T14:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622600053477376"]}, {"id": "1194622572639531008", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "118398198", "created_at": "2019-11-13T14:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622572639531008"]}, {"id": "1194622552330719232", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "565337054", "created_at": "2019-11-13T14:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622552330719232"]}, {"id": "1194622534123212801", "text": "RT @dw_espanol: Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194495895699632129"}], "author_id": "108957842", "created_at": "2019-11-13T14:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622534123212801"]}, {"id": "1194622517639614464", "text": "Esse v\u00eddeo da menina que se suicidou e t\u00e3o pesado caralho", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "author_id": "887816824213131264", "created_at": "2019-11-13T14:26:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622517639614464"]}, {"id": "1194622506964938753", "text": "RT @TanquemElsCIE: \u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\"\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanquemElsCIE", "id": "426484510"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194222705811304448"}], "author_id": "1019960653", "created_at": "2019-11-13T14:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622506964938753"]}, {"id": "1194622488740675584", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "69432989", "created_at": "2019-11-13T14:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622488740675584"]}, {"id": "1194622429349523457", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1526446531", "created_at": "2019-11-13T14:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622429349523457"]}, {"id": "1194622412635041792", "text": "RT @vaniiCaballero: Una vez m\u00e1s acabe de leer que una chica muy joven se suicida, POR FAVOR PAREN DE TRATAR MAL, DE HACER SENTIR MENOS A LO\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vaniiCaballero", "id": "298335416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194313212847706112"}], "author_id": "168208704", "created_at": "2019-11-13T14:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622412635041792"]}, {"id": "1194622372877414400", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "364463614", "created_at": "2019-11-13T14:25:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622372877414400"]}, {"id": "1194622349217325056", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "170856264", "created_at": "2019-11-13T14:25:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622349217325056"]}, {"id": "1194622346125955076", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1189942813376598016", "created_at": "2019-11-13T14:25:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622346125955076"]}, {"id": "1194622332595318784", "text": "'El primer triunfo de Jair Bolsonaro fue que lo subestimaran \u2013los medios de comunicaci\u00f3n, sus adversarios, sus aliados, la gente en general\u2013, y ninguna subestimaci\u00f3n fue m\u00e1s suicida q la d la derecha tradicional y los supuestos \u201cliberales\u201d q solo creen en la libertad del mercado'", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.9887, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "author_id": "628258298", "created_at": "2019-11-13T14:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622332595318784"]}, {"id": "1194622323950620672", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1268415757", "created_at": "2019-11-13T14:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622323950620672"]}, {"id": "1194622210331283456", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "200711936", "created_at": "2019-11-13T14:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622210331283456"]}, {"id": "1194622157558403074", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "742904529256075264", "created_at": "2019-11-13T14:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622157558403074"]}, {"id": "1194622138818473984", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "79015156", "created_at": "2019-11-13T14:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622138818473984"]}, {"id": "1194622134414233601", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "1918410416", "created_at": "2019-11-13T14:24:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622134414233601"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/NOvlDSjl1r", "expanded_url": "https://ift.tt/33JWvn5", "display_url": "ift.tt/33JWvn5"}]}, "id": "1194622122703904768", "text": "\u041f\u043e\u0436\u0430\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0441\u043f\u0430\u0441 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0443 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0432 \u0423\u0440\u0430\u043b\u044c\u0441\u043a\u0435 https://t.co/NOvlDSjl1r", "lang": "ru", "author_id": "300811189", "created_at": "2019-11-13T14:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622122703904768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/ffUprkLXvt", "expanded_url": "https://trib.al/yquEyQb", "display_url": "trib.al/yquEyQb"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1194622078479192064", "text": "Bombazo suicida deja ba\u00f1o de sangre en Kabul https://t.co/ffUprkLXvt", "lang": "es", "author_id": "137739385", "created_at": "2019-11-13T14:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622078479192064"]}, {"id": "1194622072502280192", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1187904834281840640", "created_at": "2019-11-13T14:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622072502280192"]}, {"id": "1194621996631560192", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "120566467", "created_at": "2019-11-13T14:24:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621996631560192"]}, {"id": "1194621986007404544", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "161846352", "created_at": "2019-11-13T14:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621986007404544"]}, {"id": "1194621961965424640", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "940357765842788352", "created_at": "2019-11-13T14:24:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621961965424640"]}, {"id": "1194621955992903680", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1129003213204668416", "created_at": "2019-11-13T14:24:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621955992903680"]}, {"id": "1194621934782369799", "text": "a mentira ela te enforca, ela suicida por vc msm", "lang": "pt", "author_id": "940630022284562432", "created_at": "2019-11-13T14:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621934782369799"]}, {"id": "1194621908421140485", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1155305494187335680", "created_at": "2019-11-13T14:23:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621908421140485"]}, {"id": "1194621864921845768", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "105650147", "created_at": "2019-11-13T14:23:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621864921845768"]}, {"id": "1194621846320074752", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "302965856", "created_at": "2019-11-13T14:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621846320074752"]}, {"id": "1194621832097193984", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "714862150376951808", "created_at": "2019-11-13T14:23:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621832097193984"]}, {"id": "1194621795564867585", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "875337610188570624", "created_at": "2019-11-13T14:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621795564867585"]}, {"id": "1194621787083960321", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1077931267658866689", "created_at": "2019-11-13T14:23:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621787083960321"]}, {"id": "1194621758722248707", "text": "RT @LuisLar01154334: @Pusycat2017 @Jess49504626 Pobre diablo \ud83d\udc7f no est\u00e1 su pata suicida que lo condecor\u00f3", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuisLar01154334", "id": "1018098964980228096"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "Jess49504626", "id": "940594704319700993"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "diablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194560429726601216"}], "author_id": "454609156", "created_at": "2019-11-13T14:23:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621758722248707"]}, {"id": "1194621739021549573", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1236771552", "created_at": "2019-11-13T14:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621739021549573"]}, {"id": "1194621727210270721", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "159262605", "created_at": "2019-11-13T14:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621727210270721"]}, {"id": "1194621721745281024", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "3819456819", "created_at": "2019-11-13T14:23:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621721745281024"]}, {"id": "1194621602467442690", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "378719967", "created_at": "2019-11-13T14:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621602467442690"]}, {"id": "1194621556074303488", "text": "Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin del derecho a propiedad, pidiendo estatizar recursos naturales y la actividad privada. Estar\u00e1 dispuesto perder Antofagasta Minerals y al Banco de Chile?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 250, "probability": 0.6539, "type": "Organization", "normalized_text": "Antofagasta Minerals"}, {"start": 257, "end": 270, "probability": 0.7186, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco de Chile"}]}, "author_id": "212552510", "created_at": "2019-11-13T14:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 153, "like_count": 1621, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621556074303488"]}, {"id": "1194621548356919297", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "430579114", "created_at": "2019-11-13T14:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621548356919297"]}, {"id": "1194621451912921088", "text": "E de uma hipocrisia sem tamanho ningu\u00e9m estar falando s\u00f3 assunto, a dois meses atr\u00e1s estavam todos com faixa amarela e levantando a TAG setembro amarelo em preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, hoje o @sbtjornalismo faz piada com um suicida, que ap\u00f3s se suicida realmente e ningu\u00e9m fala nada!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 186, "end": 200, "username": "sbtjornalismo", "id": "31040862"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 134, "probability": 0.7772, "type": "Person", "normalized_text": "TAG"}]}, "author_id": "851618224823304196", "created_at": "2019-11-13T14:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621451912921088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0EC8wRgGuL", "expanded_url": "https://twitter.com/javierhhb/status/1194470463172427777", "display_url": "twitter.com/javierhhb/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 270, "tag": "FujimorismoNuncaMas"}, {"start": 271, "end": 279, "tag": "SNNunca"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}], "annotations": [{"start": 272, "end": 278, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SNNunca"}]}, "id": "1194621427246174209", "text": "Atenci\u00f3n..!! @YeniVilcatoma2\nEsto es tu lucha contra la Corrupci\u00f3n, cuando blindaste al delincuente suicida y a tu jefa?\nTu crees que somos cojudos?\nTu crees que no tenemos memoria?\nSabemos quien eres y lo inservible que fuiste corrupta desquiciada.\n#FujimorismoNuncaMas\n#SNNunca https://t.co/0EC8wRgGuL", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194470463172427777"}], "author_id": "1118841023915020288", "created_at": "2019-11-13T14:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621427246174209"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/t51WacRvU1", "expanded_url": "https://trib.al/qR50uiL", "display_url": "trib.al/qR50uiL"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1194621385269809152", "text": "Bombazo suicida deja ba\u00f1o de sangre en Kabul https://t.co/t51WacRvU1", "lang": "es", "author_id": "62824212", "created_at": "2019-11-13T14:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621385269809152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/FXLPdDb1f7", "expanded_url": "https://trib.al/VjxAGX5", "display_url": "trib.al/VjxAGX5"}]}, "id": "1194620892497817600", "text": "Bombazo suicida sacude Kabul https://t.co/FXLPdDb1f7", "lang": "ht", "author_id": "245892004", "created_at": "2019-11-13T14:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194620892497817600"]}, {"id": "1194620851817271296", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "1007693610618376192", "created_at": "2019-11-13T14:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194620851817271296"]}, {"id": "1194620824185004032", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "author_id": "1148994192414318603", "created_at": "2019-11-13T14:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194620824185004032"]}, {"id": "1194620707596120064", "text": "RT @raulmorenom: Una noticia tremendamente triste que debe alertarnos sobre las deficiencias del sistema de protecci\u00f3n catal\u00e1n. Registrarem\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "raulmorenom", "id": "296121999"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193992240420536330"}], "author_id": "133372413", "created_at": "2019-11-13T14:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194620707596120064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/ah29U94erV", "expanded_url": "https://trib.al/OlMH42w", "display_url": "trib.al/OlMH42w"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1194620641980366848", "text": "Bombazo suicida deja ba\u00f1o de sangre en Kabul https://t.co/ah29U94erV", "lang": "es", "author_id": "39578447", "created_at": "2019-11-13T14:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194620641980366848"]}, {"id": "1194620597294288896", "text": "RT @JuanjasBaraka: Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/cHMAZ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JuanjasBaraka", "id": "3727252755"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.7783, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194539711072755713"}], "author_id": "3727252755", "created_at": "2019-11-13T14:18:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194620597294288896"]}, {"id": "1194620549000884226", "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "author_id": "1242417199", "created_at": "2019-11-13T14:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194620549000884226"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xWonKrkKF8", "expanded_url": "https://temlondrina.com.br/editoriais/o-espetaculo-suicida-da-midia-em-troca-de-likes-e-audiencia/", "display_url": "temlondrina.com.br/editoriais/o-e\u2026"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 87, "username": "sbtjornalismo", "id": "31040862"}, {"start": 90, "end": 100, "username": "SBTonline", "id": "20600456"}]}, "id": "1194620529954697216", "text": "https://t.co/xWonKrkKF8 pra quem quiser ler a report sobre o ocorrido, o @sbtjornalismo e @SBTonline tem total culpa nesse suic\u00eddio! Voc\u00eas tem que ser cancelados", "lang": "pt", "author_id": "851618224823304196", "created_at": "2019-11-13T14:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194620529954697216"]}, {"in_reply_to_user_id": "279336385", "id": "1194620520316252160", "text": "@jnietoblanco El suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jnietoblanco", "id": "279336385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194064035219685377"}], "author_id": "2347777545", "created_at": "2019-11-13T14:18:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194620520316252160"]}, {"id": "1194620469778862086", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "author_id": "47301668", "created_at": "2019-11-13T14:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194620469778862086"]}, {"in_reply_to_user_id": "128609313", "id": "1194620364824821762", "text": "#Siria Dalle parti di Kafar Nabuda le forze jihadiste hanno tentato di devastare un posto di blocco governativo con la tecnica suicida dell'auto imbottita di esplosivo, ma l'operatore addetto ai missili controcarro ha distrutto il veicolo prima che raggiungesse l'obiettivo.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Siria"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194583443541315584"}], "author_id": "128609313", "created_at": "2019-11-13T14:17:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194620364824821762"]}, {"in_reply_to_user_id": "120991576", "id": "1194620338199506944", "text": "@erickalmonte13 y eso no debiera pasar pq hay gerentes que fueron peloteros y \"la clase no se suicida\" dicen por ah\u00ed!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "erickalmonte13", "id": "120991576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194219212891414528"}], "author_id": "297183278", "created_at": "2019-11-13T14:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194620338199506944"]}, {"id": "1194620317647491074", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "398348677", "created_at": "2019-11-13T14:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194620317647491074"]}, {"id": "1194620173262688257", "text": "RT @RADIOPICA: CATALUNYA\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad -\nh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RADIOPICA", "id": "196524850"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.6873, "type": "Person", "normalized_text": "CATALUNYA"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.5537, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194619498655100928"}], "author_id": "302102523", "created_at": "2019-11-13T14:16:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194620173262688257"]}, {"id": "1194620153931026443", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "319921250", "created_at": "2019-11-13T14:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194620153931026443"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/X1OhaL8P31", "expanded_url": "https://twitter.com/Arrudadenis2014/status/1194620100101447684/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X1OhaL8P31", "media_key": "3_1194620097949839360"}]}, "id": "1194620100101447684", "text": "Geralmente eu n\u00e3o gosto de drama, mas eu tenho que falar. Minha irm\u00e3 se suicidou semana passada, eu nunca iria imaginar que ela fosse depressiva, pois ela era muito irritada, tinha pavio curto, mas depress\u00e3o, n\u00e3o, ent\u00e3o, observem as pessoas \u00e0 sua volta. https://t.co/X1OhaL8P31", "lang": "pt", "author_id": "850742973390360577", "created_at": "2019-11-13T14:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194620100101447684"]}, {"in_reply_to_user_id": "193013582", "id": "1194620004513116160", "text": "@elimiranda26 JAJAJAJA que suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elimiranda26", "id": "193013582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194585010327736320"}], "author_id": "203369798", "created_at": "2019-11-13T14:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194620004513116160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/Ph1SMJnZ1k", "expanded_url": "https://twitter.com/Joao_Vickthor/status/1194619972775010304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ph1SMJnZ1k", "media_key": "3_1194619875349745666"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 53, "username": "sbtjornalismo", "id": "31040862"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.5983, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.7628, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}]}, "id": "1194619972775010304", "text": "Venho aqui mais uma vez cancelar o SBT @sbtjornalismo por satirizar uma tentativa de suic\u00eddio, parab\u00e9ns SBT ele se suicidou de manh\u00e3! https://t.co/Ph1SMJnZ1k", "lang": "pt", "author_id": "851618224823304196", "created_at": "2019-11-13T14:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194619972775010304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/N8VGnmh6UG", "expanded_url": "http://bit.ly/33MfRIm", "display_url": "bit.ly/33MfRIm"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1194619675457409024", "text": "Ataque suicida con una camioneta deja al menos 8 muertos y 14 heridos en Kabul https://t.co/N8VGnmh6UG", "lang": "es", "author_id": "35013719", "created_at": "2019-11-13T14:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194619675457409024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/hJOKb3D6gc", "expanded_url": "http://JimRossShirts.com", "display_url": "JimRossShirts.com", "unwound_url": "http://JimRossShirts.com"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/QAnV0jwPPr", "expanded_url": "https://twitter.com/JrGrilling/status/1194619675386105856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QAnV0jwPPr", "media_key": "3_1194433318277783552"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "AEWDynamite"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 40, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.8387, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}, {"start": 72, "end": 89, "probability": 0.6348, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida el Torpedo"}, {"start": 141, "end": 152, "probability": 0.4748, "type": "Other", "normalized_text": "Moscow Mules"}, {"start": 242, "end": 259, "probability": 0.6072, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida el Torpedo"}]}, "id": "1194619675386105856", "text": "On this week's #AEWDynamite will @JRsBBQ call it a \"Suicide Dive\" or a \"Suicida el Torpedo\"? We'll have to wait and see. Grab yourself a few Moscow Mules and make a game of it... or head on over to https://t.co/hJOKb3D6gc and get yourself a \"Suicida el Torpedo\" T-Shirt. https://t.co/QAnV0jwPPr", "lang": "en", "author_id": "1123919567313620999", "created_at": "2019-11-13T14:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194619675386105856"]}, {"id": "1194619613033762816", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "974741837322874881", "created_at": "2019-11-13T14:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194619613033762816"]}, {"id": "1194619511288320003", "text": "RT @angellombardi: Pobres monigotes,reducidos a agentes de relaciones p\u00fablicas y cobranza,mientras Sanchez en Espa\u00f1a,consolida el \"pacto de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angellombardi", "id": "110280490"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194401241184555010"}], "author_id": "870026632249180163", "created_at": "2019-11-13T14:14:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194619511288320003"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/3dHfgutnDe", "expanded_url": "https://kaosenlared.net/el-sueno-roto-de-omar/", "display_url": "kaosenlared.net/el-sueno-roto-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "CATALUNYA"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.7047, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "id": "1194619498655100928", "text": "CATALUNYA\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad -\nhttps://t.co/3dHfgutnDe", "lang": "es", "author_id": "196524850", "created_at": "2019-11-13T14:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194619498655100928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/C44rdbbsFs", "expanded_url": "https://buff.ly/33HpZC8", "display_url": "buff.ly/33HpZC8"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/tyD4N0ceMy", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1194619491495354368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tyD4N0ceMy", "media_key": "3_1194619489549258752"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "id": "1194619491495354368", "text": "Joven hondure\u00f1o se suicida en Estados Unidos \u25ba https://t.co/C44rdbbsFs https://t.co/tyD4N0ceMy", "lang": "es", "author_id": "1280879857", "created_at": "2019-11-13T14:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194619491495354368"]}, {"id": "1194619466258235393", "text": "529 millones de deuda,casi 200 kilos a engordado meriton desde su llegada,no soy muy de hablar de lo economico,pero este dato me ha acojonado mucho y lo que es peor,lim dandole el juguetito al suicida de anil,esto no puede acabar bien,vamos a ver la junta.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 207, "probability": 0.5569, "type": "Person", "normalized_text": "anil"}]}, "author_id": "70404471", "created_at": "2019-11-13T14:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194619466258235393"]}, {"in_reply_to_user_id": "848134602451550209", "id": "1194619296317661185", "text": "@tatiana_crvlh01 Infelizmente um amigo meu faleceu porque suicidou se e outro faleceu de acidente de carro", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tatiana_crvlh01", "id": "848134602451550209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194598468955848704"}], "author_id": "1038563189527650304", "created_at": "2019-11-13T14:13:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194619296317661185"]}, {"id": "1194619272565317632", "text": "ia malhar hj porem cancelei por motivos de to vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "author_id": "739120129288634368", "created_at": "2019-11-13T14:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194619272565317632"]}, {"id": "1194619143045156864", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "1048605698714742784", "created_at": "2019-11-13T14:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194619143045156864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}]}, "id": "1194619135868776448", "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "lang": "hu", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}], "author_id": "1185483385084502017", "created_at": "2019-11-13T14:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194619135868776448"]}, {"id": "1194619120173682688", "text": "RT @ENSMEX1: @gibranrr Que verg\u00fcenza, pero ah\u00ed demuestran los panistas lo que son en realidad.\n\nSon violentos como el sexenio suicida de Ca\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4502, "type": "Person", "normalized_text": "Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194489618130821120"}], "author_id": "619367056", "created_at": "2019-11-13T14:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194619120173682688"]}, {"id": "1194618901230952449", "text": "RT @APDHA: \u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son meno\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "APDHA", "id": "372152459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194224631676358656"}], "author_id": "1019960653", "created_at": "2019-11-13T14:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194618901230952449"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/MvdztRUKtm", "expanded_url": "https://twitter.com/MattyLL/status/1194616063239106560", "display_url": "twitter.com/MattyLL/status\u2026"}]}, "id": "1194618815033827329", "text": "Otro m\u00e1s que se suicida....... https://t.co/MvdztRUKtm", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194616063239106560"}], "author_id": "118757077", "created_at": "2019-11-13T14:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194618815033827329"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ua9DX7mUL1", "expanded_url": "https://trib.al/ga6ANJQ", "display_url": "trib.al/ga6ANJQ"}]}, "id": "1194618715578474496", "text": "Ocho personas murieron y otras 10 resultaron heridas.\nhttps://t.co/ua9DX7mUL1", "lang": "es", "author_id": "39268010", "created_at": "2019-11-13T14:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194618715578474496"]}, {"id": "1194618553414176775", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "author_id": "93920250", "created_at": "2019-11-13T14:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194618553414176775"]}, {"id": "1194618319158095872", "text": "Las personas que sufren de fuertes depresiones no deber\u00edan dejarlas vivir solas. Deber\u00edan ser valoradas mediante psiquiatras, e intentar darle m\u00e1s soluciones que solo tomar pastillas. Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 238, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1612889233", "created_at": "2019-11-13T14:09:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194618319158095872"]}, {"id": "1194618108830519296", "text": "RT @mlunatamayo: Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mlunatamayo", "id": "276121783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194616392101900288"}], "author_id": "703305418", "created_at": "2019-11-13T14:08:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194618108830519296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/jwDAVDWv07", "expanded_url": "https://trivela.com.br/os-dez-anos-sem-robert-enke-e-a-luta-pela-saude-mental-que-prevalece-atraves-da-fundacao-criada-por-sua-esposa/", "display_url": "trivela.com.br/os-dez-anos-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.8121, "type": "Person", "normalized_text": "robert enke"}]}, "id": "1194618077146701824", "text": "texto incr\u00edvel sobre a carreira do goleiro da sele\u00e7\u00e3o alem\u00e3 robert enke que se suicidou aos 32 anos, sobre sa\u00fade mental e legado \n\nhttps://t.co/jwDAVDWv07", "lang": "pt", "author_id": "63023934", "created_at": "2019-11-13T14:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194618077146701824"]}, {"id": "1194617392976072704", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "1184837922199089152", "created_at": "2019-11-13T14:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194617392976072704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/YSobkKR3mx", "expanded_url": "https://trib.al/RhGEcCo", "display_url": "trib.al/RhGEcCo"}]}, "id": "1194617385392717831", "text": "Bombazo suicida sacude Kabul https://t.co/YSobkKR3mx", "lang": "ht", "author_id": "236906368", "created_at": "2019-11-13T14:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194617385392717831"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/lbK5R37pCj", "expanded_url": "https://bit.ly/2Qchgnv", "display_url": "bit.ly/2Qchgnv"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/qWA6Fenlvr", "expanded_url": "https://twitter.com/ProcesoDigital/status/1194617298293870592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qWA6Fenlvr", "media_key": "3_1194617280577069057"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7926, "type": "Person", "normalized_text": "Hondure\u00f1o"}, {"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9944, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "id": "1194617298293870592", "text": "Hondure\u00f1o se suicida en Estados Unidos https://t.co/lbK5R37pCj https://t.co/qWA6Fenlvr", "lang": "es", "author_id": "58046607", "created_at": "2019-11-13T14:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194617298293870592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ku0jh0uO4q", "expanded_url": "https://twitter.com/heyitsflogo/status/1194361083139637250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ku0jh0uO4q", "media_key": "3_1194361018442375171"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ku0jh0uO4q", "expanded_url": "https://twitter.com/heyitsflogo/status/1194361083139637250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ku0jh0uO4q", "media_key": "3_1194361049450975262"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "heyitsflogo", "id": "521570207"}]}, "id": "1194617045742161920", "text": "RT @heyitsflogo: desde el parnaso la vista es suicida \u2694\ufe0f https://t.co/ku0jh0uO4q", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194361083139637250"}], "author_id": "521570207", "created_at": "2019-11-13T14:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194617045742161920"]}, {"id": "1194617022799339520", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "author_id": "107329307", "created_at": "2019-11-13T14:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194617022799339520"]}, {"id": "1194616873574383617", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "2916957836", "created_at": "2019-11-13T14:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194616873574383617"]}, {"id": "1194616786626514945", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "2351401195", "created_at": "2019-11-13T14:03:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194616786626514945"]}, {"in_reply_to_user_id": "1167763425470156800", "id": "1194616703646351363", "text": "chicas, a partir de ahora no hay que creerle ni bancar a ninguna mujer que escrache a un var\u00f3n porque osea si el chab\u00f3n se suicida es nuestra culpa, ok?", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194614275383451648"}], "author_id": "1167763425470156800", "created_at": "2019-11-13T14:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194616703646351363"]}, {"id": "1194616661451706368", "text": "carai o thiago ricelly se matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 21, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}]}, "author_id": "992173907598893056", "created_at": "2019-11-13T14:03:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194616661451706368"]}, {"id": "1194616580560293895", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "903417114685562881", "created_at": "2019-11-13T14:02:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194616580560293895"]}, {"id": "1194616575489454080", "text": "RT @mlunatamayo: Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mlunatamayo", "id": "276121783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194616392101900288"}], "author_id": "274195786", "created_at": "2019-11-13T14:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194616575489454080"]}, {"in_reply_to_user_id": "15084884", "id": "1194616469985857541", "text": "@gazetadopovo @gprepublica Se Maduro ficar doente e morrer, o que n\u00e3o seria algo t\u00e3o ruim assim, certamente Gleisi falaria que Bolsonaro o matou, Putin chamaria de golpe e a esquerda iria queimar o que sobrou do pa\u00eds", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "gprepublica", "id": "135931441"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Gleisi"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Putin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194616171007365120"}], "author_id": "24400421", "created_at": "2019-11-13T14:02:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194616469985857541"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/t5aO2UjsIm", "expanded_url": "https://www.elcomercio.com/opinion/aprendimos-columna-opinion-milton-luna.html", "display_url": "elcomercio.com/opinion/aprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.com/opinion/aprendimos-columna-opinion-milton-luna.html"}]}, "id": "1194616392101900288", "text": "Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al pa\u00eds. \u00bfSer\u00e1 que algunos de estos, est\u00e1n creando las condiciones para el resurgimiento de un mes\u00edas autoritario y populista?\nhttps://t.co/t5aO2UjsIm.", "lang": "es", "author_id": "276121783", "created_at": "2019-11-13T14:01:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1194616392101900288"]}, {"id": "1194616374380965888", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "author_id": "48101356", "created_at": "2019-11-13T14:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194616374380965888"]}, {"in_reply_to_user_id": "116519514", "id": "1194615881302708225", "text": "@joicehasselmann A suicida terrorista de si pr\u00f3pria. Gra\u00e7as a Deus que nunca confiei nem acreditei nessa tucana. Nunca segui, nunca assisti sequer um v\u00eddeo teu. #ImpeachmentGilmaMendes", "entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 184, "tag": "ImpeachmentGilmaMendes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.7872, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194421169384050689"}], "author_id": "976266292536725511", "created_at": "2019-11-13T13:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194615881302708225"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/vbaDyB6ILm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJBwZ2", "display_url": "dlvr.it/RJBwZ2"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/mSJid7UHLU", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1194615419300003842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSJid7UHLU", "media_key": "3_1194615416775045122"}]}, "id": "1194615419300003842", "text": "Uccide a colpi di pistola la vicina. Poi ferisce la moglie e si suicida https://t.co/vbaDyB6ILm https://t.co/mSJid7UHLU", "lang": "it", "author_id": "35525950", "created_at": "2019-11-13T13:58:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194615419300003842"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/dnWXQrvHo2", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJBwWL", "display_url": "dlvr.it/RJBwWL"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/0ZUTNYDnb0", "expanded_url": "https://twitter.com/maspalomasahora/status/1194615414593970176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ZUTNYDnb0", "media_key": "3_1194615412207452163"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "id": "1194615414593970176", "text": "Morales: el planeta se mantiene en una deriva suicida con multinacionales y pa\u00edses que miran para otro lado https://t.co/dnWXQrvHo2 https://t.co/0ZUTNYDnb0", "lang": "es", "author_id": "120502727", "created_at": "2019-11-13T13:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194615414593970176"]}, {"id": "1194615396449603584", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "75346366", "created_at": "2019-11-13T13:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194615396449603584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/uW2YODyM43", "expanded_url": "http://Gazetaweb.com", "display_url": "Gazetaweb.com"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/6DigofKuz3", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4zt7YgFUrL/?igshid=2tj8dzuy63jy", "display_url": "instagram.com/p/B4zt7YgFUrL/\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.5631, "type": "Organization", "normalized_text": "MEDEIROS"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4967, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 206, "end": 220, "probability": 0.3094, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00fanior Medeiros"}]}, "id": "1194615142673199105", "text": "POLICIA CIVIL BUSCA IMAGENS QUE POSSAM IDENTIFICAR QUEM MATOU JUNIOR MEDEIROS (JUNIOR GRAVA\u00c7\u00d5ES)\n.\nhttps://t.co/uW2YODyM43 \n.\nPol\u00edcia Civil (PC) vai tentar descobrir se o assassinato do produtor de eventos J\u00fanior Medeiros, o\u2026 https://t.co/6DigofKuz3", "lang": "pt", "author_id": "1127087103609847808", "created_at": "2019-11-13T13:56:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194615142673199105"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/e8Ve3jmrv7", "expanded_url": "https://www.momentoitalia.it/delitto-arce-figlia-brigadiere-suicida-orgogliosa-ha-dato-svolta-a-caso/112039/?fbclid=IwAR1FK0mzN1VMTxo9ZvFjCs_jseAQSg3AtohK1GtCQoHp3ZEvwshXY5dXvz0", "display_url": "momentoitalia.it/delitto-arce-f\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "13novembre"}, {"start": 12, "end": 17, "tag": "arce"}]}, "id": "1194615028747509761", "text": "#13novembre #arce\nhttps://t.co/e8Ve3jmrv7", "lang": "qme", "author_id": "1013742679862243328", "created_at": "2019-11-13T13:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194615028747509761"]}, {"id": "1194614565620895744", "text": "Enquanto ela se insinuava\nEnquanto ele a observava\n\u00c9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava", "lang": "pt", "author_id": "1172581478062067712", "created_at": "2019-11-13T13:54:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194614565620895744"]}, {"id": "1194614519605211137", "text": "Acabei de saber que o Luthier que eu comprei meu cavaco se matou queimado. Que triste bixu!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.4547, "type": "Person", "normalized_text": "Luthier"}]}, "author_id": "1101877460", "created_at": "2019-11-13T13:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194614519605211137"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/TtAHyPxxx1", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJBvzb", "display_url": "dlvr.it/RJBvzb", "status": 200, "unwound_url": "https://www.affaritaliani.it/cronache/uccide-a-colpi-di-pistola-la-vicina-poi-ferisce-la-moglie-si-suicida-636983.html?ref=rss&utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}]}, "id": "1194614400159629313", "text": "Uccide a colpi di pistola la vicina. Poi ferisce la moglie e si suicida https://t.co/TtAHyPxxx1", "lang": "it", "author_id": "35525950", "created_at": "2019-11-13T13:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194614400159629313"]}, {"id": "1194614358086705158", "text": "Se eu sou juiz e chega um condenado com ficha de pris\u00e3o porque matou o amigo por causa de aplicativo de MUSICA eu mando ele pro psiquiatra \n\nPorque MEU DEUS DO CEU????", "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}, "lang": "pt", "author_id": "79825464", "created_at": "2019-11-13T13:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194614358086705158"]}, {"id": "1194614299404259329", "text": "RT @AMoralesGC: Tenemos un modelo de ecoisla extrapolable a otros territorios, pero de momento el planeta sigue en una deriva suicida. Hoy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AMoralesGC", "id": "1561268647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194387341739220993"}], "author_id": "714577516728610816", "created_at": "2019-11-13T13:53:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194614299404259329"]}, {"id": "1194614246765735938", "text": "- e se matou pq?\n\n- ah pq pensava demais", "lang": "pt", "author_id": "1131698733824008192", "created_at": "2019-11-13T13:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194614246765735938"]}, {"id": "1194614229938163714", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "author_id": "1188898070731382784", "created_at": "2019-11-13T13:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194614229938163714"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/x4qBgqPxFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1194560557988372480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4qBgqPxFJ", "media_key": "3_1194560556813967360"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194613992544710657", "text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb https://t.co/x4qBgqPxFJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194560557988372480"}], "author_id": "3147830537", "created_at": "2019-11-13T13:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194613992544710657"]}, {"id": "1194613849971929088", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "author_id": "109631661", "created_at": "2019-11-13T13:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194613849971929088"]}, {"id": "1194613693964791810", "text": "Invitaron a Jelou al perro suicida y al man que lo rescato", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7875, "type": "Person", "normalized_text": "Jelou"}]}, "author_id": "421542381", "created_at": "2019-11-13T13:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194613693964791810"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/5mkskqPIE3", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/barbaridades-economicas-que-defendido-pablo-iglesias-proximo-vicepresidente-del-gobierno-4809063", "display_url": "okdiario.com/economia/barba\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}]}, "id": "1194613567493984256", "text": "RT @Velherro: https://t.co/5mkskqPIE3 Frases c\u00e9lebres del suicida @Pablo_Iglesias_ que llevar\u00e1 a cabo gracias al impresentable @sanchezcast\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194503624027754496"}], "author_id": "301404752", "created_at": "2019-11-13T13:50:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194613567493984256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/jCK03nMuWf", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcioR_Silva/status/1194252023333629953", "display_url": "twitter.com/MarcioR_Silva/\u2026"}]}, "id": "1194613493271535617", "text": "Pqp eu n acredito q tem gente q ainda acha isso \u201cO m\u00e1ximo \u201c super legal....vey esse cara tem q ser preso,se vim dizer q ele tava em risco e matou pra se proteger de algum ataque futuro,\u00c9 MENTIRA! O ser humano que t\u00e1 invadindo o h\u00e1bitat dela https://t.co/jCK03nMuWf", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194252023333629953"}], "author_id": "197206189", "created_at": "2019-11-13T13:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194613493271535617"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/sMZrxeFszS", "expanded_url": "http://bit.ly/2KeYEPS", "display_url": "bit.ly/2KeYEPS"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/LCW0cqZHt6", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimocable/status/1194613442294026240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LCW0cqZHt6", "media_key": "3_1194613433796349952"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 172, "end": 178, "tag": "Kabul"}, {"start": 179, "end": 184, "tag": "ISIS"}, {"start": 185, "end": 193, "tag": "Taliban"}, {"start": 194, "end": 201, "tag": "Ataque"}, {"start": 202, "end": 207, "tag": "DDHH"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.8239, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.9154, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.7096, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.7999, "type": "Organization", "normalized_text": "Taliban"}, {"start": 203, "end": 206, "probability": 0.3756, "type": "Place", "normalized_text": "DDHH"}]}, "id": "1194613442294026240", "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddeb #Afganist\u00e1n Al menos ocho personas murieron y otras 14 resultaron heridas, entre ellas cuatro extranjeros, en un ataque suicida este mi\u00e9rcoles perpetrado en Kabul. \n\n#\u20e3 #Kabul #ISIS #Taliban #Ataque #DDHH \n\n\ud83d\udc49https://t.co/sMZrxeFszS https://t.co/LCW0cqZHt6", "lang": "es", "author_id": "587056118", "created_at": "2019-11-13T13:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194613442294026240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/fLd8VoLsS8", "expanded_url": "https://noticiassin.com/al-menos-8-muertos-y-14-heridos-las-victimas-de-un-atentado-suicida-en-kabul/#.XcwJ8iGxnAs.twitter", "display_url": "noticiassin.com/al-menos-8-mue\u2026"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "NoticiasSIN"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.4586, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}]}, "id": "1194613318331310080", "text": "Al menos 8 muertos y 14 heridos las v\u00edctimas de un atentado suicida en Kabul #NoticiasSIN https://t.co/fLd8VoLsS8", "lang": "es", "author_id": "55660696", "created_at": "2019-11-13T13:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194613318331310080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/v6wAHJWbCZ", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/333510-ataque-suicida-explosion-policia-indonesia", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/333\u2026"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.5536, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}]}, "id": "1194613104203771904", "text": "Se registra un posible ataque suicida tras una explosi\u00f3n fuera de una comisar\u00eda en Indonesia - RT https://t.co/v6wAHJWbCZ", "lang": "es", "author_id": "136840088", "created_at": "2019-11-13T13:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194613104203771904"]}, {"id": "1194612702796275712", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "author_id": "55053086", "created_at": "2019-11-13T13:47:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194612702796275712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/5mkskqPIE3", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/barbaridades-economicas-que-defendido-pablo-iglesias-proximo-vicepresidente-del-gobierno-4809063", "display_url": "okdiario.com/economia/barba\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}]}, "id": "1194612623079354368", "text": "RT @Velherro: https://t.co/5mkskqPIE3 Frases c\u00e9lebres del suicida @Pablo_Iglesias_ que llevar\u00e1 a cabo gracias al impresentable @sanchezcast\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194503624027754496"}], "author_id": "140764048", "created_at": "2019-11-13T13:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194612623079354368"]}, {"id": "1194612564090654720", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "1148895902402265088", "created_at": "2019-11-13T13:46:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194612564090654720"]}, {"id": "1194612408959954944", "text": "RT @uanl: \u00bfQuieres certificarte en prevenci\u00f3n y detecci\u00f3n del riesgo suicida? Comun\u00edcate con los #ExpertosUANL de @Psicologia_UANL. #SomosU\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 110, "tag": "ExpertosUANL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "uanl", "id": "26187589"}, {"start": 114, "end": 130, "username": "Psicologia_UANL", "id": "607337410"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194404509813858304"}], "author_id": "1686618128", "created_at": "2019-11-13T13:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194612408959954944"]}, {"id": "1194612008722796544", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "1606181900", "created_at": "2019-11-13T13:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194612008722796544"]}, {"id": "1194611879802527747", "text": "E a Madalena que se soltou ontem e matou 13 galinhas e 3 galos, entrou no galinheiro e foi uma chacina", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.6609, "type": "Person", "normalized_text": "Madalena"}]}, "author_id": "1082779990737981440", "created_at": "2019-11-13T13:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194611879802527747"]}, {"id": "1194611834562719744", "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "author_id": "2856048160", "created_at": "2019-11-13T13:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194611834562719744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9WTiMUEzag", "expanded_url": "https://noticiassin.com/al-menos-8-muertos-y-14-heridos-las-victimas-de-un-atentado-suicida-en-kabul/#.XcwId8aDBWg.facebook", "display_url": "noticiassin.com/al-menos-8-mue\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.992, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1194611767479078913", "text": "Al menos 8 muertos y 14 heridos las v\u00edctimas de un atentado suicida en Kabul https://t.co/9WTiMUEzag", "lang": "es", "author_id": "140072400", "created_at": "2019-11-13T13:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194611767479078913"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/tu5JTYtTFx", "expanded_url": "https://twitter.com/Susina21435413/status/1194611732553097217/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tu5JTYtTFx", "media_key": "7_1194611605054644224"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 163, "tag": "skamitalia"}]}, "id": "1194611732553097217", "text": "Ecco a voi me medesima nel chiostro della sua uni, con un bel sole, intenta a leggere beata. Ecco che la madre della protagonista si suicida. Insomma \ud83e\udd21 #skamitalia https://t.co/tu5JTYtTFx", "lang": "it", "author_id": "1159537777589051396", "created_at": "2019-11-13T13:43:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194611732553097217"]}, {"id": "1194611713313775617", "text": "Se m\u00e3e n me matou at\u00e9 agr hj ela mata depois de ver a pia dela", "lang": "pt", "author_id": "2358224838", "created_at": "2019-11-13T13:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194611713313775617"]}, {"in_reply_to_user_id": "90787515", "id": "1194611696037437440", "text": "@MarquesZero mano eu queria aquele video de 1 hora de 1 de abril com o mickey suicida etc", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marqueszero", "id": "1477046281365344256"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "mickey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194389536907894784"}], "author_id": "722625907", "created_at": "2019-11-13T13:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194611696037437440"]}, {"id": "1194611264862879744", "text": "RT @Disassombradoh: @Nickk_q E o \u201cfogo  nos racistas\u201d na bio \u00e9 oq ent\u00e3o? Meme ou vc eh suicida?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Disassombradoh", "id": "1109125117567746048"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "Nickk_q", "id": "1036817009277906945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194559055995559936"}], "author_id": "1056040541081821184", "created_at": "2019-11-13T13:41:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194611264862879744"]}, {"in_reply_to_user_id": "2864184981", "id": "1194611155500748803", "text": "@leisdelaura esquadrao suicida nao conta nem filme eh", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leisdelaura", "id": "2864184981"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6611, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194563818090840064"}], "author_id": "882035800703201281", "created_at": "2019-11-13T13:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194611155500748803"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/cdpoQgbzP8", "expanded_url": "https://twitter.com/unatalmarqueza/status/1194611119060443137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cdpoQgbzP8", "media_key": "3_1194606029788635143"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 170, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Jose Marquez Gonzalez"}]}, "id": "1194611119060443137", "text": "La seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida.\n\n Alejandro Jose Marquez Gonzalez https://t.co/cdpoQgbzP8", "lang": "es", "author_id": "1146126580210642947", "created_at": "2019-11-13T13:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194611119060443137"]}, {"id": "1194611099829702656", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "339098666", "created_at": "2019-11-13T13:40:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194611099829702656"]}, {"in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1194611092430970880", "text": "@BolsonaroSP Meu filho, a vacina PENTA est\u00e1 em falta em boa parte dos postos de sa\u00fade do Brasil. \u00c9 uma vacina importante para os beb\u00eas. Ao inv\u00e9s de se preocupar em quem matou Celso Daniel,  que j\u00e1 est\u00e1 morto e enterrado, vai solucionar o caso da vacina, meu querido. Trabalhar porra!\ud83e\udd21", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.4205, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194325477294530560"}], "author_id": "1182490944970596352", "created_at": "2019-11-13T13:40:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194611092430970880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/JMuDoxVO0I", "expanded_url": "https://bit.ly/2OdsJjU", "display_url": "bit.ly/2OdsJjU"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/CkOHLf5ZIL", "expanded_url": "https://twitter.com/zonacero/status/1194610920502255621/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CkOHLf5ZIL", "media_key": "3_1194610916123381762"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1194610920502255621", "text": "Suben a 8 muertos y 14 heridos las v\u00edctimas de un atentado suicida en Kabul\nhttps://t.co/JMuDoxVO0I. https://t.co/CkOHLf5ZIL", "lang": "es", "author_id": "122960146", "created_at": "2019-11-13T13:40:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194610920502255621"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}]}, "id": "1194610785307238400", "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "lang": "hu", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}], "author_id": "278204514", "created_at": "2019-11-13T13:39:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194610785307238400"]}, {"in_reply_to_user_id": "41431080", "id": "1194610373829283840", "text": "@CristhianRS @RenGCh C suicida", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CristhianRS", "id": "41431080"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "RengCh", "id": "1442624198736629763"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194459225713520641"}], "author_id": "757746926", "created_at": "2019-11-13T13:38:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194610373829283840"]}, {"id": "1194610276680777728", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "989619839768711169", "created_at": "2019-11-13T13:37:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194610276680777728"]}, {"id": "1194610256837517312", "text": "Review Nerdcast, ep 530 - Que \u00f3dio do @Rex2099, como algu\u00e9m pode gostar da merda do Esquadr\u00e3o Suicida?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 46, "username": "Rex2099", "id": "41858839"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.836, "type": "Other", "normalized_text": "Nerdcast"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.8172, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "885251319866552321", "created_at": "2019-11-13T13:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194610256837517312"]}, {"id": "1194610046145089536", "text": "acordei com a not\u00edcia de que um dos meus amigos de inf\u00e2ncia, filho do melhor amigo do meu pai, se suicidou. eu to com tanta raiva da depress\u00e3o que queria que ela fosse uma pessoa pra bater nela.", "lang": "pt", "author_id": "37933473", "created_at": "2019-11-13T13:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194610046145089536"]}, {"id": "1194609871028666368", "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "author_id": "633256726", "created_at": "2019-11-13T13:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194609871028666368"]}, {"id": "1194609759065907200", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "928419049326997504", "created_at": "2019-11-13T13:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194609759065907200"]}, {"id": "1194609714216275968", "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "author_id": "1142807536036397056", "created_at": "2019-11-13T13:35:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194609714216275968"]}, {"id": "1194609692791709697", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "1061402705460191232", "created_at": "2019-11-13T13:35:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194609692791709697"]}, {"id": "1194609670201233408", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "4236738922", "created_at": "2019-11-13T13:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194609670201233408"]}, {"id": "1194609646272684037", "text": "RT @Acampa_polapaz: Non nos cabe na cabeza que este pobre rapaz e outros como el sexan inimigos a bater para os mill\u00f3ns de espa\u00f1ois que vot\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Acampa_polapaz", "id": "856216661954883585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194592067055443972"}], "author_id": "386785990", "created_at": "2019-11-13T13:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194609646272684037"]}, {"in_reply_to_user_id": "2921437834", "id": "1194609564181811201", "text": "@dgallego19 la cima de un beeeso en un brinco suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dgallego19", "id": "2921437834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194384447401070592"}], "author_id": "846059462175739911", "created_at": "2019-11-13T13:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194609564181811201"]}, {"in_reply_to_user_id": "56566321", "id": "1194609532162494465", "text": "@NPTO Nisso, estamos insuper\u00e1veis. A grande m\u00eddia se suicida a cada omiss\u00e3o dessas. Est\u00e3o virando um zumbi que mal se sustenta em p\u00e9.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "NPTO", "id": "56566321"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194579876839329793"}], "author_id": "132563426", "created_at": "2019-11-13T13:34:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194609532162494465"]}, {"id": "1194609425090306048", "text": "Todas leyeron l\u00ednea suicida??? Confirmen o que esperan para leer", "lang": "es", "author_id": "1182694974531354625", "created_at": "2019-11-13T13:34:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 17, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194609425090306048"]}, {"id": "1194609361852731392", "text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "author_id": "79453663", "created_at": "2019-11-13T13:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194609361852731392"]}, {"in_reply_to_user_id": "94352899", "id": "1194609348842082305", "text": "@PHsuman Bem vindo, meu mano. Tu sabe quanto eu admiro teu trampo e fico feliz que, entre todas as oportunidades que um cara incr\u00edvel como vc tem, escolheu se juntar ao esquadr\u00e3o suicida do Free Fire. T\u00f4 ansioso pelas coisas que vamos construir!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "PHsuman", "id": "94352899"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 198, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194601175108194305"}], "author_id": "3180655428", "created_at": "2019-11-13T13:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194609348842082305"]}, {"id": "1194609328432529408", "text": "RT @aliciaguti: Un joven inmigrante que hab\u00eda sido tutelado por la Generalitat se suicida al ser expulsado del centro. \u00bfDe verdad queremos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aliciaguti", "id": "67682384"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.8937, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193971162692358144"}], "author_id": "2454685344", "created_at": "2019-11-13T13:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194609328432529408"]}, {"id": "1194609325551030273", "text": "a loirinha morreu mesmo n\u00e9, se suicidou na idade de cristo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5171, "type": "Person", "normalized_text": "cristo"}]}, "author_id": "1503440131", "created_at": "2019-11-13T13:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194609325551030273"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/b5raVGaquw", "expanded_url": "https://temlondrina.com.br/editoriais/o-espetaculo-suicida-da-midia-em-troca-de-likes-e-audiencia/", "display_url": "temlondrina.com.br/editoriais/o-e\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://temlondrina.com.br/editoriais/o-espetaculo-suicida-da-midia-em-troca-de-likes-e-audiencia/"}]}, "id": "1194609273986269184", "text": "https://t.co/b5raVGaquw \ud83d\udc94", "lang": "und", "author_id": "405145310", "created_at": "2019-11-13T13:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194609273986269184"]}, {"id": "1194609207414337538", "text": "RT @dw_espanol: Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194495895699632129"}], "author_id": "1024519338", "created_at": "2019-11-13T13:33:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194609207414337538"]}, {"id": "1194609152330551303", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "4481435379", "created_at": "2019-11-13T13:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194609152330551303"]}, {"in_reply_to_user_id": "416738358", "id": "1194608886831046656", "text": "@acdillenburg @GremioKing Ah ta, voc\u00ea prefere ver o clube sem jogadores para dar o devido apoio emocional e fazer como o co-irm\u00e3o que se matou de contratar psic\u00f3logos para trabalhar com os jogadores em 2016?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "acdillenburg", "id": "416738358"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194608370742939648"}], "author_id": "359360847", "created_at": "2019-11-13T13:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194608886831046656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/qNsR5moRUi", "expanded_url": "https://www.ellitoral.com/index.php/id_um/214261-al-menos-ocho-muertos-y-14-heridos-entre-ellos-ninos-y-extranjeros-en-un-atentado-suicida-en-kabul-ataques-en-afganistan-internacionales.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "ellitoral.com/index.php/id_u\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1194608739011055619", "text": "Al menos ocho muertos y 14 heridos, entre ellos ni\u00f1os y extranjeros, en un atentado suicida en Kabul https://t.co/qNsR5moRUi", "lang": "es", "author_id": "44126150", "created_at": "2019-11-13T13:31:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194608739011055619"]}, {"id": "1194608695377874946", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "4842354363", "created_at": "2019-11-13T13:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194608695377874946"]}, {"id": "1194608666428743680", "text": "RT @danielaybr_: me quiero tragar una botella de tu perfume\n\nporque me gustas             \n\ny porque soy suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "danielaybr_", "id": "1210334772"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194429865639854080"}], "author_id": "797618600", "created_at": "2019-11-13T13:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194608666428743680"]}, {"in_reply_to_user_id": "1031656574748696578", "id": "1194608619897180160", "text": "@iSportsBrasil Kkkkkkkkkkkkk quem investiu em cartas ligue 1 se fu...\nMatou o trade da mo\u00e7ada", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Isportsbrasil", "id": "1504162260981362692"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194600872585637888"}], "author_id": "39146023", "created_at": "2019-11-13T13:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194608619897180160"]}, {"id": "1194608606529892353", "text": "\"La persona que no hace algo por miedo al fracaso, es igual a quien se suicida por miedo a morir\"", "lang": "es", "author_id": "964902234", "created_at": "2019-11-13T13:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194608606529892353"]}, {"id": "1194608507389120513", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "author_id": "51412407", "created_at": "2019-11-13T13:30:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194608507389120513"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/7zdPHPXPGx", "expanded_url": "https://twitter.com/romanreye5/status/1194360507786027009", "display_url": "twitter.com/romanreye5/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diesdetardor", "id": "3366147113"}]}, "id": "1194608465311944705", "text": "RT @diesdetardor: \"La gente se suicida porqu\u00e9 no encuentra amparo\". Fil https://t.co/7zdPHPXPGx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194507233046007808"}], "author_id": "3618536843", "created_at": "2019-11-13T13:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194608465311944705"]}, {"id": "1194608452817104896", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "1837045051", "created_at": "2019-11-13T13:30:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194608452817104896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/BMECGR2QbJ", "expanded_url": "https://twitter.com/claudiacisneros/status/1193977789113946112", "display_url": "twitter.com/claudiacisnero\u2026"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 142, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "fijirata"}, {"start": 218, "end": 220, "probability": 0.6901, "type": "Place", "normalized_text": "usa"}]}, "id": "1194608292879896577", "text": "y le ha pasado a cientos de gobernantes pero el animal politico no aprende, es q seguira geneticamente siendo animal. si o no suicida, fijirata, la sra kk etc etc mas hipocrita es la alternancia, casos: chile, espa\u00f1a, usa ... https://t.co/BMECGR2QbJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193977789113946112"}], "author_id": "1182808300573921280", "created_at": "2019-11-13T13:29:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194608292879896577"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/UztDL7km8j", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194608264207642625", "text": "RT @0_0INVICTUS: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a -  https://t.co/UztDL7km8j", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194601990141202432"}], "author_id": "3293320831", "created_at": "2019-11-13T13:29:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194608264207642625"]}, {"id": "1194608003242176513", "text": "RT @carlos_igualada: Nuevo atentado suicida en el Sudeste Asi\u00e1tico, en esta ocasi\u00f3n en Indonesia. Este modus operandi ha crecido notoriamen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlos_igualada", "id": "3295709342"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.7119, "type": "Place", "normalized_text": "Sudeste Asi\u00e1tico"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194562291158724608"}], "author_id": "2634926591", "created_at": "2019-11-13T13:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194608003242176513"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/202x8w50yt", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12839", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12839"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6857, "type": "Place", "normalized_text": "\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.5835, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.3241, "type": "Other", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a"}]}, "id": "1194607771825475589", "text": "(\uff9f\u2200\uff9f \u4e09 \uff9f\u2200\uff9f)\uff01\uff01\n\n\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u4fb5\u7565\u4e2d\u306e\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u304c\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u3067\u51f1\u65cb\u3059\u308b\u53ef\u80fd\u6027 https://t.co/202x8w50yt", "lang": "ja", "author_id": "41033743", "created_at": "2019-11-13T13:27:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194607771825475589"]}, {"in_reply_to_user_id": "2301878362", "id": "1194607703311749120", "text": "@vmm7773 Venga \"hero\u00edna suicida\" vete a Irak ha defender a las mujeres, que hay mucha \"feminista sacrificada\" llev\u00e1ndoselo crudo de los chiringuitos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vmm7773", "id": "2301878362"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193886006258352128"}], "author_id": "1166998065867304960", "created_at": "2019-11-13T13:27:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194607703311749120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/rjL64uskYS", "expanded_url": "https://es.rt.com/75c6", "display_url": "es.rt.com/75c6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}]}, "id": "1194607674383618050", "text": "RT @ActualidadRT: Se registra un posible ataque suicida tras una explosi\u00f3n fuera de una comisar\u00eda en Indonesia https://t.co/rjL64uskYS http\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194467771301670915"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "3066913893", "created_at": "2019-11-13T13:27:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194607674383618050"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/7zdPHPXPGx", "expanded_url": "https://twitter.com/romanreye5/status/1194360507786027009", "display_url": "twitter.com/romanreye5/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diesdetardor", "id": "3366147113"}]}, "id": "1194607569089814528", "text": "RT @diesdetardor: \"La gente se suicida porqu\u00e9 no encuentra amparo\". Fil https://t.co/7zdPHPXPGx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194507233046007808"}], "author_id": "732696821626179584", "created_at": "2019-11-13T13:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194607569089814528"]}, {"id": "1194607515180392450", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "419038142", "created_at": "2019-11-13T13:26:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194607515180392450"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/xEWBOB5BkK", "expanded_url": "https://twitter.com/hsdaily/status/1194605175496794112", "display_url": "twitter.com/hsdaily/status\u2026"}]}, "id": "1194607415267921920", "text": "es suicida https://t.co/xEWBOB5BkK", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194605175496794112"}], "author_id": "562405340", "created_at": "2019-11-13T13:26:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194607415267921920"]}, {"in_reply_to_user_id": "26643172", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/ydPvFOmHs1", "expanded_url": "https://twitter.com/JosVictM/status/1194607366244831233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydPvFOmHs1", "media_key": "16_1194607346611347456"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "joolyn", "id": "26643172"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "fann_VEVO", "id": "1031303451983183872"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.4403, "type": "Organization", "normalized_text": "INSS"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.5205, "type": "Organization", "normalized_text": "b\u00f4nus"}]}, "id": "1194607366244831233", "text": "@joolyn @fann_VEVO P\u00f4, a\u00ed sim.\nJ\u00e1 economiza com INSS e talvez a gente possa por range, atropelou o idoso e matou, ganha 5k, atropelou e n\u00e3o matou, perde 10k\nE tem q ter b\u00f4nus, se acertar mais de um idoso ou se tiver defici\u00eancia https://t.co/ydPvFOmHs1", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194588936309559296"}], "author_id": "1170477300120457216", "created_at": "2019-11-13T13:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194607366244831233"]}, {"id": "1194607311349784582", "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "author_id": "105549518", "created_at": "2019-11-13T13:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194607311349784582"]}, {"id": "1194607280475582464", "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "author_id": "742450173624881152", "created_at": "2019-11-13T13:25:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194607280475582464"]}, {"id": "1194607245184516096", "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u7d9a\u304d\nMASSPRESS\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE\nTOPE SUICIDA\nQUESTRAKT\nBeer: THRASH ZONE \n1/130pm MC 30\u2026", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.526, "type": "Other", "normalized_text": "ZONE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565846892306434"}], "author_id": "2153563907", "created_at": "2019-11-13T13:25:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194607245184516096"]}, {"id": "1194607236083007488", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "297608955", "created_at": "2019-11-13T13:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194607236083007488"]}, {"id": "1194607178784620544", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "2946794747", "created_at": "2019-11-13T13:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194607178784620544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/7fLCmBFSX4", "expanded_url": "https://twitter.com/whuacasi/status/1193947753694584832", "display_url": "twitter.com/whuacasi/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.2853, "type": "Organization", "normalized_text": "evo"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "jorge bruce"}]}, "id": "1194606930427289600", "text": "evo no tenia razones para cometer fraude electoral, el suicida no tenia necesidad de robar y la familia acu\u00f1a no tiene xq delinquir .... jorge bruce debe tener la respuesta https://t.co/7fLCmBFSX4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193947753694584832"}], "author_id": "1182808300573921280", "created_at": "2019-11-13T13:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194606930427289600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Tp4ogyvmyw", "expanded_url": "https://cablera.telam.com.ar/cable/851442/al-menos-ocho-muertos-y-14-heridos-entre-ellos-ninios-y-extranjeros-en-un-atentado-suicida-en-kabul", "display_url": "cablera.telam.com.ar/cable/851442/a\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/YDuyTo9U7t", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaTelam/status/1194606851264040960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YDuyTo9U7t", "media_key": "3_1194606848055357441"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1194606851264040960", "text": "Al menos ocho muertos y 14 heridos, entre ellos ni\u00f1os y extranjeros, en un atentado suicida en Kabul https://t.co/Tp4ogyvmyw https://t.co/YDuyTo9U7t", "lang": "es", "author_id": "208413101", "created_at": "2019-11-13T13:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194606851264040960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "id": "1194606840853782529", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194549070410452997"}], "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-11-13T13:24:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194606840853782529"]}, {"id": "1194606808175955969", "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "author_id": "107148516", "created_at": "2019-11-13T13:23:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194606808175955969"]}, {"id": "1194606782594859008", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "author_id": "723185972", "created_at": "2019-11-13T13:23:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194606782594859008"]}, {"id": "1194606719852261376", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "1095399634917359616", "created_at": "2019-11-13T13:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194606719852261376"]}, {"id": "1194606683416399872", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "208008843", "created_at": "2019-11-13T13:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194606683416399872"]}, {"id": "1194606642966515717", "text": "RT @Ivanovi99156186: GLOBO PUBLICA NOTA ONDE SE DIZ ISENTA, MAS NUNCA NOTICIOU ROMANCE DE FHC AINDA NA PRESID\u00caNCIA, COM REP\u00d3RTER GLOBAL, QU\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Ivanovi99156186", "id": "1019578724017233921"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.4552, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194590536155443200"}], "author_id": "1019578724017233921", "created_at": "2019-11-13T13:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194606642966515717"]}, {"id": "1194606525978939392", "text": "nossa taylor matou com esse remix provando como se faz remix que n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 juntar a voz do outro artista", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}]}, "author_id": "2925630590", "created_at": "2019-11-13T13:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194606525978939392"]}, {"id": "1194606486430900224", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "author_id": "273433437", "created_at": "2019-11-13T13:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194606486430900224"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1194606168888479744", "text": "@MijaelGLP Pobre huevon, lo meten de relleno a candidato y ya se jura presidente de la Rep\u00fablica. El antiimperialismo del maricon de haya de la Torre no contemplaba la intervenci\u00f3n americana, ten\u00eda m\u00e1s de izquierda que de burguesia. El problema de la educaci\u00f3n es y fue el suicida Alan Garc", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 281, "end": 289, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194592204938973184"}], "author_id": "917524947873955840", "created_at": "2019-11-13T13:21:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194606168888479744"]}, {"id": "1194606133031395328", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "297659846", "created_at": "2019-11-13T13:21:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194606133031395328"]}, {"in_reply_to_user_id": "1592178128", "id": "1194606095551156225", "text": "@AnaCastellani1 @elbosnio S\u00ed, estoy de acuerdo con eso. Sin fuerza y sin articulaci\u00f3n internacional, es suicida llevar adelante una ofensiva abierta. Hasta Trotsky estar\u00eda de acuerdo :)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 162, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Trotsky"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194603144866648064"}], "author_id": "107291446", "created_at": "2019-11-13T13:21:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194606095551156225"]}, {"id": "1194606065113010176", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "447911539", "created_at": "2019-11-13T13:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194606065113010176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/QXLaT1i2pS", "expanded_url": "https://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}]}, "id": "1194605892471275523", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en el estado espa\u00f1ol https://t.co/QXLaT1i2pS lo que puede implicar que esta sociedad est\u00e1 enferma", "lang": "es", "author_id": "45784882", "created_at": "2019-11-13T13:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194605892471275523"]}, {"in_reply_to_user_id": "1506580351", "id": "1194605547724689410", "text": "@lucasmzanella n\u00e3o vou apagar pq levantou discuss\u00f5es importantes e essa cr\u00edtica ao sistema educacional deve ser feita. ngm morreu pq n tinha predisposi\u00e7\u00e3o card\u00edaca, mas n significa q n ficou doente. al\u00e9m disso, na minha cidade, uma menina se matou no 3ao tbm por causa dessa prova.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucasmzanella", "id": "1424450523885932547"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194604872152301569"}], "author_id": "2902059072", "created_at": "2019-11-13T13:18:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194605547724689410"]}, {"in_reply_to_user_id": "987147649", "id": "1194605532969160705", "text": "@rafa____b @anterolf @jsantos_br @veramagalhaes @brunoboghossian N\u00e3o imbecil ele matou porque \u00e9 psicopata n\u00e3o por ser Bolsonarista se n\u00e3o \u00e9 do RJ n\u00e3o fale de mil\u00edcia n\u00e3o tem conhecimento do que seja como nasceu  porque nasceu \u00e9  melhor repetir platitudes assim ser\u00e1 apenas rid\u00edculo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rafa____b", "id": "987147649"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "anterolf", "id": "1146975869409353729"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "jsantos_br", "id": "1129729186946588672"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "brunoboghossian", "id": "10232482"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 144, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194603623164121088"}], "author_id": "855841353422557185", "created_at": "2019-11-13T13:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194605532969160705"]}, {"id": "1194605517903159296", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "990909664043896832", "created_at": "2019-11-13T13:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194605517903159296"]}, {"id": "1194605319923605506", "text": "RT @gabi_athayde_: faltam pp de 19 dias pra eu fazer um ano de namoro e eu t\u00f4 chocada que a gente n se matou at\u00e9 hoje kkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gabi_athayde_", "id": "1027353865564418048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194577966048710656"}], "author_id": "965408388841725952", "created_at": "2019-11-13T13:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194605319923605506"]}, {"in_reply_to_user_id": "719935268233605120", "id": "1194605004864270336", "text": "@LuisHAvelar ah eu discordo, o que a menina fez com certeza foi o caso com menos problema que j\u00e1 vi, na minha fam\u00edlia mesmo minha prima se matou de estudar a ponto de ficar doente centenas de vezes tudo pra passar em fed de medicina", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuisHAvelar", "id": "719935268233605120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194575002256990211"}], "author_id": "2973148037", "created_at": "2019-11-13T13:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194605004864270336"]}, {"id": "1194604996626731008", "text": "RT @Acampa_polapaz: Non nos cabe na cabeza que este pobre rapaz e outros como el sexan inimigos a bater para os mill\u00f3ns de espa\u00f1ois que vot\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Acampa_polapaz", "id": "856216661954883585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194592067055443972"}], "author_id": "64794485", "created_at": "2019-11-13T13:16:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194604996626731008"]}, {"id": "1194604967644020737", "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "lang": "pt", "author_id": "3325401879", "created_at": "2019-11-13T13:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194604967644020737"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/x4qBgqPxFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1194560557988372480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4qBgqPxFJ", "media_key": "3_1194560556813967360"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194604909519425537", "text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb https://t.co/x4qBgqPxFJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194560557988372480"}], "author_id": "1085540556430868480", "created_at": "2019-11-13T13:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194604909519425537"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/UztDL7km8j", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194604814505848833", "text": "RT @0_0INVICTUS: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a -  https://t.co/UztDL7km8j", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194601990141202432"}], "author_id": "808343659368353793", "created_at": "2019-11-13T13:15:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194604814505848833"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/5mkskqPIE3", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/barbaridades-economicas-que-defendido-pablo-iglesias-proximo-vicepresidente-del-gobierno-4809063", "display_url": "okdiario.com/economia/barba\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}]}, "id": "1194604528525545472", "text": "RT @Velherro: https://t.co/5mkskqPIE3 Frases c\u00e9lebres del suicida @Pablo_Iglesias_ que llevar\u00e1 a cabo gracias al impresentable @sanchezcast\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194503624027754496"}], "author_id": "3407739045", "created_at": "2019-11-13T13:14:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194604528525545472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Pn8tIKfJOB", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 96, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194604278301769728", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Pn8tIKfJOB v\u00eda @laverdad_es", "lang": "es", "author_id": "303278838", "created_at": "2019-11-13T13:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194604278301769728"]}, {"in_reply_to_user_id": "761787475", "id": "1194604243803607041", "text": "@gustinicchi Per fare #impresa  in questo disgraziato Paese non devi essere un #eroe...devi essere un #suicida ...\nMa alla fine l'istinto di #sopravvivenza  prende il sopravvento...e la via d'uscita \u00e8 una sola...", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "impresa"}, {"start": 79, "end": 84, "tag": "eroe"}, {"start": 102, "end": 110, "tag": "suicida"}, {"start": 141, "end": 155, "tag": "sopravvivenza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gustinicchi", "id": "761787475"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194317834463125504"}], "author_id": "909738361027428352", "created_at": "2019-11-13T13:13:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194604243803607041"]}, {"id": "1194603996511657985", "text": "Tava refletindo ontem o quanto mtas mulheres casadas h\u00e1 mil anos aguentam em nome da rela\u00e7\u00e3o.. ontem a tia-av\u00f3 da minha prima foi esfaqueada e o marido se matou em seguida. Ela ta viva e ainda vai pro enterro dele. Uma idosa, vey, que acreditou que ele nunca seria capaz...", "lang": "pt", "author_id": "128571223", "created_at": "2019-11-13T13:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194603996511657985"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/x4qBgqPxFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1194560557988372480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4qBgqPxFJ", "media_key": "3_1194560556813967360"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194603977180172289", "text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb https://t.co/x4qBgqPxFJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194560557988372480"}], "author_id": "446127224", "created_at": "2019-11-13T13:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194603977180172289"]}, {"id": "1194603880539136000", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "author_id": "246755235", "created_at": "2019-11-13T13:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194603880539136000"]}, {"id": "1194603768538636288", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "467682090", "created_at": "2019-11-13T13:11:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194603768538636288"]}, {"in_reply_to_user_id": "855841353422557185", "id": "1194603623164121088", "text": "@AndreRosaMarqu2 @anterolf @jsantos_br @veramagalhaes @brunoboghossian Um psicopata bolsonarista e armamentista, matou esse fim de semana uma mo\u00e7a, pq o carro dela n\u00e3o estava na velocidade que ele gostaria que estivesse. \u00c9 esse tipo de psicopata que se sente representado por um governo de milicianos e de falsos crist\u00e3os.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndreRosaMarqu2", "id": "855841353422557185"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "anterolf", "id": "1146975869409353729"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "jsantos_br", "id": "1129729186946588672"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "brunoboghossian", "id": "10232482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194595704699797505"}], "author_id": "987147649", "created_at": "2019-11-13T13:11:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194603623164121088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/2i6yhvNTcd", "expanded_url": "https://twitter.com/washingtonpost/status/1194603173245263872", "display_url": "twitter.com/washingtonpost\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "Kabul"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9106, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1194603578687737856", "text": "#URGENTE: Atentado suicida deja 7 muertos, la mayor\u00eda ni\u00f1os, en #Kabul, #Afganist\u00e1n. https://t.co/2i6yhvNTcd", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194603173245263872"}], "author_id": "2433149845", "created_at": "2019-11-13T13:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194603578687737856"]}, {"id": "1194603413360787457", "text": "O governo Bolsonaro tem que ser destitu\u00eddo e novas elei\u00e7\u00f5es convocadas. A direita precisa entender que suas bandeiras econ\u00f4micas n\u00e3o far\u00e3o o menor sentido numa terra destru\u00edda. Ou se retoma a pol\u00edtica democr\u00e1tica ou todos perderemos para o fundamentalismo miliciano suicida!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "261410569", "created_at": "2019-11-13T13:10:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194603413360787457"]}, {"id": "1194603167348088839", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "author_id": "914990149771169793", "created_at": "2019-11-13T13:09:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194603167348088839"]}, {"in_reply_to_user_id": "859207742489276416", "id": "1194603149849505792", "text": "@manuelkobel @Estadao Vai gastar bastante tempo contando assinatura pra cacete! By the way, ot\u00e1ria de se opor....posi\u00e7\u00e3o suicida....", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "manuelkobel", "id": "859207742489276416"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194599145765572608"}], "author_id": "97432208", "created_at": "2019-11-13T13:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194603149849505792"]}, {"in_reply_to_user_id": "1184185272252207105", "id": "1194603069063016448", "text": "@chuuuuwu_ Y se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "chuuuuwu_", "id": "1184185272252207105"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194602154771861504"}], "author_id": "698897789560975361", "created_at": "2019-11-13T13:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194603069063016448"]}, {"id": "1194602877706276864", "text": "RT @Disassombradoh: @Nickk_q E o \u201cfogo  nos racistas\u201d na bio \u00e9 oq ent\u00e3o? Meme ou vc eh suicida?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Disassombradoh", "id": "1109125117567746048"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "Nickk_q", "id": "1036817009277906945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194559055995559936"}], "author_id": "756287762584702976", "created_at": "2019-11-13T13:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194602877706276864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/UztDL7km8j", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194602769090588677", "text": "RT @0_0INVICTUS: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a -  https://t.co/UztDL7km8j", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194601990141202432"}], "author_id": "195504314", "created_at": "2019-11-13T13:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194602769090588677"]}, {"id": "1194602737415143424", "text": "Cerignola (#Foggia): uccide la vicina e si suicida", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 18, "tag": "Foggia"}]}, "lang": "it", "author_id": "2182009663", "created_at": "2019-11-13T13:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194602737415143424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/x4qBgqPxFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1194560557988372480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4qBgqPxFJ", "media_key": "3_1194560556813967360"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194602587225575424", "text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb https://t.co/x4qBgqPxFJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194560557988372480"}], "author_id": "1149734873688629255", "created_at": "2019-11-13T13:07:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194602587225575424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/lJYhEEbI8C", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "mentions": [{"start": 246, "end": 258, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194602362566041600", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a \n\"... fallecen por cada suicidio el doble de personas que por accidentes de tr\u00e1fico, 11 veces m\u00e1s que por homicidios y 80 veces m\u00e1s que por violencia de g\u00e9nero\"\n\nhttps://t.co/lJYhEEbI8C v\u00eda @laverdad_es", "lang": "es", "author_id": "1748425615", "created_at": "2019-11-13T13:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194602362566041600"]}, {"id": "1194602191060979719", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "110248323", "created_at": "2019-11-13T13:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194602191060979719"]}, {"in_reply_to_user_id": "65720380", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/SgCeKpnh7s", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/afp/2019/11/12/morre-em-acidente-chefe-da-policia-boliviana-que-havia-se-amotinado.htm?cmpid=copiaecola", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Glauber_Braga", "id": "65720380"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 64, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Heybert Antelo"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "La Paz"}, {"start": 171, "end": 182, "probability": 0.4836, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Imorales"}]}, "id": "1194602117975150594", "text": "@Glauber_Braga Mentiroso. Safado. Pulha.\nO coronel Heybert Antelo, comandante das for\u00e7as especiais em La Paz, morreu hoje ap\u00f3s sofrer uma emboscada. Ele se rebelou contra Evo Imorales - Em resposta, a esquerda comunista o matou. Veja mais em https://t.co/SgCeKpnh7s", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194402060520841216"}], "author_id": "1631510382", "created_at": "2019-11-13T13:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194602117975150594"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UztDL7km8j", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194601990141202432", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a -  https://t.co/UztDL7km8j", "lang": "es", "author_id": "246372356", "created_at": "2019-11-13T13:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194601990141202432"]}, {"id": "1194601958855852032", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "98239549", "created_at": "2019-11-13T13:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194601958855852032"]}, {"id": "1194601845060243457", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "891180924", "created_at": "2019-11-13T13:04:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194601845060243457"]}, {"id": "1194601612096016384", "text": "RT @orlandopeguero: @pico87mn @Manuelrojasrod Diablazo dizque que un libro se suicida, he morido de la risa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. By OpG.!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "orlandopeguero", "id": "185705867"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "pico87mn", "id": "1099029008447168513"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "Manuelrojasrod", "id": "148183705"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 124, "probability": 0.4178, "type": "Organization", "normalized_text": "OpG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193611318093340672"}], "author_id": "2165314464", "created_at": "2019-11-13T13:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194601612096016384"]}, {"id": "1194601565560160256", "text": "RT @pico87mn: @Manuelrojasrod Cada vez que Gonzalo abre la boca un libro se suicida. Cada vez que lo escuchas hablar te noquea 10 puntos de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pico87mn", "id": "1099029008447168513"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Manuelrojasrod", "id": "148183705"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.701, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193543822950748160"}], "author_id": "2165314464", "created_at": "2019-11-13T13:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194601565560160256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/dOpG9T5Vir", "expanded_url": "https://twitter.com/bgotanoimpropio/status/1194601462405435393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dOpG9T5Vir", "media_key": "3_1194601456655048707"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Faulkner"}]}, "id": "1194601462405435393", "text": "Para ganarse el Nobel, Faulkner escribi\u00f3 solo tres d\u00edas de la historia de una familia americana, narrada desde un oligofr\u00e9nico, un suicida, un abusador y una esclava maltratada. Con todo eso, lo mejor es el mon\u00f3logo interior de sus personajes. https://t.co/dOpG9T5Vir", "lang": "es", "author_id": "1035306339680088064", "created_at": "2019-11-13T13:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194601462405435393"]}, {"id": "1194601438049120256", "text": "RT @joseangr66: @IglesiaxTD @HOAC_es @joc_  Cada joven, extranjero o no, merece un futuro digno y una vida con horizontes.Un joven inmigran\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joseangr66", "id": "733922088201883649"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "IglesiaxTD", "id": "732107696204304384"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "HOAC_es", "id": "392659797"}, {"start": 37, "end": 42, "username": "joc_", "id": "19747866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194520921056382976"}], "author_id": "912768367492304896", "created_at": "2019-11-13T13:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194601438049120256"]}, {"id": "1194601314132647936", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "author_id": "859037658005352452", "created_at": "2019-11-13T13:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194601314132647936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/x4qBgqPxFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1194560557988372480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4qBgqPxFJ", "media_key": "3_1194560556813967360"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194601252157571072", "text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb https://t.co/x4qBgqPxFJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194560557988372480"}], "author_id": "261770180", "created_at": "2019-11-13T13:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194601252157571072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/x4qBgqPxFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1194560557988372480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4qBgqPxFJ", "media_key": "3_1194560556813967360"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194600908014968833", "text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb https://t.co/x4qBgqPxFJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194560557988372480"}], "author_id": "914487819871162370", "created_at": "2019-11-13T13:00:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194600908014968833"]}, {"id": "1194600822367232000", "text": "\u00c9 uma sensa\u00e7\u00e3o muito ruim,  acordar no outro dia e ver que realmente seu amigo tirou a pr\u00f3pria vida de uma maneira t\u00e3o terr\u00edvel. E infelizmente isso n\u00e3o n\u00e3o passar de um engano, pois \u00e9 verdade. T\u00f4 triste", "lang": "pt", "author_id": "231137059", "created_at": "2019-11-13T13:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194600822367232000"]}, {"in_reply_to_user_id": "1096747025062944768", "id": "1194600532884803585", "text": "@palvingloss Lembra daquela menina do k-pop que se matou por causa de hate", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "palvingloss", "id": "1085747989346430976"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8728, "type": "Other", "normalized_text": "k-pop"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194436063894417408"}], "author_id": "1190987030068695040", "created_at": "2019-11-13T12:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194600532884803585"]}, {"id": "1194600007418208257", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "author_id": "892415713377480704", "created_at": "2019-11-13T12:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194600007418208257"]}, {"id": "1194599938027601920", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "author_id": "879416886693425152", "created_at": "2019-11-13T12:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194599938027601920"]}, {"id": "1194599895698739200", "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "author_id": "592082665", "created_at": "2019-11-13T12:56:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194599895698739200"]}, {"id": "1194599704824291336", "text": "RT @Acampa_polapaz: Non nos cabe na cabeza que este pobre rapaz e outros como el sexan inimigos a bater para os mill\u00f3ns de espa\u00f1ois que vot\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Acampa_polapaz", "id": "856216661954883585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194592067055443972"}], "author_id": "307056763", "created_at": "2019-11-13T12:55:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194599704824291336"]}, {"id": "1194599658854572032", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "1181938873", "created_at": "2019-11-13T12:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194599658854572032"]}, {"in_reply_to_user_id": "2940195059", "id": "1194599474817044480", "text": "@sofrendaqui E cara, eu como uma pessoa q lido com a depress\u00e3o por anos imagino como eu ia ficar putasso se eu morresse pq algu\u00e9m me matou, anos lutando contra sua pr\u00f3pria mente pra que voc\u00ea n\u00e3o se mate, se enchendo de rem\u00e9dio, se internando, tudo pra sobreviver, ai vai l\u00e1 e ce morre do nada", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194598735227105281"}], "author_id": "2940195059", "created_at": "2019-11-13T12:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194599474817044480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/5mkskqPIE3", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/barbaridades-economicas-que-defendido-pablo-iglesias-proximo-vicepresidente-del-gobierno-4809063", "display_url": "okdiario.com/economia/barba\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}]}, "id": "1194599276174811137", "text": "RT @Velherro: https://t.co/5mkskqPIE3 Frases c\u00e9lebres del suicida @Pablo_Iglesias_ que llevar\u00e1 a cabo gracias al impresentable @sanchezcast\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194503624027754496"}], "author_id": "1520651402", "created_at": "2019-11-13T12:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194599276174811137"]}, {"id": "1194599257338261504", "text": "RT @orlandopeguero: @pico87mn @Manuelrojasrod Diablazo dizque que un libro se suicida, he morido de la risa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. By OpG.!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "orlandopeguero", "id": "185705867"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "pico87mn", "id": "1099029008447168513"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "Manuelrojasrod", "id": "148183705"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 124, "probability": 0.4178, "type": "Organization", "normalized_text": "OpG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193611318093340672"}], "author_id": "961024916", "created_at": "2019-11-13T12:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194599257338261504"]}, {"id": "1194599232835145732", "text": "RT @pico87mn: @Manuelrojasrod Cada vez que Gonzalo abre la boca un libro se suicida. Cada vez que lo escuchas hablar te noquea 10 puntos de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pico87mn", "id": "1099029008447168513"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Manuelrojasrod", "id": "148183705"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.701, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193543822950748160"}], "author_id": "961024916", "created_at": "2019-11-13T12:53:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194599232835145732"]}, {"id": "1194599046448635906", "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "author_id": "3078724054", "created_at": "2019-11-13T12:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194599046448635906"]}, {"in_reply_to_user_id": "2940195059", "id": "1194598735227105281", "text": "@sofrendaqui Uma pessoa suicida facilmente colocaria uma arma na cabe\u00e7a e puxaria o gatilho, mas se algu\u00e9m colocasse a arma na cabe\u00e7a dela ela reagiria como uma pessoa normal e temeria pela vida dela, pq a partir daquele momento n\u00e3o mais uma decis\u00e3o dela", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194598088389906439"}], "author_id": "2940195059", "created_at": "2019-11-13T12:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194598735227105281"]}, {"id": "1194598511519485953", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "2453499791", "created_at": "2019-11-13T12:50:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194598511519485953"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Ik95u1J86T", "expanded_url": "https://wp.me/p2Wtta-9l3", "display_url": "wp.me/p2Wtta-9l3"}]}, "id": "1194598251355344897", "text": "Uccide vicina di casa, spara alla moglie e si suicida https://t.co/Ik95u1J86T", "lang": "it", "author_id": "2489746513", "created_at": "2019-11-13T12:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194598251355344897"]}, {"id": "1194598163656646657", "text": "Una piba que rindi\u00f3 2 materias en psicolog\u00eda pretende ense\u00f1arle a todo Twitter porque se suicida una persona con enfermedades mentales y encima culpa al estado por eso. Ya le\u00ed todo en m\u00ed vida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9663, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "307635923", "created_at": "2019-11-13T12:49:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194598163656646657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/3wenT59oUr", "expanded_url": "https://meiahora.ig.com.br/celebridades-e-tv/2019/11/5825623-responsabilidade--carla-diaz-revela-momento-de-reclusao-para-gravar-filme-do-caso-richthofen.html#foto=1&utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=meiahora", "display_url": "meiahora.ig.com.br/celebridades-e\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meiahora.com.br/celebridades-e-tv/2019/11/5825623-responsabilidade--carla-diaz-revela-momento-de-reclusao-para-gravar-filme-do-caso-richthofen.html"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "MeiaHora"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "Atriz"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.7617, "type": "Other", "normalized_text": "MeiaHora"}]}, "id": "1194598137031254016", "text": "Atriz se concentrou bastante para interpretar a estudante de psicologia que matou os pais em 2002. #MeiaHora \n\nhttps://t.co/3wenT59oUr", "lang": "pt", "author_id": "20766595", "created_at": "2019-11-13T12:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194598137031254016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/VOs4Tz8ip4", "expanded_url": "https://www.lavocedellisola.it/2019/11/uccide-vicina-di-casa-spara-alla-moglie-e-si-suicida/", "display_url": "lavocedellisola.it/2019/11/uccide\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/lbovP1QW58", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVocedellIsola/status/1194598033931067392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lbovP1QW58", "media_key": "3_1194598031984910336"}]}, "id": "1194598033931067392", "text": "Uccide vicina di casa, spara alla moglie e si\u00a0suicida https://t.co/VOs4Tz8ip4 https://t.co/lbovP1QW58", "lang": "it", "author_id": "1657529580", "created_at": "2019-11-13T12:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194598033931067392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/gRvpjM3UK9", "expanded_url": "https://twitter.com/Fasalles/status/1194405080725966856", "display_url": "twitter.com/Fasalles/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.4824, "type": "Organization", "normalized_text": "Record"}]}, "id": "1194597729516822528", "text": "A Record noticiou hj, vamos ver se as autoridades tomam atitude, o vagabundo disse que matou as 3 na mesma hora, que estavam em cima de uma \u00e1rvore \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20 https://t.co/gRvpjM3UK9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194405080725966856"}], "author_id": "1040774727281922048", "created_at": "2019-11-13T12:47:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194597729516822528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}]}, "id": "1194597645559455746", "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "lang": "hu", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}], "author_id": "2985902775", "created_at": "2019-11-13T12:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194597645559455746"]}, {"in_reply_to_user_id": "1448860538", "id": "1194597331058012160", "text": "@Elrico_Malaraza @CigarrosDeMiel Por suerte se meti\u00f3 en el caparaz\u00f3n y solo se hizo sangre en la nariz. But si, era un poco suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "CigarrosDeMiel", "id": "922594392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194590312867475457"}], "author_id": "1091282409696493574", "created_at": "2019-11-13T12:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194597331058012160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/yZj4oAZWf6", "expanded_url": "https://www.grupolaprovincia.com/internacionales/al-menos-ocho-muertos-y-14-heridos-entre-ellos-ninos-y-extranjeros-en-un-atentado-suicida-en-kabul-400442", "display_url": "grupolaprovincia.com/internacionale\u2026"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 145, "username": "LaProvinciaBsAs", "id": "139820970"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9938, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1194597041831321600", "text": "Al menos ocho muertos y 14 heridos, entre ellos ni\u00f1os y extranjeros, en un atentado suicida en Kabul https://t.co/yZj4oAZWf6 v\u00eda @laprovinciabsas", "lang": "es", "author_id": "139820970", "created_at": "2019-11-13T12:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194597041831321600"]}, {"id": "1194596893466214402", "text": "RT @trukvlt: to at\u00e9 com d\u00f3 da galera que se matou de postar trem dessa festa kkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "trukvlt", "id": "198206315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190300680805896193"}], "author_id": "198206315", "created_at": "2019-11-13T12:44:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194596893466214402"]}, {"id": "1194596784766631937", "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83c\udd98 El #suicidio es un problema de #SaludPublica y requiere implicaci\u00f3n y responsabilidad de todos\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc49\ud83c\udffb1 persona cada 40 s\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "suicidio"}, {"start": 52, "end": 65, "tag": "SaludPublica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194519075529117696"}], "author_id": "713192966", "created_at": "2019-11-13T12:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194596784766631937"]}, {"id": "1194596716630200321", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "1720373568", "created_at": "2019-11-13T12:43:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194596716630200321"]}, {"id": "1194596642202226689", "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83c\udd98 El #suicidio es un problema de #SaludPublica y requiere implicaci\u00f3n y responsabilidad de todos\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc49\ud83c\udffb1 persona cada 40 s\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "suicidio"}, {"start": 52, "end": 65, "tag": "SaludPublica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194519075529117696"}], "author_id": "613727995", "created_at": "2019-11-13T12:43:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194596642202226689"]}, {"id": "1194596597990088705", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "author_id": "1042610980910456833", "created_at": "2019-11-13T12:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194596597990088705"]}, {"id": "1194596587240116224", "text": "Perereca suicida se joga na pica se mata na pica", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6988, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "author_id": "328268280", "created_at": "2019-11-13T12:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194596587240116224"]}, {"id": "1194596541647990784", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "4290706468", "created_at": "2019-11-13T12:43:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194596541647990784"]}, {"in_reply_to_user_id": "497825722", "id": "1194596481703055360", "text": "@JosPastr Tres pares de calzoncillos????\nA ver si es un suicida que va a inmolarse.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JosPastr", "id": "497825722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194595652954669056"}], "author_id": "710794960895930368", "created_at": "2019-11-13T12:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194596481703055360"]}, {"id": "1194596369081782273", "text": "RT @dw_espanol: Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194495895699632129"}], "author_id": "430519979", "created_at": "2019-11-13T12:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194596369081782273"]}, {"id": "1194596358981914625", "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83c\udd98 El #suicidio es un problema de #SaludPublica y requiere implicaci\u00f3n y responsabilidad de todos\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc49\ud83c\udffb1 persona cada 40 s\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "suicidio"}, {"start": 52, "end": 65, "tag": "SaludPublica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194519075529117696"}], "author_id": "805233368", "created_at": "2019-11-13T12:42:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194596358981914625"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/LPTpB2gPyI", "expanded_url": "https://twitter.com/romanreye5/status/1194360507786027009", "display_url": "twitter.com/romanreye5/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.7231, "type": "Place", "normalized_text": "ESPA\u00d1A"}]}, "id": "1194596323741306880", "text": "Cada 2,5 horas se suicida una persona en ESPA\u00d1A. \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/LPTpB2gPyI", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194360507786027009"}], "author_id": "981243344931246082", "created_at": "2019-11-13T12:42:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194596323741306880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/x4qBgqPxFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1194560557988372480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4qBgqPxFJ", "media_key": "3_1194560556813967360"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194596088629608454", "text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb https://t.co/x4qBgqPxFJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194560557988372480"}], "author_id": "470076150", "created_at": "2019-11-13T12:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194596088629608454"]}, {"in_reply_to_user_id": "1193030989037101057", "id": "1194596077565104130", "text": "@ronny_cuellar @CNNArgentina @CNNEE No... Ella misma se auto nombr\u00f3\nEs como cuando uno mismo se auto suicida.... Un pleonasmo triple.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ronny_cuellar", "id": "1193030989037101057"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "CNNArgentina", "id": "809170418863112203"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194401957705912321"}], "author_id": "984214750664982531", "created_at": "2019-11-13T12:41:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194596077565104130"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}]}, "id": "1194596053917544450", "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "lang": "hu", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}], "author_id": "1912513609", "created_at": "2019-11-13T12:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194596053917544450"]}, {"id": "1194595956567752704", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "156457154", "created_at": "2019-11-13T12:40:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194595956567752704"]}, {"id": "1194595867094855680", "text": "SE SUA MORAL \u00c9 FRACA\nF\u00c1CIL DE CORROMPER\nO SEU OLHAR DE PAVOR ME ENCHE DE PRAZER\nEU SINTO GOSTO DE SANGUE\nVONTADE DE MATAR\n\u00c9 A NONA FAM\u00cdLIA QUE ACABA DE CHEGAR\nOOOOOOOO QUEM MATOU O FEIO CHEGOU \ud83c\udfb6", "lang": "pt", "author_id": "1166403572189278210", "created_at": "2019-11-13T12:40:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194595867094855680"]}, {"id": "1194595846567931904", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "473959529", "created_at": "2019-11-13T12:40:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194595846567931904"]}, {"in_reply_to_user_id": "2462985036", "id": "1194595835885035520", "text": "Tudo bem que o ator j\u00e1 ia sair da s\u00e9rie, mas o Voight se livrar da cadeia por conta da morte do Al \u00e9 de dar risada... Ele ainda fala que quer achar quem matou o amigo dele. VOC\u00ca VOIGHT! VOC\u00ca!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.4909, "type": "Person", "normalized_text": "Voight"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "Al"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194595247076102144"}], "author_id": "2462985036", "created_at": "2019-11-13T12:40:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194595835885035520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/OrXAMJKef3", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/internacionales/al-menos-ocho-muertos-y-14-heridos-entre-ellos-ninos-y-extranjeros-en-un-atentado-suicida-en-kabul-73362", "display_url": "noticiasde.com.ar/internacionale\u2026"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 141, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9938, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1194595790200672258", "text": "Al menos ocho muertos y 14 heridos, entre ellos ni\u00f1os y extranjeros, en un atentado suicida en Kabul https://t.co/OrXAMJKef3 v\u00eda @Noticiasde_", "lang": "es", "author_id": "1086254727686443008", "created_at": "2019-11-13T12:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194595790200672258"]}, {"in_reply_to_user_id": "615563709", "id": "1194595595438231552", "text": "@elputuamu \"Intenta atropellar\" dice jajajajajaj pero si se le ha puesto el pantumaker apoyado en el cami\u00f3n, encima sin \u00e1ngulo de visi\u00f3n, menudo suicida colgao. Encima el camionero por su v\u00eda y la gente tir\u00e1ndose a la carretera, deber\u00edan enchironarlos a ellos por temerarios.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elputuamu", "id": "615563709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194258992631037953"}], "author_id": "992421318648877058", "created_at": "2019-11-13T12:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194595595438231552"]}, {"in_reply_to_user_id": "1194091161327218689", "id": "1194595589788520448", "text": "E o engra\u00e7ado \u00e9 q ele fala que sou muito linda quando acordo. Amadoh? Fez pacto? \u00c9 um tipo de suicida? Domingo no fant\u00e1stico.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4453, "type": "Person", "normalized_text": "Amadoh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194594932708827138"}], "author_id": "1194091161327218689", "created_at": "2019-11-13T12:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194595589788520448"]}, {"id": "1194595477779632129", "text": "RT @dw_espanol: Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194495895699632129"}], "author_id": "175450384", "created_at": "2019-11-13T12:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194595477779632129"]}, {"in_reply_to_user_id": "83974491", "id": "1194595355528220674", "text": "@rodrigolobosm @TrostelxConce El problema que no entienden algunos, es que muchos saben que el caos est\u00e1 causando estragos en la econom\u00eda, y justamente por eso se hace. Es como una misi\u00f3n suicida, es el todo o nada.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rodrigolobosm", "id": "83974491"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194308056592584704"}], "author_id": "4260380849", "created_at": "2019-11-13T12:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194595355528220674"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/kbuKQUWO0N", "expanded_url": "https://depesoyucatan.com/alerta-roja/adolescente-suicidio-bullyng-prepa-puebla/", "display_url": "depesoyucatan.com/alerta-roja/ad\u2026"}]}, "id": "1194595227253854209", "text": "Se suicida chava de 16 a\u00f1os porque sufr\u00eda bullying en la escuela https://t.co/kbuKQUWO0N", "lang": "es", "author_id": "176949320", "created_at": "2019-11-13T12:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194595227253854209"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ee6jedJnMW", "expanded_url": "https://conlagentenoticias.com/un-atentado-suicida-dejo-ocho-muertos-y-14-heridos-en-kabul/", "display_url": "conlagentenoticias.com/un-atentado-su\u2026"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "Kabul"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1194595109171597319", "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddeb Al menos ocho personas murieron y otras 14 resultaron heridas en un ataque suicida perpetrado en #Kabul\n\nhttps://t.co/ee6jedJnMW", "lang": "es", "author_id": "939964624711057412", "created_at": "2019-11-13T12:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194595109171597319"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/x4qBgqPxFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1194560557988372480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4qBgqPxFJ", "media_key": "3_1194560556813967360"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194595031186849792", "text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb https://t.co/x4qBgqPxFJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194560557988372480"}], "author_id": "1030790690362601472", "created_at": "2019-11-13T12:37:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194595031186849792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/4GUbm00BlP", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7603, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "id": "1194594967181840386", "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores | Catalu\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/4GUbm00BlP", "lang": "es", "author_id": "900569926934700032", "created_at": "2019-11-13T12:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194594967181840386"]}, {"in_reply_to_user_id": "14638581", "id": "1194594793822785537", "text": "@biobio Simio suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "biobio", "id": "14638581"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194384972985094144"}], "author_id": "1187211979276115970", "created_at": "2019-11-13T12:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194594793822785537"]}, {"id": "1194594752072683520", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "author_id": "953993229447376898", "created_at": "2019-11-13T12:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194594752072683520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/VgcTuqazAi", "expanded_url": "https://insurgentepress.com.mx/se-suicida-nino-de-8-anos-en-iztacalco/", "display_url": "insurgentepress.com.mx/se-suicida-nin\u2026"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pTNDsS4z0b", "expanded_url": "https://twitter.com/InsurgentePress/status/1194594739783454720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pTNDsS4z0b", "media_key": "3_1194594737539473409"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "suicida"}, {"start": 30, "end": 40, "tag": "Iztacalco"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.921, "type": "Place", "normalized_text": "Iztacalco"}]}, "id": "1194594739783454720", "text": "Se #suicida ni\u00f1o de 8 a\u00f1os en #Iztacalco https://t.co/VgcTuqazAi https://t.co/pTNDsS4z0b", "lang": "es", "author_id": "329874797", "created_at": "2019-11-13T12:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194594739783454720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/x4qBgqPxFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1194560557988372480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4qBgqPxFJ", "media_key": "3_1194560556813967360"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194594657369575425", "text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb https://t.co/x4qBgqPxFJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194560557988372480"}], "author_id": "292943330", "created_at": "2019-11-13T12:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194594657369575425"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/TLsHI9unfk", "expanded_url": "https://twitter.com/BrumarioRMadrid/status/1194370908573618176", "display_url": "twitter.com/BrumarioRMadri\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "holls74", "id": "125084428"}]}, "id": "1194594323783962624", "text": "RT @holls74: Cs haced un \u00faltimo favor a la naci\u00f3n, romper con el socialismo suicida. https://t.co/TLsHI9unfk", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194526358497636352"}], "author_id": "1258329523", "created_at": "2019-11-13T12:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194594323783962624"]}, {"id": "1194593842277818369", "text": "RT @carlos_igualada: Nuevo atentado suicida en el Sudeste Asi\u00e1tico, en esta ocasi\u00f3n en Indonesia. Este modus operandi ha crecido notoriamen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlos_igualada", "id": "3295709342"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.7119, "type": "Place", "normalized_text": "Sudeste Asi\u00e1tico"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194562291158724608"}], "author_id": "510370731", "created_at": "2019-11-13T12:32:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194593842277818369"]}, {"id": "1194593819838341120", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "1040399215682355200", "created_at": "2019-11-13T12:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194593819838341120"]}, {"id": "1194593714833940480", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "author_id": "68959118", "created_at": "2019-11-13T12:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194593714833940480"]}, {"id": "1194593621569355776", "text": "RT @TraedTerfs: Polla\u27a1 ser malevolo que hace de la violaci\u00f3n su manera de ser\n\nViolaci\u00f3n de una mujer a otra\u27a1 ox\u00edmoron\n\nMujer adulta acosan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TraedTerfs", "id": "961706442863665153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194186742326317057"}], "author_id": "1140685639597400064", "created_at": "2019-11-13T12:31:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194593621569355776"]}, {"id": "1194593151278817280", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "author_id": "1128068846101856256", "created_at": "2019-11-13T12:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194593151278817280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/7zdPHPXPGx", "expanded_url": "https://twitter.com/romanreye5/status/1194360507786027009", "display_url": "twitter.com/romanreye5/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diesdetardor", "id": "3366147113"}]}, "id": "1194593094202773504", "text": "RT @diesdetardor: \"La gente se suicida porqu\u00e9 no encuentra amparo\". Fil https://t.co/7zdPHPXPGx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194507233046007808"}], "author_id": "106823376", "created_at": "2019-11-13T12:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194593094202773504"]}, {"id": "1194592992771919882", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "1035947281198067713", "created_at": "2019-11-13T12:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194592992771919882"]}, {"id": "1194592919912636416", "text": "nSi a una persona le exita el asfixia....y se suicida ahorc\u00e1ndose... muere exitada????   #FelizMiercoles #BuenMiercoles #SiguemeyTeSigo #MeExcitaSaber", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 104, "tag": "FelizMiercoles"}, {"start": 105, "end": 119, "tag": "BuenMiercoles"}, {"start": 120, "end": 135, "tag": "SiguemeyTeSigo"}, {"start": 136, "end": 150, "tag": "MeExcitaSaber"}]}, "lang": "es", "author_id": "759400602", "created_at": "2019-11-13T12:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194592919912636416"]}, {"id": "1194592594023591936", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "author_id": "77737292", "created_at": "2019-11-13T12:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194592594023591936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/InsaN3gUhk", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/europa/20191112/mujer-rusa-suicida-fuga-hijos-secuestrados-anos/443956189_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1573633774", "display_url": "elespanol.com/mundo/europa/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/europa/20191112/mujer-rusa-suicida-fuga-hijos-secuestrados-anos/443956189_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1573633774"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "Rusia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "id": "1194592581461708801", "text": "RT @elespanolcom: #Rusia | Una mujer se suicida tras la fuga de sus hijos a los que ten\u00eda secuestrados 11 a\u00f1os \nhttps://t.co/InsaN3gUhk #Eu\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194562218299445248"}], "author_id": "378126778", "created_at": "2019-11-13T12:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194592581461708801"]}, {"id": "1194592485567320065", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "44700269", "created_at": "2019-11-13T12:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194592485567320065"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/XmTM6Z82cY", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194592473957490688", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero.\n\nhttps://t.co/XmTM6Z82cY", "lang": "es", "author_id": "447294054", "created_at": "2019-11-13T12:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194592473957490688"]}, {"id": "1194592322530562048", "text": "RT @exe_concordia: @emeageui @jaeaisp Entonces, es un serio problema creerle siempre a la v\u00edctima, porque puede ser mentira la acusaci\u00f3n. Y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "emeageui", "id": "489026551"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "jaeaisp", "id": "1252934700"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194350237080596480"}], "author_id": "206734447", "created_at": "2019-11-13T12:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194592322530562048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/TLsHI9unfk", "expanded_url": "https://twitter.com/BrumarioRMadrid/status/1194370908573618176", "display_url": "twitter.com/BrumarioRMadri\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "holls74", "id": "125084428"}]}, "id": "1194592308727029760", "text": "RT @holls74: Cs haced un \u00faltimo favor a la naci\u00f3n, romper con el socialismo suicida. https://t.co/TLsHI9unfk", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194526358497636352"}], "author_id": "839851068829941760", "created_at": "2019-11-13T12:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194592308727029760"]}, {"in_reply_to_user_id": "758273224639741952", "id": "1194592239474925568", "text": "@Rindouxd Que le ha pasado porque se suicida de esa manera", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rindouxd", "id": "758273224639741952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194592135196098560"}], "author_id": "848191434301874176", "created_at": "2019-11-13T12:25:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194592239474925568"]}, {"id": "1194592204238598144", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "141944526", "created_at": "2019-11-13T12:25:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194592204238598144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/IZCGXgjoeJ", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 187, "end": 193, "username": "_uxio", "id": "64794485"}, {"start": 205, "end": 215, "username": "xbaamonde", "id": "275599197"}, {"start": 216, "end": 231, "username": "BoletusEdulius", "id": "386785990"}, {"start": 255, "end": 269, "username": "GalRefuxiadas", "id": "720266506685140993"}, {"start": 270, "end": 280, "username": "AmigaAsoc", "id": "1158446028749725697"}]}, "id": "1194592067055443972", "text": "Non nos cabe na cabeza que este pobre rapaz e outros como el sexan inimigos a bater para os mill\u00f3ns de espa\u00f1ois que votaron \u00e1 extrema dereita o domingo. Arrepinte https://t.co/IZCGXgjoeJ @_uxio @Ani_vegan @xbaamonde @BoletusEdulius @desdeomar @SosGalicia @GalRefuxiadas @AmigaAsoc", "lang": "es", "author_id": "856216661954883585", "created_at": "2019-11-13T12:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194592067055443972"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "id": "1194591916551262209", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "476196440", "created_at": "2019-11-13T12:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194591916551262209"]}, {"id": "1194591914676424704", "text": "RT @leonardoluizl: \"ain n\u00e3o mas \u00e9 um esquema suicida corre muitos riscos o Sampaoli tem que entender que no Brasil \u00e9 diferente\"\n\ntomou meno\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LeonardoLuizL", "id": "1560056023561428995"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.7508, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaoli"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9353, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194590412310274048"}], "author_id": "211351686", "created_at": "2019-11-13T12:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194591914676424704"]}, {"id": "1194591871667970050", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "919224259096055808", "created_at": "2019-11-13T12:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194591871667970050"]}, {"in_reply_to_user_id": "78025122", "id": "1194591819591540736", "text": "@marianoheller Ideal para caminar por Tribunales con traje *se suicida con la corbata*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marianoheller", "id": "78025122"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.3249, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunales"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194585261595938817"}], "author_id": "3296542319", "created_at": "2019-11-13T12:24:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194591819591540736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/FTBCcrpGVd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sancho_raquel", "id": "1565716261"}]}, "id": "1194591783281410048", "text": "RT @sancho_raquel: Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores. https://t.co/FTBCcrpGVd", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194241481151639552"}], "author_id": "630008725", "created_at": "2019-11-13T12:24:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194591783281410048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/E23MGO9Re9", "expanded_url": "https://twitter.com/_patricknasc/status/1194296401695522816", "display_url": "twitter.com/_patricknasc/s\u2026"}]}, "id": "1194591612283838464", "text": "Eu estava louvando NADA PODE CALAR UM ADORADOR, e na parte assim: \"Seu vencer, te adoro, se eu perder, Te adoro.\"  kkk\nSendo q eu me perdi nessa parte jkk e ao inv\u00e9s de continuar, eu pedi desculpa perante a igreja toda no meio da ministra\u00e7\u00e3o kkk o baterista quase me matou KKKKKKK https://t.co/E23MGO9Re9", "lang": "pt", "author_id": "706563969729884160", "created_at": "2019-11-13T12:23:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194591612283838464"]}, {"in_reply_to_user_id": "513144334", "id": "1194591609662431237", "text": "@RenatoSouvarine @deidesk Da sempre suicida nel continente (backyard) e rischioso ovunque.\ud83d\ude14", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenatoSouvarine", "id": "513144334"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "deidesk", "id": "1002068070633000960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194588140209610752"}], "author_id": "258862717", "created_at": "2019-11-13T12:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194591609662431237"]}, {"id": "1194591360243961856", "text": "hoy la gente est\u00e1 suicida", "geo": {"place_id": "34b44aa04318e164"}, "lang": "es", "author_id": "4560408858", "created_at": "2019-11-13T12:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194591360243961856"]}, {"id": "1194591127577546752", "text": "RT @carlos_igualada: Nuevo atentado suicida en el Sudeste Asi\u00e1tico, en esta ocasi\u00f3n en Indonesia. Este modus operandi ha crecido notoriamen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlos_igualada", "id": "3295709342"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.7119, "type": "Place", "normalized_text": "Sudeste Asi\u00e1tico"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194562291158724608"}], "author_id": "859831532067987456", "created_at": "2019-11-13T12:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194591127577546752"]}, {"in_reply_to_user_id": "1151373967086759936", "id": "1194591053044686848", "text": "Gente eu sei muita besteira mas eu j\u00e1 fiquei com ela uma vez e a gente parou de se falar por quase um ano e agr a gente t\u00e1 conversando tanto tanto tanto q eu acho q t\u00f4 apaixonada e essa figurinha me matou sabe pq eu realmente quero replay \ud83d\ude14", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194590360082829313"}], "author_id": "1151373967086759936", "created_at": "2019-11-13T12:21:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194591053044686848"]}, {"id": "1194590934966640640", "text": "Gente, eu li sobre um projeto de altera\u00e7\u00e3o da legisla\u00e7\u00e3o que pro\u00edbe o aborto em casos de estupro. Uma das frases do projeto \u00e9 \u201cse o estuprador n\u00e3o matou a mulher, ela n\u00e3o pode matar o feto\u201d. NOJO, REPULSA \u00e9 VERGONHA, s\u00f3 digo isso", "lang": "pt", "author_id": "944030159899897856", "created_at": "2019-11-13T12:20:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194590934966640640"]}, {"id": "1194590716233732098", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "57064222", "created_at": "2019-11-13T12:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194590716233732098"]}, {"id": "1194590689847320576", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "36080866", "created_at": "2019-11-13T12:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194590689847320576"]}, {"id": "1194590672663306242", "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "author_id": "177684735", "created_at": "2019-11-13T12:19:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194590672663306242"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/G25dzvOgyJ", "expanded_url": "https://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194590567348494337", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/G25dzvOgyJ", "lang": "es", "author_id": "3194407115", "created_at": "2019-11-13T12:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194590567348494337"]}, {"id": "1194590536155443200", "text": "GLOBO PUBLICA NOTA ONDE SE DIZ ISENTA, MAS NUNCA NOTICIOU ROMANCE DE FHC AINDA NA PRESID\u00caNCIA, COM REP\u00d3RTER GLOBAL, QUE GEROU FILHO BASTARDO E MATOU D RUTH DE DESGOSTO!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4784, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "RUTH"}]}, "author_id": "1019578724017233921", "created_at": "2019-11-13T12:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194590536155443200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/x4qBgqPxFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1194560557988372480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4qBgqPxFJ", "media_key": "3_1194560556813967360"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194590488092917760", "text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb https://t.co/x4qBgqPxFJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194560557988372480"}], "author_id": "103975701", "created_at": "2019-11-13T12:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194590488092917760"]}, {"id": "1194590438130409472", "text": "depois do recreio \u00e9 s\u00f3 aula suicida ave maria", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5559, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}]}, "author_id": "967570302933880837", "created_at": "2019-11-13T12:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194590438130409472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/jzKsTGvxfq", "expanded_url": "https://twitter.com/lucas_musetti/status/1194589224735059970", "display_url": "twitter.com/lucas_musetti/\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaoli"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9211, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1194590412310274048", "text": "\"ain n\u00e3o mas \u00e9 um esquema suicida corre muitos riscos o Sampaoli tem que entender que no Brasil \u00e9 diferente\"\n\ntomou menos gol que todos os reativos entregadores de colete sentadores de cooler paiz\u00f5es que d\u00e3o mil folgas pro elenco que passaram pelo clube nos \u00faltimos anos. https://t.co/jzKsTGvxfq", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194589224735059970"}], "author_id": "2624953707", "created_at": "2019-11-13T12:18:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194590412310274048"]}, {"id": "1194590404106162179", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "821707411526389760", "created_at": "2019-11-13T12:18:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194590404106162179"]}, {"in_reply_to_user_id": "938014446953385984", "id": "1194589881206497280", "text": "@joaonsvictor A do kakashi tbm sem Nvs, o cara viu o mlhr amg morrer, matou a muie q amava ele, o pai se matou e o mestre ainda morreu", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "kakashi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194586080491851776"}], "author_id": "1074467010350850050", "created_at": "2019-11-13T12:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194589881206497280"]}, {"id": "1194589809890799616", "text": "RT @str782: @radiocable @romanreye5 Fernando, desde vuestro lugar pod\u00e9is convertiros en grandes agentes de la prevenci\u00f3n mediante la divulg\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "str782", "id": "442709171"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "radiocable", "id": "11713422"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5188, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194518882398167046"}], "author_id": "268721980", "created_at": "2019-11-13T12:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194589809890799616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/L3xbPBkE7l", "expanded_url": "http://twib.in/l/KxoqnapgggkK", "display_url": "twib.in/l/KxoqnapgggkK"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/TaLDQytZI0", "expanded_url": "https://twitter.com/LigaAoFilipe/status/1194589788562710529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TaLDQytZI0", "media_key": "3_1194589786964733957"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 105, "tag": "CM"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.4419, "type": "Other", "normalized_text": "CM"}]}, "id": "1194589788562710529", "text": "Bombeiro que matou a amante diz que sete facadas foram dadas para se defender https://t.co/L3xbPBkE7l #CM https://t.co/TaLDQytZI0", "lang": "pt", "author_id": "1334838757", "created_at": "2019-11-13T12:16:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194589788562710529"]}, {"id": "1194589733692870660", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "author_id": "91403451", "created_at": "2019-11-13T12:16:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194589733692870660"]}, {"in_reply_to_user_id": "1152985361594945536", "id": "1194589719771918336", "text": "@SrrMatheu Dram\u00e1tico do krlh, vira homem, t\u00e1 parecendo uma adolescente suicida de 13 anos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SrrMatheu", "id": "1152985361594945536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194427411900829697"}], "author_id": "1125183707722203137", "created_at": "2019-11-13T12:15:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194589719771918336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/w7fQmgVExy", "expanded_url": "https://www.cmjornal.pt/multimedia/videos/detalhe/bombeiro-que-matou-a-amante-diz-que-sete-facadas-foram-dadas-para-se-defender", "display_url": "cmjornal.pt/multimedia/vid\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5232, "type": "Organization", "normalized_text": "V\u00eddeos"}]}, "id": "1194589646455525376", "text": "V\u00eddeos - Bombeiro que matou a amante diz que sete facadas foram dadas para se defender https://t.co/w7fQmgVExy", "lang": "pt", "author_id": "124139163", "created_at": "2019-11-13T12:15:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1194589646455525376"]}, {"id": "1194589598095163393", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "author_id": "618662253", "created_at": "2019-11-13T12:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194589598095163393"]}, {"in_reply_to_user_id": "3223771", "id": "1194589490565861377", "text": "@lacuarta Todav\u00eda no se suicida este weon?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lacuarta", "id": "3223771"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194588218345189377"}], "author_id": "438087074", "created_at": "2019-11-13T12:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194589490565861377"]}, {"id": "1194589425067548672", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "268721980", "created_at": "2019-11-13T12:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194589425067548672"]}, {"in_reply_to_user_id": "38669647", "id": "1194589400820256769", "text": "@lbianchetti La strategia \u00e8 nella sequenza di eventi per arrivare all\u2019obiettivo. Che \u00e8 comunque suicida, chiaro.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lbianchetti", "id": "998258188439965696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194588582528372737"}], "author_id": "20302085", "created_at": "2019-11-13T12:14:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194589400820256769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/x4qBgqPxFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1194560557988372480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4qBgqPxFJ", "media_key": "3_1194560556813967360"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194589396068192257", "text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb https://t.co/x4qBgqPxFJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194560557988372480"}], "author_id": "1529491694", "created_at": "2019-11-13T12:14:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194589396068192257"]}, {"id": "1194589316376383488", "text": "RT @frarumo: Sin duda, la apuesta de Pedro S\u00e1nchez es suicida, como admiti\u00f3 hace poco, cuando dijo que el 95 por ciento de los espa\u00f1oles re\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frarumo", "id": "217681538"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194502031295299584"}], "author_id": "889614383629914117", "created_at": "2019-11-13T12:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194589316376383488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Q4k72MlE3L", "expanded_url": "https://twitter.com/SilvEvillin/status/1194426507978039301", "display_url": "twitter.com/SilvEvillin/st\u2026"}]}, "id": "1194589305131405313", "text": "\u201cPara, vai lavar uma lou\u00e7a que essa depress\u00e3o passa\u201d \u201cmuita falta do que fazer\u201d \u201cfaz pra chamar aten\u00e7\u00e3o\u201d// \u201cat\u00e9 agora n\u00e3o acredito que tirou a pr\u00f3pria vida\u201d \u201ceu dei meu apoio, ajudei \u00e9 mesmo assim n\u00e3o adiantou\u201d \u201cque Deus aben\u00e7oe essa alma\u201d https://t.co/Q4k72MlE3L", "lang": "pt", "author_id": "981990382463586307", "created_at": "2019-11-13T12:14:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194589305131405313"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/x4qBgqPxFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1194560557988372480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4qBgqPxFJ", "media_key": "3_1194560556813967360"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194589293706170369", "text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb https://t.co/x4qBgqPxFJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194560557988372480"}], "author_id": "418104901", "created_at": "2019-11-13T12:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194589293706170369"]}, {"id": "1194589250358009857", "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83c\udd98 El #suicidio es un problema de #SaludPublica y requiere implicaci\u00f3n y responsabilidad de todos\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc49\ud83c\udffb1 persona cada 40 s\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "suicidio"}, {"start": 52, "end": 65, "tag": "SaludPublica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194519075529117696"}], "author_id": "273601587", "created_at": "2019-11-13T12:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194589250358009857"]}, {"id": "1194588939698548738", "text": "Quem sou eu?\nUm suicida tentando explicar\nPara outros suicidas,\nQue suicidio n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "author_id": "799909672719417344", "created_at": "2019-11-13T12:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194588939698548738"]}, {"id": "1194588713562578945", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "766682992718835712", "created_at": "2019-11-13T12:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194588713562578945"]}, {"id": "1194588501884444672", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "2243662066", "created_at": "2019-11-13T12:11:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194588501884444672"]}, {"id": "1194588157859246081", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "98370681", "created_at": "2019-11-13T12:09:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194588157859246081"]}, {"id": "1194587947988901893", "text": "RT @AbrirBrecha: \ud83d\udd25\u00bfVeis? A esto es a lo que lleva el discurso del odio y el racismo. Amenazas, agresiones y finalmente...la muerte.\n\n\ud83d\ude21Ni ol\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AbrirBrecha", "id": "959400974845730816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194276898395893761"}], "author_id": "2829005034", "created_at": "2019-11-13T12:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194587947988901893"]}, {"id": "1194587863020650496", "text": "Se eu sumir meu personal me matou, pela cara dele... Oremos", "lang": "pt", "author_id": "61608871", "created_at": "2019-11-13T12:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194587863020650496"]}, {"id": "1194587692073439233", "text": "En un acto casi suicida, le acabo de dar una taza de chocolate caliente a un ni\u00f1o de 4 a\u00f1os y a una de 5 a\u00f1os para pasar el d\u00eda encerrada con ellos. No hay nada de lo que me haya arrepentido tanto.", "lang": "es", "author_id": "354601953", "created_at": "2019-11-13T12:07:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194587692073439233"]}, {"id": "1194587570308558855", "text": "\u00bfOs acord\u00e1is de que Escuadr\u00f3n Suicida gan\u00f3 un oscar?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7866, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "387635264", "created_at": "2019-11-13T12:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194587570308558855"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/x4qBgqPxFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1194560557988372480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4qBgqPxFJ", "media_key": "3_1194560556813967360"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194587356759756800", "text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb https://t.co/x4qBgqPxFJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194560557988372480"}], "author_id": "1425681744", "created_at": "2019-11-13T12:06:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194587356759756800"]}, {"id": "1194587352959717376", "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "author_id": "298985034", "created_at": "2019-11-13T12:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194587352959717376"]}, {"id": "1194587321858961408", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "1121497324247834625", "created_at": "2019-11-13T12:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194587321858961408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/x4qBgqPxFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1194560557988372480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4qBgqPxFJ", "media_key": "3_1194560556813967360"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194587288388415489", "text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb https://t.co/x4qBgqPxFJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194560557988372480"}], "author_id": "3381615209", "created_at": "2019-11-13T12:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194587288388415489"]}, {"id": "1194587224911810560", "text": "RT @ludmi_ca: Mi viejo le pregunto a mi mam\u00e1 con qu\u00e9 clase de gente me junto \u00bf? Bueno pa si vas a sacar conclusiones por eso vas mal, porqu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ludmi_ca", "id": "1064092021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194424536927784961"}], "author_id": "1070633160927522818", "created_at": "2019-11-13T12:06:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194587224911810560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/U4cVVzIzbN", "expanded_url": "http://bit.ly/2pgoKe8", "display_url": "bit.ly/2pgoKe8"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 47, "tag": "D\u00edaNacionalDelLibro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "inspmx", "id": "221217886"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1194587143835996161", "text": "RT @inspmx: \u00a1Celebremos el #D\u00edaNacionalDelLibro!\n\n\ud83d\udd39Simplemente quer\u00eda desaparecer https://t.co/U4cVVzIzbN\n\ud83d\udd39La obesidad en M\u00e9xico https://t.\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194326968835149825"}], "author_id": "2274512606", "created_at": "2019-11-13T12:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194587143835996161"]}, {"id": "1194587025585901568", "text": "RT @Mikael61753365: @ActualidadRT Que se pod\u00eda esperar del suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mikael61753365", "id": "1139717909813571585"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194415460449689600"}], "author_id": "444740505", "created_at": "2019-11-13T12:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194587025585901568"]}, {"in_reply_to_user_id": "64798737", "id": "1194587023085977601", "text": "@m_ebrard Dow si... una misi\u00f3n suicida, no mamen algo digno", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.5288, "type": "Person", "normalized_text": "Dow"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194293078242287617"}], "author_id": "2855173567", "created_at": "2019-11-13T12:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194587023085977601"]}, {"in_reply_to_user_id": "3254134733", "id": "1194586996993413120", "text": "@Cul_dOlla @escabellat Si ERC fa cap concessi\u00f3 per menys del que ara diuen que exigeixen, se su\u00efcida.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cul_dOlla", "id": "3254134733"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "escabellat", "id": "2595505661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194584917839138816"}], "author_id": "974011959837413376", "created_at": "2019-11-13T12:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194586996993413120"]}, {"id": "1194586890135101441", "text": "RT @Corvonero75: Indebitati con le banche si suicida un agricoltore ogni 2 giorni. La storia della grande recessione negli States, con la b\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Corvonero75", "id": "254969508"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194553881235279873"}], "author_id": "62285317", "created_at": "2019-11-13T12:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194586890135101441"]}, {"id": "1194586760073957376", "text": "o Instagram se recusa a ser original, primeiro copiou e matou o snap, agora acabou de lan\u00e7ar o scene copiando o tiktok na cara dura e vamos massacrar mais uma rede social!!!!!!!!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.9415, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8593, "type": "Other", "normalized_text": "snap"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "tiktok"}]}, "author_id": "3158115581", "created_at": "2019-11-13T12:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194586760073957376"]}, {"id": "1194586389695864832", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "author_id": "296580550", "created_at": "2019-11-13T12:02:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194586389695864832"]}, {"id": "1194586316480163842", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "1872579110", "created_at": "2019-11-13T12:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194586316480163842"]}, {"in_reply_to_user_id": "1107281213637738496", "id": "1194585684645945346", "text": "@alyssarobbiem Bueno, quiero agradecer, no solo a mi familia que me acompa\u00f1a en este concierto, sino a mis compa\u00f1eras de reparto de Escuadr\u00f3n suicida que esta noche est\u00e1n aqu\u00ed. *El p\u00fablico aplaude emocionado*.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alyssarobbiem", "id": "1107281213637738496"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 140, "probability": 0.3143, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194583883100164097"}], "author_id": "1174288066586058753", "created_at": "2019-11-13T11:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194585684645945346"]}, {"id": "1194585461819351043", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "1082978644140662784", "created_at": "2019-11-13T11:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194585461819351043"]}, {"id": "1194585410619543557", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "907690570784657410", "created_at": "2019-11-13T11:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194585410619543557"]}, {"id": "1194585314653810689", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "1060830278137114624", "created_at": "2019-11-13T11:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194585314653810689"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/x4qBgqPxFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1194560557988372480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4qBgqPxFJ", "media_key": "3_1194560556813967360"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194585284320616448", "text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb https://t.co/x4qBgqPxFJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194560557988372480"}], "author_id": "237485858", "created_at": "2019-11-13T11:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194585284320616448"]}, {"id": "1194585048542040069", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "author_id": "721223761", "created_at": "2019-11-13T11:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194585048542040069"]}, {"in_reply_to_user_id": "2349342809", "id": "1194585043164942336", "text": "maneiro que o cara faz umas musica full de amor e espiritualidade paz e os caralho, dai atuou em john wick esquadrao suicida kkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "john wick"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194584699445874694"}], "author_id": "2349342809", "created_at": "2019-11-13T11:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194585043164942336"]}, {"in_reply_to_user_id": "858085277331533828", "id": "1194585028698820608", "text": "@ValeKrasniki Habida cuenta del uso que hacen de su posici\u00f3n estrat\u00e9gica en las comunicaciones, procede desviar por Arag\u00f3n el Corredor del Sur, desde Algeciras. Otra cosa es suicida y prestarles mas medios para el chantaje.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ValeKrasniki", "id": "858085277331533828"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Arag\u00f3n"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5319, "type": "Other", "normalized_text": "Corredor del Sur"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.7664, "type": "Place", "normalized_text": "Algeciras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194582352208506881"}], "author_id": "3056380055", "created_at": "2019-11-13T11:57:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194585028698820608"]}, {"id": "1194585003839148034", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "67590814", "created_at": "2019-11-13T11:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194585003839148034"]}, {"id": "1194584952807010310", "text": "RT @ExisDobleU: Pi\u00f1era armo el escenario,micros tiradas,incendios que empiezan solos,pacos que desaparecen y dejan hacer al lumpen, para ju\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ExisDobleU", "id": "1398671124"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8955, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194549041817743362"}], "author_id": "173979460", "created_at": "2019-11-13T11:57:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194584952807010310"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "destacada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194584914940891141", "text": "RT @meneame_net: #destacada Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194576903560187904"}], "author_id": "4855170179", "created_at": "2019-11-13T11:56:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194584914940891141"]}], "includes": {"users": [{"name": "Dr. Leonardo P\u00e9rez Gonz\u00e1lez", "username": "LPGChile", "id": "810622680282103808", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 3666, "tweet_count": 30366, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83c\udfb8 @carreragonzalo DIPUTADO \ud83c\udfb8", "username": "carreragonzalo", "id": "212552510", "verified": true, "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 144265, "following_count": 17782, "tweet_count": 23332, "listed_count": 210}}, {"name": "Patricio Oyola M", "username": "Patriciooyola", "id": "320430263", "verified": false, "location": "Quilicura, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 113, "tweet_count": 15373, "listed_count": 3}}, {"name": "PATRIOTA RECHAZO", "username": "CuervoRechaza", "id": "341232438", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1253, "tweet_count": 19106, "listed_count": 5}}, {"name": "Gonzalo", "username": "ggdegonzalez", "id": "2283921199", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 67, "tweet_count": 3706, "listed_count": 1}}, {"name": "Jorge Veas", "username": "JorgeVeas6", "id": "1148757883720523777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 187, "tweet_count": 13734, "listed_count": 0}}, {"name": "mag Di \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u27a1\ufe0f", "username": "Magdinav", "id": "2843802677", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 937, "tweet_count": 54247, "listed_count": 0}}, {"name": "AlfPatriota", "username": "alfonso75686921", "id": "1191462892396257280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 288, "tweet_count": 1137, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo Bitran", "username": "EduardoBitran", "id": "1040106128", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 15614, "following_count": 1517, "tweet_count": 17871, "listed_count": 130}}, {"name": "Resisto todo lo que va en contra del Intelecto!!", "username": "Arcangel_Mijaia", "id": "1185328521650102278", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 187, "tweet_count": 4451, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriela Lirax", "username": "gabrielalirax", "id": "623260116", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1495, "tweet_count": 166666, "listed_count": 18}}, {"name": "Telemundo 48", "username": "Telemundo48", "id": "212119338", "verified": true, "location": "San Jose", "public_metrics": {"followers_count": 7715, "following_count": 646, "tweet_count": 68625, "listed_count": 96}}, {"name": "\ud83c\udf83Dieghost\ud83d\udc7b", "username": "AthenasBoy", "id": "837167620268838912", "verified": false, "location": "Tomoeda", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 363, "tweet_count": 29651, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis 2017", "username": "LuisSat2017", "id": "891315457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1100, "tweet_count": 45886, "listed_count": 2}}, {"name": "Gladys", "username": "GladysbrandP", "id": "3035219363", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4809, "following_count": 4761, "tweet_count": 37609, "listed_count": 0}}, {"name": "macarena pinto", "username": "macapintoh", "id": "541210031", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1094, "tweet_count": 5412, "listed_count": 0}}, {"name": "Ignacio Araya Twitero del 22%\u2665", "username": "igna_araya", "id": "1185370178323976193", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 913, "tweet_count": 3367, "listed_count": 0}}, {"name": "RODRIGO PABLO LE\u00d3N PINTO", "username": "RODRIGOPABLOLE1", "id": "1174328221560647680", "verified": false, "location": "CHILE, BLUE MARBLE, MILKYWAY", "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 948, "tweet_count": 51195, "listed_count": 1}}, {"name": "Inf\u00f3rmate Diario", "username": "InformateMX", "id": "152917502", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8036, "following_count": 4553, "tweet_count": 511123, "listed_count": 119}}, {"name": "LULA 13 \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "_mistressofdark", "id": "155681720", "verified": false, "location": "\u203e\\_(\u30c4)_/\u203e", "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 679, "tweet_count": 317573, "listed_count": 41}}, {"name": "Didididi\u00ea\ud83d\udca5\ud83e\udd4a", "username": "ingrid_manske", "id": "1002245610018344965", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 379, "tweet_count": 5789, "listed_count": 0}}, {"name": "southwind", "username": "OchoaGuii", "id": "799358572899561486", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 646, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}}, {"name": "spooky D. \ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "username": "sailorbartleby", "id": "497542382", "verified": false, "location": "Laugh Tale", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 748, "tweet_count": 43525, "listed_count": 2}}, {"name": "Margarita", "username": "anamargaritazul", "id": "513908434", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 732, "tweet_count": 24657, "listed_count": 9}}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Luis Valenzuela 22%-44%-62% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83d\udc9a\ud83d\udc6e", "username": "lvalenzuelac", "id": "956580535", "verified": false, "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 14791, "following_count": 14827, "tweet_count": 47854, "listed_count": 8}}, {"name": "Cristi\u00e1n Vila", "username": "cristianvila7", "id": "2419287984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 890, "tweet_count": 25345, "listed_count": 3}}, {"name": "Jaime Ar\u00e9valo Vald\u00e9s", "username": "J2jsjav", "id": "435186107", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1888, "tweet_count": 138689, "listed_count": 0}}, {"name": "Ant\u00f3n Garc\u00eda", "username": "agarcax", "id": "308710209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1102, "tweet_count": 7001, "listed_count": 2}}, {"name": "Acampa", "username": "Acampa_polapaz", "id": "856216661954883585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 1550, "tweet_count": 12751, "listed_count": 18}}, {"name": "Telemundo 39", "username": "Telemundo39", "id": "39578447", "verified": true, "location": "Dallas/Ft. Worth, TX", "public_metrics": {"followers_count": 12429, "following_count": 406, "tweet_count": 72706, "listed_count": 153}}, {"name": "Rafael Araujo", "username": "ARafael007", "id": "2246184079", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 666, "tweet_count": 33543, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel Martins de Lima", "username": "MiguelMartinsd4", "id": "1445325504", "verified": false, "location": "DIADEMA - S\u00c3O PAULO - BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 3434, "following_count": 5001, "tweet_count": 33275, "listed_count": 1}}, {"name": "@seontasa #Lula13", "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38737, "following_count": 36953, "tweet_count": 36175, "listed_count": 37}}, {"name": "Pedro", "username": "andresdos", "id": "229161754", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 4929, "tweet_count": 160446, "listed_count": 8}}, {"name": "Ernesto Romero", "username": "ErnestoRomeroA", "id": "774392288428580864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 242, "tweet_count": 6443, "listed_count": 0}}, {"name": "Capital EdoMex", "username": "CapitalEdomex", "id": "194673835", "verified": false, "location": "Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 22547, "following_count": 17095, "tweet_count": 193943, "listed_count": 182}}, {"name": "Viva Chile Libre.", "username": "AntiZurdosChile", "id": "141366286", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 941, "tweet_count": 5885, "listed_count": 0}}, {"name": "virgilio ramirez", "username": "viramirez15b2", "id": "544633532", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}}, {"name": "TEJHILTON", "username": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}}, {"name": "maria\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "larubitamc", "id": "121192309", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4471, "following_count": 4632, "tweet_count": 43921, "listed_count": 0}}, {"name": "Lord Cochrane", "username": "JohnOBrienO1", "id": "999794467958870016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 273, "tweet_count": 2600, "listed_count": 0}}, {"name": "Isaac", "username": "Sovietonion3", "id": "1026119689204891649", "verified": false, "location": "nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 280, "tweet_count": 925, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Pardo de Vera P.", "username": "pardodevera", "id": "107153756", "verified": true, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 218162, "following_count": 4810, "tweet_count": 53032, "listed_count": 1740}}, {"name": "M", "username": "milenadebiase", "id": "64312983", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 529, "tweet_count": 36013, "listed_count": 4}}, {"name": "chapada de hax nas europa", "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 341, "tweet_count": 16088, "listed_count": 0}}, {"name": "Exausta", "username": "TooboringStay", "id": "236580539", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4004, "following_count": 3304, "tweet_count": 653715, "listed_count": 65}}, {"name": "Niilista passiva.", "username": "pirulito401", "id": "928445852301123584", "verified": false, "location": "MG", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 719, "tweet_count": 139131, "listed_count": 0}}, {"name": "Lilileiton", "username": "Lilileiton1", "id": "909978334670573568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5495, "following_count": 5081, "tweet_count": 107544, "listed_count": 0}}, {"name": "O!RUFUCKINGDEPRESSED,2?", "username": "MapacheBK", "id": "2796087905", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 308, "tweet_count": 23486, "listed_count": 3}}, {"name": "El criollo", "username": "ocaranatran", "id": "879194540216905728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 471, "tweet_count": 8433, "listed_count": 0}}, {"name": "Gregorio Rodr\u00edguez", "username": "GregorioRRG", "id": "73631211", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 2241, "tweet_count": 8793, "listed_count": 3}}, {"name": "Sol \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "sole29011", "id": "277290704", "verified": false, "location": " Rep\u00fablica de Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2341, "following_count": 2314, "tweet_count": 60133, "listed_count": 0}}, {"name": "barbara", "username": "barbara_vit", "id": "113067228", "verified": false, "location": "Brazil, E.S. ", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 219, "tweet_count": 33173, "listed_count": 7}}, {"name": "Elena V T..", "username": "Elevargast", "id": "838527847", "verified": false, "location": "santiago", "public_metrics": {"followers_count": 11839, "following_count": 10880, "tweet_count": 121350, "listed_count": 7}}, {"name": "Carnivorous Vulgaris", "username": "mortadelajurel", "id": "1089367345045430277", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 4986, "tweet_count": 105379, "listed_count": 7}}, {"name": "\ud83d\udd2b Sniper \ud83d\udd2b", "username": "SniperCL22", "id": "271425015", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 549, "tweet_count": 105713, "listed_count": 12}}, {"name": "Cayo Julio Cesar \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "CayoJulioCesar6", "id": "1189631797799333889", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 307, "tweet_count": 10933, "listed_count": 0}}, {"name": "Jaime Gonzalez", "username": "bachegonsa", "id": "2680874870", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 652, "tweet_count": 89468, "listed_count": 6}}, {"name": "Republicano de Llolleo #SoyDel63% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Dellolleo", "id": "67690592", "verified": false, "location": "Llolleo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4160, "following_count": 4992, "tweet_count": 44218, "listed_count": 1}}, {"name": "Mi \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "miMaria_mi", "id": "757650698288914433", "verified": false, "location": "\u00c1gueda, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 183, "tweet_count": 9472, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo", "username": "REspinhal", "id": "999971971734687750", "verified": false, "location": "\u00c1gueda, Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 241, "tweet_count": 19925, "listed_count": 0}}, {"name": "Massimo Zito", "username": "MassZito", "id": "2993829604", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 502, "tweet_count": 48513, "listed_count": 3}}, {"name": "Angelo Gambella", "username": "agambella", "id": "128609313", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 15341, "following_count": 1029, "tweet_count": 35603, "listed_count": 154}}, {"name": "\ud83c\udf83 \ud835\ude77\ud835\ude70\ud835\ude7b\ud835\ude7b\ud835\ude7e\ud835\ude86\ud835\ude7b\ud835\ude70\ud835\ude81\ud835\ude82 \ud83c\udf83", "username": "myrainbowromnce", "id": "1051219332737458177", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1066, "tweet_count": 36208, "listed_count": 1}}, {"name": "Julio Eduardo", "username": "JulioEd33916797", "id": "1187409093058797568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 58, "tweet_count": 4471, "listed_count": 0}}, {"name": "p", "username": "peonvigilao", "id": "2423578825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1490, "tweet_count": 58375, "listed_count": 9}}, {"name": "Sergio Tub\u00edo Rey.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udec2", "username": "str782", "id": "442709171", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1990, "tweet_count": 7962, "listed_count": 13}}, {"name": "Noticieros Hoy Mismo", "username": "HoyMismoTSI", "id": "899430649022566400", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 53432, "following_count": 905, "tweet_count": 317339, "listed_count": 205}}, {"name": "Hildegard Seijas", "username": "nikitika13", "id": "155031377", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3079, "following_count": 5000, "tweet_count": 402157, "listed_count": 49}}, {"name": "Luisa Lane", "username": "luisaghv", "id": "546517773", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 423, "tweet_count": 2941, "listed_count": 0}}, {"name": "Vincenzo Russo", "username": "vocedellidiota", "id": "492928864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 70, "tweet_count": 1817, "listed_count": 1}}, {"name": "neXt quotidiano", "username": "neXtquotidiano", "id": "2744419310", "verified": false, "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 8624, "following_count": 22, "tweet_count": 59713, "listed_count": 154}}, {"name": "Twenty two", "username": "titanquil", "id": "2646778670", "verified": false, "location": "Puc\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 155, "tweet_count": 21081, "listed_count": 4}}, {"name": "Cgm", "username": "cgmege", "id": "2745058624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 924, "tweet_count": 109293, "listed_count": 4}}, {"name": "Roberto Reyes Echeverr\u00eda", "username": "roberto_3010", "id": "201765323", "verified": false, "location": "Terrassa -  Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1555, "tweet_count": 11310, "listed_count": 9}}, {"name": "Juan Carlos", "username": "jcfarran", "id": "92321258", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 823, "tweet_count": 21964, "listed_count": 2}}, {"name": "Rosario", "username": "sarosariosaindi", "id": "1081485889682006016", "verified": false, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 184, "tweet_count": 61121, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlos Igualada", "username": "carlos_igualada", "id": "3295709342", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 219, "tweet_count": 5727, "listed_count": 66}}, {"name": "vaihu", "username": "vaihu69", "id": "61515789", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 4232, "tweet_count": 71648, "listed_count": 0}}, {"name": "pedro guaita", "username": "pedroguaita", "id": "102573768", "verified": false, "location": "Venezuela/brasil/Copiap\u00f3 Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 2335, "tweet_count": 15949, "listed_count": 1}}, {"name": "Ignacio Moskowitz", "username": "doctormoskowitz", "id": "62586545", "verified": false, "location": "Santiago de Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 3524, "following_count": 4712, "tweet_count": 111106, "listed_count": 9}}, {"name": "Carmen L Dominguez E \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "CDE2011", "id": "231988983", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3791, "following_count": 4953, "tweet_count": 73389, "listed_count": 15}}, {"name": "Nalet\u00edcia\u2077 \u00c9 LULA 13 \u2b50\ufe0f", "username": "50TONSDERAIVA", "id": "792114550506225664", "verified": false, "location": "Puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 380, "tweet_count": 29774, "listed_count": 3}}, {"name": "Souto", "username": "scp_souto", "id": "1040598234492792833", "verified": false, "location": "Cair Paravel", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 228, "tweet_count": 8479, "listed_count": 0}}, {"name": "denmadrid", "username": "1denmadrid", "id": "430579114", "verified": false, "location": "Madrid, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3526, "following_count": 400, "tweet_count": 1415691, "listed_count": 412}}, {"name": "Hugovid", "username": "hlopesx", "id": "1174860295417880576", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 350, "tweet_count": 3796, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel P\u00e9rez F \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 bot de kast", "username": "DanielPerezF", "id": "231057189", "verified": false, "location": "Chile - Am\u00e9rica del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 2495, "tweet_count": 105177, "listed_count": 1}}, {"name": "Marcelo Mansilla \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 22/44/62", "username": "momioaustero", "id": "118398198", "verified": false, "location": "C H I L E ", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1348, "tweet_count": 26405, "listed_count": 1}}, {"name": "#alwayshereforyouTay", "username": "Maria_____L", "id": "565337054", "verified": false, "location": "Andaluc\u00eda (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1258, "tweet_count": 98551, "listed_count": 17}}, {"name": "Rom\u00e1n Reyes", "username": "romanreye5", "id": "231551057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 1676, "tweet_count": 19059, "listed_count": 80}}, {"name": "alcino de oliveira", "username": "alcinodoliveira", "id": "108957842", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 4040, "tweet_count": 1157073, "listed_count": 3}}, {"name": "DW Espa\u00f1ol", "username": "dw_espanol", "id": "6135622", "verified": true, "location": "Berlin, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 1289312, "following_count": 161, "tweet_count": 160129, "listed_count": 6987}}, {"name": "\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc93\ud835\udc56\ud83e\udd8b", "username": "maricalistoo", "id": "887816824213131264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 146, "tweet_count": 8539, "listed_count": 3}}, {"name": "rep\u00fablica_catalana", "username": "Indepe_catala", "id": "1019960653", "verified": false, "location": "Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1537, "tweet_count": 64796, "listed_count": 0}}, {"name": "Tanquem els CIE!", "username": "TanquemElsCIE", "id": "426484510", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 19356, "following_count": 2390, "tweet_count": 25929, "listed_count": 266}}, {"name": "Juan Pablo Mellado U", "username": "JPMelladoU", "id": "69432989", "verified": false, "location": "Los Angeles, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 5000, "tweet_count": 8584, "listed_count": 0}}, {"name": "Max Drago \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "max_drago", "id": "1526446531", "verified": false, "location": "Libertador General Bernardo O'", "public_metrics": {"followers_count": 18986, "following_count": 19012, "tweet_count": 295721, "listed_count": 14}}, {"name": "Juan Laco", "username": "juan_laco", "id": "168208704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 404, "tweet_count": 20896, "listed_count": 1}}, {"name": "Vani Caballero", "username": "vaniiCaballero", "id": "298335416", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 704, "tweet_count": 33562, "listed_count": 1}}, {"name": "Sole Pinto Marinovic", "username": "solepintom", "id": "364463614", "verified": false, "location": "Santiago,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1257, "tweet_count": 3812, "listed_count": 0}}, {"name": "JuliaSara\u00ae\ufe0feid", "username": "Sajubare", "id": "170856264", "verified": false, "location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 10021, "following_count": 10022, "tweet_count": 311221, "listed_count": 1}}, {"name": "Pura Sangre del 22%", "username": "JoseMig72395817", "id": "1189942813376598016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3393, "following_count": 4997, "tweet_count": 36713, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda Paz Casals", "username": "BlogPodemos", "id": "628258298", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5304, "following_count": 5237, "tweet_count": 299587, "listed_count": 113}}, {"name": "Strogon Off \ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "strogon_of", "id": "1268415757", "verified": false, "location": "En el valle de Putaendo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 2635, "tweet_count": 66897, "listed_count": 0}}, {"name": "Felipe Moresby", "username": "Tanax01", "id": "200711936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 149, "tweet_count": 3163, "listed_count": 0}}, {"name": "Diego Castro M.", "username": "Diego_Castro_M", "id": "742904529256075264", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 682, "tweet_count": 2808, "listed_count": 2}}, {"name": "Manuel Chirinos", "username": "manuel23ve", "id": "79015156", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 882, "tweet_count": 84819, "listed_count": 8}}, {"name": "RitaLulaRousseff adm@Conex\u00e3oPetista\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "ritamariabeze", "id": "1918410416", "verified": false, "location": "Fortaleza ", "public_metrics": {"followers_count": 7190, "following_count": 6549, "tweet_count": 55596, "listed_count": 29}}, {"name": "NUR.KZ", "username": "PortalNURKZ", "id": "300811189", "verified": true, "location": "\u0410\u043b\u043c\u0430\u0442\u044b", "public_metrics": {"followers_count": 32703, "following_count": 92, "tweet_count": 123318, "listed_count": 118}}, {"name": "Telemundo 47", "username": "Telemundo47", "id": "137739385", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 31668, "following_count": 964, "tweet_count": 97963, "listed_count": 210}}, {"name": "Javiera Riquelme", "username": "jriquelme87", "id": "1187904834281840640", "verified": false, "location": "Curic\u00f3, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 98, "tweet_count": 16377, "listed_count": 0}}, {"name": "Caro Ministra de Guerra \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "canicsal29", "id": "120566467", "verified": false, "location": "Por Chile Siempre \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 15287, "following_count": 12125, "tweet_count": 127098, "listed_count": 11}}, {"name": "@RAL", "username": "ralvarezlama", "id": "161846352", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3317, "following_count": 4669, "tweet_count": 17327, "listed_count": 4}}, {"name": "Tuitera Patriota en Resistencia \ud83d\udc9a44%\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Maca_Tuitera", "id": "940357765842788352", "verified": false, "location": "YAAC\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 6384, "following_count": 4516, "tweet_count": 73630, "listed_count": 5}}, {"name": "Brigitte Miletic\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Brigitt19719676", "id": "1129003213204668416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 2436, "tweet_count": 30216, "listed_count": 0}}, {"name": "jovana \ud83c\udf3f", "username": "4ngoti", "id": "940630022284562432", "verified": false, "location": "U", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 293, "tweet_count": 6169, "listed_count": 0}}, {"name": "Petunia, en CHILE \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Soy del 62%", "username": "Petunia1562", "id": "1155305494187335680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6964, "following_count": 7250, "tweet_count": 28434, "listed_count": 1}}, {"name": "PAbloMG", "username": "flaco_pablito", "id": "105650147", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 569, "tweet_count": 56243, "listed_count": 1}}, {"name": "Jaime Montero", "username": "jjaimemontero", "id": "302965856", "verified": false, "location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1126, "tweet_count": 8137, "listed_count": 0}}, {"name": "Michel", "username": "michel778898", "id": "714862150376951808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 394, "tweet_count": 141429, "listed_count": 1}}, {"name": "HUGO \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "TheHermitX", "id": "875337610188570624", "verified": false, "location": "\"Here I am, here I remain!\"", "public_metrics": {"followers_count": 4630, "following_count": 4535, "tweet_count": 44364, "listed_count": 3}}, {"name": "Jos\u00e9 Escaida", "username": "EscaidaJose", "id": "1077931267658866689", "verified": false, "location": "Chile Sin odios y resentidos!!", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 1396, "tweet_count": 94525, "listed_count": 1}}, {"name": "israel", "username": "sagitario211", "id": "454609156", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 221, "tweet_count": 82203, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Lara", "username": "LuisLar01154334", "id": "1018098964980228096", "verified": false, "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1248, "tweet_count": 7802, "listed_count": 0}}, {"name": "L. P. Hoffmann \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "patriciohoff", "id": "1236771552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5339, "following_count": 5444, "tweet_count": 77665, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo", "username": "esineiro", "id": "159262605", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 2464, "tweet_count": 45417, "listed_count": 0}}, {"name": "JP", "username": "FranPavezC", "id": "3819456819", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 549, "tweet_count": 2583, "listed_count": 0}}, {"name": "Arnoni", "username": "ArnoniHanke", "id": "378719967", "verified": false, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1427, "tweet_count": 69233, "listed_count": 8}}, {"name": "Monsoon season", "username": "Joao_Vickthor", "id": "851618224823304196", "verified": false, "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 323, "tweet_count": 3040, "listed_count": 0}}, {"name": "GatoRo\u00f1oso\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "WillCD5", "id": "1118841023915020288", "verified": false, "location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 556, "tweet_count": 35371, "listed_count": 0}}, {"name": "Javier H.B", "username": "javierhhb", "id": "3369801011", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 225, "tweet_count": 6909, "listed_count": 0}}, {"name": "Telemundo51", "username": "Telemundo51", "id": "62824212", "verified": true, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 57274, "following_count": 146, "tweet_count": 114767, "listed_count": 421}}, {"name": "Telemundo Houston", "username": "TelemundoHou", "id": "245892004", "verified": true, "location": "Houston, Texas", "public_metrics": {"followers_count": 22478, "following_count": 1188, "tweet_count": 112527, "listed_count": 162}}, {"name": "YoSociologa", "username": "YoSociologa", "id": "1007693610618376192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 3050, "tweet_count": 8938, "listed_count": 6}}, {"name": "Buda de Barba", "username": "BudaBarba", "id": "1148994192414318603", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 964, "tweet_count": 6647, "listed_count": 0}}, {"name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva", "id": "182573469", "verified": true, "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}}, {"name": "Roberto Labandera", "username": "rlabandera", "id": "133372413", "verified": false, "location": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 155, "tweet_count": 9064, "listed_count": 53}}, {"name": "Ra\u00fal Moreno /\u2665\ufe0f", "username": "raulmorenom", "id": "296121999", "verified": true, "location": "Santa Coloma de Gramenet", "public_metrics": {"followers_count": 12054, "following_count": 7747, "tweet_count": 9348, "listed_count": 80}}, {"name": "Juanjas Zaballa, Filosof\u00eda", "username": "JuanjasBaraka", "id": "3727252755", "verified": false, "location": "Barakaldo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7975, "following_count": 8230, "tweet_count": 40361, "listed_count": 19}}, {"name": "Tabaiba Mesoamericana", "username": "Maquilishuat20", "id": "1242417199", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 718, "tweet_count": 10973, "listed_count": 9}}, {"name": "Red Solidaria de Acogida", "username": "RSAcogida", "id": "4023829990", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9128, "following_count": 1397, "tweet_count": 11981, "listed_count": 147}}, {"name": "Chiquiabogado", "username": "Squintero15", "id": "2347777545", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 128, "tweet_count": 971, "listed_count": 0}}, {"name": "Johnatan Nieto B.", "username": "jnietoblanco", "id": "279336385", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 32165, "following_count": 4369, "tweet_count": 39323, "listed_count": 57}}, {"name": "Vai Corinthians!", "username": "GustavoNovaes", "id": "47301668", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1757, "tweet_count": 108554, "listed_count": 1}}, {"name": "Kelly Rivera", "username": "kellysony69", "id": "297183278", "verified": false, "location": "Allentown, PA", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 476, "tweet_count": 3968, "listed_count": 2}}, {"name": "Erick Almonte", "username": "erickalmonte13", "id": "120991576", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 24674, "following_count": 794, "tweet_count": 25167, "listed_count": 0}}, {"name": "Enrique corella", "username": "quiquecorella", "id": "398348677", "verified": false, "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 223, "tweet_count": 38850, "listed_count": 1}}, {"name": "Helena Maleno Garz\u00f3n", "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966", "verified": true, "location": "Frontera Occidental ", "public_metrics": {"followers_count": 86477, "following_count": 1980, "tweet_count": 19898, "listed_count": 794}}, {"name": "DretsiLliures\ud83d\udcaa", "username": "lagoodseny", "id": "302102523", "verified": false, "location": "Sant Esteve de les Roures", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 4992, "tweet_count": 240840, "listed_count": 26}}, {"name": "Radio PICA", "username": "RADIOPICA", "id": "196524850", "verified": false, "location": "Barcelona / New York / London", "public_metrics": {"followers_count": 8811, "following_count": 8467, "tweet_count": 215050, "listed_count": 216}}, {"name": "Brunno Henrique de S", "username": "bunnohenrique", "id": "319921250", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 154, "tweet_count": 14481, "listed_count": 1}}, {"name": "Denis Arruda", "username": "Arrudadenis2014", "id": "850742973390360577", "verified": false, "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 219, "tweet_count": 1286, "listed_count": 0}}, {"name": "Tami \ud83d\udc9a", "username": "tamaraaherrera", "id": "203369798", "verified": false, "location": "Buenos Aires,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 770, "tweet_count": 26959, "listed_count": 7}}, {"name": "LaChina", "username": "elimiranda26", "id": "193013582", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 299, "tweet_count": 5568, "listed_count": 1}}, {"name": "Noticias RCN", "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8484533, "following_count": 1572, "tweet_count": 654596, "listed_count": 18421}}, {"name": "GrillingJR", "username": "JrGrilling", "id": "1123919567313620999", "verified": false, "location": "Wrestling Podcast", "public_metrics": {"followers_count": 19390, "following_count": 49, "tweet_count": 3710, "listed_count": 100}}, {"name": "Vit\u00f3ria CN", "username": "Elaine131mm", "id": "974741837322874881", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3281, "following_count": 3573, "tweet_count": 127642, "listed_count": 3}}, {"name": "JBP", "username": "JosBenitoPirel1", "id": "870026632249180163", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 496, "tweet_count": 20607, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c1ngel Lombardi", "username": "angellombardi", "id": "110280490", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 22588, "following_count": 964, "tweet_count": 144790, "listed_count": 160}}, {"name": "Abriendo Brecha", "username": "Abriendo_Brecha", "id": "1280879857", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 134472, "following_count": 75, "tweet_count": 134149, "listed_count": 288}}, {"name": "El Rac\u00f3", "username": "raul79", "id": "70404471", "verified": false, "location": "Poliny\u00e0 de X\u00faquer, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5723, "following_count": 5648, "tweet_count": 37176, "listed_count": 13}}, {"name": "Daniel", "username": "Daniel45730692", "id": "1038563189527650304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 716, "tweet_count": 6650, "listed_count": 0}}, {"name": "Tatiana Carvalho", "username": "tatiana_crvlh01", "id": "848134602451550209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4264, "following_count": 534, "tweet_count": 15474, "listed_count": 0}}, {"name": "Mundinho Brance de MF", "username": "igrejinhacarlos", "id": "739120129288634368", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 1396, "tweet_count": 28720, "listed_count": 2}}, {"name": "lucas_antifa #Lula13", "username": "lucasantifa", "id": "1048605698714742784", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 677, "tweet_count": 5166, "listed_count": 0}}, {"name": "Cesc \u264b69", "username": "CescXesko", "id": "1185483385084502017", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1307, "tweet_count": 21573, "listed_count": 0}}, {"name": "Heura Negra", "username": "HeuraNegraVKK", "id": "1130834125", "verified": false, "location": "Vallcarca, BCN, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 10853, "following_count": 1288, "tweet_count": 45176, "listed_count": 104}}, {"name": "Mario Ram\u00edrez", "username": "mabius6424", "id": "619367056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 451, "tweet_count": 26825, "listed_count": 0}}, {"name": "untal Rafa Vargas", "username": "untalrafavargas", "id": "953488712561672192", "verified": false, "location": "Mexicali, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1675, "tweet_count": 10921, "listed_count": 0}}, {"name": "APDHA", "username": "APDHA", "id": "372152459", "verified": false, "location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 14749, "following_count": 3122, "tweet_count": 23192, "listed_count": 276}}, {"name": "Elena Nikolaieva, T. E. A. \ud83d\udc7d\ud83d\udef8\ud83e\ude90\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b", "username": "AlertaChile2022", "id": "118757077", "verified": false, "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1757, "tweet_count": 33213, "listed_count": 0}}, {"name": "Trini Lathrop #Aprob\u00e9", "username": "MattyLL", "id": "104575381", "verified": true, "location": "STGO", "public_metrics": {"followers_count": 56710, "following_count": 4291, "tweet_count": 564683, "listed_count": 114}}, {"name": "TelemundoPR", "username": "TelemundoPR", "id": "39268010", "verified": true, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 228835, "following_count": 284, "tweet_count": 74651, "listed_count": 605}}, {"name": "Cerro Cora News", "username": "vjuliao", "id": "93920250", "verified": false, "location": "Cerro Cor\u00e1 RN", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 3090, "tweet_count": 118486, "listed_count": 8}}, {"name": ". \ud835\udc9c\ud835\udcc1\ud835\udcbe .", "username": "aliciuus_IV", "id": "1612889233", "verified": false, "location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 674, "tweet_count": 24071, "listed_count": 9}}, {"name": "Javier Vintimilla", "username": "jhvintimillac", "id": "703305418", "verified": false, "location": "Cuenca Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1284, "tweet_count": 11380, "listed_count": 1}}, {"name": "MILTON LUNA TAMAYO", "username": "mlunatamayo", "id": "276121783", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6602, "following_count": 456, "tweet_count": 6797, "listed_count": 23}}, {"name": "Luis Tiago", "username": "LuittiCaminha", "id": "63023934", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 886, "tweet_count": 130221, "listed_count": 0}}, {"name": "n a t h y | \ud83d\udcd6:", "username": "ffalconeleona", "id": "1184837922199089152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 981, "tweet_count": 3626, "listed_count": 0}}, {"name": "pietra's version", "username": "NorthuldraAnna", "id": "2397854668", "verified": false, "location": "(\ud83d\udcda 38/45) ", "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 2653, "tweet_count": 26384, "listed_count": 3}}, {"name": "Telemundo Colorado", "username": "TelemundoCO", "id": "236906368", "verified": true, "location": "Denver, CO", "public_metrics": {"followers_count": 5137, "following_count": 389, "tweet_count": 49443, "listed_count": 96}}, {"name": "Proceso Digital", "username": "ProcesoDigital", "id": "58046607", "verified": false, "location": "Tegucigalpa, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 48194, "following_count": 600, "tweet_count": 247445, "listed_count": 328}}, {"name": "mar\u00eda", "username": "heyitsflogo", "id": "521570207", "verified": false, "location": "tld | ibz", "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 640, "tweet_count": 124100, "listed_count": 39}}, {"name": "Julio Sosa CPX \u270a\u270a\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83d\udea9 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "profsosa13", "id": "107329307", "verified": false, "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29267, "following_count": 27167, "tweet_count": 199943, "listed_count": 65}}, {"name": "\u13b6\u4e47\u5c3a\u5342\u3125\u15ea\u3116 \u5c71\u4e28\u51e0\u3112\u4e47\u5c3a \ud83d\udea9 \ud83d\udd06", "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13242, "following_count": 8426, "tweet_count": 76030, "listed_count": 6}}, {"name": "M4r10 S3rg10", "username": "msergio019", "id": "2916957836", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 236, "tweet_count": 6214, "listed_count": 3}}, {"name": "Andr\u00e9 Siniestra", "username": "en_stamford", "id": "2351401195", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1318, "tweet_count": 28801, "listed_count": 2}}, {"name": "\u2640\ufe0f", "username": "__marysun", "id": "1167763425470156800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 127, "tweet_count": 4729, "listed_count": 0}}, {"name": "sora+**", "username": "zewrotwo", "id": "992173907598893056", "verified": false, "location": "@hardcorepuppie", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 284, "tweet_count": 23550, "listed_count": 0}}, {"name": "Charles Souza", "username": "charles4souza", "id": "903417114685562881", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 95, "tweet_count": 1018, "listed_count": 0}}, {"name": "Iv\u00e1n F. Poveda \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "ifpoveda", "id": "274195786", "verified": false, "location": "De vuelta en \u00cdtaca.", "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 843, "tweet_count": 50084, "listed_count": 43}}, {"name": "Jos\u00e9 G", "username": "Obombrasileiro", "id": "24400421", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 834, "tweet_count": 34085, "listed_count": 0}}, {"name": "Gazeta do Povo", "username": "gazetadopovo", "id": "15084884", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 599054, "following_count": 3611, "tweet_count": 297771, "listed_count": 1779}}, {"name": "Guilherme Tampieri", "username": "GuiTampieri", "id": "48101356", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 1041, "tweet_count": 25206, "listed_count": 30}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u026e\u0268\u01df \u028b\u01df\u0280\u0262\u01df\u0586 \u0256'\u00e1\u028b\u0268\u029f\u01df \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a", "username": "BiaDvila1", "id": "976266292536725511", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19216, "following_count": 17978, "tweet_count": 21472, "listed_count": 4}}, {"name": "Joice Hasselmann", "username": "joicehasselmann", "id": "116519514", "verified": true, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 370121, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}}, {"name": "Affaritaliani.it", "username": "Affaritaliani", "id": "35525950", "verified": true, "location": "Milano, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 70976, "following_count": 521, "tweet_count": 323726, "listed_count": 884}}, {"name": "Maspalomas Ahora", "username": "maspalomasahora", "id": "120502727", "verified": false, "location": "Maspalomas, Islas Canarias.", "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 73, "tweet_count": 46466, "listed_count": 85}}, {"name": "Rogerio Santanna", "username": "santannarogerio", "id": "75346366", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1897, "tweet_count": 100638, "listed_count": 27}}, {"name": "Rio Largo Noticias", "username": "riolargonotici1", "id": "1127087103609847808", "verified": false, "location": "Rio Largo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 16, "tweet_count": 3693, "listed_count": 0}}, {"name": "Momento Italia", "username": "MomentoItalia", "id": "1013742679862243328", "verified": false, "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 22, "tweet_count": 4226, "listed_count": 2}}, {"name": "daniel", "username": "danielft99", "id": "1172581478062067712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1247, "tweet_count": 4714, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udd30Rian Ricardo\uf8ff\ud83d\udd30", "username": "rianricardo87", "id": "1101877460", "verified": false, "location": "Recife ", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 2083, "tweet_count": 33010, "listed_count": 1}}, {"name": "binaca", "username": "biancaenrose", "id": "79825464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 243, "tweet_count": 82407, "listed_count": 9}}, {"name": "Gloria Santana Ram\u00edr", "username": "GloriaSantanaR4", "id": "714577516728610816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 53, "tweet_count": 2324, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio Morales", "username": "AMoralesGC", "id": "1561268647", "verified": false, "location": "Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 10029, "following_count": 910, "tweet_count": 18407, "listed_count": 107}}, {"name": "Duds", "username": "mrs_duarda", "id": "1131698733824008192", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 357, "tweet_count": 17395, "listed_count": 0}}, {"name": "lou oliveira", "username": "LourineCristia1", "id": "1188898070731382784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 361, "tweet_count": 5533, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosibelcc", "username": "Rosibelccsoneu", "id": "3147830537", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 182, "tweet_count": 12516, "listed_count": 2}}, {"name": "Men\u00e9ame noticias", "username": "meneame_net", "id": "8077952", "verified": true, "location": "Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 230363, "following_count": 91, "tweet_count": 306273, "listed_count": 5609}}, {"name": "dinda", "username": "freitasdinda", "id": "109631661", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4646, "following_count": 4758, "tweet_count": 225832, "listed_count": 17}}, {"name": "abdiel", "username": "abdieltatis_", "id": "421542381", "verified": false, "location": "24. Panam\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 293, "tweet_count": 53231, "listed_count": 4}}, {"name": "elotrogarzon \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Socialismo es MUERTE", "username": "elotrogarzon", "id": "301404752", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3773, "following_count": 4996, "tweet_count": 209044, "listed_count": 22}}, {"name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ", "username": "Velherro", "id": "364261539", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4522, "tweet_count": 70352, "listed_count": 28}}, {"name": "Apoiador de Rhaenyra", "username": "freegelis", "id": "197206189", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 669, "tweet_count": 15857, "listed_count": 6}}, {"name": "Marcio Silva.", "username": "MarcioR_Silva", "id": "1058872553509400576", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15606, "following_count": 12755, "tweet_count": 40495, "listed_count": 7}}, {"name": "\u00daltimo Cable", "username": "ultimocable", "id": "587056118", "verified": false, "location": "Doral, FL", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 415, "tweet_count": 29449, "listed_count": 3}}, {"name": "Noticias SIN", "username": "SIN24Horas", "id": "55660696", "verified": true, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1609195, "following_count": 381, "tweet_count": 505138, "listed_count": 3185}}, {"name": "Anxelin", "username": "yoloxokotl", "id": "136840088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 5005, "tweet_count": 868415, "listed_count": 60}}, {"name": "PT_Lovers", "username": "jrrosado", "id": "55053086", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 4605, "tweet_count": 45673, "listed_count": 5}}, {"name": "ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "arturote8", "id": "140764048", "verified": false, "location": "burgos", "public_metrics": {"followers_count": 15329, "following_count": 15331, "tweet_count": 426476, "listed_count": 19}}, {"name": "MaricarmenSoy mujer,espa\u00f1ola,y votante de VOX...", "username": "clotilf", "id": "1148895902402265088", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 321, "tweet_count": 6838, "listed_count": 0}}, {"name": "Enlace_Egresado", "username": "enlace_egresado", "id": "1686618128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 126, "tweet_count": 2231, "listed_count": 1}}, {"name": "UANL", "username": "uanl", "id": "26187589", "verified": true, "location": "Ciudad Universitaria UANL", "public_metrics": {"followers_count": 174734, "following_count": 139, "tweet_count": 21889, "listed_count": 311}}, {"name": "V S", "username": "vlaoaot", "id": "1606181900", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 2868, "tweet_count": 256760, "listed_count": 17}}, {"name": "Gabrielle Nardon", "username": "Gnardon_", "id": "1082779990737981440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 238, "tweet_count": 2897, "listed_count": 0}}, {"name": "Bri", "username": "Gabriellacdoisl", "id": "2856048160", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 284, "tweet_count": 37044, "listed_count": 0}}, {"name": "ENTRE AMIGOS RADIO SHOW NEWS", "username": "victorramonrosa", "id": "140072400", "verified": false, "location": "Bavaro Puntacana", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1372, "tweet_count": 13763, "listed_count": 0}}, {"name": "Susanna\u2744\ud83c\udf42", "username": "Susina21435413", "id": "1159537777589051396", "verified": false, "location": "somewhere in northern italy", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 207, "tweet_count": 8921, "listed_count": 2}}, {"name": "mika", "username": "variavelc1", "id": "2358224838", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 574, "tweet_count": 31313, "listed_count": 0}}, {"name": "m0c0", "username": "melikey3080", "id": "722625907", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 663, "tweet_count": 2437, "listed_count": 0}}, {"name": "mrqs", "username": "oimrqs", "id": "90787515", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 208122, "following_count": 594, "tweet_count": 13081, "listed_count": 197}}, {"name": "Carl Fredricksen \ud83d\udea9\ud83e\udd91", "username": "ecbdmilsu", "id": "1056040541081821184", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1167, "tweet_count": 10401, "listed_count": 1}}, {"name": "Murtinha Tch\u00f4re \ud83d\udc79", "username": "Disassombradoh", "id": "1109125117567746048", "verified": false, "location": "Na casa da diisgraa\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 803, "tweet_count": 43387, "listed_count": 1}}, {"name": "vinici", "username": "ziniciusz", "id": "882035800703201281", "verified": false, "location": "topo do topo", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 368, "tweet_count": 11504, "listed_count": 0}}, {"name": "Laura", "username": "leisdelaura", "id": "2864184981", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 407, "tweet_count": 16866, "listed_count": 0}}, {"name": "Alejandro Marquez Gonzales", "username": "unatalmarqueza", "id": "1146126580210642947", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 7, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}}, {"name": "aluizio_costa\u2b50PT13LULA", "username": "Alu_Costa57", "id": "339098666", "verified": false, "location": "SP - BR", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1080, "tweet_count": 23938, "listed_count": 0}}, {"name": "Eu sei, eu sei...", "username": "SuellenSena14", "id": "1182490944970596352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 127, "tweet_count": 426, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 2320063, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}}, {"name": "ZonaCero", "username": "zonacero", "id": "122960146", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 515802, "following_count": 2233, "tweet_count": 245489, "listed_count": 525}}, {"name": "Miki Delgad\u2739", "username": "mikidelgado", "id": "278204514", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 4999, "tweet_count": 5192, "listed_count": 3}}, {"name": "VK", "username": "viancrk", "id": "757746926", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 474, "tweet_count": 3482, "listed_count": 0}}, {"name": "Cristhian Rojas S", "username": "CristhianRS", "id": "41431080", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 27290, "following_count": 2449, "tweet_count": 280673, "listed_count": 136}}, {"name": "Alberto Ortega", "username": "Alberto12659188", "id": "989619839768711169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 2468, "tweet_count": 100975, "listed_count": 1}}, {"name": "Borbolecaco", "username": "Gabriel_S_R_P", "id": "885251319866552321", "verified": false, "location": "Belo Horizonte MG", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1379, "tweet_count": 19440, "listed_count": 0}}, {"name": "mari din\u00e1", "username": "maridinatarot", "id": "37933473", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 20918, "following_count": 849, "tweet_count": 159308, "listed_count": 77}}, {"name": "Lau\ud83c\udf19", "username": "LauriisLovee", "id": "633256726", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 588, "tweet_count": 18960, "listed_count": 3}}, {"name": "Bienvenido Refugiado", "username": "BRE_redes", "id": "3535194023", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9641, "following_count": 1615, "tweet_count": 13879, "listed_count": 146}}, {"name": "Alice (not) in wonderland \ud83e\uddc4", "username": "Mansur1Alice", "id": "928419049326997504", "verified": false, "location": "Cl\u00e1udio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 358, "tweet_count": 4670, "listed_count": 0}}, {"name": "Ram\u00f3n poblaciones burgos", "username": "Ramnpoblacione1", "id": "1142807536036397056", "verified": false, "location": "Cazorla (Ja\u00e9n )", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1806, "tweet_count": 7173, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf3b", "username": "Antifaxx9", "id": "1061402705460191232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1227, "tweet_count": 43294, "listed_count": 0}}, {"name": "nubecita", "username": "nubecitaverde7", "id": "4236738922", "verified": false, "location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 2322, "tweet_count": 175843, "listed_count": 45}}, {"name": "EduliusDeMorouzos*!", "username": "BoletusEdulius", "id": "386785990", "verified": false, "location": "A Coru\u00f1a, Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 4177, "following_count": 4901, "tweet_count": 365863, "listed_count": 269}}, {"name": "Isi", "username": "_isabeladn", "id": "846059462175739911", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 196, "tweet_count": 1167, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel Gallego.", "username": "dgallego19", "id": "2921437834", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 120, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}}, {"name": "Bruno Badi", "username": "brunobadi", "id": "132563426", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 452, "tweet_count": 994, "listed_count": 0}}, {"name": "Celso Rocha de Barros", "username": "NPTO", "id": "56566321", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 105667, "following_count": 4512, "tweet_count": 76519, "listed_count": 759}}, {"name": "Jos\u00e9 \ud83c\udf42", "username": "copyofjose", "id": "1182694974531354625", "verified": false, "location": "ltwt ", "public_metrics": {"followers_count": 8815, "following_count": 9317, "tweet_count": 12523, "listed_count": 13}}, {"name": "Paulo Silva", "username": "frieira", "id": "79453663", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 98, "tweet_count": 152959, "listed_count": 7}}, {"name": "Revista F\u00f3rum", "username": "revistaforum", "id": "19593634", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451491, "following_count": 1112, "tweet_count": 119649, "listed_count": 2163}}, {"name": "Kazack", "username": "MuriloKazack", "id": "3180655428", "verified": false, "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 3661, "following_count": 1263, "tweet_count": 35151, "listed_count": 19}}, {"name": "PH Suman", "username": "PHsuman", "id": "94352899", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 15800, "following_count": 901, "tweet_count": 28034, "listed_count": 50}}, {"name": "nieves rabano fernan", "username": "nieveslazurda", "id": "2454685344", "verified": false, "location": "logro\u00f1o Mayo de 2014", "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 2315, "tweet_count": 90261, "listed_count": 24}}, {"name": "alicia guti\u00e9rrez", "username": "aliciaguti", "id": "67682384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21835, "following_count": 5121, "tweet_count": 15974, "listed_count": 326}}, {"name": "michel", "username": "michelbitch", "id": "1503440131", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 875, "tweet_count": 53994, "listed_count": 3}}, {"name": "Bre", "username": "brutalgmz", "id": "405145310", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 947, "tweet_count": 133340, "listed_count": 2}}, {"name": "Wilmer Alcocer P.", "username": "wjalcocerpulupa", "id": "1024519338", "verified": false, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 469, "tweet_count": 21560, "listed_count": 0}}, {"name": "annie \ud83d\udd25", "username": "aubreydisse", "id": "4481435379", "verified": false, "location": "Corte Noturna, Prythian", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 234, "tweet_count": 14228, "listed_count": 1}}, {"name": "Kroetz", "username": "LKroetz", "id": "359360847", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Oeste", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 315, "tweet_count": 6638, "listed_count": 1}}, {"name": "Alfredo Dillenburg\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "acdillenburg", "id": "416738358", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5293, "following_count": 3855, "tweet_count": 12247, "listed_count": 5}}, {"name": "El Litoral", "username": "ellitoral", "id": "44126150", "verified": true, "location": "Santa Fe - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 159697, "following_count": 108, "tweet_count": 342010, "listed_count": 549}}, {"name": "Juninho play", "username": "bertelligay", "id": "4842354363", "verified": false, "location": "gua(ra)\u00b2 - mg", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 554, "tweet_count": 45157, "listed_count": 0}}, {"name": "~frivolx~", "username": "enplenacondena", "id": "797618600", "verified": false, "location": "gehenna", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1713, "tweet_count": 1515, "listed_count": 0}}, {"name": "spooky churri \u2282(\u2022\u0300_\u2022\u0301\u2282 )\u2218\u02da\u02f3\u00b0 \u263e", "username": "danielaybr_", "id": "1210334772", "verified": false, "location": "Plut\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 752, "tweet_count": 12846, "listed_count": 4}}, {"name": "William R Zanutto", "username": "williamrei", "id": "39146023", "verified": false, "location": "Ourinhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 2680, "tweet_count": 25072, "listed_count": 2}}, {"name": "Alexander Franco", "username": "jrod_1828", "id": "964902234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 34, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}}, {"name": "Lazarus Tax(on)", "username": "kehindeson", "id": "51412407", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 3959, "tweet_count": 21195, "listed_count": 0}}, {"name": "F Xavier Gil i Aysa \ud83d\udcaa", "username": "XaviDinvents", "id": "3618536843", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 156, "tweet_count": 68287, "listed_count": 2}}, {"name": "montse pou", "username": "diesdetardor", "id": "3366147113", "verified": false, "location": "Vall de Ribes / Maresme", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 1351, "tweet_count": 24111, "listed_count": 27}}, {"name": "carlinios", "username": "Juninhocsm", "id": "1837045051", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 94, "tweet_count": 6671, "listed_count": 0}}, {"name": "FER", "username": "fc3867936", "id": "1182808300573921280", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 223, "tweet_count": 3952, "listed_count": 0}}, {"name": "claudia cisneros", "username": "claudiacisneros", "id": "32532614", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 642393, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}}, {"name": "Se\u00f1or Asnarf SL", "username": "senor__asnarf", "id": "3293320831", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1303, "tweet_count": 103415, "listed_count": 7}}, {"name": "INVICTUS\ud83d\udd3b", "username": "00_INVICTUS", "id": "246372356", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25188, "following_count": 20625, "tweet_count": 140125, "listed_count": 74}}, {"name": "Gabrielle Marie (Eva Mar\u00eda). Foto perfil: Puebla", "username": "GabrielleMarieD", "id": "2634926591", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1292, "tweet_count": 154213, "listed_count": 10}}, {"name": "\u307e\u304d\u2606\u306d\u308a\u307e\u304d\uff20\u691c\u8a0e\u4e2d", "username": "makidekazu", "id": "41033743", "verified": false, "location": "\u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 2960, "tweet_count": 197035, "listed_count": 59}}, {"name": "Mart\u00edn \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "Martn05889706", "id": "1166998065867304960", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 1911, "tweet_count": 26378, "listed_count": 1}}, {"name": "Perra Roja De Sat\u00e1n", "username": "vmm7773", "id": "2301878362", "verified": false, "location": "El Infierno", "public_metrics": {"followers_count": 124602, "following_count": 91986, "tweet_count": 62581, "listed_count": 444}}, {"name": "Biciandante", "username": "biciandante80", "id": "3066913893", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 986, "tweet_count": 35505, "listed_count": 0}}, {"name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795997, "listed_count": 12403}}, {"name": "Rosa Roger - CAT+\ud83c\uddec\ud83c\udde7+\ud83c\udde9\ud83c\uddea+\ud83c\udde8\ud83c\uddf5+\ud83c\uddf8\ud83c\uddea+\ud83c\uddea\ud83c\uddf8+\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "R_Roger_", "id": "732696821626179584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 959, "tweet_count": 46040, "listed_count": 11}}, {"name": "Du \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u2606", "username": "Duplata", "id": "419038142", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 514, "tweet_count": 4295, "listed_count": 1}}, {"name": "sof\u00eda", "username": "holylesbo", "id": "562405340", "verified": false, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3640, "following_count": 1826, "tweet_count": 101521, "listed_count": 27}}, {"name": "HSD", "username": "hsdaily", "id": "1561975297", "verified": false, "location": "Worldwide", "public_metrics": {"followers_count": 583513, "following_count": 30, "tweet_count": 19716, "listed_count": 1501}}, {"name": "Jos\u00e9 Victor", "username": "kkkoaoee", "id": "1170477300120457216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 1109, "tweet_count": 7005, "listed_count": 0}}, {"name": "Joolyn", "username": "joolyn", "id": "26643172", "verified": false, "location": "Planeta Terra, por enquanto", "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 1175, "tweet_count": 148552, "listed_count": 98}}, {"name": "\u2b51 \ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc1a \ud835\udfcf\ud835\udfd1 \u2b51", "username": "manguebicha", "id": "105549518", "verified": false, "location": "manguetown", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 947, "tweet_count": 49228, "listed_count": 32}}, {"name": "Carlos Trujillo", "username": "ctrujillot77", "id": "742450173624881152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 411, "tweet_count": 40409, "listed_count": 23}}, {"name": "\u6c41\u6d77\u30b8\u30e5\u30fc\u30b7\u30fc SECRET TEMPLE", "username": "sinmimibukuro54", "id": "2153563907", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 951, "tweet_count": 1717, "listed_count": 5}}, {"name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416", "verified": false, "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}}, {"name": "Marcus Vin\u00edcius do Santos Barros\ud83c\udf39 \ud83c\udf39\ud83c\udf39 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "marcusvinitae", "id": "297608955", "verified": false, "location": "Uruguaiana, RS Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4752, "following_count": 5238, "tweet_count": 110447, "listed_count": 5}}, {"name": "Jazm\u00edn", "username": "6b47e7642cda4fb", "id": "2946794747", "verified": false, "location": "Extremadura, Espa\u00f1a \ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83e\udd40\u2618\ufe0f\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 11418, "following_count": 11515, "tweet_count": 171627, "listed_count": 53}}, {"name": "Wilber Huacasi", "username": "whuacasi", "id": "21617951", "verified": true, "location": "Lima, Per\u00fa.", "public_metrics": {"followers_count": 46791, "following_count": 1435, "tweet_count": 34560, "listed_count": 178}}, {"name": "Agencia T\u00e9lam", "username": "AgenciaTelam", "id": "208413101", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 705067, "following_count": 197, "tweet_count": 466239, "listed_count": 3815}}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568", "verified": false, "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"name": "Larissa com L 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "username": "lessquinha", "id": "107148516", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 863, "tweet_count": 88297, "listed_count": 0}}, {"name": "Tristeza Pela Cegueira Alheia", "username": "pumdetalcoBras", "id": "723185972", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1342, "tweet_count": 8362, "listed_count": 0}}, {"name": "Javier Yo", "username": "JavierYo161", "id": "1095399634917359616", "verified": false, "location": "ESPA\u00d1A ", "public_metrics": {"followers_count": 2765, "following_count": 2925, "tweet_count": 106548, "listed_count": 0}}, {"name": "saloita\ud83d\udc9a", "username": "saloita", "id": "208008843", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 729, "tweet_count": 33998, "listed_count": 0}}, {"name": "Ivan novitch", "username": "Ivanovi99156186", "id": "1019578724017233921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4791, "following_count": 4987, "tweet_count": 221012, "listed_count": 0}}, {"name": "J", "username": "jeangx_", "id": "2925630590", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 740, "tweet_count": 46253, "listed_count": 0}}, {"name": "Inma Carda Isach", "username": "cardaisach", "id": "273433437", "verified": false, "location": "Borriana (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 723, "tweet_count": 3899, "listed_count": 5}}, {"name": "daniela ortiz", "username": "danillaortiz", "id": "311002021", "verified": false, "location": "Urubamba, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 20537, "following_count": 4236, "tweet_count": 42093, "listed_count": 99}}, {"name": "Isra Caballero", "username": "pijaels", "id": "917524947873955840", "verified": false, "location": "89029", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 293, "tweet_count": 577, "listed_count": 0}}, {"name": "{15M,\ud83d\udd3b,renew}", "username": "unBrocoliR", "id": "297659846", "verified": false, "location": "Disney", "public_metrics": {"followers_count": 7285, "following_count": 7833, "tweet_count": 98347, "listed_count": 15}}, {"name": "Walter De G\u00e9minis", "username": "waltito30", "id": "107291446", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 2060, "tweet_count": 19117, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Castellani\ud83d\udc9a\u2600\ufe0f", "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32863, "following_count": 3048, "tweet_count": 17738, "listed_count": 105}}, {"name": "Conchi", "username": "ConchiAlmodovar", "id": "447911539", "verified": false, "location": "C", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 461, "tweet_count": 1443, "listed_count": 0}}, {"name": "Javier Lixus", "username": "jlixus", "id": "45784882", "verified": false, "location": "Ciudadano de un Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 884, "tweet_count": 28031, "listed_count": 19}}, {"name": "lequinha do sus \u2606", "username": "ecoletxy", "id": "2902059072", "verified": false, "location": "Macei\u00f3, Brasil [ela/dela]", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 505, "tweet_count": 27923, "listed_count": 4}}, {"name": "Andre Rosa Marques N", "username": "AndreRosaMarqu2", "id": "855841353422557185", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 388, "tweet_count": 70380, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael B G", "username": "rafa____b", "id": "987147649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1176, "tweet_count": 116643, "listed_count": 0}}, {"name": "Arrambades Sant Esteve de les Roures ||\u2b50||", "username": "ArrambadesR", "id": "990909664043896832", "verified": false, "location": "Taberniana St. Esteve d Roures", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1048, "tweet_count": 24835, "listed_count": 3}}, {"name": "jupiter LULA2022", "username": "Salvesjuba", "id": "965408388841725952", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 244, "tweet_count": 32694, "listed_count": 0}}, {"name": "queen of hell\ud83d\udd25", "username": "gabi_athayde_", "id": "1027353865564418048", "verified": false, "location": "perdida", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 292, "tweet_count": 15068, "listed_count": 1}}, {"name": "Maf\u00ea", "username": "wtf_mafe", "id": "2973148037", "verified": false, "location": "Alfenas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 438, "tweet_count": 6557, "listed_count": 0}}, {"name": "Ux\u00edo", "username": "_uxio", "id": "64794485", "verified": false, "location": "Galicia, A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4669, "following_count": 1815, "tweet_count": 67642, "listed_count": 97}}, {"name": "May", "username": "asorrisinho", "id": "3325401879", "verified": false, "location": "perdida", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 388, "tweet_count": 5325, "listed_count": 0}}, {"name": "Afl", "username": "Afl56160155", "id": "1085540556430868480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 650, "tweet_count": 14731, "listed_count": 0}}, {"name": "Valentina Leni", "username": "ValentinaLeni", "id": "808343659368353793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3396, "following_count": 3738, "tweet_count": 270466, "listed_count": 4}}, {"name": "Anthony..", "username": "Tony1315Tenyx", "id": "3407739045", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 556, "tweet_count": 143729, "listed_count": 11}}, {"name": "Francisco V\u00e1zquez", "username": "Fran_Vazquez_", "id": "303278838", "verified": false, "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 1501, "tweet_count": 195325, "listed_count": 76}}, {"name": "Carlo Freni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "FreniCarlo", "id": "909738361027428352", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 178, "tweet_count": 1758, "listed_count": 0}}, {"name": "Tia Lizi", "username": "feliziponto", "id": "128571223", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 138, "tweet_count": 21932, "listed_count": 20}}, {"name": "Spooky Wheezy orujon't", "username": "orujodehiervas", "id": "446127224", "verified": false, "location": "Palafolls, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 129, "tweet_count": 24352, "listed_count": 2}}, {"name": "Oscar Garcia Molina \uf8ff", "username": "ogmolina", "id": "246755235", "verified": false, "location": "Barcelona / Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1852, "tweet_count": 1921, "listed_count": 12}}, {"name": "AntonioMaestre", "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950", "verified": true, "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 498596, "following_count": 2847, "tweet_count": 175933, "listed_count": 2996}}, {"name": "SC Falicrack10", "username": "FaliMoreno", "id": "467682090", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 396, "tweet_count": 26273, "listed_count": 8}}, {"name": "Leonardo Feldman", "username": "LeoFeldmanNEWS", "id": "2433149845", "verified": true, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2918, "following_count": 4412, "tweet_count": 31982, "listed_count": 45}}, {"name": "The Washington Post", "username": "washingtonpost", "id": "2467791", "verified": true, "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 19951280, "following_count": 1719, "tweet_count": 442322, "listed_count": 108304}}, {"name": "Cac\u00e1 Ara\u00fajo", "username": "cacaraujo66", "id": "261410569", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4398, "following_count": 4237, "tweet_count": 54273, "listed_count": 1}}, {"name": "Danerys", "username": "caragua19", "id": "914990149771169793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 201, "tweet_count": 2768, "listed_count": 0}}, {"name": "Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda", "username": "isanseba", "id": "461370816", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 187358, "following_count": 789, "tweet_count": 45846, "listed_count": 1197}}, {"name": "Daniel R. de Almeida", "username": "Daniribe", "id": "97432208", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 492, "tweet_count": 1738, "listed_count": 0}}, {"name": "Manuel Carlos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "manuelkobel", "id": "859207742489276416", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68603, "following_count": 40294, "tweet_count": 184910, "listed_count": 26}}, {"name": "\ud83d\udc09 \u1d52\u1d57\u1d57\u1d52\u207f\u1d43", "username": "ottonaonuk", "id": "698897789560975361", "verified": false, "location": "Kurapika\u2019s girlfriend", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 482, "tweet_count": 4591, "listed_count": 2}}, {"name": "spooky mia\ud83c\udf83", "username": "chuuuuwu_", "id": "1184185272252207105", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 94, "tweet_count": 3463, "listed_count": 0}}, {"name": "Zeh\u1d47\u1da0\u02b3, o pirata", "username": "Zeh_Azevedo", "id": "756287762584702976", "verified": false, "location": "S\u00e3o Fid\u00e9lis x Campos", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 199, "tweet_count": 12955, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio Jaeger", "username": "AntonioX92", "id": "195504314", "verified": false, "location": "Outer Heaven", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1108, "tweet_count": 92657, "listed_count": 17}}, {"name": "NoiNotizie", "username": "NoiNotizie", "id": "2182009663", "verified": false, "location": "Ap\u00falia, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 293, "tweet_count": 95425, "listed_count": 47}}, {"name": "Krasnyy Penguin", "username": "KrasnyyPenguin", "id": "1149734873688629255", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 68, "tweet_count": 6398, "listed_count": 1}}, {"name": "Maspalomas An\u00f3nima", "username": "maspalomasanoni", "id": "1748425615", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 2822, "tweet_count": 1588, "listed_count": 7}}, {"name": "FANTASMA COMUNISTA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "carbonarios", "id": "110248323", "verified": false, "location": "Salvador, BA, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 1974, "tweet_count": 479663, "listed_count": 42}}, {"name": "STF tem lado pol\u00edtico. Todos esquerdistas.", "username": "Wmarc4", "id": "1631510382", "verified": false, "location": "Colorado, USA", "public_metrics": {"followers_count": 5187, "following_count": 5296, "tweet_count": 25846, "listed_count": 4}}, {"name": "Glauber Braga", "username": "Glauber_Braga", "id": "65720380", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 323204, "following_count": 1216, "tweet_count": 10883, "listed_count": 823}}, {"name": "Trisha Ag\u00fcera P\u00e0mies", "username": "paguerapamies", "id": "98239549", "verified": false, "location": "Planeta Terra", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 4989, "tweet_count": 10707, "listed_count": 19}}, {"name": "Paski", "username": "PasquiLoLxD", "id": "891180924", "verified": false, "location": "Canet de Mar", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 617, "tweet_count": 54648, "listed_count": 18}}, {"name": "Fernando Caama\u00f1o", "username": "frcaamano", "id": "2165314464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16753, "following_count": 1500, "tweet_count": 99656, "listed_count": 32}}, {"name": "orlando peguero gil", "username": "orlandopeguero", "id": "185705867", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 13, "tweet_count": 19084, "listed_count": 0}}, {"name": "Michael Mella \ud83d\udc0a", "username": "pico87mn", "id": "1099029008447168513", "verified": false, "location": "Orlando, FL", "public_metrics": {"followers_count": 3307, "following_count": 2719, "tweet_count": 78025, "listed_count": 13}}, {"name": "Ricardo G\u00f3mez", "username": "bgotanoimpropio", "id": "1035306339680088064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 460, "tweet_count": 876, "listed_count": 1}}, {"name": "Aguarafa", "username": "Aguarafa1", "id": "912768367492304896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 79, "tweet_count": 5456, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose Antonio", "username": "joseangr66", "id": "733922088201883649", "verified": false, "location": "Santurtzi, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 618, "tweet_count": 8760, "listed_count": 0}}, {"name": "Nuria \ud83c\udf3b", "username": "miguenscontilde", "id": "859037658005352452", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 792, "tweet_count": 3266, "listed_count": 1}}, {"name": "Space Monkey", "username": "IosifStanLee", "id": "261770180", "verified": false, "location": "Shadow Mosses", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 74, "tweet_count": 23897, "listed_count": 2}}, {"name": "\u2600\ufe0fJose\u2600\ufe0f", "username": "JCNS1998", "id": "914487819871162370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 132, "tweet_count": 9043, "listed_count": 0}}, {"name": "IsaBEEllinha \ud83d\udc1d", "username": "tweetdabelle", "id": "231137059", "verified": false, "location": "ErreJota", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 806, "tweet_count": 20510, "listed_count": 0}}, {"name": "zizi", "username": "lilshiyoon", "id": "1190987030068695040", "verified": false, "location": "Krystian wang ", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 117, "tweet_count": 787, "listed_count": 1}}, {"name": "Aninha Marx#lulaverdadeiropresidentedobrasil", "username": "ana_bramant", "id": "892415713377480704", "verified": false, "location": "Conselheiro Lafaiete, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 787, "tweet_count": 3112, "listed_count": 0}}, {"name": "Nuria", "username": "NubebaNuria", "id": "879416886693425152", "verified": false, "location": "En Mi Casa ", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 71, "tweet_count": 1067, "listed_count": 0}}, {"name": "Sainte Marie \ud83c\udfac", "username": "saintemarie__", "id": "592082665", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 227, "tweet_count": 49678, "listed_count": 3}}, {"name": "Locas del Co\u00f1o", "username": "Locarconio", "id": "4226512773", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 61569, "following_count": 1520, "tweet_count": 39289, "listed_count": 391}}, {"name": "Anabel Montes Mier", "username": "Ani_veg", "id": "307056763", "verified": false, "location": "El Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 5787, "following_count": 998, "tweet_count": 13176, "listed_count": 57}}, {"name": "Vicente Quevedo", "username": "ViceenteQ", "id": "1181938873", "verified": false, "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 2098, "tweet_count": 9801, "listed_count": 2}}, {"name": "lil default", "username": "gersonfbz", "id": "2940195059", "verified": false, "location": "where the wind don't change", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 34, "tweet_count": 1279, "listed_count": 3}}, {"name": "L. Curiel", "username": "AzoteCasta", "id": "1520651402", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5137, "following_count": 5197, "tweet_count": 156255, "listed_count": 43}}, {"name": "Francisco  M\u00e9ndez", "username": "FranchyMendez04", "id": "961024916", "verified": false, "location": "Santo Domingo, R.D.", "public_metrics": {"followers_count": 23644, "following_count": 688, "tweet_count": 237875, "listed_count": 39}}, {"name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e", "username": "marigsc97", "id": "3078724054", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 144, "tweet_count": 6123, "listed_count": 0}}, {"name": "Eu Avisei! \u270a\ud83c\udfff\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "bonfim_suelly", "id": "2453499791", "verified": false, "location": "Wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 3317, "tweet_count": 52271, "listed_count": 10}}, {"name": "anna", "username": "AnnaRiannamr", "id": "2489746513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 4996, "tweet_count": 9689, "listed_count": 0}}, {"name": "Mailo", "username": "MaiiLoza", "id": "307635923", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 468, "tweet_count": 18191, "listed_count": 1}}, {"name": "Jornal Meia Hora", "username": "meiahora", "id": "20766595", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 93961, "following_count": 5656, "tweet_count": 177765, "listed_count": 858}}, {"name": "La Voce dell'Isola", "username": "LaVocedellIsola", "id": "1657529580", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 278, "tweet_count": 16843, "listed_count": 6}}, {"name": "Fiona \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Mariafiona72", "id": "1040774727281922048", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 1800, "tweet_count": 12177, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabricia Salles", "username": "Fasalles", "id": "47251304", "verified": false, "location": "Mineira BH em Campo Grande", "public_metrics": {"followers_count": 76055, "following_count": 34290, "tweet_count": 39339, "listed_count": 66}}, {"name": "(//EdUc\u24b6//)", "username": "laPastora1917", "id": "2985902775", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1284, "tweet_count": 2155, "listed_count": 2}}, {"name": "\u2551 \u1d04\u029f\u1d00\u1d1c\u1d05\u1d07\u1d07\u03b7\u1d21\u1d0f\u029f\u0493\u2551", "username": "cldywithachance", "id": "1091282409696493574", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 144, "tweet_count": 3575, "listed_count": 0}}, {"name": "Malaraza", "username": "CarlosMalaraza", "id": "1448860538", "verified": false, "location": "El Prat de Llobregat, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 444, "tweet_count": 4854, "listed_count": 0}}, {"name": "Grupo La Provincia", "username": "LaProvinciaBsAs", "id": "139820970", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31975, "following_count": 963, "tweet_count": 511523, "listed_count": 190}}, {"name": "Mark", "username": "trukvlt", "id": "198206315", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 674, "tweet_count": 45335, "listed_count": 3}}, {"name": "@MejiasDesiderio", "username": "DesiderioMejias", "id": "713192966", "verified": false, "location": "Cieza( Murcia)", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3006, "tweet_count": 54418, "listed_count": 24}}, {"name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez", "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868", "verified": false, "location": "M\u00e1laga y Arjona", "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}}, {"name": "@ECineGuerrilla", "username": "Cinejante", "id": "1720373568", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 2586, "tweet_count": 27615, "listed_count": 17}}, {"name": "Carlos Albert Arenas", "username": "ArenasKray", "id": "613727995", "verified": false, "location": "Murcia y Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 6122, "following_count": 5701, "tweet_count": 25818, "listed_count": 235}}, {"name": "Rubens", "username": "Rubens78327588", "id": "1042610980910456833", "verified": false, "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 171, "tweet_count": 30286, "listed_count": 0}}, {"name": "Irlan", "username": "Irlsn", "id": "328268280", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 335, "tweet_count": 29212, "listed_count": 0}}, {"name": "Wilson F \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "username": "wilsondenotari", "id": "4290706468", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5176, "following_count": 3881, "tweet_count": 234376, "listed_count": 8}}, {"name": "Li dia", "username": "Li_dia_al_temps", "id": "710794960895930368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 806, "tweet_count": 45547, "listed_count": 3}}, {"name": "MCuevasRivade", "username": "MCuevasRivade", "id": "430519979", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 20111, "following_count": 10379, "tweet_count": 72075, "listed_count": 48}}, {"name": "Ana", "username": "verenaacf", "id": "805233368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4346, "following_count": 4983, "tweet_count": 84209, "listed_count": 7}}, {"name": "Jordi Emprenyat. Col.leccionista de noticies.", "username": "tabernesambseny", "id": "981243344931246082", "verified": false, "location": "Barcelona, Tabarnia (Espanya)", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 208, "tweet_count": 18424, "listed_count": 4}}, {"name": "melagirive", "username": "melagirive", "id": "470076150", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 576, "tweet_count": 38147, "listed_count": 22}}, {"name": "Eduardo Ariza Vesga", "username": "ariza_vesga", "id": "984214750664982531", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 290, "tweet_count": 2967, "listed_count": 0}}, {"name": "Ronny Chavez Cuellar", "username": "ronny_cuellar", "id": "1193030989037101057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 20, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Resya", "username": "Ana_Resya", "id": "1912513609", "verified": false, "location": "Pirineo aragon\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 4421, "following_count": 2678, "tweet_count": 21915, "listed_count": 31}}, {"name": "Ligia", "username": "ligiaguidini", "id": "156457154", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 551, "tweet_count": 1731, "listed_count": 0}}, {"name": "Xerife \ud83d\udcaa\ud83e\udd4b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "DigaoCrvg1970", "id": "1166403572189278210", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 525, "tweet_count": 21218, "listed_count": 0}}, {"name": "Raquel \u03b5\u0457\u0437", "username": "RaquelFrH", "id": "473959529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 504, "tweet_count": 30704, "listed_count": 0}}, {"name": "Carol FM", "username": "carolfm26", "id": "2462985036", "verified": false, "location": "England", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 114, "tweet_count": 3565, "listed_count": 0}}, {"name": "Noticias de", "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}}, {"name": "FeR!__", "username": "scottfer444", "id": "992421318648877058", "verified": false, "location": "\u043c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 79, "tweet_count": 2621, "listed_count": 0}}, {"name": "EL PUTU AMU!", "username": "elputuamu", "id": "615563709", "verified": false, "location": "Catalunya. ", "public_metrics": {"followers_count": 37723, "following_count": 1288, "tweet_count": 44421, "listed_count": 131}}, {"name": "D\u00e9bora Santos | \u2696", "username": "singouleires", "id": "1194091161327218689", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 47, "tweet_count": 130, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00ae\u00a9\u2122", "username": "RuizCalixto", "id": "175450384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 2075, "tweet_count": 357987, "listed_count": 22}}, {"name": "Jos\u00e9 Sverg", "username": "RitoSancho", "id": "4260380849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 222, "tweet_count": 597, "listed_count": 0}}, {"name": "Gordo Cr\u00f3nico", "username": "rodrigolobosm", "id": "83974491", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1447, "tweet_count": 11109, "listed_count": 0}}, {"name": "rubicita Cruz", "username": "rubi1781", "id": "176949320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1944, "tweet_count": 21171, "listed_count": 2}}, {"name": "Con La Gente", "username": "ConLaGenteRos", "id": "939964624711057412", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10790, "following_count": 1209, "tweet_count": 183889, "listed_count": 49}}, {"name": "Supercuerdo", "username": "Supercuerdo1", "id": "1030790690362601472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 51, "tweet_count": 1330, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel", "username": "Daniel19507736", "id": "900569926934700032", "verified": false, "location": "Ciudad del Libertador General San Mart\u00edn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 306, "tweet_count": 1814, "listed_count": 0}}, {"name": "Matador Ayende", "username": "comunachorico", "id": "1187211979276115970", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 150, "tweet_count": 1003, "listed_count": 0}}, {"name": "BioBioChile", "username": "biobio", "id": "14638581", "verified": true, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3984219, "following_count": 15658, "tweet_count": 927467, "listed_count": 10658}}, {"name": "Jandercley", "username": "Jandercley4", "id": "953993229447376898", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 47, "tweet_count": 7335, "listed_count": 0}}, {"name": "Sandro Barboza", "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22005, "following_count": 1059, "tweet_count": 73071, "listed_count": 84}}, {"name": "InsurgentePress", "username": "InsurgentePress", "id": "329874797", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 14300, "following_count": 4696, "tweet_count": 182253, "listed_count": 74}}, {"name": "Ra\u00fcl \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "_raulua_", "id": "292943330", "verified": false, "location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 243, "tweet_count": 83064, "listed_count": 8}}, {"name": "Maria", "username": "Migymar1", "id": "1258329523", "verified": false, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 573, "tweet_count": 301787, "listed_count": 2}}, {"name": "Lola Garc\u00eda", "username": "holls74", "id": "125084428", "verified": false, "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 4977, "tweet_count": 176916, "listed_count": 16}}, {"name": "Andr\u00e9s Saumell Llad\u00f3", "username": "AndrsSaumellLla", "id": "510370731", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 4986, "tweet_count": 209748, "listed_count": 34}}, {"name": "Antonio Lula da Silva", "username": "antoniocscastr2", "id": "1040399215682355200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 2267, "tweet_count": 18247, "listed_count": 0}}, {"name": "Ac\u00e1cio", "username": "AcacioChagas", "id": "68959118", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 355, "tweet_count": 36805, "listed_count": 1}}, {"name": "hebi", "username": "cuiribaku", "id": "1140685639597400064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 195, "tweet_count": 88052, "listed_count": 7}}, {"name": "Chalice", "username": "TraedTerfs", "id": "961706442863665153", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 87, "tweet_count": 35827, "listed_count": 19}}, {"name": "Eliquei\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea913", "username": "Eliquei1", "id": "1128068846101856256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8058, "following_count": 8074, "tweet_count": 187843, "listed_count": 2}}, {"name": "\u00c0ngels Freixa", "username": "Angelsfreixa", "id": "106823376", "verified": false, "location": "Sant Joan de les Abadesses", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 2093, "tweet_count": 46914, "listed_count": 25}}, {"name": "Ana Lima", "username": "Analima_alef", "id": "1035947281198067713", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1047, "tweet_count": 376007, "listed_count": 1}}, {"name": "JM", "username": "John_Metalll", "id": "759400602", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 1375, "tweet_count": 43686, "listed_count": 27}}, {"name": "Aislei Medeiros", "username": "AisleiMedeiros", "id": "77737292", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 573, "tweet_count": 243841, "listed_count": 29}}, {"name": "A. Gisbert Arnal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "AGisbertArnal", "id": "378126778", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 59, "tweet_count": 520104, "listed_count": 116}}, {"name": "EL ESPA\u00d1OL", "username": "elespanolcom", "id": "2905232597", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 475429, "following_count": 745, "tweet_count": 329185, "listed_count": 5583}}, {"name": "Fabio Bortolozzo", "username": "fvicentefb", "id": "44700269", "verified": false, "location": "Brasilia - DF - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1064, "tweet_count": 29069, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud835\udd44 \ud835\udd6a \u2102", "username": "MyC__", "id": "447294054", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 92, "tweet_count": 4412, "listed_count": 1}}, {"name": "fede", "username": "FedeAltamirano_", "id": "206734447", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 154, "tweet_count": 9098, "listed_count": 0}}, {"name": "Exe \ud83e\udd41", "username": "exe_gnr", "id": "136503259", "verified": false, "location": "Concordia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 3075, "tweet_count": 13508, "listed_count": 2}}, {"name": "ReyesDiaz", "username": "ReyesDi62171857", "id": "839851068829941760", "verified": false, "location": "Villanueva de la Ca\u00f1ada.Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5776, "following_count": 6139, "tweet_count": 469453, "listed_count": 9}}, {"name": "Suren", "username": "Surentopito", "id": "848191434301874176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 692, "tweet_count": 39160, "listed_count": 7}}, {"name": "Rind0u", "username": "Rindouxd", "id": "758273224639741952", "verified": false, "location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 370, "tweet_count": 90013, "listed_count": 2}}, {"name": "Rafa \u238a", "username": "oqrafafaria", "id": "141944526", "verified": false, "location": "Em casa", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1133, "tweet_count": 18255, "listed_count": 1}}, {"name": "angels rabad\u00e0", "username": "angelot51", "id": "476196440", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1350, "tweet_count": 53559, "listed_count": 39}}, {"name": "\u00b7 Hibai Arbide Aza \u00b7", "username": "Hibai_", "id": "14525982", "verified": true, "location": "Grecia y alrededores.", "public_metrics": {"followers_count": 111978, "following_count": 3196, "tweet_count": 65544, "listed_count": 1170}}, {"name": "Lucas \u2b50\ufe0f", "username": "luqinhas96", "id": "211351686", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 1153, "tweet_count": 147126, "listed_count": 4}}, {"name": "Leonardo", "username": "lnrdlzlt", "id": "2624953707", "verified": false, "location": "Praia Grande - SP", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 283, "tweet_count": 10091, "listed_count": 0}}, {"name": "Lilipet", "username": "lilipet3", "id": "919224259096055808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 4927, "tweet_count": 215087, "listed_count": 1}}, {"name": "alfredo", "username": "agtanus", "id": "3296542319", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 589, "tweet_count": 24629, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83e\udde1\ud83d\udc9a Mariano Heller \ud83d\udc9a\ud83e\udde1", "username": "marianoheller", "id": "78025122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42742, "following_count": 1456, "tweet_count": 150863, "listed_count": 114}}, {"name": "Luigia Fioramonti", "username": "LuigiaFio", "id": "630008725", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1026, "tweet_count": 80785, "listed_count": 44}}, {"name": "Raquel Sancho", "username": "sancho_raquel", "id": "1565716261", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 283, "tweet_count": 6617, "listed_count": 8}}, {"name": "B \ud83e\udd8b", "username": "bihsualoka", "id": "706563969729884160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 325, "tweet_count": 27369, "listed_count": 0}}, {"name": "apelle", "username": "apelle", "id": "258862717", "verified": false, "location": "Udine, Friuli-Venezia Giulia", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 651, "tweet_count": 21068, "listed_count": 5}}, {"name": "Claudio Siglich", "username": "RenatoSouvarine", "id": "513144334", "verified": false, "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 4367, "following_count": 1774, "tweet_count": 296263, "listed_count": 94}}, {"name": "\u0105lo\ud83e\udda9", "username": "vsterion", "id": "4560408858", "verified": false, "location": "Bre\u00f1as, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 415, "tweet_count": 61875, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis L P.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "luis47ronin", "id": "859831532067987456", "verified": false, "location": "Eritras (Jonia)", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 756, "tweet_count": 7867, "listed_count": 1}}, {"name": "ailin.", "username": "rosiebIackburn", "id": "1151373967086759936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 1034, "tweet_count": 29071, "listed_count": 27}}, {"name": "\uff2d\u00e3\uff45 \uff44\uff41 \uff2c\u00e9\uff49\uff41 \ud83d\udc36", "username": "StheWasp", "id": "944030159899897856", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 131, "tweet_count": 1360, "listed_count": 0}}, {"name": "Aquela cigana \u2764\ud83c\udf3b\ud83d\udc1d\ud83d\udea9\u262d", "username": "biolojuli", "id": "57064222", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 2360, "tweet_count": 18048, "listed_count": 0}}, {"name": "Bosco de Sousa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a", "username": "moronumpatropi", "id": "36080866", "verified": false, "location": "Fortaleza/CE/BRA", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 645, "tweet_count": 58804, "listed_count": 0}}, {"name": "aurora", "username": "stephanycoms", "id": "177684735", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 415, "tweet_count": 49536, "listed_count": 6}}, {"name": "Poe John", "username": "PoeJohn_deKg", "id": "3194407115", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 546, "tweet_count": 3990, "listed_count": 1}}, {"name": "Montse", "username": "Abril251975", "id": "103975701", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 702, "tweet_count": 13533, "listed_count": 6}}, {"name": "gabriella", "username": "gabiarantes4", "id": "967570302933880837", "verified": false, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 347, "tweet_count": 18061, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas Musetti Perazolli", "username": "lucas_musetti", "id": "231533637", "verified": true, "location": "Baixada Santista", "public_metrics": {"followers_count": 112730, "following_count": 1657, "tweet_count": 83416, "listed_count": 354}}, {"name": "Juliano Pereira", "username": "Juliano66491101", "id": "821707411526389760", "verified": false, "location": "Jequitinhonha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3715, "following_count": 5001, "tweet_count": 57683, "listed_count": 3}}, {"name": "Eduardo", "username": "duduucr", "id": "1074467010350850050", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 343, "tweet_count": 3606, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o N\u00f3brega", "username": "joaoancap1", "id": "938014446953385984", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 256, "tweet_count": 5146, "listed_count": 0}}, {"name": "M\u00aa Jes\u00fas Gil Ara\u00fajo", "username": "chus40y", "id": "268721980", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed y ahora.", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1964, "tweet_count": 129507, "listed_count": 8}}, {"name": "Filipe Sabe", "username": "LigaAoFilipe", "id": "1334838757", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 1543, "tweet_count": 380311, "listed_count": 76}}, {"name": "carlos lima", "username": "chicofarinha", "id": "91403451", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1164, "tweet_count": 53679, "listed_count": 2}}, {"name": "Gabs", "username": "Gabbyrs_s2", "id": "1125183707722203137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 119, "tweet_count": 3618, "listed_count": 0}}, {"name": "Totoco", "username": "SrrMatheu", "id": "1152985361594945536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 96, "tweet_count": 5216, "listed_count": 0}}, {"name": "Correio da Manh\u00e3", "username": "cmjornal", "id": "124139163", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 476804, "following_count": 1153, "tweet_count": 401043, "listed_count": 1267}}, {"name": "GILMARIO", "username": "kpslowkrian", "id": "618662253", "verified": false, "location": "Maracana\u00fa - CE - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 668, "tweet_count": 5507, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udd25Pedro Cabezas D.\ud83d\udd25", "username": "PedroKbzon", "id": "438087074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1444, "tweet_count": 16646, "listed_count": 2}}, {"name": "La Cuarta", "username": "lacuarta", "id": "3223771", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 916960, "following_count": 20149, "tweet_count": 280692, "listed_count": 2174}}, {"name": "Radiofab \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "radiofab", "id": "20302085", "verified": false, "location": "Veneto, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4459, "following_count": 1126, "tweet_count": 13294, "listed_count": 13}}, {"name": "elleb\u00ec", "username": "Iucberbert", "id": "38669647", "verified": false, "location": "Deuville. ", "public_metrics": {"followers_count": 6453, "following_count": 2089, "tweet_count": 147110, "listed_count": 84}}, {"name": "\ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc9b\ud835\udc9b\ud835\udc82.\u2618\ufe0f", "username": "Pure_Heroine16", "id": "1529491694", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 84, "tweet_count": 72277, "listed_count": 1}}, {"name": "No hay oposici\u00f3n real\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SoloQuedaElPueblo", "username": "NoAlExpolio", "id": "889614383629914117", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2764, "following_count": 2807, "tweet_count": 56427, "listed_count": 0}}, {"name": "Francisco Rubiales", "username": "frarumo", "id": "217681538", "verified": false, "location": "Sevilla (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 5604, "following_count": 4268, "tweet_count": 22355, "listed_count": 44}}, {"name": "Out Of Marianna's System", "username": "mariannachio_", "id": "981990382463586307", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 792, "tweet_count": 13913, "listed_count": 0}}, {"name": "Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez Pons", "username": "mondezpons", "id": "418104901", "verified": false, "location": "Catalunya. Barcelona ", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1937, "tweet_count": 48201, "listed_count": 6}}, {"name": "jesus del rio #SiNoHagoNoDigo", "username": "chuchencio", "id": "273601587", "verified": false, "location": "Valladolid", "public_metrics": {"followers_count": 7948, "following_count": 475, "tweet_count": 60979, "listed_count": 91}}, {"name": "Faby poetiza", "username": "fabiana_sapekin", "id": "799909672719417344", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 4920, "tweet_count": 2117, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udea9Marco \u00c1vila\ud83d\udea9", "username": "Avilasch1", "id": "766682992718835712", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 11733, "following_count": 11768, "tweet_count": 36694, "listed_count": 9}}, {"name": "May", "username": "mecompletocon", "id": "2243662066", "verified": false, "location": "Suiza", "public_metrics": {"followers_count": 10070, "following_count": 9079, "tweet_count": 273239, "listed_count": 11}}, {"name": "CidaoCerqueira", "username": "jackcer", "id": "98370681", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 596, "tweet_count": 8154, "listed_count": 0}}, {"name": "Ram_ON", "username": "RmnCandel", "id": "2829005034", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 473, "tweet_count": 15743, "listed_count": 10}}, {"name": "Abrir Brecha", "username": "AbrirBrecha", "id": "959400974845730816", "verified": false, "location": "Estado espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 2737, "following_count": 228, "tweet_count": 4531, "listed_count": 30}}, {"name": "\uf8ff NardiN \u00ae", "username": "NardiN_", "id": "61608871", "verified": false, "location": "iPhone: -15.5989, -56.0949", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 163, "tweet_count": 167403, "listed_count": 24}}, {"name": "Marjorie Aguilar", "username": "marjoaguilar", "id": "354601953", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 566, "tweet_count": 3668, "listed_count": 0}}, {"name": "spooky fer \ud83c\udf83\ud83d\udc80\ud83d\udc7b", "username": "Refriao", "id": "387635264", "verified": false, "location": "Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 537, "tweet_count": 56374, "listed_count": 18}}, {"name": "Naboleon Buenaspartes", "username": "PolBenMon", "id": "1425681744", "verified": false, "location": "BIBA ESPANIA", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 665, "tweet_count": 25112, "listed_count": 3}}, {"name": "V\u00edc\\tor/menta \ud83d\udc21\ud83e\udeb2\ud83e\udd9c", "username": "vic_ga101", "id": "298985034", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1223, "tweet_count": 73408, "listed_count": 7}}, {"name": "#13Lula+Haddad", "username": "croismo", "id": "1121497324247834625", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 0, "tweet_count": 259159, "listed_count": 1}}, {"name": "Rodrigo Vali\u00f1o", "username": "valtero93", "id": "3381615209", "verified": false, "location": "A Corunha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 559, "tweet_count": 28678, "listed_count": 1}}, {"name": "azul como el mar azul\ud83d\udc99", "username": "azulvill", "id": "1070633160927522818", "verified": false, "location": "Almirante Brown, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 285, "tweet_count": 20335, "listed_count": 0}}, {"name": "Lu\ud83e\udd2a", "username": "ludmi_ca", "id": "1064092021", "verified": false, "location": "Temperley", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 388, "tweet_count": 7953, "listed_count": 1}}, {"name": "Juan Carlos D\u00edaz M.", "username": "jcdiazmontiel", "id": "2274512606", "verified": false, "location": "Toluca", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 709, "tweet_count": 5606, "listed_count": 8}}, {"name": "INSP M\u00e9xico", "username": "inspmx", "id": "221217886", "verified": true, "location": "Cuernavaca/CDMX/Tapachula", "public_metrics": {"followers_count": 56238, "following_count": 252, "tweet_count": 15263, "listed_count": 369}}, {"name": "Fer", "username": "FernandoBurNova", "id": "444740505", "verified": false, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 512, "tweet_count": 33482, "listed_count": 1}}, {"name": "puppet show", "username": "Mikael61753365", "id": "1139717909813571585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 121, "tweet_count": 9303, "listed_count": 0}}, {"name": "LaMujer08", "username": "LaMujer221B", "id": "2855173567", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 406, "tweet_count": 1833, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcelo Ebrard C.", "username": "m_ebrard", "id": "64798737", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2495021, "following_count": 1617, "tweet_count": 14795, "listed_count": 7263}}, {"name": "Rossend Sanglas", "username": "Rossend7", "id": "974011959837413376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 4993, "tweet_count": 212434, "listed_count": 8}}, {"name": "Cul d'Olla", "username": "Cul_dOlla", "id": "3254134733", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 779, "tweet_count": 55202, "listed_count": 0}}, {"name": "Laura \ud83c\uddee\ud83c\uddf9Maria", "username": "mafberla", "id": "62285317", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 523, "tweet_count": 159817, "listed_count": 6}}, {"name": "Corvonero \u271e\u00a0Maria Natale", "username": "Corvonero75", "id": "254969508", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5672, "following_count": 1622, "tweet_count": 132626, "listed_count": 35}}, {"name": "matts", "username": "silvmats", "id": "3158115581", "verified": false, "location": "Aracaju, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 680, "tweet_count": 24281, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando \ud83d\udea9", "username": "fernando_bahia3", "id": "296580550", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1079, "tweet_count": 24656, "listed_count": 0}}, {"name": "Wilson", "username": "wiil_ps", "id": "1872579110", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 494, "tweet_count": 1800, "listed_count": 0}}, {"name": "Jared J. \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6", "username": "JaredJLetox", "id": "1174288066586058753", "verified": false, "location": "En el coraz\u00f3n de Margot \ud83d\udc98", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 233, "tweet_count": 21827, "listed_count": 0}}, {"name": "Margot Leto.Robbie", "username": "alyssarobbiem", "id": "1107281213637738496", "verified": false, "location": "en los brazos de Jared", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 62, "tweet_count": 18754, "listed_count": 0}}, {"name": "S\u00e9rgio Pinheiro", "username": "SrgioPi47534194", "id": "1082978644140662784", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1133, "tweet_count": 17920, "listed_count": 0}}, {"name": "Maya /\u2665", "username": "MayaNvsbl", "id": "907690570784657410", "verified": false, "location": "#ConsumedTheMovie", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1360, "tweet_count": 48057, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando Gusm\u00e3o", "username": "FernandoGusmo4", "id": "1060830278137114624", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 109, "tweet_count": 18517, "listed_count": 0}}, {"name": "Falkehen", "username": "falkehen", "id": "237485858", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 302, "tweet_count": 31060, "listed_count": 9}}, {"name": "Cl\u00ednio 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "cliniocarvalho", "id": "721223761", "verified": false, "location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1401, "tweet_count": 18263, "listed_count": 0}}, {"name": "gomao", "username": "elgomitodaVR", "id": "2349342809", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 961, "tweet_count": 19455, "listed_count": 0}}, {"name": "Parser", "username": "Sumbaranasi", "id": "3056380055", "verified": false, "location": "Samarahan, Sarawak (Borneo)", "public_metrics": {"followers_count": 4895, "following_count": 5383, "tweet_count": 101028, "listed_count": 25}}, {"name": "Vale K", "username": "ValeKrasniki", "id": "858085277331533828", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2987, "following_count": 5000, "tweet_count": 49551, "listed_count": 9}}, {"name": "leonardo Paula", "username": "leojpaula", "id": "67590814", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1794, "tweet_count": 60816, "listed_count": 0}}, {"name": "Sim\u00f3n", "username": "piscocontrol", "id": "173979460", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 269, "tweet_count": 22725, "listed_count": 0}}, {"name": "ExisDobleU", "username": "ExisDobleU", "id": "1398671124", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 2158, "tweet_count": 38691, "listed_count": 2}}, {"name": "Nahuel Monti \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "nmontiphoto", "id": "4855170179", "verified": false, "location": "Un Pa\u00eds llamado Acracia", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 857, "tweet_count": 5199, "listed_count": 22}}], "tweets": [{"id": "1194621556074303488", "text": "Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin del derecho a propiedad, pidiendo estatizar recursos naturales y la actividad privada. Estar\u00e1 dispuesto perder Antofagasta Minerals y al Banco de Chile?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 250, "probability": 0.6539, "type": "Organization", "normalized_text": "Antofagasta Minerals"}, {"start": 257, "end": 270, "probability": 0.7186, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco de Chile"}]}, "author_id": "212552510", "created_at": "2019-11-13T14:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 153, "like_count": 1621, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621556074303488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/NmKFguBqp0", "expanded_url": "https://twitter.com/EduardoBitran/status/1194623294516805633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NmKFguBqp0", "media_key": "3_1194623157425934337"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 19, "username": "EsPublicoCL", "id": "523476975"}]}, "id": "1194623294516805633", "text": "Desde \u2066@EsPublicoCL\u2069 hacemos un llamado a deponer las intransigencias y el ultim\u00e1tum y poner el inter\u00e9s del pa\u00eds por sobre los c\u00e1lculos de ventajas ilusorias y as\u00ed avanzar a un mejor pa\u00eds m\u00e1s desarrollado e inclusivo. https://t.co/NmKFguBqp0", "lang": "es", "author_id": "1040106128", "created_at": "2019-11-13T14:29:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 89, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623294516805633"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/J4H2h0987n", "expanded_url": "https://twitter.com/HoyMismoTSI/status/1194586729321291781", "display_url": "twitter.com/HoyMismoTSI/st\u2026"}]}, "id": "1194623231849684998", "text": "Si van a hablar de un tema tan importante, estudien. No est\u00e1n ayudando cuando desinforman. La conducta suicida no es una pregunta de opci\u00f3n m\u00faltiple. En la mayor\u00eda los casos se confirma la presencia de un trastorno psiqui\u00e1trico. https://t.co/J4H2h0987n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194586729321291781"}], "author_id": "513908434", "created_at": "2019-11-13T14:29:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623231849684998"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/IZCGXgjoeJ", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 187, "end": 193, "username": "_uxio", "id": "64794485"}, {"start": 205, "end": 215, "username": "xbaamonde", "id": "275599197"}, {"start": 216, "end": 231, "username": "BoletusEdulius", "id": "386785990"}, {"start": 255, "end": 269, "username": "GalRefuxiadas", "id": "720266506685140993"}, {"start": 270, "end": 280, "username": "AmigaAsoc", "id": "1158446028749725697"}]}, "id": "1194592067055443972", "text": "Non nos cabe na cabeza que este pobre rapaz e outros como el sexan inimigos a bater para os mill\u00f3ns de espa\u00f1ois que votaron \u00e1 extrema dereita o domingo. Arrepinte https://t.co/IZCGXgjoeJ @_uxio @Ani_vegan @xbaamonde @BoletusEdulius @desdeomar @SosGalicia @GalRefuxiadas @AmigaAsoc", "lang": "es", "author_id": "856216661954883585", "created_at": "2019-11-13T12:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194592067055443972"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/hJCl4zkOl6", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "id": "1194406118342172672", "text": "Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar\nhttps://t.co/hJCl4zkOl6", "lang": "pt", "author_id": "1142902008535535616", "created_at": "2019-11-13T00:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 72, "like_count": 627, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1194406118342172672"]}, {"in_reply_to_user_id": "311282913", "id": "1194336693790208000", "text": "@Machin56 Esa corrupta igual que su amo AG suicida parece que iba a ser jefa de campa\u00f1a de #perrochacra Mulder y de su engre\u00eddo @MijaelGLP @vocero_aprista @JPA_APRA @APRA_Oficial @exitosape @canalN_ @larepublica_pe @ExpresoPeru @willaxtv @EliasCompromiso", "entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 103, "tag": "perrochacra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Machin56", "id": "311282913"}, {"start": 139, "end": 154, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 155, "end": 164, "username": "JPA_APRA", "id": "2235340740"}, {"start": 165, "end": 178, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 179, "end": 189, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 190, "end": 198, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 199, "end": 214, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 215, "end": 227, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 228, "end": 237, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.555, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.441, "type": "Person", "normalized_text": "perrochacra"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9074, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194312336254930945"}], "author_id": "1345388172", "created_at": "2019-11-12T19:30:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194336693790208000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lsVIX6tNKH", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Barcelona"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7117, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "id": "1193987375900307456", "text": "\ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa criminalizaci\u00f3n de los chavales nos est\u00e1 llevando a unos extremos de deshumanizaci\u00f3n intolerables\u201d\n\nEs insoportable todo. Insoportable https://t.co/lsVIX6tNKH", "lang": "es", "author_id": "107153756", "created_at": "2019-11-11T20:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 67, "like_count": 2148, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1193987375900307456"]}, {"id": "1194561614730711041", "text": "Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "lang": "pt", "author_id": "1037504349637894144", "created_at": "2019-11-13T10:24:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 228, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1194561614730711041"]}, {"in_reply_to_user_id": "1081497572538306560", "id": "1194569978466492416", "text": "@AttuchLeonardo @RogerioCorreia_ Esse governo \u00e9 suicida!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AttuchLeonardo", "id": "1081497572538306560"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "RogerioCorreia_", "id": "245392082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194561301961412608"}], "author_id": "928445852301123584", "created_at": "2019-11-13T10:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194569978466492416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/i7DEpPecK2", "expanded_url": "https://twitter.com/petitoursbruunn/status/1193871614410215424", "display_url": "twitter.com/petitoursbruun\u2026"}]}, "id": "1194616180658655233", "text": "QUERO ESTAR ALI NO MEIO!!!! https://t.co/i7DEpPecK2", "lang": "pt", "author_id": "999971971734687750", "created_at": "2019-11-13T14:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194616180658655233"]}, {"in_reply_to_user_id": "128609313", "id": "1194620364824821762", "text": "#Siria Dalle parti di Kafar Nabuda le forze jihadiste hanno tentato di devastare un posto di blocco governativo con la tecnica suicida dell'auto imbottita di esplosivo, ma l'operatore addetto ai missili controcarro ha distrutto il veicolo prima che raggiungesse l'obiettivo.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Siria"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194583443541315584"}], "author_id": "128609313", "created_at": "2019-11-13T14:17:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194620364824821762"]}, {"in_reply_to_user_id": "11713422", "id": "1194518882398167046", "text": "@radiocable @romanreye5 Fernando, desde vuestro lugar pod\u00e9is convertiros en grandes agentes de la prevenci\u00f3n mediante la divulgaci\u00f3n. Hay magn\u00edficas gu\u00edas sobre prevenci\u00f3n de la conducta suicida, el acompa\u00f1amiento a familiares que han perdido un familiar por suicidio.Te facilito algo si te parece bien.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiocable", "id": "11713422"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194500827605389312"}], "author_id": "442709171", "created_at": "2019-11-13T07:34:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194518882398167046"]}, {"id": "1194586729321291781", "text": "#EncuestaHM\ud83d\udcc8  | \u00bfA qu\u00e9 cree usted que se deba el suicidio de menores de edad en el pa\u00eds?", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "EncuestaHM"}]}, "lang": "es", "author_id": "899430649022566400", "created_at": "2019-11-13T12:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194586729321291781"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/PL0WGmrGcA", "expanded_url": "https://www.nextquotidiano.it/salvini-dimartedi-confessa-che-le-sue-fregnacce-le-vuole-far-pagare-agli-italiani-13-novembre-2019/", "display_url": "nextquotidiano.it/salvini-dimart\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nextquotidiano.it/salvini-dimartedi-confessa-che-le-sue-fregnacce-le-vuole-far-pagare-agli-italiani-13-novembre-2019/"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 44, "tag": "Salvini"}]}, "id": "1194543209894088705", "text": "Come un talentuoso pifferaio magico #Salvini ha spiegato che se fosse al governo farebbe una manovra di bilancio pi\u00f9 bella perch\u00e9 lui vuole metterci tanti soldi senza alzare le tasse. Quanti? Quasi trenta miliardi. Dove li vorrebbe trovare? Dagli italiani\nhttps://t.co/PL0WGmrGcA", "lang": "it", "author_id": "2744419310", "created_at": "2019-11-13T09:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 78, "like_count": 562, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1194543209894088705"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/3b9Caatom1", "expanded_url": "https://str.sg/Ji5T", "display_url": "str.sg/Ji5T", "status": 200, "unwound_url": "https://www.straitstimes.com/asia/se-asia/suspected-suicide-bombing-at-police-hq-in-indonesias-medan"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.5908, "type": "Place", "normalized_text": "Sudeste Asi\u00e1tico"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.7743, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}]}, "id": "1194562291158724608", "text": "Nuevo atentado suicida en el Sudeste Asi\u00e1tico, en esta ocasi\u00f3n en Indonesia. Este modus operandi ha crecido notoriamente desde que Daesh comenz\u00f3 a ejercer su influencia sobre toda la regi\u00f3n, especialmente a partir del a\u00f1o 2015.\n\nhttps://t.co/3b9Caatom1", "lang": "es", "author_id": "3295709342", "created_at": "2019-11-13T10:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194562291158724608"]}, {"in_reply_to_user_id": "231551057", "id": "1194400159737765890", "text": "Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto amas al hospital, destrozada, y te dicen que est\u00e1n colapsados, ponen 4 tiritas y que quien tiene que operar eres t\u00fa. La gente se suicida porque no encuentra", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194373464494419968"}], "author_id": "231551057", "created_at": "2019-11-12T23:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 35, "like_count": 826, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194400159737765890"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/SlMYzt4vmG", "expanded_url": "http://dw.com/p/3Sui1", "display_url": "dw.com/p/3Sui1"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 154, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 168, "end": 177, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1194495895699632129", "text": "Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (13.11.2019) en una zona en Kabul, capital de Afganist\u00e1n. Atentado no ha sido reivindicado por ning\u00fan grupo insurgente.  (jc)\nhttps://t.co/SlMYzt4vmG", "lang": "es", "author_id": "6135622", "created_at": "2019-11-13T06:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194495895699632129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/gJxwxGEAG4", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM"}]}, "id": "1194222705811304448", "text": "\u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\" \n\nEs deia Omar i el racisme d'estat li ha arrebatat la vida. No l'oblidem. Tot l'escalf i solidaritat a la fam\u00edlia i afectes\nhttps://t.co/gJxwxGEAG4", "lang": "ca", "author_id": "426484510", "created_at": "2019-11-12T11:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194222705811304448"]}, {"id": "1194313212847706112", "text": "Una vez m\u00e1s acabe de leer que una chica muy joven se suicida, POR FAVOR PAREN DE TRATAR MAL, DE HACER SENTIR MENOS A LOS DEM\u00c1S, PAREN DE TIRAR TANTA MALA VIBRA LA SALUD MENTAL ES IMPORTANTE Y HACER SENTIR BIEN AL DE ALADO TAMBIEN!", "lang": "es", "author_id": "298335416", "created_at": "2019-11-12T17:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194313212847706112"]}, {"in_reply_to_user_id": "1630843398", "id": "1194560429726601216", "text": "@Pusycat2017 @Jess49504626 Pobre diablo \ud83d\udc7f no est\u00e1 su pata suicida que lo condecor\u00f3", "geo": {"place_id": "01560c4d016180d8"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Jess49504626", "id": "940594704319700993"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5853, "type": "Person", "normalized_text": "diablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194284413837811712"}], "author_id": "1018098964980228096", "created_at": "2019-11-13T10:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194560429726601216"]}, {"in_reply_to_user_id": "700348108031553536", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/kOJVqmjwfU", "expanded_url": "https://twitter.com/javierhhb/status/1194470463172427777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kOJVqmjwfU", "media_key": "3_1194470442813345792"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.5923, "type": "Other", "normalized_text": "Vilcatoma"}]}, "id": "1194470463172427777", "text": "@YeniVilcatoma2 Ac\u00e1 un acto de Vilcatoma. \ud83d\udc47 https://t.co/kOJVqmjwfU", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194457336393486336"}], "author_id": "3369801011", "created_at": "2019-11-13T04:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194470463172427777"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/fPGIazJxeb", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4813, "type": "Place", "normalized_text": "Sorriso"}]}, "id": "1194329465264001024", "text": "Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorriso, MT, atirando em seu carro por motivo de masculinidade t\u00f3xica, seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar https://t.co/fPGIazJxeb", "lang": "pt", "author_id": "182573469", "created_at": "2019-11-12T19:01:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 60, "like_count": 1221, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1194329465264001024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/UYvgD16Htz", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 154, "username": "parlamentcat", "id": "19967960"}, {"start": 233, "end": 249, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "id": "1193992240420536330", "text": "Una noticia tremendamente triste que debe alertarnos sobre las deficiencias del sistema de protecci\u00f3n catal\u00e1n. Registraremos preguntas en el @parlamentcat para conocer qu\u00e9 ha sucedido y en qu\u00e9 se ha fallado para evitar nuevos casos. @socialistes_cat \n https://t.co/UYvgD16Htz", "lang": "es", "author_id": "296121999", "created_at": "2019-11-11T20:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 2, "like_count": 72, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193992240420536330"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/cHMAZy1bIt", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 138, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7666, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "id": "1194539711072755713", "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/cHMAZy1bIt v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "author_id": "3727252755", "created_at": "2019-11-13T08:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194539711072755713"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lwfYvs7uXu", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 255, "username": "hourria_col", "id": "888451954808115200"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "id": "1194227459950022657", "text": "\u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su viaje se encontr\u00f3 solo, o no lo suficientemente acompa\u00f1ado, para asumir una realidad injusta, racista y deshumanizada\u201d @hourria_col\n\nhttps://t.co/lwfYvs7uXu", "lang": "es", "author_id": "4023829990", "created_at": "2019-11-12T12:16:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194227459950022657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/nK1G8FVwat", "expanded_url": "https://twitter.com/jnietoblanco/status/1194064035219685377/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nK1G8FVwat", "media_key": "7_1194062373658800134"}]}, "id": "1194064035219685377", "text": "T\u00edtulo de la obra??? https://t.co/nK1G8FVwat", "lang": "es", "author_id": "279336385", "created_at": "2019-11-12T01:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1742, "reply_count": 1734, "like_count": 3993, "quote_count": 418}, "edit_history_tweet_ids": ["1194064035219685377"]}, {"id": "1194583443541315584", "text": "#Siria Segnalati numerosi bombardamenti degli aerei da guerra russi sulla provincia di Idlib e in prossimit\u00e0 della montagna ad est di Latakia mentre arriva notizia di un nuovo (disperato?) assalto in corso dei soldati siriani verso il villaggio di Kabani.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Siria"}]}, "lang": "it", "author_id": "128609313", "created_at": "2019-11-13T11:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194583443541315584"]}, {"id": "1194219212891414528", "text": "Los fan\u00e1ticos se quejan de los pocos jugadores dominicanos de MLB, pero a los que quieren jugar no les quieren pagar. \nEste maltrato hacia el pelotero se va acabar con la implementaci\u00f3n de la agencia libre. \n\nY veremos cu\u00e1l gerencia se va a poner a trabajar como deber\u00edan.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.9615, "type": "Organization", "normalized_text": "MLB"}]}, "author_id": "120991576", "created_at": "2019-11-12T11:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 79, "like_count": 315, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1194219212891414528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zmtpanyRnd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "Hourria"}]}, "id": "1194164092862423046", "text": "\"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", declara el Colectivo Hourria.\nhttps://t.co/zmtpanyRnd", "lang": "es", "author_id": "137831966", "created_at": "2019-11-12T08:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 18, "like_count": 852, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1194164092862423046"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/3dHfgutnDe", "expanded_url": "https://kaosenlared.net/el-sueno-roto-de-omar/", "display_url": "kaosenlared.net/el-sueno-roto-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "CATALUNYA"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.7047, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "id": "1194619498655100928", "text": "CATALUNYA\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad -\nhttps://t.co/3dHfgutnDe", "lang": "es", "author_id": "196524850", "created_at": "2019-11-13T14:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194619498655100928"]}, {"in_reply_to_user_id": "203369798", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/QR4JyV06nk", "expanded_url": "https://twitter.com/araujomilagros_/status/1194284433286877185", "display_url": "twitter.com/araujomilagros\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "taami95", "id": "1578023917205131264"}]}, "id": "1194585010327736320", "text": "@taami95 ayer mi inconciente jajajajaja https://t.co/QR4JyV06nk", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194284433286877185"}], "author_id": "193013582", "created_at": "2019-11-13T11:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194585010327736320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/UhAPkHPEFb", "expanded_url": "https://twitter.com/mvdsister/status/1194398015609544704", "display_url": "twitter.com/mvdsister/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194401241184555010", "text": "Pobres monigotes,reducidos a agentes de relaciones p\u00fablicas y cobranza,mientras Sanchez en Espa\u00f1a,consolida el \"pacto del diablo\nMonarquia de adorno e izquierda-suicida. https://t.co/UhAPkHPEFb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194398015609544704"}], "author_id": "110280490", "created_at": "2019-11-12T23:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194401241184555010"]}, {"id": "1194598468955848704", "text": "Falecer assim algu\u00e9m que tanto se gosta \u00e9 das piores sensa\u00e7\u00f5es", "lang": "pt", "author_id": "848134602451550209", "created_at": "2019-11-13T12:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194598468955848704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 37, "tag": "Vallcarca"}]}, "id": "1194413182850387968", "text": "Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "lang": "hu", "author_id": "1130834125", "created_at": "2019-11-13T00:34:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194413182850387968"]}, {"in_reply_to_user_id": "53405285", "id": "1194489618130821120", "text": "@gibranrr Que verg\u00fcenza, pero ah\u00ed demuestran los panistas lo que son en realidad.\n\nSon violentos como el sexenio suicida de Calder\u00f3n y Fox.\n\nLadrones como el robo de la presidencia en 2006.\n\nNi perd\u00f3n ni olvido.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Fox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194476960417767425"}], "author_id": "953488712561672192", "created_at": "2019-11-13T05:38:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194489618130821120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/T3cv54qXCe", "expanded_url": "https://www.apdha.org/informe-infancia-migrante/", "display_url": "apdha.org/informe-infanc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.apdha.org/informe-infancia-migrante/"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/4KvKZtfTz5", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 207, "tag": "InfanciaMigrante"}]}, "id": "1194224631676358656", "text": "\u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son menores peligrosos, son ni\u00f1os y ni\u00f1as en peligro.\n\ud83d\udc49M\u00e1s info sobre #InfanciaMigrante en nuestro informe: https://t.co/T3cv54qXCe\n\nhttps://t.co/4KvKZtfTz5", "lang": "es", "author_id": "372152459", "created_at": "2019-11-12T12:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194224631676358656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/kL5FcE23hB", "expanded_url": "https://twitter.com/MattyLL/status/1194616063239106560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kL5FcE23hB", "media_key": "7_1194615709998964736"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "General Rozas"}]}, "id": "1194616063239106560", "text": "El audio del General Rozas https://t.co/kL5FcE23hB", "lang": "es", "author_id": "104575381", "created_at": "2019-11-13T14:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1411, "reply_count": 184, "like_count": 605, "quote_count": 361}, "edit_history_tweet_ids": ["1194616063239106560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/t5aO2UjsIm", "expanded_url": "https://www.elcomercio.com/opinion/aprendimos-columna-opinion-milton-luna.html", "display_url": "elcomercio.com/opinion/aprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.com/opinion/aprendimos-columna-opinion-milton-luna.html"}]}, "id": "1194616392101900288", "text": "Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al pa\u00eds. \u00bfSer\u00e1 que algunos de estos, est\u00e1n creando las condiciones para el resurgimiento de un mes\u00edas autoritario y populista?\nhttps://t.co/t5aO2UjsIm.", "lang": "es", "author_id": "276121783", "created_at": "2019-11-13T14:01:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1194616392101900288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/evUEFaIHSE", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "id": "1193999881247088641", "text": "Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA A GENTE SE ENCONTRAR\n\u00c0 MEIA-NOITE NA \u00c1RVORE-FORCA https://t.co/evUEFaIHSE", "lang": "pt", "author_id": "2397854668", "created_at": "2019-11-11T21:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 38, "like_count": 1242, "quote_count": 86}, "edit_history_tweet_ids": ["1193999881247088641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ku0jh0uO4q", "expanded_url": "https://twitter.com/heyitsflogo/status/1194361083139637250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ku0jh0uO4q", "media_key": "3_1194361018442375171"}, {"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ku0jh0uO4q", "expanded_url": "https://twitter.com/heyitsflogo/status/1194361083139637250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ku0jh0uO4q", "media_key": "3_1194361049450975262"}]}, "id": "1194361083139637250", "text": "desde el parnaso la vista es suicida \u2694\ufe0f https://t.co/ku0jh0uO4q", "lang": "es", "author_id": "521570207", "created_at": "2019-11-12T21:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194361083139637250"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/JrBXYxxiUG", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "id": "1194565205893767168", "text": "Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(...) O disparo atingiu a v\u00edtima na cabe\u00e7a. Na TV, seu advogado afirmou que seu cliente teve \u201cum ato de coragem\u201d ao se entregar.\nhttps://t.co/JrBXYxxiUG", "lang": "pt", "author_id": "119882619", "created_at": "2019-11-13T10:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 38, "like_count": 214, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1194565205893767168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/bOdUW96Kpk", "expanded_url": "https://twitter.com/MikhaIeesi/status/1194111771818242048", "display_url": "twitter.com/MikhaIeesi/sta\u2026"}]}, "id": "1194614275383451648", "text": "qu\u00e9 diceeeeeeee https://t.co/bOdUW96Kpk", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194111771818242048"}], "author_id": "1167763425470156800", "created_at": "2019-11-13T13:53:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194614275383451648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/8F1ctlcYbY", "expanded_url": "http://bit.ly/370LsIe", "display_url": "bit.ly/370LsIe", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/breves/embaixada-da-venezuela-gleisi-acusa-governo-bolsonaro/?utm_source=twitter&utm_medium=midia-social&utm_campaign=gazeta-do-povo"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 123, "username": "gprepublica", "id": "135931441"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8305, "type": "Person", "normalized_text": "Gleisi"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1194616171007365120", "text": "Gleisi acusa governo Bolsonaro de \u201cincentivar\u201d ocupa\u00e7\u00e3o da embaixada da Venezuela https://t.co/8F1ctlcYbY (via @gprepublica)", "lang": "pt", "author_id": "15084884", "created_at": "2019-11-13T14:01:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 17, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194616171007365120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hW8kaN0mw2", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1194385437118402561", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "id": "1194421169384050689", "text": "Eu me enganei. Infelizmente seu pai \u00d1 conseguiu nem segurar os filhos maluquinhos. Trocou o pa\u00eds p/ salvar o \u201crachadinha\u201d e comprar a embaixada e/ou a lideran\u00e7a p/ o fritador de burguer. Eu avisei q vcs seriam a derrocada do gov. Compra 1 camisa de for\u00e7a e entra nela, moleque https://t.co/hW8kaN0mw2", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194385437118402561"}], "author_id": "116519514", "created_at": "2019-11-13T01:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 400, "reply_count": 6768, "like_count": 3818, "quote_count": 427}, "edit_history_tweet_ids": ["1194421169384050689"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7DZiCroeFa", "expanded_url": "https://twitter.com/AMoralesGC/status/1194387341739220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DZiCroeFa", "media_key": "3_1194387294398164992"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7DZiCroeFa", "expanded_url": "https://twitter.com/AMoralesGC/status/1194387341739220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DZiCroeFa", "media_key": "3_1194387310726565889"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7DZiCroeFa", "expanded_url": "https://twitter.com/AMoralesGC/status/1194387341739220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DZiCroeFa", "media_key": "3_1194387325746331649"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 144, "probability": 0.8806, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}, {"start": 146, "end": 159, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Kennedy"}]}, "id": "1194387341739220993", "text": "Tenemos un modelo de ecoisla extrapolable a otros territorios, pero de momento el planeta sigue en una deriva suicida. Hoy estuvo en Gran Canaria Robert Kennedy, sin duda ayudar\u00e1 a concienciar, sumemos esfuerzos porque sin la acci\u00f3n de cada persona no salvaremos la Tierra https://t.co/7DZiCroeFa", "lang": "es", "author_id": "1561268647", "created_at": "2019-11-12T22:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194387341739220993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/x4qBgqPxFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1194560557988372480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4qBgqPxFJ", "media_key": "3_1194560556813967360"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194560557988372480", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb https://t.co/x4qBgqPxFJ", "lang": "es", "author_id": "8077952", "created_at": "2019-11-13T10:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1194560557988372480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5mkskqPIE3", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/barbaridades-economicas-que-defendido-pablo-iglesias-proximo-vicepresidente-del-gobierno-4809063", "display_url": "okdiario.com/economia/barba\u2026"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/u8Cgulpx2j", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194503624027754496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8Cgulpx2j", "media_key": "3_1194503615001571329"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/u8Cgulpx2j", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194503624027754496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8Cgulpx2j", "media_key": "3_1194503615026782208"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/u8Cgulpx2j", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194503624027754496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8Cgulpx2j", "media_key": "3_1194503615026749440"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 129, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1194503624027754496", "text": "https://t.co/5mkskqPIE3 Frases c\u00e9lebres del suicida @Pablo_Iglesias_ que llevar\u00e1 a cabo gracias al impresentable @sanchezcastejon (.....Nos vamos al carajo en cero coma......) https://t.co/u8Cgulpx2j", "lang": "es", "author_id": "364261539", "created_at": "2019-11-13T06:33:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194503624027754496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/bOYPzfGwVz", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcioR_Silva/status/1194252023333629953/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bOYPzfGwVz", "media_key": "7_1194250732754669568"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 153, "probability": 0.8917, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Mortes"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.8751, "type": "Place", "normalized_text": "Cocalinho"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.3494, "type": "Place", "normalized_text": "MT"}]}, "id": "1194252023333629953", "text": "Divulguem!!!\nVamos ajudar a achar esse \"cidad\u00e3o\" que mata por esporte as nossas riquezas naturais!\nEsse fato aconteceu na regi\u00e3o pr\u00f3xima ao Rio das Mortes em Cocalinho-MT. https://t.co/bOYPzfGwVz", "lang": "pt", "author_id": "1058872553509400576", "created_at": "2019-11-12T13:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33350, "reply_count": 2604, "like_count": 47134, "quote_count": 10065}, "edit_history_tweet_ids": ["1194252023333629953"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ivApvmxnif", "expanded_url": "https://twitter.com/uanl/status/1194404509813858304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ivApvmxnif", "media_key": "3_1194317150267142144"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "ExpertosUANL"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "SomosUni"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 120, "username": "Psicologia_UANL", "id": "607337410"}]}, "id": "1194404509813858304", "text": "\u00bfQuieres certificarte en prevenci\u00f3n y detecci\u00f3n del riesgo suicida? Comun\u00edcate con los #ExpertosUANL de @Psicologia_UANL. #SomosUni https://t.co/ivApvmxnif", "lang": "es", "author_id": "26187589", "created_at": "2019-11-13T00:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194404509813858304"]}, {"in_reply_to_user_id": "1036817009277906945", "id": "1194559055995559936", "text": "@Nickk_q E o \u201cfogo  nos racistas\u201d na bio \u00e9 oq ent\u00e3o? Meme ou vc eh suicida?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Nickk_q", "id": "1036817009277906945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194469246329331712"}], "author_id": "1109125117567746048", "created_at": "2019-11-13T10:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194559055995559936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/r5rT8LlLeh", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1194325477294530560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r5rT8LlLeh", "media_key": "3_1194325471728689152"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.3315, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.9198, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "id": "1194325477294530560", "text": "Quem mandou matar o prefeito Celso Daniel do PT? https://t.co/r5rT8LlLeh", "lang": "pt", "author_id": "74756085", "created_at": "2019-11-12T18:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4105, "reply_count": 1547, "like_count": 15837, "quote_count": 419}, "edit_history_tweet_ids": ["1194325477294530560"]}, {"id": "1194459225713520641", "text": "Lo de Bolivia es como si Rosa Bartra, Tamar Arimborgo o Beteta se hubieran declarado presidentas desde el congreso.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Tamar Arimborgo"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6673, "type": "Person", "normalized_text": "Beteta"}]}, "author_id": "41431080", "created_at": "2019-11-13T03:37:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 43, "like_count": 954, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1194459225713520641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/q4VTYuSYsp", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "id": "1194178018035539968", "text": "#MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad\nhttps://t.co/q4VTYuSYsp", "lang": "es", "author_id": "3535194023", "created_at": "2019-11-12T09:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1194178018035539968"]}, {"id": "1194384447401070592", "text": "Una sacudida, a mis salidas", "lang": "es", "author_id": "2921437834", "created_at": "2019-11-12T22:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194384447401070592"]}, {"id": "1194579876839329793", "text": "Em geral quando eu vejo uma proposta do governo Bolsonaro que parece bizarra demais eu espero pra ver se n\u00e3o vai aparecer uma an\u00e1lise dizendo que n\u00e3o \u00e9 bem assim. No caso do plano do Guedes contra desemprego n\u00e3o apareceu nada at\u00e9 agora.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}]}, "author_id": "56566321", "created_at": "2019-11-13T11:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 18, "like_count": 732, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1194579876839329793"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/Z0EPOoSfOG", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026"}]}, "id": "1194322701546086402", "text": "Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. https://t.co/Z0EPOoSfOG", "lang": "pt", "author_id": "19593634", "created_at": "2019-11-12T18:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 5, "like_count": 127, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1194322701546086402"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0ad9I6eymm", "expanded_url": "https://twitter.com/PHsuman/status/1194601175108194305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ad9I6eymm", "media_key": "16_1194601167508119558"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9669, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.8621, "type": "Other", "normalized_text": "Riot GameS"}]}, "id": "1194601175108194305", "text": "Bom dia, popula\u00e7\u00e3o do Twitter!\nSim, ontem foi meu \u00faltimo dia na Riot GameS.\nEsse foi o emprego mais significativo que j\u00e1 tive e pra sempre serei grato por tudo que vivi e aprendi.\nEncerro meu ciclo com orgulho do que fizemos, e tenho certeza que o futuro da empresa ser\u00e1 incr\u00edvel! https://t.co/0ad9I6eymm", "lang": "pt", "author_id": "94352899", "created_at": "2019-11-13T13:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 80, "like_count": 869, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1194601175108194305"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/EZqCQnsqYG", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.829, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "id": "1193971162692358144", "text": "Un joven inmigrante que hab\u00eda sido tutelado por la Generalitat se suicida al ser expulsado del centro. \u00bfDe verdad queremos obviar que los menas son chavales desamparados? Chavales a veces conflictivos, como muchos de cualquier parte del mundo. https://t.co/EZqCQnsqYG", "lang": "es", "author_id": "67682384", "created_at": "2019-11-11T19:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193971162692358144"]}, {"in_reply_to_user_id": "359360847", "id": "1194608370742939648", "text": "@LKroetz @GremioKing Velho, o sujeito tem 41 anos!!! Foi um baita jogador, mas ficar com ele, em 2020, s\u00f3 por causa do car\u00e1ter, n\u00e3o d\u00e1, n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LKroetz", "id": "359360847"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194605782072995841"}], "author_id": "416738358", "created_at": "2019-11-13T13:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194608370742939648"]}, {"id": "1194429865639854080", "text": "me quiero tragar una botella de tu perfume\n\nporque me gustas             \n\ny porque soy suicida", "lang": "es", "author_id": "1210334772", "created_at": "2019-11-13T01:40:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194429865639854080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/7zdPHPXPGx", "expanded_url": "https://twitter.com/romanreye5/status/1194360507786027009", "display_url": "twitter.com/romanreye5/sta\u2026"}]}, "id": "1194507233046007808", "text": "\"La gente se suicida porqu\u00e9 no encuentra amparo\". Fil https://t.co/7zdPHPXPGx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194360507786027009"}], "author_id": "3366147113", "created_at": "2019-11-13T06:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194507233046007808"]}, {"id": "1193977789113946112", "text": "Duele decirlo per Evo es el mayor responsable de que la peor derecha, racista y clasista est\u00e9 tratando de capturar el poder en Bolivia. Y peor, de que reviva seguidores. El poder puede ser un instrumento transformador de la sociedad, pero si no se suelta a tiempo es el demonio.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.6148, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "author_id": "32532614", "created_at": "2019-11-11T19:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 331, "reply_count": 156, "like_count": 1904, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1193977789113946112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UztDL7km8j", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194601990141202432", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a -  https://t.co/UztDL7km8j", "lang": "es", "author_id": "246372356", "created_at": "2019-11-13T13:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194601990141202432"]}, {"id": "1193886006258352128", "text": "A todas las mujeres que ayer votaron a VOX ... pod\u00e9is estar tranquilas ... las feministas seguiremos luchando por los derechos de todas ... incluidos los vuestros.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.9717, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "author_id": "2301878362", "created_at": "2019-11-11T13:39:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3745, "reply_count": 835, "like_count": 14262, "quote_count": 181}, "edit_history_tweet_ids": ["1193886006258352128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/rjL64uskYS", "expanded_url": "https://es.rt.com/75c6", "display_url": "es.rt.com/75c6"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/kZ2mn8wFUc", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1194467771301670915/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kZ2mn8wFUc", "media_key": "7_1194467749751402498"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}]}, "id": "1194467771301670915", "text": "Se registra un posible ataque suicida tras una explosi\u00f3n fuera de una comisar\u00eda en Indonesia https://t.co/rjL64uskYS https://t.co/kZ2mn8wFUc", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-11-13T04:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194467771301670915"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/m2ztwwNFBr", "expanded_url": "https://twitter.com/hsdaily/status/1194605175496794112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m2ztwwNFBr", "media_key": "3_1194605172690800641"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8654, "type": "Other", "normalized_text": "Love on Tour 2020"}]}, "id": "1194605175496794112", "text": "Harry\u2019s seat map for Love on Tour 2020. https://t.co/m2ztwwNFBr", "lang": "en", "author_id": "1561975297", "created_at": "2019-11-13T13:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1175, "reply_count": 232, "like_count": 7393, "quote_count": 1716}, "edit_history_tweet_ids": ["1194605175496794112"]}, {"in_reply_to_user_id": "1031303451983183872", "id": "1194588936309559296", "text": "@fann_VEVO O pr\u00f3ximo passo \u00e9 tornar obrigat\u00f3rio um atropelamento por semana, no m\u00ednimo. De prefer\u00eancia, de idosos.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fann_VEVO", "id": "1031303451983183872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194376886652211200"}], "author_id": "26643172", "created_at": "2019-11-13T12:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 318, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194588936309559296"]}, {"id": "1194565846892306434", "text": "11/24(Sun)\n\u7d9a\u304d\nMASSPRESS\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE\nTOPE SUICIDA\nQUESTRAKT\nBeer: THRASH ZONE \n1/130pm MC 3000+1D(500)", "lang": "en", "author_id": "1110742416", "created_at": "2019-11-13T10:41:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194565846892306434"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/0TM3r9vkgT", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1193946231661375488", "display_url": "twitter.com/diariocorreo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Acu\u00f1a"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8724, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.6564, "type": "Organization", "normalized_text": "Progreso"}, {"start": 163, "end": 181, "probability": 0.6112, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n Permanente"}]}, "id": "1193947753694584832", "text": "En este caso tambi\u00e9n est\u00e1 metido Richard Acu\u00f1a, de Alianza para el Progreso, pero hasta hoy evade a la justicia con la inmunidad parlamentaria, como miembro de la Comisi\u00f3n Permanente. https://t.co/0TM3r9vkgT", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193946231661375488"}], "author_id": "21617951", "created_at": "2019-11-11T17:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 7, "like_count": 496, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1193947753694584832"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "id": "1194549070410452997", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-11-13T09:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194549070410452997"]}, {"id": "1194590536155443200", "text": "GLOBO PUBLICA NOTA ONDE SE DIZ ISENTA, MAS NUNCA NOTICIOU ROMANCE DE FHC AINDA NA PRESID\u00caNCIA, COM REP\u00d3RTER GLOBAL, QUE GEROU FILHO BASTARDO E MATOU D RUTH DE DESGOSTO!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4784, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "RUTH"}]}, "author_id": "1019578724017233921", "created_at": "2019-11-13T12:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194590536155443200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/pDta0VgMau", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM"}]}, "id": "1194203229808209921", "text": "Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza que se suicidan porque son expulsados de los centros, menores que se suicidan por la violencia que viven estando tutelados. \nhttps://t.co/pDta0VgMau", "lang": "es", "author_id": "311002021", "created_at": "2019-11-12T10:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 3, "like_count": 115, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1194203229808209921"]}, {"in_reply_to_user_id": "107291446", "id": "1194603144866648064", "text": "@waltito30 @elbosnio Seguro van a intentarlo siempre por eso hay que favorecer articulaci\u00f3n regional apoyos internacionales y mucha construcci\u00f3n pol\u00edtica a nivel nacional. Nunca dejar de plantear demandas transversales. Nunca ir a la polarizaci\u00f3n feroz.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "waltito30", "id": "107291446"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}], "annotations": [{"start": 247, "end": 251, "probability": 0.3356, "type": "Other", "normalized_text": "feroz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194602301270429698"}], "author_id": "1592178128", "created_at": "2019-11-13T13:09:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194603144866648064"]}, {"in_reply_to_user_id": "855841353422557185", "id": "1194603623164121088", "text": "@AndreRosaMarqu2 @anterolf @jsantos_br @veramagalhaes @brunoboghossian Um psicopata bolsonarista e armamentista, matou esse fim de semana uma mo\u00e7a, pq o carro dela n\u00e3o estava na velocidade que ele gostaria que estivesse. \u00c9 esse tipo de psicopata que se sente representado por um governo de milicianos e de falsos crist\u00e3os.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndreRosaMarqu2", "id": "855841353422557185"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "anterolf", "id": "1146975869409353729"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "jsantos_br", "id": "1129729186946588672"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "brunoboghossian", "id": "10232482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194595704699797505"}], "author_id": "987147649", "created_at": "2019-11-13T13:11:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194603623164121088"]}, {"id": "1194577966048710656", "text": "faltam pp de 19 dias pra eu fazer um ano de namoro e eu t\u00f4 chocada que a gente n se matou at\u00e9 hoje kkkkkk", "lang": "pt", "author_id": "1027353865564418048", "created_at": "2019-11-13T11:29:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194577966048710656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/kuqRancaja", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.7255, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "id": "1194171447960358912", "text": "Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/kuqRancaja", "lang": "es", "author_id": "94208950", "created_at": "2019-11-12T08:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 23, "like_count": 790, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1194171447960358912"]}, {"in_reply_to_user_id": "1146975869409353729", "id": "1194595704699797505", "text": "@anterolf @jsantos_br @veramagalhaes @brunoboghossian N\u00e3o prega viol\u00eancia prega a rea\u00e7\u00e3o.\nSou armamentista , armas n\u00e3o s\u00e3o problema , idiotas armados contra algu\u00e9m desarmado sim.\nN\u00e3o fa\u00e7o id\u00e9ia do que seja  \" Rico em detrimento de pobre\", sepulcro caiado \u00e9 mais f\u00e1cil de avaliar basta ver a vida e o dia a dia de cada um.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anterolf", "id": "1146975869409353729"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "jsantos_br", "id": "1129729186946588672"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "brunoboghossian", "id": "10232482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194570773060554752"}], "author_id": "855841353422557185", "created_at": "2019-11-13T12:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194595704699797505"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/OctSu7urTg", "expanded_url": "https://wapo.st/2XkKRgd", "display_url": "wapo.st/2XkKRgd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.washingtonpost.com/world/seven-killed-mostly-children-in-kabul-suicide-blast/2019/11/13/3a2eb178-05d6-11ea-9118-25d6bd37dfb1_story.html?tid=sm_tw"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1194603173245263872", "text": "Seven killed, mostly children, in Kabul suicide blast https://t.co/OctSu7urTg", "lang": "en", "author_id": "2467791", "created_at": "2019-11-13T13:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 9, "like_count": 54, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1194603173245263872"]}, {"id": "1193824871379341312", "text": "Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os. Con 1.637.484, Cs se queda en 10. Con 276.519 votos, Bildu alcanza 5 asientos. Con 225.436, Pacma ninguno.\nEsta ley es desproporcionada, injusta y suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}]}, "author_id": "461370816", "created_at": "2019-11-11T09:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 332, "like_count": 5804, "quote_count": 122}, "edit_history_tweet_ids": ["1193824871379341312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/a9zLLF1gNS", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,joice-promete-checar-assinaturas-de-partido-proposto-por-bolsonaro,70003087286?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,joice-promete-checar-assinaturas-de-partido-proposto-por-bolsonaro,70003087286?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 12, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1194599145765572608", "text": "Via @estadao: Joice promete checar assinaturas de partido proposto por Bolsonaro - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o -  https://t.co/a9zLLF1gNS\nA FACE VINGATIVA DE JOICE!", "lang": "pt", "author_id": "859207742489276416", "created_at": "2019-11-13T12:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 540, "like_count": 775, "quote_count": 127}, "edit_history_tweet_ids": ["1194599145765572608"]}, {"in_reply_to_user_id": "698897789560975361", "id": "1194602154771861504", "text": "@ottonaonuk PUM", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ottonaonuk", "id": "698897789560975361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194589887388884992"}], "author_id": "1184185272252207105", "created_at": "2019-11-13T13:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194602154771861504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/udva4Zl3gd", "expanded_url": "https://twitter.com/Glauber_Braga/status/1194402060520841216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/udva4Zl3gd", "media_key": "7_1194402009375498242"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.4784, "type": "Other", "normalized_text": "Patr\u00edcia Arce"}]}, "id": "1194402060520841216", "text": "N\u00e3o podemos deixar de nos solidarizar com Patr\u00edcia Arce, prefeita da cidade boliviana de Vinto. Merece todo o nosso reconhecimento. Sofreu agress\u00f5es f\u00edsicas e psicol\u00f3gicas de extrema viol\u00eancia por parte de golpistas da direita. Toda a nossa solidariedade a Patr\u00edcia, Evo e Linera. https://t.co/udva4Zl3gd", "lang": "pt", "author_id": "65720380", "created_at": "2019-11-12T23:50:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 492, "reply_count": 49, "like_count": 3088, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1194402060520841216"]}, {"in_reply_to_user_id": "1099029008447168513", "id": "1193611318093340672", "text": "@pico87mn @Manuelrojasrod Diablazo dizque que un libro se suicida, he morido de la risa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. By OpG.!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pico87mn", "id": "1099029008447168513"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "Manuelrojasrod", "id": "148183705"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 104, "probability": 0.3155, "type": "Organization", "normalized_text": "OpG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193543822950748160"}], "author_id": "185705867", "created_at": "2019-11-10T19:28:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193611318093340672"]}, {"in_reply_to_user_id": "148183705", "id": "1193543822950748160", "text": "@Manuelrojasrod Cada vez que Gonzalo abre la boca un libro se suicida. Cada vez que lo escuchas hablar te noquea 10 puntos del coeficiente intelectual.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Manuelrojasrod", "id": "148183705"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7301, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193533450982215681"}], "author_id": "1099029008447168513", "created_at": "2019-11-10T14:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193543822950748160"]}, {"in_reply_to_user_id": "732107696204304384", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/fq2JsWnxHA", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IglesiaxTD", "id": "732107696204304384"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "HOAC_es", "id": "392659797"}, {"start": 21, "end": 26, "username": "joc_", "id": "19747866"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 154, "probability": 0.6415, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.3333, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}]}, "id": "1194520921056382976", "text": "@IglesiaxTD @HOAC_es @joc_  Cada joven, extranjero o no, merece un futuro digno y una vida con horizontes.Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores | Catalu\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/fq2JsWnxHA", "lang": "es", "author_id": "733922088201883649", "created_at": "2019-11-13T07:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194520921056382976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/HKQPXNGlbP", "expanded_url": "https://twitter.com/hourria_col/status/1193081096608636928", "display_url": "twitter.com/hourria_col/st\u2026"}]}, "id": "1194215435765501952", "text": "\ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad. https://t.co/HKQPXNGlbP", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193081096608636928"}], "author_id": "4226512773", "created_at": "2019-11-12T11:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215435765501952"]}, {"in_reply_to_user_id": "2940195059", "id": "1194598735227105281", "text": "@sofrendaqui Uma pessoa suicida facilmente colocaria uma arma na cabe\u00e7a e puxaria o gatilho, mas se algu\u00e9m colocasse a arma na cabe\u00e7a dela ela reagiria como uma pessoa normal e temeria pela vida dela, pq a partir daquele momento n\u00e3o mais uma decis\u00e3o dela", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194598088389906439"}], "author_id": "2940195059", "created_at": "2019-11-13T12:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194598735227105281"]}, {"in_reply_to_user_id": "1176999787314462721", "id": "1194598088389906439", "text": "@sofrendaqui Eu por experi\u00eancia pr\u00f3pria posso dizer que uma pessoa que pensa em suic\u00eddio 24hrs por dia, ela pensa em SUIC\u00cdDIO cara, ngm quer morrer pq algu\u00e9m decidiu q queria te matar, ou por simples azar de estar no lugar errado na hora errada, voc\u00ea quer tirar sua vida com suas pr\u00f3prias m\u00e3os", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194589304779132928"}], "author_id": "2940195059", "created_at": "2019-11-13T12:49:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194598088389906439"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/jN0oQm6b6a", "expanded_url": "https://twitter.com/Fasalles/status/1194405080725966856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jN0oQm6b6a", "media_key": "7_1194404561194225664"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 153, "probability": 0.8961, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Mortes"}, {"start": 158, "end": 169, "probability": 0.579, "type": "Place", "normalized_text": "Cocalinho-MT"}]}, "id": "1194405080725966856", "text": "Divulguem!!!\nVamos ajudar a achar esse \"cidad\u00e3o\" que mata por esporte as nossas riquezas naturais!\nEsse fato aconteceu na regi\u00e3o pr\u00f3xima ao Rio das Mortes em Cocalinho-MT.\n\nO que faz uma pessoa fazer isso? Judia\u00e7\u00e3o! https://t.co/jN0oQm6b6a", "lang": "pt", "author_id": "47251304", "created_at": "2019-11-13T00:02:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 888, "reply_count": 351, "like_count": 1301, "quote_count": 219}, "edit_history_tweet_ids": ["1194405080725966856"]}, {"in_reply_to_user_id": "1091282409696493574", "id": "1194590312867475457", "text": "@_cloudy__7 @CigarrosDeMiel ????????", "lang": "qam", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "CigarrosDeMiel", "id": "922594392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194585124840595457"}], "author_id": "1448860538", "created_at": "2019-11-13T12:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194590312867475457"]}, {"id": "1190300680805896193", "text": "to at\u00e9 com d\u00f3 da galera que se matou de postar trem dessa festa kkkkkk", "lang": "pt", "author_id": "198206315", "created_at": "2019-11-01T16:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190300680805896193"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/mqxWY8EV3g", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1194519075529117696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mqxWY8EV3g", "media_key": "3_1194519065848668160"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "suicidio"}, {"start": 33, "end": 46, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 151, "end": 161, "tag": "40seconds"}, {"start": 194, "end": 210, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 225, "end": 232, "username": "jabea3", "id": "461530260"}]}, "id": "1194519075529117696", "text": "\ud83c\udd98 El #suicidio es un problema de #SaludPublica y requiere implicaci\u00f3n y responsabilidad de todos\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc49\ud83c\udffb1 persona cada 40 segundos se suicida en el mundo #40seconds\n\nLos datos son escalofriantes \ud83d\ude22\n#cuidoenregional #SaludMental \n@jabea3 https://t.co/mqxWY8EV3g", "lang": "es", "author_id": "2423987868", "created_at": "2019-11-13T07:35:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194519075529117696"]}, {"id": "1194360507786027009", "text": "Vivo en una pesadilla diaria de la que no puedo salir. No s\u00f3lo por perder prematuramente a mi madre, sino por la forma en la que la he perdido. Hace falta visibilizar urgentemente la falla enorme en el sistema de atenci\u00f3n psiqui\u00e1trica y las +3600 personas que se suicidan cada a\u00f1o", "lang": "es", "author_id": "231551057", "created_at": "2019-11-12T21:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15115, "reply_count": 1151, "like_count": 23955, "quote_count": 1059}, "edit_history_tweet_ids": ["1194360507786027009"]}, {"in_reply_to_user_id": "809170418863112203", "id": "1194401957705912321", "text": "@CNNArgentina @CNNEE No se declar\u00f3, asumi\u00f3", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CNNArgentina", "id": "809170418863112203"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194399284210348033"}], "author_id": "1193030989037101057", "created_at": "2019-11-12T23:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 23, "like_count": 108, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194401957705912321"]}, {"id": "1194595247076102144", "text": "Ahhhh n\u00e3o suporto, fic, livro, s\u00e9rie, que pra tirar o principal de uma enrascada faz algu\u00e9m morrer pra inocent\u00e1-lo ou a namorada termina com ele e assim ele pode ir atr\u00e1s do amor da vida dele. Isso pra mim \u00e9 coisa de covarde...", "lang": "pt", "author_id": "2462985036", "created_at": "2019-11-13T12:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194595247076102144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/tB2r1ENQrn", "expanded_url": "https://twitter.com/elputuamu/status/1194258992631037953/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tB2r1ENQrn", "media_key": "7_1194258888129990656"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 176, "tag": "OcupemLaJonquera"}]}, "id": "1194258992631037953", "text": "El temerari camioner d'un cami\u00f3 amb matr\u00edcula espanyola intenta atropellar els manifestants de la Jonquera i els mossos carreguen contra la gent. Surrealista!\n#OcupemLaJonquera https://t.co/tB2r1ENQrn", "lang": "ca", "author_id": "615563709", "created_at": "2019-11-12T14:21:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 30, "like_count": 114, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1194258992631037953"]}, {"in_reply_to_user_id": "1866188952", "id": "1194308056592584704", "text": "@TrostelxConce Ricardo el d\u00f3lar sube en funci\u00f3n del riesgo pa\u00eds ... Esa desigualdad que pontificas se empeora con el d\u00f3lar a 800 ... Si los que se encrispan no entienden que est\u00e1n produciendo consecuencias nefastas ... Nos vamos a ir por el despe\u00f1adero", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo el d\u00f3lar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194306565932802049"}], "author_id": "83974491", "created_at": "2019-11-12T17:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194308056592584704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/cWsMJEObO6", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/chile/2019/11/12/hombre-queda-en-riesgo-vital-tras-caer-violentamente-cuando-participaba-de-destrozos-en-santiago.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/chile/2019/11/12/hombre-queda-en-riesgo-vital-tras-caer-violentamente-cuando-participaba-de-destrozos-en-santiago.shtml"}]}, "id": "1194384972985094144", "text": "El hecho ocurri\u00f3 cuando un grupo de individuos intent\u00f3 arrancar con un lazo una c\u00e1mara de vigilancia.\n\nhttps://t.co/cWsMJEObO6", "lang": "es", "author_id": "14638581", "created_at": "2019-11-12T22:42:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 424, "like_count": 477, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1194384972985094144"]}, {"in_reply_to_user_id": "586195358", "id": "1193322611834527747", "text": "Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, solte o Burro!", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193322098636263425"}], "author_id": "586195358", "created_at": "2019-11-10T00:20:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 29, "like_count": 1880, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1193322611834527747"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/TLsHI9unfk", "expanded_url": "https://twitter.com/BrumarioRMadrid/status/1194370908573618176", "display_url": "twitter.com/BrumarioRMadri\u2026"}]}, "id": "1194526358497636352", "text": "Cs haced un \u00faltimo favor a la naci\u00f3n, romper con el socialismo suicida. https://t.co/TLsHI9unfk", "lang": "es", "author_id": "125084428", "created_at": "2019-11-13T08:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194526358497636352"]}, {"in_reply_to_user_id": "961706442863665153", "id": "1194186742326317057", "text": "Polla\u27a1 ser malevolo que hace de la violaci\u00f3n su manera de ser\n\nViolaci\u00f3n de una mujer a otra\u27a1 ox\u00edmoron\n\nMujer adulta acosando a adolescentes trans \u27a1 critica del genero\n\nChica trans que se suicida por el acoso\u27a1 algo estaremos haciendo mal", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194185043754856448"}], "author_id": "961706442863665153", "created_at": "2019-11-12T09:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194186742326317057"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/InsaN3gUhk", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/europa/20191112/mujer-rusa-suicida-fuga-hijos-secuestrados-anos/443956189_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1573633774", "display_url": "elespanol.com/mundo/europa/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/europa/20191112/mujer-rusa-suicida-fuga-hijos-secuestrados-anos/443956189_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1573633774"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Rusia"}, {"start": 118, "end": 125, "tag": "Europa"}, {"start": 126, "end": 137, "tag": "Secuestros"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "id": "1194562218299445248", "text": "#Rusia | Una mujer se suicida tras la fuga de sus hijos a los que ten\u00eda secuestrados 11 a\u00f1os \nhttps://t.co/InsaN3gUhk #Europa #Secuestros", "lang": "es", "author_id": "2905232597", "created_at": "2019-11-13T10:26:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194562218299445248"]}, {"in_reply_to_user_id": "489026551", "id": "1194350237080596480", "text": "@emeageui @jaeaisp Entonces, es un serio problema creerle siempre a la v\u00edctima, porque puede ser mentira la acusaci\u00f3n. Y no es el primer flaco que se suicida por eso. Totalmente de acuerdo con la lucha feminista, no con el escrache por despecho, odio o solo por las dudas.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "emeageui", "id": "489026551"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "jaeaisp", "id": "1252934700"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194127841740427264"}], "author_id": "136503259", "created_at": "2019-11-12T20:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194350237080596480"]}, {"in_reply_to_user_id": "848191434301874176", "id": "1194592135196098560", "text": "@Suren_topo_lol Vivo", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7945, "type": "Other", "normalized_text": "Vivo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194591980099125249"}], "author_id": "758273224639741952", "created_at": "2019-11-13T12:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194592135196098560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "id": "1194209986471182337", "text": "Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "geo": {"place_id": "00279a5763b04e35"}, "lang": "es", "author_id": "14525982", "created_at": "2019-11-12T11:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 23, "like_count": 1012, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209986471182337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/jzKsTGvxfq", "expanded_url": "https://twitter.com/lucas_musetti/status/1194589224735059970", "display_url": "twitter.com/lucas_musetti/\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaoli"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9211, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1194590412310274048", "text": "\"ain n\u00e3o mas \u00e9 um esquema suicida corre muitos riscos o Sampaoli tem que entender que no Brasil \u00e9 diferente\"\n\ntomou menos gol que todos os reativos entregadores de colete sentadores de cooler paiz\u00f5es que d\u00e3o mil folgas pro elenco que passaram pelo clube nos \u00faltimos anos. https://t.co/jzKsTGvxfq", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194589224735059970"}], "author_id": "2624953707", "created_at": "2019-11-13T12:18:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194590412310274048"]}, {"id": "1194585261595938817", "text": "1500 grados a la sombra. Me mato.", "lang": "es", "author_id": "78025122", "created_at": "2019-11-13T11:58:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 36, "like_count": 384, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1194585261595938817"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/FTBCcrpGVd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}, "id": "1194241481151639552", "text": "Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores. https://t.co/FTBCcrpGVd", "lang": "es", "author_id": "1565716261", "created_at": "2019-11-12T13:12:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194241481151639552"]}, {"in_reply_to_user_id": "1002068070633000960", "id": "1194588140209610752", "text": "@deidesk Ha impedito che mangiassero i soliti noti.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "deidesk", "id": "1002068070633000960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194348592636530688"}], "author_id": "513144334", "created_at": "2019-11-13T12:09:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194588140209610752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/rQAOkUqgqz", "expanded_url": "https://twitter.com/vitiellaaa/status/1194590360082829313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rQAOkUqgqz", "media_key": "3_1194590349689262085"}]}, "id": "1194590360082829313", "text": "EU VOU MORRERRRRRRRRRRR https://t.co/rQAOkUqgqz", "lang": "pt", "author_id": "1151373967086759936", "created_at": "2019-11-13T12:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194590360082829313"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/aEWA0BrNSH", "expanded_url": "https://www.gazetaesportiva.com/times/santos/santos-tem-a-melhor-media-defensiva-do-seculo-compare-numeros/", "display_url": "gazetaesportiva.com/times/santos/s\u2026", "status": 200, "title": "Santos tem a melhor m\u00e9dia defensiva do s\u00e9culo; compare n\u00fameros", "description": "Jorge Sampaoli \u00e9 reconhecido pelo futebol ofensivo, mas seu primeiro ano pelo Santos tamb\u00e9m se destaca pela for\u00e7a da defesa. O Peixe de 2019 tem a menor", "unwound_url": "https://www.gazetaesportiva.com/times/santos/santos-tem-a-melhor-media-defensiva-do-seculo-compare-numeros/"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 75, "tag": "GazetaPeixe"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9146, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.3859, "type": "Organization", "normalized_text": "GazetaPeixe"}]}, "id": "1194589224735059970", "text": "Santos tem a melhor m\u00e9dia defensiva do s\u00e9culo; compare n\u00fameros #GazetaPeixe https://t.co/aEWA0BrNSH", "lang": "pt", "author_id": "231533637", "created_at": "2019-11-13T12:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 9, "like_count": 309, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1194589224735059970"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/2CeMdtKDUI", "expanded_url": "https://www.lacuarta.com/cronica/noticia/edmundo-varas-mensaje-sin-filtro/429227/", "display_url": "lacuarta.com/cronica/notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lacuarta.com/cronica/noticia/edmundo-varas-mensaje-sin-filtro/429227/"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 143, "probability": 0.4381, "type": "Place", "normalized_text": "cibermundo"}]}, "id": "1194588218345189377", "text": "El ex chico reality no se guard\u00f3 nada y se fue con todo en medio de una intensa jornada de manifestaciones. Gener\u00f3 gran revuelo en el cibermundo.\n\nhttps://t.co/2CeMdtKDUI", "lang": "es", "author_id": "3223771", "created_at": "2019-11-13T12:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 27, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1194588218345189377"]}, {"in_reply_to_user_id": "20302085", "id": "1194588582528372737", "text": "@radiofab La strategia \u00e8 nazionalizzare. Fico. Ci sono un sacco di esempi felici.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "radiofab", "id": "20302085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194587862878044161"}], "author_id": "38669647", "created_at": "2019-11-13T12:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194588582528372737"]}, {"id": "1194502031295299584", "text": "Sin duda, la apuesta de Pedro S\u00e1nchez es suicida, como admiti\u00f3 hace poco, cuando dijo que el 95 por ciento de los espa\u00f1oles rechazar\u00eda un gobierno con Podemos y, exhibiendo sus mentiras habituales, afirm\u00f3 que a \u00e9l le quitar\u00eda el sue\u00f1o tener a Podemos de socio para gobernar.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.9048, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "author_id": "217681538", "created_at": "2019-11-13T06:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194502031295299584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/aTiCnShwbZ", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/xx435hAy4C", "expanded_url": "https://twitter.com/AbrirBrecha/status/1194276898395893761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xx435hAy4C", "media_key": "3_1194276894486777856"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 220, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1194276898395893761", "text": "\ud83d\udd25\u00bfVeis? A esto es a lo que lleva el discurso del odio y el racismo. Amenazas, agresiones y finalmente...la muerte.\n\n\ud83d\ude21Ni olvido ni perd\u00f3n a los culpables de esto.\ud83d\udc47\ud83c\udffd\nNoticia completa https://t.co/aTiCnShwbZ v\u00eda @publico_es https://t.co/xx435hAy4C", "lang": "es", "author_id": "959400974845730816", "created_at": "2019-11-12T15:32:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194276898395893761"]}, {"id": "1194424536927784961", "text": "Mi viejo le pregunto a mi mam\u00e1 con qu\u00e9 clase de gente me junto \u00bf? Bueno pa si vas a sacar conclusiones por eso vas mal, porque tengo un grupo de amigos inteligentes, otro laburador, otro es otaku y los otros drogadictos, ah y otro suicida ... ahrree", "lang": "es", "author_id": "1064092021", "created_at": "2019-11-13T01:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194424536927784961"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/U4cVVzIzbN", "expanded_url": "http://bit.ly/2pgoKe8", "display_url": "bit.ly/2pgoKe8"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/mRg9wZc7kR", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kf0tfL", "display_url": "bit.ly/2Kf0tfL"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/UWsEpJ8WXX", "expanded_url": "http://bit.ly/33Nh2Y4", "display_url": "bit.ly/33Nh2Y4"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/HtCwwbgk35", "expanded_url": "http://bit.ly/2XafwMN", "display_url": "bit.ly/2XafwMN"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326964791844869"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326964959617027"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326966591115265"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326964976394244"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "D\u00edaNacionalDelLibro"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9543, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1194326968835149825", "text": "\u00a1Celebremos el #D\u00edaNacionalDelLibro!\n\n\ud83d\udd39Simplemente quer\u00eda desaparecer https://t.co/U4cVVzIzbN\n\ud83d\udd39La obesidad en M\u00e9xico https://t.co/mRg9wZc7kR\n\ud83d\udd39Salud p\u00fablica y atenci\u00f3n primaria https://t.co/UWsEpJ8WXX\n\ud83d\udd39C\u00f3mo lograr la excelencia en la atenci\u00f3n sanitaria https://t.co/HtCwwbgk35 https://t.co/EEYWPmzc30", "lang": "es", "author_id": "221217886", "created_at": "2019-11-12T18:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194326968835149825"]}, {"in_reply_to_user_id": "100731315", "id": "1194415460449689600", "text": "@ActualidadRT Que se pod\u00eda esperar del suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194415130148298752"}], "author_id": "1139717909813571585", "created_at": "2019-11-13T00:43:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194415460449689600"]}, {"id": "1194293078242287617", "text": "Reconocimiento especial merece la tripulaci\u00f3n de la Fuerza A\u00e9rea Mexicana que con m\u00e1s de 24 horas de vuelo sin descanso cumplieron la misi\u00f3n. General Miguel Eduardo Hern\u00e1ndez, Tte Coronel Felipe Jarquin Hern\u00e1ndez, capit\u00e1n Julio C\u00e9sar Sanchez Ruperto muchas gracias!!!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 72, "probability": 0.6385, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea Mexicana"}, {"start": 150, "end": 173, "probability": 0.5105, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Eduardo Hern\u00e1ndez"}, {"start": 180, "end": 211, "probability": 0.6685, "type": "Other", "normalized_text": "Coronel Felipe Jarquin Hern\u00e1ndez"}, {"start": 222, "end": 248, "probability": 0.6768, "type": "Other", "normalized_text": "Julio C\u00e9sar Sanchez Ruperto"}]}, "author_id": "64798737", "created_at": "2019-11-12T16:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6677, "reply_count": 2471, "like_count": 21564, "quote_count": 554}, "edit_history_tweet_ids": ["1194293078242287617"]}, {"in_reply_to_user_id": "974011959837413376", "id": "1194584917839138816", "text": "@Rossend7 @escabellat Ja sabem com anir\u00e0.\nEl PSOE no pot acceptar p\u00fablicament res que demanin els catalans.\nPrometer\u00e0 la cosa m\u00e9s m\u00ednima entre bambalines, ERC picar\u00e0, l'investiran i quedar\u00e0 tot en paer mullat.\nI m\u00e9s si el dia a dia del gobierno no dep\u00e8n d'ERC.\nEns haur\u00e0n tornat a aixecar la camisa.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rossend7", "id": "974011959837413376"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "escabellat", "id": "2595505661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194582055486730240"}], "author_id": "3254134733", "created_at": "2019-11-13T11:56:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194584917839138816"]}, {"in_reply_to_user_id": "254969508", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FApij2goO3", "expanded_url": "https://twitter.com/Corvonero75/status/1194553881235279873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FApij2goO3", "media_key": "3_1194553873664528385"}]}, "id": "1194553881235279873", "text": "Indebitati con le banche si suicida un agricoltore ogni 2 giorni. La storia della grande recessione negli States, con la banche che rubano la terra agli agricoltori indebitati.\nI suicidi colpiscono anche poliziotti e gli insegnanti, alle prese con il bello del multiculturalismo. https://t.co/FApij2goO3", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194553870489456640"}], "author_id": "254969508", "created_at": "2019-11-13T09:53:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194553881235279873"]}, {"in_reply_to_user_id": "1174288066586058753", "id": "1194583883100164097", "text": "@JaredJLetox - Le mir\u00f3 y me alejo un poco de la zona VIP su presencia me pon\u00eda enferma-", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JaredJLetox", "id": "1174288066586058753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194583189093793792"}], "author_id": "1107281213637738496", "created_at": "2019-11-13T11:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194583883100164097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/UxS3z7N0nX", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=sALoJ9F-xDM", "display_url": "youtube.com/watch?v=sALoJ9\u2026"}]}, "id": "1194584699445874694", "text": "https://t.co/UxS3z7N0nX", "lang": "zxx", "author_id": "2349342809", "created_at": "2019-11-13T11:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194584699445874694"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/24yEuE0ucI", "expanded_url": "https://twitter.com/jordiPuignero/status/1194567647502970880", "display_url": "twitter.com/jordiPuignero/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 165, "tag": "VaHomeVa"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 164, "probability": 0.5364, "type": "Other", "normalized_text": "VaHomeVa"}]}, "id": "1194582352208506881", "text": "Y despu\u00e9s de lo de estas \u00faltimas semanas, todav\u00eda tienen la cara de reclamar m\u00e1s inversi\u00f3n??? Para qu\u00e9? Para que sus cachorros lo rompan y colapsen todo???\n#VaHomeVa https://t.co/24yEuE0ucI", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194567647502970880"}], "author_id": "858085277331533828", "created_at": "2019-11-13T11:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 10, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194582352208506881"]}, {"id": "1194549041817743362", "text": "Pi\u00f1era armo el escenario,micros tiradas,incendios que empiezan solos,pacos que desaparecen y dejan hacer al lumpen, para justificar un estado de excepci\u00f3n y ni los milicos le compraron? o es otro el problema?sacar a los milicos aparte de criminal seria suicida para manitos cortas", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "author_id": "1398671124", "created_at": "2019-11-13T09:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194549041817743362"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "destacada"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194576903560187904", "text": "#destacada Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb", "lang": "es", "author_id": "8077952", "created_at": "2019-11-13T11:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1194576903560187904"]}], "places": [{"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Guarulhos, Brasil", "id": "7116b0fe9c89e2bf"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Hato Abajo, Puerto Rico", "id": "34b44aa04318e164"}]}, "errors": [{"value": "1194624238809833476", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194624238809833476].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194624238809833476", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194389536907894784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194389536907894784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194389536907894784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194563818090840064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194563818090840064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194563818090840064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1031656574748696578", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1031656574748696578].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1031656574748696578", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194600872585637888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194600872585637888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194600872585637888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194592204938973184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194592204938973184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194592204938973184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1506580351", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1506580351].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1506580351", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194604872152301569", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194604872152301569].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194604872152301569", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "719935268233605120", "value": "719935268233605120", "detail": "User has been suspended: [719935268233605120].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194575002256990211", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194575002256990211", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194575002256990211].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "761787475", "value": "761787475", "detail": "User has been suspended: [761787475].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194317834463125504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194317834463125504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194317834463125504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1096747025062944768", "value": "1096747025062944768", "detail": "User has been suspended: [1096747025062944768].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194436063894417408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194436063894417408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194436063894417408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "497825722", "value": "497825722", "detail": "User has been suspended: [497825722].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194595652954669056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194595652954669056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194595652954669056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1194594932708827138", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194594932708827138].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194594932708827138", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194586080491851776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194586080491851776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194586080491851776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1194427411900829697", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194427411900829697].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194427411900829697", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1194625270872805383", "oldest_id": "1194584914940891141", "result_count": 440, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbzldoagg4aenzh2xfecce337qm5"}}