{"data": [{"author_id": "961063867840389120", "created_at": "2019-12-11T18:10:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204789893592944641"}], "id": "1204825774995509249", "in_reply_to_user_id": "2670726740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LulaOficial Kamikaze suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1204825774995509249"]}, {"author_id": "43963703", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/4B7HV0cSuC", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "created_at": "2019-12-11T18:10:14.000Z", "id": "1204825734214279168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/4B7HV0cSuC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204825734214279168"]}, {"author_id": "3895863118", "created_at": "2019-12-11T18:08:54.000Z", "id": "1204825398275690496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o entendo essa algazarra em torno da @GretaThunberg, me corrijam se eu estiver errado, mas ela s\u00f3 me parece uma menina de um pa\u00eds rico que \"matou aula pra protestar\"?? a m\u00eddia abra\u00e7ou cmo bandeira, deu espa\u00e7o e fz dela um s\u00edmbolo e etc, al\u00e9m do discurso emocionado, n\u00e3o vi nd", "entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 56, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204825398275690496"]}, {"author_id": "3321978565", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/WAGWT3mXp4", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-12-11T18:08:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204819091267170304"}], "id": "1204825378335940608", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTelevisa_com: El asesino retuvo a sus hijas durante una semana y despu\u00e9s cit\u00f3 en su domicilio a la madre. https://t.co/WAGWT3mXp4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204825378335940608"]}, {"author_id": "1077471271", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/JFmRiHqeTs", "expanded_url": "https://twitter.com/AnnieWeak/status/1204825243908550661/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JFmRiHqeTs", "media_key": "3_1204825235708616706"}]}, "created_at": "2019-12-11T18:08:17.000Z", "id": "1204825243908550661", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "*se suicida* https://t.co/JFmRiHqeTs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204825243908550661"]}, {"author_id": "715364459099856896", "created_at": "2019-12-11T18:08:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204816520603471873"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.8349, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "id": "1204825202808541194", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @albertocalmeida: Pol\u00edcia do RJ, 2008, n\u00e3o existiam Bolsonaro e Witzel. A pol\u00edcia atirou e matou uma jovem porque estava em um carro par\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204825202808541194"]}, {"author_id": "3065157701", "created_at": "2019-12-11T18:06:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "id": "1204824793754853377", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG Rata de dos patas, lo que hubiera dicho el suicida, \u00a1ESE NO ES MI RATA!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204824793754853377"]}, {"author_id": "4430046292", "created_at": "2019-12-11T18:05:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504403002216448"}], "id": "1204824609104826372", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Megustaeldepor3: @Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuan\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204824609104826372"]}, {"author_id": "298195731", "created_at": "2019-12-11T18:04:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204823763730210817"}], "id": "1204824386517295104", "in_reply_to_user_id": "416237902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marco_n3to @bowserjpg N\u00e3o mano ele agora tem de ir a floresta eu acho \nSe matou a vicar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204824386517295104"]}, {"author_id": "28081142", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/g0b0BiqVgo", "expanded_url": "https://buff.ly/2t1mfxE", "display_url": "buff.ly/2t1mfxE"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EDnvmyXHUG", "expanded_url": "https://twitter.com/Primaonline/status/1204824244472991744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDnvmyXHUG", "media_key": "3_1204824242803658752"}]}, "created_at": "2019-12-11T18:04:19.000Z", "id": "1204824244472991744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Su prepensionamenti Martella cerca di aggiustare il tiro. Crimi, cos\u00ec settore si suicida  https://t.co/g0b0BiqVgo https://t.co/EDnvmyXHUG", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204824244472991744"]}, {"author_id": "253407012", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/pbpUjmAWoU", "expanded_url": "https://buff.ly/2RFhuUT", "display_url": "buff.ly/2RFhuUT"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/XoPSGWbhIG", "expanded_url": "https://twitter.com/infosalut/status/1204824179830349824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XoPSGWbhIG", "media_key": "3_1204824177976451072"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 115, "username": "asef_ibsalut", "id": "1699131948"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "SAMU061IB", "id": "740441152151773184"}]}, "created_at": "2019-12-11T18:04:03.000Z", "id": "1204824179830349824", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Professionals d\u2019Eivissa i Formentera reben formaci\u00f3 sobre la conducta su\u00efcida https://t.co/pbpUjmAWoU @asef_ibsalut @SAMU061IB https://t.co/XoPSGWbhIG", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1204824179830349824"]}, {"author_id": "1231675513", "created_at": "2019-12-11T18:03:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204823611367968768"}], "id": "1204823918328066053", "in_reply_to_user_id": "747287444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@EviiLakd Ah pero vos sos una suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EviiLakd", "id": "747287444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204823918328066053"]}, {"author_id": "493121324", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/JynCTMA1sY", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T18:02:56.000Z", "id": "1204823900141637637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida https://t.co/JynCTMA1sY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204823900141637637"]}, {"author_id": "128044241", "created_at": "2019-12-11T18:02:56.000Z", "id": "1204823896853057537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Perd\u00f3n por dejar que mi orgullo me convierta en un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204823896853057537"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}, {"start": 17, "end": 22, "tag": "mata"}, {"start": 43, "end": 49, "tag": "hijas"}, {"start": 60, "end": 68, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/50CyU1V20X", "expanded_url": "http://bit.ly/35j0uIc", "display_url": "bit.ly/35j0uIc"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/KDenPjdnNr", "expanded_url": "https://twitter.com/Masnoticias0ax/status/1204823717139927043/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KDenPjdnNr", "media_key": "3_1204823710663884801"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "Jaqueline"}]}, "author_id": "132568984", "created_at": "2019-12-11T18:02:13.000Z", "id": "1204823717139927043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Video: Expareja #mata a Jaqueline y a sus #hijas, luego se #suicida https://t.co/50CyU1V20X https://t.co/KDenPjdnNr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204823717139927043"]}, {"author_id": "1108530963024363520", "created_at": "2019-12-11T18:02:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4847, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan"}]}, "id": "1204823688241131523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mi lado suicida dice: \u201cNathan b\u00e1\u00f1ate mientras hay rayos, no va a pasar nada.\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204823688241131523"]}, {"author_id": "1465395865", "created_at": "2019-12-11T18:01:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "id": "1204823527003770880", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG Lo mismo dec\u00eda el suicida!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204823527003770880"]}, {"author_id": "783345898826764288", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/b7raidwDxi", "expanded_url": "http://bit.ly/2LKQTC6", "display_url": "bit.ly/2LKQTC6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "created_at": "2019-12-11T18:01:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204779097248931841"}], "id": "1204823415619588096", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Excelsior: En una carta pidi\u00f3 que los enterraran juntos porque \"amaba  a su familia\". \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\n\nhttps://t.co/b7raidwDxi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204823415619588096"]}, {"author_id": "2544015462", "created_at": "2019-12-11T18:00:15.000Z", "id": "1204823224401432577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No puedo olvidarme como se tiro danna el otro d\u00eda de la cama jajajajaja porfavor una suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204823224401432577"]}, {"author_id": "1164673566840897537", "created_at": "2019-12-11T17:59:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "id": "1204823042138017798", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204823042138017798"]}, {"author_id": "1451085415", "created_at": "2019-12-11T17:59:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204822977281449985", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204822977281449985"]}, {"author_id": "2387674136", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/SuY6athVbB", "expanded_url": "https://bit.ly/35fAzkC", "display_url": "bit.ly/35fAzkC"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/8BaPkaWdWm", "expanded_url": "https://twitter.com/VivoCDMX/status/1204822725694386176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8BaPkaWdWm", "media_key": "3_1204822671503982592"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:58:16.000Z", "id": "1204822725694386176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Asesina a exesposa y sus dos hijas; luego se suicida\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/SuY6athVbB https://t.co/8BaPkaWdWm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204822725694386176"]}, {"author_id": "1066387852353855489", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/PJbjN8ZCCF", "expanded_url": "https://twitter.com/Kellosa/status/1203423166867165184", "display_url": "twitter.com/Kellosa/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:58:05.000Z", "id": "1204822676872847362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nnota vermelha:\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nmatou aula:\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f https://t.co/PJbjN8ZCCF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204822676872847362"]}, {"author_id": "61781678", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/b7raidwDxi", "expanded_url": "http://bit.ly/2LKQTC6", "display_url": "bit.ly/2LKQTC6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:57:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204779097248931841"}], "id": "1204822562812903426", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Excelsior: En una carta pidi\u00f3 que los enterraran juntos porque \"amaba  a su familia\". \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\n\nhttps://t.co/b7raidwDxi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204822562812903426"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "3012602445", "created_at": "2019-12-11T17:56:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204653459213111296"}], "id": "1204822345325711360", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204822345325711360"]}, {"author_id": "304743981", "created_at": "2019-12-11T17:55:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204820762353426434"}], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 175, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Nadia Calvi\u00f1o"}, {"start": 196, "end": 207, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen Calvo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nacho991960", "id": "528709424"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "id": "1204822117558173698", "in_reply_to_user_id": "528709424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nacho991960 @Pablo_Iglesias_ @eldiarioes Si UNIDAS PODEMOS se suicida pol\u00edticamente si acepta estar en un gobierno con una vicepresidenta extremo neoliberal como Nadia Calvi\u00f1o y una censora como Carmen Calvo sin derogar la reforma laboral, ni la ley mordaza,regular alquileres etc.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204822117558173698"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Edomex"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YwXCmRLGvE", "expanded_url": "https://mundotamaulipas.com/noticia.php?idnoticia=21285", "display_url": "mundotamaulipas.com/noticia.php?id\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/khRSfie67S", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoTamaulipas/status/1204822097752723457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/khRSfie67S", "media_key": "3_1204822085853421570"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.6345, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}]}, "author_id": "2457109722", "created_at": "2019-12-11T17:55:47.000Z", "id": "1204822097752723457", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Edomex \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Hombre asesina a su ex esposa y sus dos hijas y luego se suicida\n\nhttps://t.co/YwXCmRLGvE https://t.co/khRSfie67S", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204822097752723457"]}, {"author_id": "2720051950", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/802U9SWCQB", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvisepf/status/1204497541724868609", "display_url": "twitter.com/Alvisepf/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:55:46.000Z", "id": "1204822096121081857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quien se suicida es en parte porque es lo que quiere, yo no quiero que me maten, esa es la diferencia https://t.co/802U9SWCQB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204822096121081857"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "DeliroComoMijael"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 100, "end": 119, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sincaretaspe", "id": "872105023718776833"}]}, "author_id": "304177746", "created_at": "2019-12-11T17:54:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204528496216809473"}], "id": "1204821820727332866", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sincaretaspe: #DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que ID\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204821820727332866"]}, {"author_id": "1178192165731741697", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/d8VH4M4Dyt", "expanded_url": "https://twitter.com/badjungoogle/status/1204819087643365377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d8VH4M4Dyt", "media_key": "3_1204819070555709440"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/d8VH4M4Dyt", "expanded_url": "https://twitter.com/badjungoogle/status/1204819087643365377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d8VH4M4Dyt", "media_key": "3_1204819074989142016"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/d8VH4M4Dyt", "expanded_url": "https://twitter.com/badjungoogle/status/1204819087643365377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d8VH4M4Dyt", "media_key": "3_1204819078894014465"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/d8VH4M4Dyt", "expanded_url": "https://twitter.com/badjungoogle/status/1204819087643365377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d8VH4M4Dyt", "media_key": "3_1204819084212391936"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "Min YoonGi"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:54:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204821652787388416"}], "id": "1204821791627075585", "in_reply_to_user_id": "1178192165731741697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "name:Min YoonGi\nstatus:player \nage:26y\nmotivo:\"apenas um suicida buscando divers\u00e3o.\" https://t.co/d8VH4M4Dyt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204821791627075585"]}, {"author_id": "32947370", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/yjEpk2Nds5", "expanded_url": "http://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta", "display_url": "elgrafico.mx/la-roja/soldad\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6152, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 91, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:54:07.000Z", "id": "1204821681048391680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soldador asesina a expareja y sus dos beb\u00e9s en Naucalpan https://t.co/yjEpk2Nds5 v\u00eda @elgmx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204821681048391680"]}, {"author_id": "103997520", "created_at": "2019-12-11T17:52:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204812976928231424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.3339, "type": "Other", "normalized_text": "RICONA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BahamasSugar", "id": "63590671"}]}, "id": "1204821330396434434", "in_reply_to_user_id": "63590671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BahamasSugar tava se achando na frente do cara e quis dar uma de RICONA e quase matou o POBRE do ANIMAL.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204821330396434434"]}, {"author_id": "171306078", "created_at": "2019-12-11T17:51:55.000Z", "id": "1204821126515433472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Uma tristeza pow, uma menina de 13 anos, ela era minha vizinha, se matou ontem, ela se enforcou no banheiro de casa. Vivia brincando.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204821126515433472"]}, {"author_id": "1203763596456583169", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/WAGWT3mXp4", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:50:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204819091267170304"}], "id": "1204820725737119745", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTelevisa_com: El asesino retuvo a sus hijas durante una semana y despu\u00e9s cit\u00f3 en su domicilio a la madre. https://t.co/WAGWT3mXp4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204820725737119745"]}, {"author_id": "946013222972329985", "created_at": "2019-12-11T17:49:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Biel"}]}, "id": "1204820536192389120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Falei pro Biel pra gente se atrasar e ele quase me matou KKKKKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204820536192389120"]}, {"author_id": "777019429", "created_at": "2019-12-11T17:48:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204819787777552384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 177, "probability": 0.6406, "type": "Person", "normalized_text": "Fury"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.4683, "type": "Other", "normalized_text": "im \u00e9 Esquadr\u00e3o S"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.6676, "type": "Organization", "normalized_text": "\u00edvel "}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AmandaKaminski", "id": "219853320"}]}, "id": "1204820374355107840", "in_reply_to_user_id": "219853320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AmandaKaminski Eu achei meio bosta, hahahaha.. Quase nenhuma piada funcionou pra mim, achei o roteiro meio pregui\u00e7oso algumas vezes (principalmente na origem da cicatriz do Fury), algumas tiradas meio \"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\"\n\nN\u00e3o foi RUIM, ruim \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida, mas pro n\u00edvel Marvel achei meio bosta..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204820374355107840"]}, {"author_id": "326051193", "created_at": "2019-12-11T17:48:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204819384180469761"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 128, "probability": 0.7899, "type": "Person", "normalized_text": "Brenda Yared"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}]}, "id": "1204820367891664897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diario24horas: El sujeto la estrangul\u00f3 y presuntamente la cercen\u00f3 con un esmeril. Despu\u00e9s, envenen\u00f3 a sus hijas, Brenda Yared, de 4 a\u00f1o\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204820367891664897"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 68, "tag": "TragediasCotidianas"}, {"start": 69, "end": 90, "tag": "OmbliguitoDeSemanita"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ZXvNBvHlhO", "expanded_url": "https://lagazzettadf.com/noticia/2019/12/11/mata-hombre-a-su-ex-esposa-e-hijas-y-se-suicida/", "display_url": "lagazzettadf.com/noticia/2019/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 89, "probability": 0.6795, "type": "Other", "normalized_text": "OmbliguitoDeSemanita"}]}, "author_id": "603128690", "created_at": "2019-12-11T17:48:40.000Z", "id": "1204820308886196224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata hombre a su ex esposa e hijas y se suicida #TragediasCotidianas #OmbliguitoDeSemanita https://t.co/ZXvNBvHlhO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204820308886196224"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Alsegundomx"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ITctrSuwQ8", "expanded_url": "http://bit.ly/2qMeBXm", "display_url": "bit.ly/2qMeBXm"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/pc0oic7IJP", "expanded_url": "https://twitter.com/Alsegundo_mx/status/1204819795322892288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pc0oic7IJP", "media_key": "3_1204819785881550851"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.422, "type": "Other", "normalized_text": "Alsegundomx"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Jaqueline"}]}, "author_id": "705500299151015936", "created_at": "2019-12-11T17:46:38.000Z", "id": "1204819795322892288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Alsegundomx \u23f3 Expareja mata a Jaqueline y a sus dos hijas, luego se suicida\nLink \u25b6\ufe0f https://t.co/ITctrSuwQ8 https://t.co/pc0oic7IJP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204819795322892288"]}, {"author_id": "1147231500137639942", "created_at": "2019-12-11T17:46:28.000Z", "id": "1204819752809578497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O auge de hoje \u00e9 o \u00e1udio do @Jhonny_braga420 chorando porque ele matou uma lagartixa  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 n\u00e3o sei se tenho vontade de rir , morder ele ou os dois ao mesmo tempo \nOooh meudeuso \u2764\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 44, "username": "Jhonny_braga420", "id": "966151737777238016"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204819752809578497"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 190, "tag": "fsradiobrasil"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}, {"start": 177, "end": 189, "probability": 0.5933, "type": "Organization", "normalized_text": "fsradiobrasil"}]}, "author_id": "1201860933880078338", "created_at": "2019-12-11T17:46:16.000Z", "id": "1204819702008229888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me desculpa,esse discurso do Michael n\u00e3o me convence,vi o jogo ontem e ele se matou de tanto correr,foi fominha enquanto os craques s\u00f3 brincando j\u00e1 que era um jogo beneficente.#fsradiobrasil", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204819702008229888"]}, {"author_id": "1959558415", "created_at": "2019-12-11T17:45:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "id": "1204819597481979905", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204819597481979905"]}, {"author_id": "357050985", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/Sawnqdqm7S", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/11/hombre-se-suicida-tras-asesinar-a-su-ex-esposa-e-hijas-en-naucalpan/", "display_url": "24-horas.mx/2019/12/11/hom\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 109, "probability": 0.5946, "type": "Person", "normalized_text": "Brenda Yared"}, {"start": 125, "end": 135, "probability": 0.5932, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00eda Aidee"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:45:00.000Z", "id": "1204819384180469761", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El sujeto la estrangul\u00f3 y presuntamente la cercen\u00f3 con un esmeril. Despu\u00e9s, envenen\u00f3 a sus hijas, Brenda Yared, de 4 a\u00f1os, y Sof\u00eda Aidee, de a\u00f1o y medio https://t.co/Sawnqdqm7S", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204819384180469761"]}, {"author_id": "3852668601", "created_at": "2019-12-11T17:44:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1204819327553327104", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204819327553327104"]}, {"author_id": "25401359", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WAGWT3mXp4", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:43:50.000Z", "id": "1204819091267170304", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "El asesino retuvo a sus hijas durante una semana y despu\u00e9s cit\u00f3 en su domicilio a la madre. https://t.co/WAGWT3mXp4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204819091267170304"]}, {"author_id": "1178192165731741697", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/d8VH4M4Dyt", "expanded_url": "https://twitter.com/badjungoogle/status/1204819087643365377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d8VH4M4Dyt", "media_key": "3_1204819070555709440"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/d8VH4M4Dyt", "expanded_url": "https://twitter.com/badjungoogle/status/1204819087643365377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d8VH4M4Dyt", "media_key": "3_1204819074989142016"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/d8VH4M4Dyt", "expanded_url": "https://twitter.com/badjungoogle/status/1204819087643365377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d8VH4M4Dyt", "media_key": "3_1204819078894014465"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/d8VH4M4Dyt", "expanded_url": "https://twitter.com/badjungoogle/status/1204819087643365377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d8VH4M4Dyt", "media_key": "3_1204819084212391936"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "Min YoonGi"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:43:49.000Z", "id": "1204819087643365377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "name:Min YoonGi\nstatus:player \nage:26y\nmotivo:\"apenas um suicida buscando divers\u00e3o.\" https://t.co/d8VH4M4Dyt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204819087643365377"]}, {"author_id": "1431690378", "created_at": "2019-12-11T17:43:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204745284867284992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.5112, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FAngelico", "id": "14621282"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}]}, "id": "1204819071834959874", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FAngelico: Fura\u00e7o do @flaviovmcosta : \"Em sigilo, policiais do Rio afirmaram ao UOL que as circunst\u00e2ncias do caso s\u00e3o suspeitas e que d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204819071834959874"]}, {"author_id": "164012422", "created_at": "2019-12-11T17:43:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204800783209914368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 134, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Iasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ClaudeLuca_", "id": "186240150"}]}, "id": "1204818953920548865", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ClaudeLuca_: \"Vamos conversar com comunistas\" num \"debate democr\u00e1tico\". Kkkk \nMano...esse povo \u00e9 louco. \nCad\u00ea o v\u00eddeo do Mauro Iasi pra\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204818953920548865"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 127, "tag": "Naucalpan"}, {"start": 128, "end": 135, "tag": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/0U61v0hx1X", "expanded_url": "https://diariodenaucalpan.com/nota-roja/envenena-a-sus-hijas-asfixia-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-naucalpan/", "display_url": "diariodenaucalpan.com/nota-roja/enve\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9394, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9329, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DDNaucalpan", "id": "738416674538442752"}]}, "author_id": "2849357312", "created_at": "2019-12-11T17:42:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204794455775154176"}], "id": "1204818792519544832", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DDNaucalpan: Envenena a sus hijas, asfixia a su esposa y luego se suicida en Naucalpan - https://t.co/0U61v0hx1X #Naucalpan #M\u00e9xico htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204818792519544832"]}, {"author_id": "53490297", "created_at": "2019-12-11T17:42:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204816520603471873"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.8349, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "id": "1204818690375659522", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @albertocalmeida: Pol\u00edcia do RJ, 2008, n\u00e3o existiam Bolsonaro e Witzel. A pol\u00edcia atirou e matou uma jovem porque estava em um carro par\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204818690375659522"]}, {"author_id": "171951278", "created_at": "2019-12-11T17:42:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204816520603471873"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.8349, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "id": "1204818684889440256", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @albertocalmeida: Pol\u00edcia do RJ, 2008, n\u00e3o existiam Bolsonaro e Witzel. A pol\u00edcia atirou e matou uma jovem porque estava em um carro par\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204818684889440256"]}, {"author_id": "1045508113804218368", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/aqlX9fgISO", "expanded_url": "https://t.co/aqlX9fgISO", "display_url": "t.co/aqlX9fgISO"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:41:17.000Z", "id": "1204818450994147328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 tb avisando estatisticamente \u00e9 comprovado que a grande maioria dos casos de suic\u00eddio s\u00e3o de pessoas em tratamento ou que tiveram pelo menos primeiro contato com o psiquiatra... O n\u00famero de quem nunca teve acesso e se suicidou \u00e9 baix\u00edssimo. https://t.co/aqlX9fgISO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204818450994147328"]}, {"author_id": "515674059", "created_at": "2019-12-11T17:40:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204343749855178754"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1204818284383756289", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204818284383756289"]}, {"author_id": "2431019227", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/mSuJG17mN0", "expanded_url": "https://twitter.com/canal_bbb/status/1203395116133732353", "display_url": "twitter.com/canal_bbb/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8368, "type": "Other", "normalized_text": "zootopia"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:40:00.000Z", "id": "1204818124903780352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "simplesmente acontece, como eu era antes de voc\u00ea, zootopia, o menino do pijama listrado, esquadr\u00e3o suicida e homem formiga https://t.co/mSuJG17mN0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204818124903780352"]}, {"author_id": "3144637467", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/QLr0zmxgy7", "expanded_url": "https://twitter.com/greenIanterns/status/1204799421264871430", "display_url": "twitter.com/greenIanterns/\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.4541, "type": "Person", "normalized_text": "yahweh"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:39:41.000Z", "id": "1204818046780608514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "se fraco ele matou o irm\u00e3o e conseguiu lidar com o caos que tava quando yahweh abandonou o trono IMAGINA ELE FORTE MESMO COM SEU PODER????? https://t.co/QLr0zmxgy7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204818046780608514"]}, {"author_id": "518575871", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/9nzMl9wbYO", "expanded_url": "http://ow.ly/DWMx50xxDBX", "display_url": "ow.ly/DWMx50xxDBX"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6a3oLDAjIi", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1204817011940954117/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6a3oLDAjIi", "media_key": "3_1204817010003234822"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:39:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204817011940954117"}], "id": "1204818040019308544", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Foro_TV: Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida: https://t.co/9nzMl9wbYO https://t.co/6a3oLDAjIi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204818040019308544"]}, {"author_id": "1014175271853920257", "created_at": "2019-12-11T17:38:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204817302547501062"}], "id": "1204817753338777601", "in_reply_to_user_id": "1037060410598477830", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JuliaEstevam8 se nao matou at\u00e9 hj, mata mais nao", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuliaEstevam8", "id": "1037060410598477830"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204817753338777601"]}, {"author_id": "1044012223", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/9nzMl9wbYO", "expanded_url": "http://ow.ly/DWMx50xxDBX", "display_url": "ow.ly/DWMx50xxDBX"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6a3oLDAjIi", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1204817011940954117/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6a3oLDAjIi", "media_key": "3_1204817010003234822"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:38:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204817011940954117"}], "id": "1204817690063323136", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Foro_TV: Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida: https://t.co/9nzMl9wbYO https://t.co/6a3oLDAjIi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204817690063323136"]}, {"author_id": "453692242", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/HRqEDx7UCu", "expanded_url": "http://www.michoacanenlinea.com.mx/expareja-mata-a-jaqueline-y-a-sus-hijas-luego-se-suicida", "display_url": "michoacanenlinea.com.mx/expareja-mata-\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/tEzNbT5WG2", "expanded_url": "https://twitter.com/MichEnLineaMX/status/1204817676780089344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tEzNbT5WG2", "media_key": "3_1204817671839199232"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Jaqueline"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:38:13.000Z", "id": "1204817676780089344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Expareja mata a Jaqueline y a sus hijas, luego se suicida  https://t.co/HRqEDx7UCu https://t.co/tEzNbT5WG2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204817676780089344"]}, {"author_id": "421571381", "created_at": "2019-12-11T17:37:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204587176832438272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 181, "probability": 0.8492, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "id": "1204817617166290944", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_LR Dios de que buz\u00f3n o alcantarilla a salido este sujeto tan f\u00e9tido. Es realmente repugnante su cinismo. Siempre se supo q este individuo vivi\u00f3 al amparo del suicida Garc\u00eda. D\u00e1ndole el am\u00e9n a todo lo q dec\u00eda y hacia \u00e9l ladr\u00f3n de 4 esquinas. Hoy s\u00f3lo le queda soltar veneno repugnante", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204817617166290944"]}, {"author_id": "214742093", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/9nzMl9wbYO", "expanded_url": "http://ow.ly/DWMx50xxDBX", "display_url": "ow.ly/DWMx50xxDBX"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6a3oLDAjIi", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1204817011940954117/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6a3oLDAjIi", "media_key": "3_1204817010003234822"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:37:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204817011940954117"}], "id": "1204817473691738112", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Foro_TV: Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida: https://t.co/9nzMl9wbYO https://t.co/6a3oLDAjIi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204817473691738112"]}, {"author_id": "217726883", "created_at": "2019-12-11T17:37:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204816520603471873"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.8349, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "id": "1204817404276203520", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @albertocalmeida: Pol\u00edcia do RJ, 2008, n\u00e3o existiam Bolsonaro e Witzel. A pol\u00edcia atirou e matou uma jovem porque estava em um carro par\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204817404276203520"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "author_id": "50416994", "created_at": "2019-12-11T17:36:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}], "id": "1204817346008944642", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204817346008944642"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "author_id": "2436261898", "created_at": "2019-12-11T17:36:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}], "id": "1204817197920600065", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204817197920600065"]}, {"author_id": "1011806559196844032", "created_at": "2019-12-11T17:36:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204806309046042624"}], "id": "1204817120460234758", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @solgomez__: Creo que necesito algo c\u00f3mo alcoh\u00f3licos an\u00f3nimos pero para personas con depresi\u00f3n y tendencia suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "solgomez__", "id": "900511500879753216"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204817120460234758"]}, {"author_id": "940755061931675650", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/9nzMl9wbYO", "expanded_url": "http://ow.ly/DWMx50xxDBX", "display_url": "ow.ly/DWMx50xxDBX"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6a3oLDAjIi", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1204817011940954117/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6a3oLDAjIi", "media_key": "3_1204817010003234822"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:35:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204817011940954117"}], "id": "1204817100868423680", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Foro_TV: Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida: https://t.co/9nzMl9wbYO https://t.co/6a3oLDAjIi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204817100868423680"]}, {"author_id": "1181290900661641219", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/rLqoWzEaJs", "expanded_url": "https://noticiasveracruz.mx/2019/12/11/asesina-a-exesposa-y-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticiasveracruz.mx/2019/12/11/ase\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/DBVLigUdtk", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasVeracr1/status/1204817087153278976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DBVLigUdtk", "media_key": "3_1204817085551071233"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:35:52.000Z", "id": "1204817087153278976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Asesina a exesposa y dos hijas, luego se\u00a0suicida https://t.co/rLqoWzEaJs https://t.co/DBVLigUdtk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204817087153278976"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 268, "tag": "Hercai"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8059, "type": "Person", "normalized_text": "Azize"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8239, "type": "Person", "normalized_text": "Nasuh"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Aslambey"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}]}, "author_id": "320860242", "created_at": "2019-12-11T17:35:43.000Z", "id": "1204817048314007552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acho que Azize tem um amor incubado por Nasuh .S\u00f3 isso explica todo \u00f3dio dela por ele . Casou-se com o Sr Aslambey por interesse. Acho que matou o marido pra ficar com a heran\u00e7a . ACHO QUE sou o filho pra se vingar ,por\u00e9m perdeu o filho e agora usa o \"Neto\"  . #Hercai", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204817048314007552"]}, {"author_id": "109651819", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/9nzMl9wbYO", "expanded_url": "http://ow.ly/DWMx50xxDBX", "display_url": "ow.ly/DWMx50xxDBX"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/6a3oLDAjIi", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1204817011940954117/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6a3oLDAjIi", "media_key": "3_1204817010003234822"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:35:34.000Z", "id": "1204817011940954117", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida: https://t.co/9nzMl9wbYO https://t.co/6a3oLDAjIi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204817011940954117"]}, {"author_id": "36666616", "created_at": "2019-12-11T17:34:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204806778019569664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_marcobritto", "id": "345921808"}]}, "id": "1204816842084298753", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_marcobritto: Ronnie Lessa, acusado de matar Marielle, foi assaltado ap\u00f3s o atentado. Levou um tiro. Assaltante foi preso, se calou. A\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204816842084298753"]}, {"author_id": "1174810711286894592", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/eyyR8NSFhZ", "expanded_url": "http://laopcion.com.mx/noticia/255717#.XfEokosQ4MI.twitter", "display_url": "laopcion.com.mx/noticia/255717\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "jaqueline"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.7047, "type": "Other", "normalized_text": "Chihuahua"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:34:12.000Z", "id": "1204816665684271104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Expareja mata a jaqueline y a sus hijas, luego se suicida | La Opci\u00f3n de Chihuahua https://t.co/eyyR8NSFhZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204816665684271104"]}, {"author_id": "832338648234356736", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/vySm3CEbZr", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/12/11/pms-envolvidos-no-caso-da-morte-da-engenheira-patricia-amieiro-sao-condenados-a-3-anos-de-prisao.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.8834, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:33:37.000Z", "id": "1204816520603471873", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 78, "quote_count": 1}, "text": "Pol\u00edcia do RJ, 2008, n\u00e3o existiam Bolsonaro e Witzel. A pol\u00edcia atirou e matou uma jovem porque estava em um carro parecido com o de um bandido. Ocultou o corpo dela. N\u00e3o \u00e9 de hoje que nossa pol\u00edcia \u00e9 assim, mas s\u00f3 hoje muita gente se deu conta disso. https://t.co/vySm3CEbZr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204816520603471873"]}, {"author_id": "924019491654250497", "created_at": "2019-12-11T17:33:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204815104346333184"}], "id": "1204816474902290432", "in_reply_to_user_id": "4288249762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JBruq @b_armero @Alvisepf Los argumentos ya te los he dado. El beneficio de la duda, tambi\u00e9n, hasta que he visto que insistes en que all\u00e1 \u00e9l quien se suicida, con una crueldad inhumana que s\u00ed, me hace perderte el respeto. \nA\u00fan as\u00ed, espero que reflexiones acerca de lo que has escrito y cambies de opini\u00f3n.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "JBruq", "id": "4288249762"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "b_armero", "id": "410256019"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204816474902290432"]}, {"author_id": "232186857", "created_at": "2019-12-11T17:33:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204557773838725120"}], "geo": {"place_id": "0140fec47be32676"}, "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElAparecido3", "id": "1055912468948639747"}, {"start": 95, "end": 110, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1204816391108513795", "in_reply_to_user_id": "1055912468948639747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@ElAparecido3 @Rvolucionamos Incluso cuando el delincuente se suicida como sucedi\u00f3 en Per\u00fa con @AlanGarciaPeru sus bienes mal habidos deben regresar al Estado. No a la impunidad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204816391108513795"]}, {"author_id": "4080323818", "created_at": "2019-12-11T17:32:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204792748563456005"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9106, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JoseCor78893079", "id": "1122936178741841920"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "oscar32017606", "id": "1115690084454391808"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1204816277677789186", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseCor78893079: @oscar32017606 @JorgeDCG Bien caradejebe es este Sr todo el Per\u00fa sabe q a sido su Escudero del corrupto cobarde del su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204816277677789186"]}, {"author_id": "2987781491", "created_at": "2019-12-11T17:32:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204804624282267648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7646, "type": "Person", "normalized_text": "PDro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pepeblai", "id": "300524002"}]}, "id": "1204816269582700547", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pepeblai: \u00bfQu\u00e9 por qu\u00e9 PDro sigue esa estrategia suicida de pactar con indepes habiendo alternativa? Pues porque est\u00e1 convencido de que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204816269582700547"]}, {"author_id": "1057081838043316224", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/0nFJw4m2f0", "expanded_url": "https://twitter.com/luiz_filipe04/status/1204786010279858176", "display_url": "twitter.com/luiz_filipe04/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:32:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204786010279858176"}], "id": "1204816218529632257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c(nunca nem peguei ngm em escola man kk) https://t.co/0nFJw4m2f0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204816218529632257"]}, {"author_id": "1039617295", "created_at": "2019-12-11T17:31:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204495639813513216"}], "id": "1204816044075945991", "in_reply_to_user_id": "178986051", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@PenchoyAida La 3, porque nadie en su sano juicio plancha con calle de la sirena, ning\u00fan ni\u00f1o plancha, sino es maltrato porque se puede quemar; y la se\u00f1ora tiene la actitud, pijama, m\u00fasica suicida y se queda extra\u00f1ando al amor de su vida mientras plancha.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "penchoyaida", "id": "1406432642015318031"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204816044075945991"]}, {"author_id": "1007428097967378432", "created_at": "2019-12-11T17:31:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204815599169343490"}], "id": "1204816037004398592", "in_reply_to_user_id": "1007428097967378432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A\u00ed agr meu pai n\u00e3o quer que eu tome o rem\u00e9dio mesmo ele escutando esse di\u00e1logo :\n-voc\u00ea se senti triste?\n-sim\n-tem pensamentos suicida?\n- *olho pro meu pai e come\u00e7o a chorar*\n- \u00e9, ela tem!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204816037004398592"]}, {"author_id": "621405887", "created_at": "2019-12-11T17:31:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}]}, "id": "1204815924932612096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cheguei a conclus\u00e3o que n\u00e3o me respeito, pq assistir glee pela quarta vez \u00e9 muito suicida kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204815924932612096"]}, {"author_id": "1045847552585797632", "created_at": "2019-12-11T17:29:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204798717427175425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.3934, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}]}, "id": "1204815488704024576", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @izanildosabino: Eu sinto nojo com a pol\u00eamica q envolve evang\u00e9licos com o Porta dos Fundos.\n\nSendo q deve se preocupar com a pol\u00edcia ass\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204815488704024576"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "author_id": "478723143", "created_at": "2019-12-11T17:29:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}], "id": "1204815359473332224", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204815359473332224"]}, {"author_id": "792871186380288005", "created_at": "2019-12-11T17:28:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204804314792910850"}], "id": "1204815276119867392", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@felipeneto Um vizinho que era crente fiel daqueles que n\u00e3o perdia um culto e levava toda a fam\u00edlia, tra\u00eda a mulher e quando ela descobriu ainda bateu tanto nela que quase a matou, ela se separou dele e ele come\u00e7ou a assediar garotas menores de idade, hoje ta preso por estupro e pedofilia.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204815276119867392"]}, {"author_id": "899372108232478720", "created_at": "2019-12-11T17:27:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204126852933140481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "HULK"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "PAPEL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TudoCelular", "id": "122042593"}]}, "id": "1204814884787171329", "in_reply_to_user_id": "122042593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TudoCelular \u2666\ufe0fA MARVEL FEZ O HULK SE TORNAR UM ABOBALHADO, THOR SE TORNOU UMA PIADA, CAPIT\u00c3O AM\u00c9RICA, UM IDOSO E DE QUEBRA, MATOU O HOMEM DE FERRO, AT\u00c9 A CARRETA FURAC\u00c3O TERIA FEITO MELHOR QUE ISSO, A DC CUMPRE MUITO BEM O PAPEL DELA E N\u00c3O FAZ PIADA COM OS PERSONAGENS.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204814884787171329"]}, {"author_id": "1151175614", "created_at": "2019-12-11T17:25:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204814590758006785", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204814590758006785"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "author_id": "966592213", "created_at": "2019-12-11T17:25:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}], "id": "1204814522596438017", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204814522596438017"]}, {"author_id": "189204973", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/2TZpmd1piR", "expanded_url": "https://www.enlacejudio.com/2019/12/11/honran-en-belen-la-memoria-de-terrorista-suicida-palestina-que-mato-a-dos-israelies/", "display_url": "enlacejudio.com/2019/12/11/hon\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/gqxZ9x2PLs", "expanded_url": "https://twitter.com/enlacejudio/status/1204814444594958336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gqxZ9x2PLs", "media_key": "3_1204814442770444294"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7089, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9n"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:25:22.000Z", "id": "1204814444594958336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Honran en Bel\u00e9n la memoria de terrorista suicida palestina que mat\u00f3 a dos\u00a0israel\u00edes https://t.co/2TZpmd1piR https://t.co/gqxZ9x2PLs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204814444594958336"]}, {"author_id": "1895399094", "created_at": "2019-12-11T17:24:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204813927726665730"}], "id": "1204814265502371840", "in_reply_to_user_id": "1895399094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu:\n\n - V\u00f3, defunto n\u00e3o trabalha. Como vou trabalhar com pensando suicida? diz pra mim. Eu prefiro virar a bela adormecida do que ficar mal novamente. Vai l\u00e1 trabalhar no meu lugar ent\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204814265502371840"]}, {"author_id": "296938983", "created_at": "2019-12-11T17:24:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204798724251279360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1204814226663100416", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @1898_majewski: Perseguem o Vasco, a verdade \u00e9 essa. Eu achava esse lance de persegui\u00e7\u00e3o bobagem, mas a justi\u00e7a me provou ao contr\u00e1rio.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204814226663100416"]}, {"author_id": "2572058108", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/QLLQucqtUj", "expanded_url": "https://twitter.com/Spookalita/status/1204814191019864066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QLLQucqtUj", "media_key": "3_1204814185370128390"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "1_5707", "id": "3032088938"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:24:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204812494474231808"}], "id": "1204814191019864066", "in_reply_to_user_id": "2572058108", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@1_5707 Y ya despu\u00e9s de ver que los cisnormados vergudos son los \u00fanicos soles de este universo (este mismo creado por un dios  cisnormado y vergudo).\nPodemos pasar a esta incoherencia suicida que resume toda su cosmovisi\u00f3n: https://t.co/QLLQucqtUj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204814191019864066"]}, {"author_id": "4080323818", "created_at": "2019-12-11T17:20:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204790462453833728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.3014, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Lalabril", "id": "280525152"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "megaauditor", "id": "1362233180"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1204813263868960771", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AccionDeAmparo: @Lalabril @megaauditor @JorgeDCG Tremendo delincuente como su consuegro el suicida AG.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204813263868960771"]}, {"author_id": "1186793381009281028", "created_at": "2019-12-11T17:20:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204776278601195520"}], "id": "1204813258093465600", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP LA ESTRELLA ROBA Y LUEGO SE SUICIDA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204813258093465600"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 71, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/hX0y322xSg", "expanded_url": "https://bit.ly/35cHiLP", "display_url": "bit.ly/35cHiLP"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/KKKmhKxi2y", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioCoahuila/status/1204813078103314435/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KKKmhKxi2y", "media_key": "3_1204813073128792069"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.901, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "48206728", "created_at": "2019-12-11T17:19:56.000Z", "id": "1204813078103314435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "INTERNACIONAL | Atacante suicida detona bomba en cl\u00ednica en #Afganist\u00e1n https://t.co/hX0y322xSg https://t.co/KKKmhKxi2y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204813078103314435"]}, {"author_id": "1166115148530114566", "created_at": "2019-12-11T17:19:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204779108745588736"}], "id": "1204812884569739264", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lostic_4Reals: 'qui\u00e9n decide matar el tiempo no es un asesino, es un suicida'", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204812884569739264"]}, {"author_id": "2987787845", "created_at": "2019-12-11T17:18:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204480203440959494"}], "entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 227, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 245, "end": 253, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "zaynwild", "id": "807031220001443844"}]}, "id": "1204812766395162624", "in_reply_to_user_id": "807031220001443844", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@zaynwild \"Algu\u00e9m reclamando que est\u00e1 se sentindo incomadado com algo\"\nPessoa do tt: nossa mas e a fome e a viol\u00eancia e o mundo pq vc n\u00e3o resolve?existem coisas piores pq vc n\u00e3o para de reclamar, vc resolveu o problema do Brasil? Pq n\u00e3o matou o bolsonaro? A para de reclamar n\u00e9!!\ud83d\ude21\ud83d\udc4a\ud83c\udffb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204812766395162624"]}, {"author_id": "534577412", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/fpZ5e8ZaUk", "expanded_url": "http://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta", "display_url": "elgrafico.mx/la-roja/soldad\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 91, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:18:01.000Z", "id": "1204812594965598211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soldador asesina a expareja y sus dos beb\u00e9s en Naucalpan https://t.co/fpZ5e8ZaUk v\u00eda @elgmx.  Autoridades in\u00fatiles que no protegen a las mujeres, por eso son violentadas. \u00a1\u00a1PRIMERO EL PUEBLO ANTE TODO!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204812594965598211"]}, {"author_id": "1010909930445049856", "created_at": "2019-12-11T17:17:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204417143472680966"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1204812338513268736", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_Chelini: Alberto Fern\u00e1ndez se muere ahogado o se suicida de 3 disparos en la cabeza? Que intriga", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204812338513268736"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 94, "tag": "Edomex"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/hrJRW4Y7bM", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-su-esposa-a-sus-hijas-de-4-y-1-ano-luego-se-suicida-crimen-feminicidio-asesinato-naucalpan/343968", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/12/11/asesina-su-esposa-sus-hijas-de-ano-luego-se-suicida-209590.html"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8501, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "author_id": "844072651807252480", "created_at": "2019-12-11T17:16:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204774458654937089"}], "id": "1204812304992415744", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lasillarota: Asesina a su esposa, a sus hijas de 4 y 1 a\u00f1o; luego se suicida en el #Edomex https://t.co/hrJRW4Y7bM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204812304992415744"]}, {"author_id": "84477872", "created_at": "2019-12-11T17:16:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204806778019569664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_marcobritto", "id": "345921808"}]}, "id": "1204812297014796288", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_marcobritto: Ronnie Lessa, acusado de matar Marielle, foi assaltado ap\u00f3s o atentado. Levou um tiro. Assaltante foi preso, se calou. A\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204812297014796288"]}, {"author_id": "291926899", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ClgshvVkXn", "expanded_url": "http://ow.ly/8smv50xxyVO", "display_url": "ow.ly/8smv50xxyVO", "status": 200, "unwound_url": "https://josecardenas.com/2019/12/asesina-a-su-ex-pareja-y-sus-dos-hijas-luego-se-suicida-en-naucalpan/"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9467, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JoseCardenas1", "id": "93797343"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:15:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204802673096220673"}], "id": "1204812071348523008", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseCardenas1: Asesina a su ex pareja y sus dos hijas, luego se suicida en Naucalpan https://t.co/ClgshvVkXn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204812071348523008"]}, {"author_id": "1337510605", "created_at": "2019-12-11T17:15:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204051933520105475"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.843, "type": "Place", "normalized_text": "El Cairo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}]}, "id": "1204812031871856640", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraFreixas: \"Un islamista, su mujer y su hermana mueren en un atentado suicida en El Cairo\". El titular no refleja la realidad (3 per\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204812031871856640"]}, {"author_id": "1101983475832406016", "created_at": "2019-12-11T17:15:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204798717427175425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.3934, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}]}, "id": "1204812016201981960", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @izanildosabino: Eu sinto nojo com a pol\u00eamica q envolve evang\u00e9licos com o Porta dos Fundos.\n\nSendo q deve se preocupar com a pol\u00edcia ass\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204812016201981960"]}, {"author_id": "790325935467880448", "created_at": "2019-12-11T17:15:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204811452600721408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "zuera"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "misttylol", "id": "1353301275748806657"}]}, "id": "1204811915182170112", "in_reply_to_user_id": "1083170268883939328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@omaweiu @misttylol @EsquiZOEfrenica @IgnoranteVi @PedrinhoRedOfc @ElXarte \u00c9 s\u00f3 zuera, ja fui duo com ela quando tava main alistar\nA misty e mt boa de ad, s\u00f3 por isso a gente ganhou pq meu alistar era meio suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204811915182170112"]}, {"author_id": "2641987766", "created_at": "2019-12-11T17:15:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "id": "1204811837897945089", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204811837897945089"]}, {"author_id": "1204032584835051522", "created_at": "2019-12-11T17:14:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204800783209914368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 134, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Iasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ClaudeLuca_", "id": "186240150"}]}, "id": "1204811625682919426", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ClaudeLuca_: \"Vamos conversar com comunistas\" num \"debate democr\u00e1tico\". Kkkk \nMano...esse povo \u00e9 louco. \nCad\u00ea o v\u00eddeo do Mauro Iasi pra\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204811625682919426"]}, {"author_id": "186156148", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/MPWOHpCOjq", "expanded_url": "https://olhardigital.com.br/ciencia-e-espaco/noticia/europa-lancara-robo-suicida-para-recolher-lixo-espacial/94206", "display_url": "olhardigital.com.br/ciencia-e-espa\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "olhardigital", "id": "8315402"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:14:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204793211639734274"}], "id": "1204811613703999488", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @olhardigital: Uma das principais amea\u00e7as aos nossos esfor\u00e7os para explora\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o \u00e9 o lixo espacial\n\nhttps://t.co/MPWOHpCOjq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204811613703999488"]}, {"author_id": "2380423269", "created_at": "2019-12-11T17:14:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204806778019569664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_marcobritto", "id": "345921808"}]}, "id": "1204811586642284545", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_marcobritto: Ronnie Lessa, acusado de matar Marielle, foi assaltado ap\u00f3s o atentado. Levou um tiro. Assaltante foi preso, se calou. A\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204811586642284545"]}, {"author_id": "2382889908", "created_at": "2019-12-11T17:13:51.000Z", "id": "1204811546603462656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acabo de llamar a un psic\u00f3logo y el contestador es el ruido de alguien caminando por la calle... La peor atencion al suicida que v\u00ed en mi vida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204811546603462656"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "Edom\u00e9x"}, {"start": 63, "end": 71, "tag": "Familia"}, {"start": 72, "end": 82, "tag": "Violencia"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8M6W5INw9r", "expanded_url": "https://qsnoticias.mx/hombre-mata-a-su-ex-esposa-hijas-y-se-suicida/", "display_url": "qsnoticias.mx/hombre-mata-a-\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7703, "type": "Place", "normalized_text": "Edom\u00e9x"}]}, "author_id": "4764543919", "created_at": "2019-12-11T17:13:30.000Z", "id": "1204811455792603136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Otra denuncia ignorada que termina en tragedia. \ud83d\ude20\ud83d\ude16\n.\n.\n#Edom\u00e9x #Familia #Violencia \nhttps://t.co/8M6W5INw9r", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204811455792603136"]}, {"author_id": "215902751", "created_at": "2019-12-11T17:13:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204804314792910850"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.3476, "type": "Other", "normalized_text": "avo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "id": "1204811415615352833", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@felipeneto uma familia evangelica, o pai, o tiu, o avo abusava da enteada de 13 anos, a m\u00e3e descobriu q a menina estava gravida, pra n\u00e3o saber quem era o pai, ele matou a m\u00e3e a enteada e se matou. isso em cajamar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204811415615352833"]}, {"author_id": "3126776728", "created_at": "2019-12-11T17:12:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504403002216448"}], "id": "1204811184605671427", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Megustaeldepor3: @Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuan\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204811184605671427"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 83, "tag": "Naucalpan"}, {"start": 104, "end": 111, "tag": "Edomex"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Nnll1Xh3p9", "expanded_url": "http://ow.ly/gwuK30q11WQ", "display_url": "ow.ly/gwuK30q11WQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noventagrados.com.mx/seguridad/asesina-a-joven-madre-a-sus-dos-hijitas-y-posteriormente-se-suicida-en-naucalpan-estado-de-mexico.htm"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9464, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8747, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}]}, "author_id": "359619136", "created_at": "2019-12-11T17:12:13.000Z", "id": "1204811132868931584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Asesina a joven madre, a sus dos hijitas y posteriormente se suicida, en #Naucalpan, Estado de M\u00e9xico | #Edomex https://t.co/Nnll1Xh3p9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204811132868931584"]}, {"author_id": "1095391348788740097", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/CoTp8spIBl", "expanded_url": "https://twitter.com/forjohnelly/status/1204810974299119617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CoTp8spIBl", "media_key": "3_1204810961594531845"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/CoTp8spIBl", "expanded_url": "https://twitter.com/forjohnelly/status/1204810974299119617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CoTp8spIBl", "media_key": "3_1204810972139048962"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:11:35.000Z", "id": "1204810974299119617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pqp a menina se matou?? https://t.co/CoTp8spIBl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204810974299119617"]}, {"author_id": "848205946493054977", "created_at": "2019-12-11T17:11:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204765278149791745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9065, "type": "Other", "normalized_text": "Testigos de cargo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "APompaelo", "id": "1157039746830471169"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "ANVITE_NAVARRA", "id": "1090670985710313472"}]}, "id": "1204810857454198784", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @APompaelo: El d\u00eda 17 estaremos acompa\u00f1ando a @ANVITE_NAVARRA en su evento de presentaci\u00f3n del libro \u201cTestigos de cargo, la historia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204810857454198784"]}, {"author_id": "185281520", "created_at": "2019-12-11T17:10:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204810813581606912", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204810813581606912"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "431771186", "created_at": "2019-12-11T17:09:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204653459213111296"}], "id": "1204810551907561473", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204810551907561473"]}, {"author_id": "917516399668531201", "created_at": "2019-12-11T17:09:33.000Z", "id": "1204810462371688448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Minha amiga acabou de me avisar que meu brother de anos se matou de manh\u00e3 \nJuro n\u00e3o t\u00e1 caindo a ficha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204810462371688448"]}, {"author_id": "2893161646", "created_at": "2019-12-11T17:09:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204806778019569664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_marcobritto", "id": "345921808"}]}, "id": "1204810443140808706", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_marcobritto: Ronnie Lessa, acusado de matar Marielle, foi assaltado ap\u00f3s o atentado. Levou um tiro. Assaltante foi preso, se calou. A\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204810443140808706"]}, {"author_id": "1170698794222137344", "created_at": "2019-12-11T17:07:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6481, "type": "Person", "normalized_text": "diablo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1204810007394619392", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG Pobre diablo, par\u00e1sito del dinero de los peruanos, vividor de la pobreza de la gente necesitada y amigo del suicida delincuente...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204810007394619392"]}, {"author_id": "107575225", "created_at": "2019-12-11T17:07:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204806778019569664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_marcobritto", "id": "345921808"}]}, "id": "1204809949165105153", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_marcobritto: Ronnie Lessa, acusado de matar Marielle, foi assaltado ap\u00f3s o atentado. Levou um tiro. Assaltante foi preso, se calou. A\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204809949165105153"]}, {"author_id": "1196930915441823749", "created_at": "2019-12-11T17:07:30.000Z", "id": "1204809947931926528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Entrega tu corazon y seras un buen suicida. \u201cXenon\u201d\ud83e\udd75", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204809947931926528"]}, {"author_id": "921476875", "created_at": "2019-12-11T17:06:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "id": "1204809737411407875", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204809737411407875"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "468695724", "created_at": "2019-12-11T17:05:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204653459213111296"}], "id": "1204809564539039746", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204809564539039746"]}, {"author_id": "1618890079", "created_at": "2019-12-11T17:05:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.4759, "type": "Other", "normalized_text": "Garden"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.3833, "type": "Other", "normalized_text": "yasuo"}]}, "id": "1204809561787506688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Gente eu perdi uma partida de manh\u00e3 depois de sobreviver a um adc suicida e ir pro top solar um Garden pq um yasuo feedou\n Ainda n\u00e3o acredito que perdi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204809561787506688"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vivi_marques25", "id": "118933878"}]}, "author_id": "842582599", "created_at": "2019-12-11T17:05:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204808519574269953"}], "id": "1204809506804371457", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vivi_marques25: Diego se matou na prova pra fik em terceiro lugar kkkkk coitado o Lucas q tinha q ficar no 3 lugar #AFazenda11", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204809506804371457"]}, {"author_id": "15763696", "created_at": "2019-12-11T17:05:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204806778019569664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_marcobritto", "id": "345921808"}]}, "id": "1204809454564327426", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_marcobritto: Ronnie Lessa, acusado de matar Marielle, foi assaltado ap\u00f3s o atentado. Levou um tiro. Assaltante foi preso, se calou. A\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204809454564327426"]}, {"author_id": "1188925667339128837", "created_at": "2019-12-11T17:05:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204777638734319623"}], "id": "1204809393822486533", "in_reply_to_user_id": "4724354417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JEMOP_18 @eguallard @Alvisepf El que se suicida es voluntario, al que la matan no quer\u00eda morir", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JEMOP_18", "id": "4724354417"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "eguallard", "id": "109004956"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204809393822486533"]}, {"author_id": "1062476575122309121", "created_at": "2019-12-11T17:05:17.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1204809390135619585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete.. \ud83e\udd19", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204809390135619585"]}, {"author_id": "184111624", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/pDDwTdOZak", "expanded_url": "https://oaxaca.digital/hombre-mata-a-su-exesposa-y-a-sus-dos-hijas-luego-se-suicida-en-naucalpan/", "display_url": "oaxaca.digital/hombre-mata-a-\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:05:11.000Z", "id": "1204809364264980481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a su exesposa y a sus dos hijas, luego se suicida en Naucalpan https://t.co/pDDwTdOZak", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204809364264980481"]}, {"author_id": "14211681", "created_at": "2019-12-11T17:04:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204806778019569664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_marcobritto", "id": "345921808"}]}, "id": "1204809173281759233", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_marcobritto: Ronnie Lessa, acusado de matar Marielle, foi assaltado ap\u00f3s o atentado. Levou um tiro. Assaltante foi preso, se calou. A\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204809173281759233"]}, {"author_id": "14477340", "created_at": "2019-12-11T17:04:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204806778019569664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_marcobritto", "id": "345921808"}]}, "id": "1204809153816014853", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_marcobritto: Ronnie Lessa, acusado de matar Marielle, foi assaltado ap\u00f3s o atentado. Levou um tiro. Assaltante foi preso, se calou. A\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204809153816014853"]}, {"author_id": "960701186067361792", "created_at": "2019-12-11T17:03:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204808625929281537"}], "id": "1204809022047694856", "in_reply_to_user_id": "1088974759944163329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@imherpacifiwr Me manda a foto do cachorro suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204809022047694856"]}, {"author_id": "1157355333486092289", "created_at": "2019-12-11T17:03:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1204808945623347200", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo \namigo do peito \u00e9 colete o resto \u00e9 bala \u270c\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204808945623347200"]}, {"author_id": "2581423201", "created_at": "2019-12-11T17:03:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204808666974752775"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.4084, "type": "Organization", "normalized_text": "Patr\u00f3n"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5275, "type": "Person", "normalized_text": "Dani"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanrosa2807", "id": "2581423201"}, {"start": 121, "end": 134, "username": "DelisHerasme", "id": "1387028468"}]}, "id": "1204808906679242756", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juanrosa2807: Ute jaya, yo creo que s\u00ed,  que tanto el Penco como su Patr\u00f3n se van el primera vuelta PA' NAJAYO, pero @DelisHerasme Dani\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204808906679242756"]}, {"author_id": "14051638", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/bhEoIUoFIt", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/12/11/mata-a-su-expareja-y-a-sus-hijas-y-luego-se-suicida/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/12/11/mat\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/0W3Ykz3Ciz", "expanded_url": "https://twitter.com/golfo_pacifico/status/1204798961510473728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0W3Ykz3Ciz", "media_key": "3_1204798959618797573"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "golfo_pacifico", "id": "3018779702"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:02:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204798961510473728"}], "id": "1204808688042561536", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @golfo_pacifico: Mata a su expareja y a sus hijas, y luego se\u00a0suicida https://t.co/bhEoIUoFIt https://t.co/0W3Ykz3Ciz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204808688042561536"]}, {"author_id": "2581423201", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/p4QODBzX9p", "expanded_url": "https://twitter.com/DelisHerasme/status/1204779431769849857", "display_url": "twitter.com/DelisHerasme/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.3398, "type": "Organization", "normalized_text": "Patr\u00f3n"}, {"start": 86, "end": 87, "probability": 0.3911, "type": "Person", "normalized_text": "PA"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.8698, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 116, "username": "DelisHerasme", "id": "1387028468"}, {"start": 162, "end": 174, "username": "AntolianoPR", "id": "985696945"}, {"start": 175, "end": 189, "username": "JoseRPeraltaF", "id": "2851962136"}, {"start": 190, "end": 206, "username": "CanelaJoselito1", "id": "1191703224035794945"}, {"start": 207, "end": 223, "username": "ClaudiodlSantos", "id": "150426236"}, {"start": 224, "end": 232, "username": "Ratehol", "id": "341876811"}, {"start": 233, "end": 246, "username": "chanelsocial", "id": "196983590"}, {"start": 247, "end": 262, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}, {"start": 263, "end": 277, "username": "RobertoFulcar", "id": "281178553"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:02:25.000Z", "id": "1204808666974752775", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ute jaya, yo creo que s\u00ed,  que tanto el Penco como su Patr\u00f3n se van el primera vuelta PA' NAJAYO, pero @DelisHerasme Danilo antes de entregar el poder se SUICIDA @AntolianoPR @JoseRPeraltaF @CanelaJoselito1 @ClaudiodlSantos @Ratehol @chanelsocial @VinicioSenador @RobertoFulcar https://t.co/p4QODBzX9p", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204808666974752775"]}, {"author_id": "3039229139", "created_at": "2019-12-11T17:02:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204804624282267648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7646, "type": "Person", "normalized_text": "PDro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pepeblai", "id": "300524002"}]}, "id": "1204808631390224384", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pepeblai: \u00bfQu\u00e9 por qu\u00e9 PDro sigue esa estrategia suicida de pactar con indepes habiendo alternativa? Pues porque est\u00e1 convencido de que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204808631390224384"]}, {"author_id": "192022112", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/vM3PkoNgSp", "expanded_url": "https://is.gd/RJx1Go", "display_url": "is.gd/RJx1Go"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/SeN0W5hz0c", "expanded_url": "https://twitter.com/ProyectoPuente/status/1204808564490952705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SeN0W5hz0c", "media_key": "3_1204808562532184064"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9888, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:02:00.000Z", "id": "1204808564490952705", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "Sujeto asesina a expareja y a sus hijas, luego se suicida en el estado de M\u00e9xico - https://t.co/vM3PkoNgSp https://t.co/SeN0W5hz0c", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204808564490952705"]}, {"author_id": "856846339", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/bhEoIUoFIt", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/12/11/mata-a-su-expareja-y-a-sus-hijas-y-luego-se-suicida/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/12/11/mat\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/0W3Ykz3Ciz", "expanded_url": "https://twitter.com/golfo_pacifico/status/1204798961510473728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0W3Ykz3Ciz", "media_key": "3_1204798959618797573"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "golfo_pacifico", "id": "3018779702"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:01:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204798961510473728"}], "id": "1204808544148574208", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @golfo_pacifico: Mata a su expareja y a sus hijas, y luego se\u00a0suicida https://t.co/bhEoIUoFIt https://t.co/0W3Ykz3Ciz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204808544148574208"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 110, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.9729, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "author_id": "118933878", "created_at": "2019-12-11T17:01:49.000Z", "id": "1204808519574269953", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Diego se matou na prova pra fik em terceiro lugar kkkkk coitado o Lucas q tinha q ficar no 3 lugar #AFazenda11", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204808519574269953"]}, {"author_id": "22460873", "created_at": "2019-12-11T17:01:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204806778019569664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_marcobritto", "id": "345921808"}]}, "id": "1204808501140377601", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_marcobritto: Ronnie Lessa, acusado de matar Marielle, foi assaltado ap\u00f3s o atentado. Levou um tiro. Assaltante foi preso, se calou. A\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204808501140377601"]}, {"author_id": "808490857095720960", "created_at": "2019-12-11T17:01:33.000Z", "id": "1204808449126813696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quero gravar um video descendo o papa no suicida mas ngm grava \ud83d\ude44", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204808449126813696"]}, {"author_id": "435981194", "created_at": "2019-12-11T17:00:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204806778019569664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_marcobritto", "id": "345921808"}]}, "id": "1204808283170717696", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_marcobritto: Ronnie Lessa, acusado de matar Marielle, foi assaltado ap\u00f3s o atentado. Levou um tiro. Assaltante foi preso, se calou. A\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204808283170717696"]}, {"author_id": "704631598352826368", "created_at": "2019-12-11T17:00:43.000Z", "id": "1204808241735188482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha  \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204808241735188482"]}, {"author_id": "749673654359842817", "created_at": "2019-12-11T17:00:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "id": "1204808207002198017", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204808207002198017"]}, {"author_id": "594227572", "created_at": "2019-12-11T17:00:29.000Z", "id": "1204808180066332678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es suicida tomar sol a esta hora sin protector", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204808180066332678"]}, {"author_id": "1172926685412569088", "created_at": "2019-12-11T17:00:01.000Z", "id": "1204808064148230144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: nops \nse popularizou: slaa \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204808064148230144"]}, {"author_id": "204832463", "created_at": "2019-12-11T16:59:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204806778019569664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_marcobritto", "id": "345921808"}]}, "id": "1204808039708200971", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_marcobritto: Ronnie Lessa, acusado de matar Marielle, foi assaltado ap\u00f3s o atentado. Levou um tiro. Assaltante foi preso, se calou. A\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204808039708200971"]}, {"author_id": "134307007", "created_at": "2019-12-11T16:59:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204805115502383106"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 115, "probability": 0.4366, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elhigadodmarita", "id": "79124132"}]}, "id": "1204807959492145152", "in_reply_to_user_id": "79124132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@elhigadodmarita Que sin duda fueron personas que no pueden ser obviadas en la historia.. En cambio el suicida de AG no se le va a recordar como el cobarde que se mat\u00f3 x evitar la justicia.. Suficiente una l\u00ednea para describirlo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204807959492145152"]}, {"author_id": "396194340", "created_at": "2019-12-11T16:58:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194186742326317057"}], "id": "1204807746262052870", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TraedTerfs: Polla\u27a1 ser malevolo que hace de la violaci\u00f3n su manera de ser\n\nViolaci\u00f3n de una mujer a otra\u27a1 ox\u00edmoron\n\nMujer adulta acosan\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TraedTerfs", "id": "961706442863665153"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204807746262052870"]}, {"author_id": "1493003023", "created_at": "2019-12-11T16:58:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204807588816334848", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204807588816334848"]}, {"author_id": "173627787", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/4rVR2TgurC", "expanded_url": "https://pulsoslp.com.mx/nacional/asesina-a-exesposa-y-sus-dos-hijas-luego-se-suicida-/1037173", "display_url": "pulsoslp.com.mx/nacional/asesi\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7mK4s3CMSj", "expanded_url": "https://twitter.com/pulso_mx/status/1204807519836803084/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7mK4s3CMSj", "media_key": "3_1204807516489687042"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:57:51.000Z", "id": "1204807519836803084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Asesina a exesposa y sus dos hijas; luego se suicida\n https://t.co/4rVR2TgurC https://t.co/7mK4s3CMSj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204807519836803084"]}, {"author_id": "1100587207134535682", "created_at": "2019-12-11T16:57:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204798717427175425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.3934, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}]}, "id": "1204807504011677697", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @izanildosabino: Eu sinto nojo com a pol\u00eamica q envolve evang\u00e9licos com o Porta dos Fundos.\n\nSendo q deve se preocupar com a pol\u00edcia ass\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204807504011677697"]}, {"author_id": "1008425347078148096", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/dLrGODsmO7", "expanded_url": "https://twitter.com/horsedivorce/status/1204512194454605825", "display_url": "twitter.com/horsedivorce/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Day Lewis"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:57:26.000Z", "id": "1204807413825708033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKK \"Daniel Day Lewis assistiu ao trailer e se matou\" KKAKAKSKSKKSK https://t.co/dLrGODsmO7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204807413825708033"]}, {"author_id": "1118107886914297858", "created_at": "2019-12-11T16:56:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204806455653736448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "memesis"}]}, "id": "1204807193033367554", "in_reply_to_user_id": "2562495861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Haydryk Oh no, memesis suicida ha vuelto", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204807193033367554"]}, {"author_id": "138909796", "created_at": "2019-12-11T16:56:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204806778019569664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_marcobritto", "id": "345921808"}]}, "id": "1204807097210343425", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_marcobritto: Ronnie Lessa, acusado de matar Marielle, foi assaltado ap\u00f3s o atentado. Levou um tiro. Assaltante foi preso, se calou. A\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204807097210343425"]}, {"author_id": "1036687896265326593", "created_at": "2019-12-11T16:56:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204787582812459011"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Rico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Paco__Segura", "id": "477162795"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "LuchoBerkman", "id": "2168266219"}]}, "id": "1204807088360304641", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Paco__Segura: Muy pertinentes y emotivas reflexiones de Luis Rico @LuchoBerkman. El contrapoder est\u00e1 en la gente que plantea alternativ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204807088360304641"]}, {"author_id": "391722157", "created_at": "2019-12-11T16:55:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204584166345658369"}], "id": "1204807037869264896", "in_reply_to_user_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CNNEE Si claro, si eres suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204807037869264896"]}, {"author_id": "2189979493", "created_at": "2019-12-11T16:55:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204804624282267648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7646, "type": "Person", "normalized_text": "PDro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pepeblai", "id": "300524002"}]}, "id": "1204807004130365447", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pepeblai: \u00bfQu\u00e9 por qu\u00e9 PDro sigue esa estrategia suicida de pactar con indepes habiendo alternativa? Pues porque est\u00e1 convencido de que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204807004130365447"]}, {"author_id": "1149972427373457408", "created_at": "2019-12-11T16:55:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204800783209914368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 134, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Iasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ClaudeLuca_", "id": "186240150"}]}, "id": "1204806993824899074", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ClaudeLuca_: \"Vamos conversar com comunistas\" num \"debate democr\u00e1tico\". Kkkk \nMano...esse povo \u00e9 louco. \nCad\u00ea o v\u00eddeo do Mauro Iasi pra\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204806993824899074"]}, {"author_id": "1002347802217865216", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/tSAc66v1U5", "expanded_url": "https://twitter.com/vrtti_dlly/status/1204806078644535298", "display_url": "twitter.com/vrtti_dlly/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:55:11.000Z", "id": "1204806850178363393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "imagina quando eu me matar\n\"jovem se suicida ap\u00f3s sofrer bullying com o tamanho do nariz\" https://t.co/tSAc66v1U5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204806850178363393"]}, {"author_id": "345921808", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/TtVVFp3eIm", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/12/11/caso-marielle-assalto-quase-matou-ronnie-lessa-policial-militar.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 212, "end": 226, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 230, "end": 242, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:54:54.000Z", "id": "1204806778019569664", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "text": "Ronnie Lessa, acusado de matar Marielle, foi assaltado ap\u00f3s o atentado. Levou um tiro. Assaltante foi preso, se calou. A bala da cena do crime sumiu. Em off, policiais cogitam tentativa de queima de arquivo. Por @flaviovmcosta no @UOLNoticias  https://t.co/TtVVFp3eIm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204806778019569664"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 50, "tag": "Abortar\u00eda"}, {"start": 150, "end": 161, "tag": "NIUNAMENOS"}, {"start": 162, "end": 176, "tag": "PacosCuleados"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/BQ4kEGwFWi", "expanded_url": "https://youtu.be/EeGkyC-OQaY", "display_url": "youtu.be/EeGkyC-OQaY"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "Sara Hebe"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.5927, "type": "Other", "normalized_text": "Sasha Sathya"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 149, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "author_id": "426619611", "created_at": "2019-12-11T16:54:53.000Z", "id": "1204806772290150400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Nadie se suicida en una comisar\u00eda / Yo #Abortar\u00eda por si se hace Polic\u00eda\" :\u2022: A.C.A.B Sara Hebe Ft Sasha Sathya https://t.co/BQ4kEGwFWi v\u00eda @YouTube #NIUNAMENOS #PacosCuleados", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204806772290150400"]}, {"author_id": "18088784", "created_at": "2019-12-11T16:54:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Dublin"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.9123, "type": "Place", "normalized_text": "Irlanda"}]}, "id": "1204806610851389440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Um rapaz brasileiro se matou ontem em Dublin. Acreditem, isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. Tenho not\u00edcia de pelo menos mais 3 casos n\u00f3s \u00faltimos anos.\n\nEssa \u00e9 a parte do interc\u00e2mbio na Irlanda que n\u00e3o te contam.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204806610851389440"]}, {"author_id": "74981710", "created_at": "2019-12-11T16:53:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204800783209914368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 134, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Iasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ClaudeLuca_", "id": "186240150"}]}, "id": "1204806429762359296", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ClaudeLuca_: \"Vamos conversar com comunistas\" num \"debate democr\u00e1tico\". Kkkk \nMano...esse povo \u00e9 louco. \nCad\u00ea o v\u00eddeo do Mauro Iasi pra\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204806429762359296"]}, {"author_id": "578471759", "created_at": "2019-12-11T16:53:02.000Z", "id": "1204806309046042624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Creo que necesito algo c\u00f3mo alcoh\u00f3licos an\u00f3nimos pero para personas con depresi\u00f3n y tendencia suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204806309046042624"]}, {"author_id": "998727091863609349", "created_at": "2019-12-11T16:52:58.000Z", "id": "1204806291182489605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "- eu t\u00f4 com medo de mim mesmo, t\u00f4 com pensamento suicida faz 3 dias e \u00e9 a \u00fanica coisa q eu penso \ud83d\ude15", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204806291182489605"]}, {"author_id": "960294915346493445", "created_at": "2019-12-11T16:52:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204432343789953027"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 114, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "id": "1204806205580988416", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tlopezmelendez: El hecho noticioso de la semana en el planto internacional va ser la elecci\u00f3n en el Reino Unido. Esperamos un fortaleci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204806205580988416"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 44, "tag": "Bagram"}, {"start": 45, "end": 57, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "emergency_ong", "id": "23615081"}]}, "author_id": "829050259431096325", "created_at": "2019-12-11T16:52:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204772298408046592"}], "id": "1204806128070250497", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emergency_ong: Attacco suicida a #Bagram #Afghanistan contro una struttura medica all'alba di questa mattina. Nel nostro ospedale di #K\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204806128070250497"]}, {"author_id": "1171998583341670401", "created_at": "2019-12-11T16:52:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204762580981563392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IsisOliv22", "id": "721434343151968256"}]}, "id": "1204806087054123008", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IsisOliv22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja. E voc\u00ea a\u00ed confiando em tudo mudo que se diz ser seu ami\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204806087054123008"]}, {"author_id": "1125583645807448066", "created_at": "2019-12-11T16:50:33.000Z", "id": "1204805683016871936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "E se saudade n\u00e3o mata hoje ela quase me matou...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204805683016871936"]}, {"author_id": "3343984930", "created_at": "2019-12-11T16:48:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204767799735963648"}], "id": "1204805232271798273", "in_reply_to_user_id": "210077250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@EstebanOrtizMD @JLSalazarEndo @MateoMartinezAb @ALBERTOACOSTAB @MBelenMena Adem\u00e1s cada segmento de mercado debe tratarse de forma diferente. Que haya competencia y liberar precios de paracetamol o enalapril no es problema, pero no regular mercados monop\u00f3licos u oligop\u00f3licos como el de oncol\u00f3gicos innovadores es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstebanOrtizMD", "id": "210077250"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "JLSalazarEndo", "id": "721741614117437440"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "ALBERTOACOSTAB", "id": "194997545"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "MBelenMena", "id": "1533983665"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204805232271798273"]}, {"author_id": "968153615566344194", "created_at": "2019-12-11T16:48:08.000Z", "id": "1204805075174133768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "uma crian\u00e7a, uma CRIAN\u00c7A DE 11 ANOS da minha cidade SE MATOU POR REPROVAR DE ANO, POR REPROVAR DE ANO\nvoc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o da gravidade disso?\nvoc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o de quanta press\u00e3o essa crian\u00e7a deve ter recebido?\nN\u00c3O PRESSIONEM OS FILHOS DE VOC\u00caS PUTA QUE PARIU ISSO \u00c9 MUITO GRAVE VSF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204805075174133768"]}, {"author_id": "865354495991087104", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/gGz2siFyAW", "expanded_url": "https://quintopoderqrp.com/?p=215514", "display_url": "quintopoderqrp.com/?p=215514"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/uqms2Z33cN", "expanded_url": "https://twitter.com/5toPoderqroo/status/1204804894911279104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uqms2Z33cN", "media_key": "3_1204804880948453377"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.7623, "type": "Person", "normalized_text": "JAQUELINE"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:47:25.000Z", "id": "1204804894911279104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EXPAREJA MATA A JAQUELINE Y A SUS HIJAS, LUEGO SE SUICIDA\nLa nota\ud83d\udc47\nhttps://t.co/gGz2siFyAW https://t.co/uqms2Z33cN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204804894911279104"]}, {"author_id": "916116145", "created_at": "2019-12-11T16:47:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204584977582698496"}], "id": "1204804834723016704", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ereynaabogado @MartinVizcarraC @MininterPeru Eres i no abogado. Una citaci\u00f3n no es una persecuci\u00f3n. Lo toman asi aqyellas personas que tienen techo de vidrio y tenen q lo que digan los puede compromete. Como decia el suicida quien no la debe no la teme. Relax y no haga tanto alboroto o es oarte de su campa\u00f1a al cobgreso", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204804834723016704"]}, {"author_id": "300524002", "created_at": "2019-12-11T16:46:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7787, "type": "Person", "normalized_text": "PDro"}]}, "id": "1204804624282267648", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQu\u00e9 por qu\u00e9 PDro sigue esa estrategia suicida de pactar con indepes habiendo alternativa? Pues porque est\u00e1 convencido de que as\u00ed va a resolver nuestros problemas, y de que \u00e9l tendr\u00e1 su sitio en la historia. As\u00ed de loco est\u00e1, y nadie le va a apartar de su visi\u00f3n delirante.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204804624282267648"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Naci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/fTmLTKp66V", "expanded_url": "https://wp.me/p83V46-379e", "display_url": "wp.me/p83V46-379e"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/4WXZ1QxFbg", "expanded_url": "https://twitter.com/periodico_lavoz/status/1204804590371250177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4WXZ1QxFbg", "media_key": "3_1204804588550918145"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Jaqueline"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9315, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}]}, "author_id": "1613963288", "created_at": "2019-12-11T16:46:13.000Z", "id": "1204804590371250177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Naci\u00f3n Expareja mata a Jaqueline y a sus hijas, luego se suicida en Edomex\nNadie les ayud\u00f3 a salir de su pesadilla, ahora est\u00e1n muertos.\n\nLee la nota completa aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/fTmLTKp66V https://t.co/4WXZ1QxFbg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204804590371250177"]}, {"author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-12-11T16:45:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204802234485297156"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.5645, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.6652, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lovr_55", "id": "2196596580"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "id": "1204804450201849858", "in_reply_to_user_id": "2196596580", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "@lovr_55 @nidiavilchez @TC_Peru La escuch\u00e9 en una entrevista en RPP y poco m\u00e1s q se desgarra defendiendo al suicida, con un cinismo impresionante luchaba consigo misma para decir q fue lo mejor q tuvo el APRA, jajajaj ni ella se lo cree", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204804450201849858"]}, {"author_id": "162803744", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/MPWOHpCOjq", "expanded_url": "https://olhardigital.com.br/ciencia-e-espaco/noticia/europa-lancara-robo-suicida-para-recolher-lixo-espacial/94206", "display_url": "olhardigital.com.br/ciencia-e-espa\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "olhardigital", "id": "8315402"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:45:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204793211639734274"}], "id": "1204804336649297920", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @olhardigital: Uma das principais amea\u00e7as aos nossos esfor\u00e7os para explora\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o \u00e9 o lixo espacial\n\nhttps://t.co/MPWOHpCOjq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204804336649297920"]}, {"author_id": "1006177114595512322", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Zd56w7ILc2", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1204415983789568005", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7497, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:45:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204439873299591169"}], "id": "1204804289450971136", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @facu_brizuela1: En cuanto tiempo dicen q se suicida Albertito y asume la Cristi aber hagan sus apuestas https://t.co/Zd56w7ILc2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204804289450971136"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "DeliroComoMijael"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 100, "end": 119, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sincaretaspe", "id": "872105023718776833"}]}, "author_id": "1080305252396609536", "created_at": "2019-12-11T16:44:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204528496216809473"}], "id": "1204804280403845120", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sincaretaspe: #DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que ID\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204804280403845120"]}, {"author_id": "3312373539", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/LwejlsMUaC", "expanded_url": "https://twitter.com/softedotae/status/1204167822861119490", "display_url": "twitter.com/softedotae/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:44:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204167822861119490"}], "id": "1204804190834442241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nputa merdaKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/LwejlsMUaC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204804190834442241"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "138627969", "created_at": "2019-12-11T16:44:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204653459213111296"}], "id": "1204804159960162305", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204804159960162305"]}, {"author_id": "351248954", "created_at": "2019-12-11T16:44:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204564087637729280"}], "id": "1204804043392135170", "in_reply_to_user_id": "138814032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@CFKArgentina @alferdez Que d\u00eda se suicida albertico?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204804043392135170"]}, {"author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-12-11T16:43:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204633555864838150"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6016, "type": "Other", "normalized_text": "Nav"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "id": "1204803987431731201", "in_reply_to_user_id": "82714803", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "text": "@nidiavilchez @TC_Peru M\u00e1s te debe doler saber q Nav@, ese al que le besabas la mano cuando ministra hoy le llamas traidor porque sino la verdad sobre las coimas del suicida. Por cierto desde cuando aqu\u00ed tu eres hincha de la verdad?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204803987431731201"]}, {"author_id": "800774766", "created_at": "2019-12-11T16:43:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204803590361174017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5441, "type": "Organization", "normalized_text": "vdg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mariaermah", "id": "623081784"}]}, "id": "1204803927608352769", "in_reply_to_user_id": "800774766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mariaermah si tanto les importara estarian promoviendo prevencion del suicidio, APARTE de la vdg es que es de imbeciles poner esa dicotom\u00eda de o lo uno o lo otro, total que les importa una mierda la gente que se suicida y las mujeres, solo saben llorar y victimizarse", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204803927608352769"]}, {"author_id": "1480363351", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ClgshvVkXn", "expanded_url": "http://ow.ly/8smv50xxyVO", "display_url": "ow.ly/8smv50xxyVO", "status": 200, "unwound_url": "https://josecardenas.com/2019/12/asesina-a-su-ex-pareja-y-sus-dos-hijas-luego-se-suicida-en-naucalpan/"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9467, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JoseCardenas1", "id": "93797343"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:43:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204802673096220673"}], "id": "1204803896574500864", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseCardenas1: Asesina a su ex pareja y sus dos hijas, luego se suicida en Naucalpan https://t.co/ClgshvVkXn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204803896574500864"]}, {"author_id": "101991205", "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/VU29E4AG05", "expanded_url": "https://espanadiario.es/amp/andalucia/matrimonio-suicida-juntos-puente-genil", "display_url": "espanadiario.es/amp/andalucia/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:43:07.000Z", "id": "1204803810662789121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Share! https://t.co/VU29E4AG05", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1204803810662789121"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "NARCONDULTOS"}, {"start": 55, "end": 58, "tag": "AG"}, {"start": 74, "end": 86, "tag": "GenaroVelez"}, {"start": 89, "end": 103, "tag": "WilbertMedina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.6687, "type": "Person", "normalized_text": "NARCONDULTOS"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.3683, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "GenaroVelez"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "WilbertMedina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "author_id": "408507880", "created_at": "2019-12-11T16:42:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204193693051359239"}], "id": "1204803769206222848", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: #NARCONDULTOS! el delincuente suicida #AG a sus abogados #GenaroVelez y #WilbertMedina: \u201cSabios doctores: La guerra medi\u00e1t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204803769206222848"]}, {"author_id": "224041392", "created_at": "2019-12-11T16:41:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204797470124855296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.6074, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BicireporteraDF", "id": "2898854756"}]}, "id": "1204803466918580224", "in_reply_to_user_id": "2898854756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@BicireporteraDF Uy s\u00ed, la gente no te baja de loca y con instinto suicida \ud83d\ude44 Yo hice sat\u00e9lite - Roma sur - sat\u00e9lite diario por 4 a\u00f1os \ud83d\ude43 (lo peor era sat\u00e9lite para rodar jajaja)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204803466918580224"]}, {"author_id": "893196620", "created_at": "2019-12-11T16:41:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504403002216448"}], "id": "1204803328825286659", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Megustaeldepor3: @Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuan\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204803328825286659"]}, {"author_id": "1097449946821939200", "created_at": "2019-12-11T16:41:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204800783209914368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 134, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Iasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ClaudeLuca_", "id": "186240150"}]}, "id": "1204803314233335808", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ClaudeLuca_: \"Vamos conversar com comunistas\" num \"debate democr\u00e1tico\". Kkkk \nMano...esse povo \u00e9 louco. \nCad\u00ea o v\u00eddeo do Mauro Iasi pra\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204803314233335808"]}, {"author_id": "408507880", "created_at": "2019-12-11T16:41:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "id": "1204803312681443329", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204803312681443329"]}, {"author_id": "3021742487", "created_at": "2019-12-11T16:40:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "id": "1204803234747101187", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204803234747101187"]}, {"author_id": "120853419", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ClgshvVkXn", "expanded_url": "http://ow.ly/8smv50xxyVO", "display_url": "ow.ly/8smv50xxyVO", "status": 200, "unwound_url": "https://josecardenas.com/2019/12/asesina-a-su-ex-pareja-y-sus-dos-hijas-luego-se-suicida-en-naucalpan/"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9467, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JoseCardenas1", "id": "93797343"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:40:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204802673096220673"}], "id": "1204803121366609920", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseCardenas1: Asesina a su ex pareja y sus dos hijas, luego se suicida en Naucalpan https://t.co/ClgshvVkXn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204803121366609920"]}, {"author_id": "1044430300892327936", "created_at": "2019-12-11T16:40:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204781323673624576"}], "id": "1204803120951447552", "in_reply_to_user_id": "212427796", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Majofduplessis @Agus021Aguero Pinta pacto suicida??", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Majofduplessis", "id": "212427796"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "Agus021Aguero", "id": "1049094428940537858"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204803120951447552"]}, {"author_id": "154599895", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/4c1UpytKvL", "expanded_url": "https://twitter.com/jordisananadres/status/1204803031751168001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4c1UpytKvL", "media_key": "3_1204803013212360704"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.3931, "type": "Other", "normalized_text": "tobog\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:40:01.000Z", "id": "1204803031751168001", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "100rt y entro a tirarme por el tobog\u00e1n suicida https://t.co/4c1UpytKvL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204803031751168001"]}, {"author_id": "2396555148", "created_at": "2019-12-11T16:39:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204528931023597568"}], "id": "1204802813907390465", "in_reply_to_user_id": "4443927447", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@opazo_montoya @Maron91271350 @GeraldineTsuki1 @MariaFe03594523 @ilse_bonilla20 @rmpeez @anime_argentina @jajmb123 @Wilden_Arrioja @OrlyArza \"Escuadr\u00f3n Suicida\"", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "opazo_montoya", "id": "4443927447"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "GeraldineTsuki1", "id": "835703878813372416"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "MariaFe03594523", "id": "838026053956227072"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "ilse_bonilla20", "id": "994029821767356416"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "anime_argentina", "id": "1284862968870699008"}, {"start": 105, "end": 114, "username": "jajmb123", "id": "795523817997103104"}, {"start": 115, "end": 130, "username": "Wilden_Arrioja", "id": "722247340640362496"}, {"start": 131, "end": 140, "username": "OrlyArza", "id": "2251159710"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204802813907390465"]}, {"author_id": "1624447916", "created_at": "2019-12-11T16:38:51.000Z", "id": "1204802738732851200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "36\u00b0 de t\u00e9rmica y los vagos quieren ir a jugar en una cancha de piso sin techo,  ll\u00e1menme maricon o viejo  pero no soy tan suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204802738732851200"]}, {"author_id": "93797343", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ClgshvVkXn", "expanded_url": "http://ow.ly/8smv50xxyVO", "display_url": "ow.ly/8smv50xxyVO", "status": 200, "unwound_url": "https://josecardenas.com/2019/12/asesina-a-su-ex-pareja-y-sus-dos-hijas-luego-se-suicida-en-naucalpan/"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9353, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:38:36.000Z", "id": "1204802673096220673", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Asesina a su ex pareja y sus dos hijas, luego se suicida en Naucalpan https://t.co/ClgshvVkXn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204802673096220673"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "Formiggini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GrandeOrienteit", "id": "327141260"}]}, "author_id": "622728293", "created_at": "2019-12-11T16:37:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204787439950344193"}], "id": "1204802300365230080", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GrandeOrienteit: Angelo Fortunato #Formiggini, l'editore ebreo e massone morto suicida contro le leggi razziali. A Modena la presentazi\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204802300365230080"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 39, "tag": "stopsuicidiospain"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/B09OaIrkFt", "expanded_url": "http://papageno.es/adicciones-drogas-y-alcohol-en-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "papageno.es/adicciones-dro\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/gLFZCpN4L0", "expanded_url": "https://twitter.com/EsPapageno/status/1204594432558936065", "display_url": "twitter.com/EsPapageno/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pacomailkickfre", "id": "96225807"}]}, "author_id": "1092126705114849281", "created_at": "2019-12-11T16:36:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204665136159641600"}], "id": "1204802230802620424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pacomailkickfre: #stopsuicidiospain\nhttps://t.co/B09OaIrkFt https://t.co/gLFZCpN4L0", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1204802230802620424"]}, {"author_id": "1204561557604184064", "created_at": "2019-12-11T16:35:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204800682039107584"}], "id": "1204801925696368640", "in_reply_to_user_id": "2384655212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Capuszin @padrao_oprimida Agora sim ngm se suicida mais", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Capuszin", "id": "2384655212"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204801925696368640"]}, {"author_id": "2358521797", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/pAKyfps3uh", "expanded_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1651350.se-suicida-joven-de-16-anos-en-gomez-palacio.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/165135\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:33:56.000Z", "id": "1204801501014712320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No manches,con toda una vida por delante\ud83e\udd7a https://t.co/pAKyfps3uh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204801501014712320"]}, {"author_id": "495460873", "created_at": "2019-12-11T16:33:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204800783209914368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 134, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Iasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ClaudeLuca_", "id": "186240150"}]}, "id": "1204801453891698688", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ClaudeLuca_: \"Vamos conversar com comunistas\" num \"debate democr\u00e1tico\". Kkkk \nMano...esse povo \u00e9 louco. \nCad\u00ea o v\u00eddeo do Mauro Iasi pra\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204801453891698688"]}, {"author_id": "1044736582555717633", "created_at": "2019-12-11T16:32:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204800783209914368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 134, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Iasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ClaudeLuca_", "id": "186240150"}]}, "id": "1204801248555405312", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ClaudeLuca_: \"Vamos conversar com comunistas\" num \"debate democr\u00e1tico\". Kkkk \nMano...esse povo \u00e9 louco. \nCad\u00ea o v\u00eddeo do Mauro Iasi pra\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204801248555405312"]}, {"author_id": "1176113359068041216", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/FKCibZqdFu", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1204564087637729280", "display_url": "twitter.com/CFKArgentina/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:32:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204564087637729280"}], "id": "1204801046700331009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En cuanto lo suicida a ver abro apuestas https://t.co/FKCibZqdFu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204801046700331009"]}, {"author_id": "52243399", "created_at": "2019-12-11T16:31:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204798717427175425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.3934, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}]}, "id": "1204800986151313408", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @izanildosabino: Eu sinto nojo com a pol\u00eamica q envolve evang\u00e9licos com o Porta dos Fundos.\n\nSendo q deve se preocupar com a pol\u00edcia ass\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204800986151313408"]}, {"author_id": "701882863902453760", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/QrMvCfHY8v", "expanded_url": "https://www.rankia.com/foros/hipotecas/temas/1546160-mujer-suicida-arrojarse-por-ventana-barakaldo-cuando-iban-desahuciarla?page=4", "display_url": "rankia.com/foros/hipoteca\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mendozaszas", "id": "150824386"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:31:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204778750895738882"}], "id": "1204800812872077312", "in_reply_to_user_id": "150824386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mendozaszas @Albert_Rivera Sin duda ,las hay legales https://t.co/QrMvCfHY8v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204800812872077312"]}, {"author_id": "186240150", "created_at": "2019-12-11T16:31:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Iasi"}]}, "id": "1204800783209914368", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 88, "quote_count": 1}, "text": "\"Vamos conversar com comunistas\" num \"debate democr\u00e1tico\". Kkkk \nMano...esse povo \u00e9 louco. \nCad\u00ea o v\u00eddeo do Mauro Iasi pra dar um choque de realidade nessa gente suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204800783209914368"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 126, "tag": "agresi\u00f3n"}, {"start": 127, "end": 153, "tag": "intoleranciaincertidumbre"}, {"start": 154, "end": 167, "tag": "deseosuicida"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/2yRV37MGc8", "expanded_url": "http://ow.ly/vgbi30pXtO3", "display_url": "ow.ly/vgbi30pXtO3"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/Bdy80WECKN", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1204800651944976385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bdy80WECKN", "media_key": "3_1204800649323528192"}]}, "author_id": "117036494", "created_at": "2019-12-11T16:30:34.000Z", "id": "1204800651944976385", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "C\u00f3mo la agresi\u00f3n modera la asociaci\u00f3n entre la intolerancia a la incertidumbre y las construcciones de deseo suicida #agresi\u00f3n #intoleranciaincertidumbre #deseosuicida\nhttps://t.co/2yRV37MGc8 https://t.co/Bdy80WECKN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204800651944976385"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8213, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "author_id": "109409978", "created_at": "2019-12-11T16:30:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204616652823957505"}], "id": "1204800576602738689", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @teleSURtv: #\u00daLTIMOMINUTO | Reportan atentado suicida contra convoy militar estadounidense cerca de la base a\u00e9rea de Bagram, al norte de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204800576602738689"]}, {"author_id": "291508200", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ybp5p1UJ30", "expanded_url": "http://bit.ly/35cnHeJ", "display_url": "bit.ly/35cnHeJ"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ai5e0IkXNh", "expanded_url": "https://twitter.com/Imagen_Mx/status/1204784914522087425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ai5e0IkXNh", "media_key": "3_1204784890253840385"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Jaqueline"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Imagen_Mx", "id": "88957440"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:30:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204784914522087425"}], "id": "1204800563465973760", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Imagen_Mx: Expareja mata a Jaqueline y a sus hijas, luego se suicida https://t.co/ybp5p1UJ30 https://t.co/ai5e0IkXNh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204800563465973760"]}, {"author_id": "917531096690118656", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/TCJoAgJ0P8", "expanded_url": "https://twitter.com/luiz_filipe04/status/1204786010279858176", "display_url": "twitter.com/luiz_filipe04/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:30:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204786010279858176"}], "id": "1204800547917893635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c (j\u00e1 viram!?!?) https://t.co/TCJoAgJ0P8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204800547917893635"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Estados"}, {"start": 76, "end": 86, "tag": "Naucalpan"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "Edomex"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/5oyYkrWqsI", "expanded_url": "https://noticiasenfasis.com.mx/asesina-a-exesposa-y-sus-dos-hijas-luego-se-suicida", "display_url": "noticiasenfasis.com.mx/asesina-a-exes\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "Estados"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.749, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7486, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}]}, "author_id": "3872706554", "created_at": "2019-12-11T16:30:00.000Z", "id": "1204800511175798792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Estados \n\nHombre se suicida luego de asesinar a su exesposa y dos hijas. \n\n#Naucalpan #Edomex\n\nhttps://t.co/5oyYkrWqsI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204800511175798792"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Espect\u00e1culos"}, {"start": 86, "end": 101, "tag": "ElCorresponsal"}, {"start": 102, "end": 123, "tag": "EnElLugarDeLaNoticia"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/ooXSkdapNV", "expanded_url": "https://bit.ly/35mPiu9", "display_url": "bit.ly/35mPiu9"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/GjJbIi0Jjx", "expanded_url": "https://twitter.com/corresponsalver/status/1204800510785662977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GjJbIi0Jjx", "media_key": "3_1204782033253347333"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Tommasi"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "ElCorresponsal"}, {"start": 103, "end": 122, "probability": 0.5605, "type": "Other", "normalized_text": "EnElLugarDeLaNoticia"}]}, "author_id": "1193207926095142912", "created_at": "2019-12-11T16:30:00.000Z", "id": "1204800510785662977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Espect\u00e1culos\ud83d\udda5 El actor Alejandro Tommasi preocupa al publicar posible nota suicida.\n\n#ElCorresponsal #EnElLugarDeLaNoticia\nLee la nota completa aqu\u00ed: https://t.co/ooXSkdapNV https://t.co/GjJbIi0Jjx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204800510785662977"]}, {"author_id": "1189565701381677056", "created_at": "2019-12-11T16:29:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204793205725597696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Boruto"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6231, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "Urashiki"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5205, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.5462, "type": "Person", "normalized_text": "Boruto"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.5201, "type": "Other", "normalized_text": "otsutsuki"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ei_Nerd", "id": "2221651760"}]}, "id": "1204800454334590976", "in_reply_to_user_id": "2221651760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Ei_Nerd Se o Boruto e o Naruto matou o Urashiki o Naruto vai ganhar o mesmo poder do Boruto quando ele matou o otsutsuki", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204800454334590976"]}, {"author_id": "452072441", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/6mz2FSsDWB", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1204718591834251266", "display_url": "twitter.com/EFEnoticias/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.7838, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "QarlD", "id": "2214912368"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:29:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204728520150261761"}], "id": "1204800400446119937", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QarlD: Sociedad suicida. https://t.co/6mz2FSsDWB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204800400446119937"]}, {"author_id": "710928761231958021", "created_at": "2019-12-11T16:27:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204798717427175425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.3934, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}]}, "id": "1204799872441954304", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @izanildosabino: Eu sinto nojo com a pol\u00eamica q envolve evang\u00e9licos com o Porta dos Fundos.\n\nSendo q deve se preocupar com a pol\u00edcia ass\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204799872441954304"]}, {"author_id": "24363548", "created_at": "2019-12-11T16:27:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204798717427175425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.3934, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}]}, "id": "1204799844830851072", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @izanildosabino: Eu sinto nojo com a pol\u00eamica q envolve evang\u00e9licos com o Porta dos Fundos.\n\nSendo q deve se preocupar com a pol\u00edcia ass\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204799844830851072"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 68, "tag": "Naucalpan"}, {"start": 70, "end": 77, "tag": "Edom\u00e9x"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/hFGlGhBoUx", "expanded_url": "https://www.reporterosenlinea.com.mx/2019/policiacas/expareja-mata-a-jaqueline-y-a-sus-hijas-luego-se-suicida", "display_url": "reporterosenlinea.com.mx/2019/policiaca\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8046, "type": "Place", "normalized_text": "Edom\u00e9x"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 129, "end": 150, "probability": 0.7582, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rivera Hernandez"}]}, "author_id": "763587209576321024", "created_at": "2019-12-11T16:26:04.000Z", "id": "1204799518769864707", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Una joven de 20 a\u00f1os y sus dos hijas fueron asesinadas en #Naucalpan, #Edom\u00e9x de M\u00e9xico y el principal sospechoso es su exesposo Pedro Rivera Hernandez, quien tambi\u00e9n se quit\u00f3 la vida.  https://t.co/hFGlGhBoUx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204799518769864707"]}, {"author_id": "846327663392370689", "created_at": "2019-12-11T16:25:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204486904080678912"}], "id": "1204799364448870402", "in_reply_to_user_id": "1045542962216800256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@euviviserrano S\u00f3 n\u00e3o  se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "euviviserrano", "id": "1045542962216800256"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204799364448870402"]}, {"author_id": "200214887", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/vroUVOlcIX", "expanded_url": "https://twitter.com/laura_tdo/status/1204161195395162112", "display_url": "twitter.com/laura_tdo/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.3222, "type": "Person", "normalized_text": "xhabona"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:25:21.000Z", "id": "1204799339438186496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esta xhabona ve mi escritorio y se suicida https://t.co/vroUVOlcIX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204799339438186496"]}, {"author_id": "2658609844", "created_at": "2019-12-11T16:25:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.7253, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1204799292323586053", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "as m\u00fasicas do filme do esquadr\u00e3o suicida s\u00e3o t\u00e3o boas mas o filme \u00e9 t\u00e3o ruim que nem merece uma trilha sonora dessa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204799292323586053"]}, {"author_id": "11154402", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/WDjB97CG66", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/12/11/mata-a-su-expareja-y-a-sus-hijas-y-luego-se-suicida/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/12/11/mat\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/HSWGC2C6ET", "expanded_url": "https://twitter.com/VilloReyes/status/1204798969995505664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSWGC2C6ET", "media_key": "3_1204798967768326144"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:23:53.000Z", "id": "1204798969995505664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su expareja y a sus hijas, y luego se\u00a0suicida https://t.co/WDjB97CG66 https://t.co/HSWGC2C6ET", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204798969995505664"]}, {"author_id": "3018779702", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/bhEoIUoFIt", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/12/11/mata-a-su-expareja-y-a-sus-hijas-y-luego-se-suicida/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/12/11/mat\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/0W3Ykz3Ciz", "expanded_url": "https://twitter.com/golfo_pacifico/status/1204798961510473728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0W3Ykz3Ciz", "media_key": "3_1204798959618797573"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:23:51.000Z", "id": "1204798961510473728", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su expareja y a sus hijas, y luego se\u00a0suicida https://t.co/bhEoIUoFIt https://t.co/0W3Ykz3Ciz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204798961510473728"]}, {"author_id": "1189909229777408001", "created_at": "2019-12-11T16:22:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.963, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.9485, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1204798724251279360", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Perseguem o Vasco, a verdade \u00e9 essa. Eu achava esse lance de persegui\u00e7\u00e3o bobagem, mas a justi\u00e7a me provou ao contr\u00e1rio. O clube q matou 10 crian\u00e7as e t\u00e1 pouco se fodendo pra isso, fica intacto, mas o Vasco eles bloqueiam conta, v\u00e3o tomar no cu!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204798724251279360"]}, {"author_id": "100347774", "created_at": "2019-12-11T16:22:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 157, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}, {"start": 260, "end": 267, "probability": 0.688, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.3964, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "id": "1204798717427175425", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Eu sinto nojo com a pol\u00eamica q envolve evang\u00e9licos com o Porta dos Fundos.\n\nSendo q deve se preocupar com a pol\u00edcia assassina q matou 9 jovens em Parais\u00f3polis, cobrar o fim da viol\u00eancia contra ind\u00edgena, negro, mulher, gay e saber quem \u00e9 o 3\u00b0 assassino no caso Marielle/Anderson.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204798717427175425"]}, {"author_id": "277880547", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/NzhCL8ZH8n", "expanded_url": "http://elpueblo.com/notas/Expareja-mata-a-Jaqueline-y-a-sus-hijas", "display_url": "elpueblo.com/notas/Expareja\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Jaqueline"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 98, "username": "ElPuebloCom", "id": "277880547"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:22:43.000Z", "id": "1204798677820346368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Expareja mata a Jaqueline y a sus hijas, luego se suicida https://t.co/NzhCL8ZH8n via @ElPuebloCom", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204798677820346368"]}, {"author_id": "3393440919", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/oviTGjoMWd", "expanded_url": "https://twitter.com/renatajf/status/1166762861986811905", "display_url": "twitter.com/renatajf/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:21:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166762861986811905"}], "id": "1204798454196834306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00d3bvio que n\u00e3o d\u00e1 pra pegar n\u00e9 o cara se matou https://t.co/oviTGjoMWd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204798454196834306"]}, {"author_id": "594537046", "created_at": "2019-12-11T16:21:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "id": "1204798416250908675", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204798416250908675"]}, {"author_id": "451898974", "created_at": "2019-12-11T16:19:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196809563959369730"}], "id": "1204797984925458434", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bdsmeme: Yo: Soy una persona muy reservada, tengo que conocer muy bien a alguien antes de abrirme realmente.\nYo, ante miles de desconoc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bdsmeme", "id": "1150585709847351301"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204797984925458434"]}, {"author_id": "888018804747497472", "created_at": "2019-12-11T16:19:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "id": "1204797967250739201", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204797967250739201"]}, {"author_id": "4868675110", "created_at": "2019-12-11T16:19:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204797805509918720", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204797805509918720"]}, {"author_id": "1085866004813676544", "created_at": "2019-12-11T16:18:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204789893592944641"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 83, "end": 83, "probability": 0.3664, "type": "Person", "normalized_text": "H"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.8853, "type": "Place", "normalized_text": "Chicago"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9433, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "id": "1204797709212884992", "in_reply_to_user_id": "2670726740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LulaOficial O Guedes seria um piloto kamikaze que faz um voou suicida mas na hora H fugir\u00e1 para Chicago e o Brasil que se dane.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204797709212884992"]}, {"author_id": "63363703", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/Kv7J1bTtCM", "expanded_url": "https://shar.es/a3cx5q", "display_url": "shar.es/a3cx5q"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:18:50.000Z", "id": "1204797701612875776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Creo que ya es hora de establecer sanciones para el acuso cibern\u00e9tico...\nHombre se suicida por difusi\u00f3n en redes sociales de video sexual con travesti https://t.co/Kv7J1bTtCM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204797701612875776"]}, {"author_id": "277802366", "created_at": "2019-12-11T16:18:45.000Z", "id": "1204797678854512645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "s\u00f3 hoje fui descobrir como o avicii se matou: quebrou uma garrafa de champagne e se cortou\n\ntomar no cu, depress\u00e3o \u00e9 uma merda mesmo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204797678854512645"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/6G5AJRYkDr", "expanded_url": "https://contextodedurango.com.mx/noticias/hombre-se-suicida-tras-asesinar-a-su-ex-esposa-e-hijas-en-naucalpan/", "display_url": "contextodedurango.com.mx/noticias/hombr\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "author_id": "76997736", "created_at": "2019-12-11T16:18:40.000Z", "id": "1204797658981916673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Seguridad \ud83d\ude93 | Hombre se suicida tras asesinar a su ex esposa e hijas en Naucalpan\nhttps://t.co/6G5AJRYkDr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204797658981916673"]}, {"author_id": "65579025", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/90c3SBxG1z", "expanded_url": "http://bit.ly/2PaqqA0", "display_url": "bit.ly/2PaqqA0"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/FuUdPCkXHy", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1204797520360153088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FuUdPCkXHy", "media_key": "3_1204797519298990080"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:18:07.000Z", "id": "1204797520360153088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a su expareja, a sus dos hijas y se suicida https://t.co/90c3SBxG1z https://t.co/FuUdPCkXHy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204797520360153088"]}, {"author_id": "219315310", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/jkf1ipuddv", "expanded_url": "http://bit.ly/2LalsRp", "display_url": "bit.ly/2LalsRp"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:17:56.000Z", "id": "1204797474336051200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/jkf1ipuddv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204797474336051200"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "author_id": "836339542865166339", "created_at": "2019-12-11T16:17:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}], "id": "1204797403074908160", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204797403074908160"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 87, "tag": "Policiaca"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/lOvI31ylUQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2REVKIC", "display_url": "bit.ly/2REVKIC"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.4757, "type": "Other", "normalized_text": "Policiaca"}]}, "author_id": "70538650", "created_at": "2019-12-11T16:17:06.000Z", "id": "1204797263714885632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su expareja y a sus hijas, y luego se suicida https://t.co/lOvI31ylUQ #Policiaca", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204797263714885632"]}, {"author_id": "1245080400", "created_at": "2019-12-11T16:16:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204570600750166018"}], "id": "1204797034106146818", "in_reply_to_user_id": "1133532017617002497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@OStelmaszczuk @nicmit @radpiba No s\u00e9 que coherencia manejas, pero una persona que denuncia no se suicida al d\u00eda siguiente. Le da pelea hasta el final", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OStelmaszczuk", "id": "1336421915553124355"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "nicmit", "id": "16927014"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204797034106146818"]}, {"author_id": "303424569", "created_at": "2019-12-11T16:15:57.000Z", "id": "1204796975226540042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Te ech[e de menos al despertar\nDesde el Parnaso la vista es suicida\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como\nLa l\u00ednea de una boca compartida\nEste coraz\u00f3n tan m\u00edo es como de sal", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204796975226540042"]}, {"author_id": "4081087912", "created_at": "2019-12-11T16:15:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204795981767872517"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "camille"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aLmeLa_RL", "id": "464183945"}]}, "id": "1204796962312249349", "in_reply_to_user_id": "464183945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aLmeLa_RL @Ramafu_ El tonto aqu\u00ed es el main camille suicida 1v5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204796962312249349"]}, {"author_id": "2615476385", "created_at": "2019-12-11T16:15:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204795592062521345"}], "id": "1204796943672721408", "in_reply_to_user_id": "265500111", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@savvucciu Figurati era un film in bianco e nero, Gregory Peck capitano nordista, accusato ingiustamente di vilt\u00e0, porta i peggiori uomini in una missione suicida contro gli indiani, naturalmente si riveleranno i migliori e la missione avr\u00e0 successo,nel film per\u00f2", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "savvucciu", "id": "265500111"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204796943672721408"]}, {"author_id": "2200788467", "created_at": "2019-12-11T16:15:42.000Z", "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}, "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 180, "probability": 0.5236, "type": "Person", "normalized_text": "Ave Maria"}]}, "id": "1204796912941092865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Soube agora que o Pai de um grande amigo se suicidou. Bem bad sabe? Entrou em depress\u00e3o devido a separa\u00e7\u00e3o e acabou sendo mais uma v\u00edtima dessa doen\u00e7a! Por favor rezem uma Ave Maria pela alma dele e por toda fam\u00edlia :(", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204796912941092865"]}, {"author_id": "3815900723", "created_at": "2019-12-11T16:14:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204777385658404864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 282, "probability": 0.5389, "type": "Other", "normalized_text": "new jersey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "olivrodoeli", "id": "1696400882"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "tiaonoveleiro", "id": "274311383"}]}, "id": "1204796698314379269", "in_reply_to_user_id": "1696400882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@olivrodoeli @tiaonoveleiro Estava assistindo agorinha \"amor al\u00e9m da vida\" e o cara vai buscar a mulher que se suicidou no inferno,depois eles resolvem renascer e ela pergunta: vc vai me consegui me encontrar?\nEle responde:e te encontrei no inferno,nao vou te encontrar em new jersey?\nS\u00f3 lembrei dessa cena.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204796698314379269"]}, {"author_id": "2505916044", "created_at": "2019-12-11T16:14:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204795914331869184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 143, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "C. Kiechner"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.9318, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 225, "end": 233, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vissa_de_gori", "id": "1257273368"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "arielpalacios", "id": "83959481"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "MiniYoda1", "id": "1129174103783612418"}]}, "id": "1204796685865619457", "in_reply_to_user_id": "1257273368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vissa_de_gori @arielpalacios @MiniYoda1 Hahahahahahaha Eu achei que voc\u00ea estivesse falando s\u00e9rio!!! Porque se o fosse, acredito que C. Kiechner, com toda a sua m\u00e3o leve, matou mais gente. Fora os amiguinhos dela na Bol\u00edvia, Venezuela, Cuba e etc.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204796685865619457"]}, {"author_id": "1066299423590965251", "created_at": "2019-12-11T16:14:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204796206393765888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7679, "type": "Person", "normalized_text": "PIOR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "daviss80", "id": "457789626"}]}, "id": "1204796624570081280", "in_reply_to_user_id": "457789626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@daviss80 mesmo assim, e PIOR assim a\u00ed que ele se arrepende mesmo, ainda mais em sabe que matou os pais de um garota sem saber e depois ver o quanto de dor que causou a ela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204796624570081280"]}, {"author_id": "1624417232", "created_at": "2019-12-11T16:14:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1204796554705543170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja! E voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204796554705543170"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "Formiggini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GrandeOrienteit", "id": "327141260"}]}, "author_id": "1058795045803974656", "created_at": "2019-12-11T16:13:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204787439950344193"}], "id": "1204796412975894529", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GrandeOrienteit: Angelo Fortunato #Formiggini, l'editore ebreo e massone morto suicida contro le leggi razziali. A Modena la presentazi\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204796412975894529"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 127, "tag": "Naucalpan"}, {"start": 128, "end": 135, "tag": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/0U61v0hx1X", "expanded_url": "https://diariodenaucalpan.com/nota-roja/envenena-a-sus-hijas-asfixia-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-naucalpan/", "display_url": "diariodenaucalpan.com/nota-roja/enve\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9394, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9329, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DDNaucalpan", "id": "738416674538442752"}]}, "author_id": "714667297663746048", "created_at": "2019-12-11T16:13:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204794455775154176"}], "id": "1204796400002748416", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DDNaucalpan: Envenena a sus hijas, asfixia a su esposa y luego se suicida en Naucalpan - https://t.co/0U61v0hx1X #Naucalpan #M\u00e9xico htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204796400002748416"]}, {"author_id": "283748978", "created_at": "2019-12-11T16:13:11.000Z", "id": "1204796278380617730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EU QUASE ME MIJEI DE RIR, MEU CHEFE SE MATOU P POR UMA PRATELEIRA NA PAREDE, FUROU TODA PAREDE C A FURADEIRA E FICOU TORTA A PRATELEIRA E CAIU KKKKKKKKKK A CARA DELE DE DECEP\u00c7\u00c3O E ELE LARGOU ESSA \"SOU EXTREMAMENTE RID\u00cdCULO\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204796278380617730"]}, {"author_id": "1066799414293999616", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/V0HUinaluu", "expanded_url": "https://twitter.com/akemygonal/status/1204463398089613312", "display_url": "twitter.com/akemygonal/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:12:54.000Z", "id": "1204796207421370368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Yo me vuelvo suicida xdd https://t.co/V0HUinaluu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204796207421370368"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 101, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/vmVCdUdymY", "expanded_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1651418.atacante-suicida-detona-bomba-en-clinica-en-afganistan.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/165141\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3002, "type": "Other", "normalized_text": "Bagram"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "8091552", "created_at": "2019-12-11T16:12:05.000Z", "id": "1204795999841083392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Atacante suicida detona bomba en cl\u00ednica en construcci\u00f3n cerca de la Base A\u00e9rea Bagram en #Afganist\u00e1n https://t.co/vmVCdUdymY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204795999841083392"]}, {"author_id": "112519402", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/uqIb0l3Xky", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8019, "type": "Other", "normalized_text": "fortnite"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9417, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:11:56.000Z", "id": "1204795964529221635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mmmm Yo no se que onda, yo puro fortnite\n\nJoven se suicida al apostar con el diablo \u00abSi pierdo en Free Fire me quito la vida\u00bb\n\nEste popular juego... https://t.co/uqIb0l3Xky", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204795964529221635"]}, {"author_id": "2978455996", "created_at": "2019-12-11T16:11:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "id": "1204795804428447747", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204795804428447747"]}, {"author_id": "3242438927", "created_at": "2019-12-11T16:09:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204792829219880960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7989, "type": "Person", "normalized_text": "nino"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7004, "type": "Person", "normalized_text": "miku"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "taomi_eru", "id": "69943974"}]}, "id": "1204795386147299328", "in_reply_to_user_id": "69943974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@taomi_eru Los de nino est\u00e1n re desechados, no como los de miku que tenemos tendencia suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204795386147299328"]}, {"author_id": "920749147053019137", "created_at": "2019-12-11T16:08:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504543268147202"}], "id": "1204795092265033728", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Megustaeldepor3: @Alvisepf @alahoranona \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204795092265033728"]}, {"author_id": "75913562", "created_at": "2019-12-11T16:08:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204745284867284992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.5112, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FAngelico", "id": "14621282"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}]}, "id": "1204795040528314368", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FAngelico: Fura\u00e7o do @flaviovmcosta : \"Em sigilo, policiais do Rio afirmaram ao UOL que as circunst\u00e2ncias do caso s\u00e3o suspeitas e que d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204795040528314368"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 174, "tag": "Consci\u00eanciaUniversal"}, {"start": 175, "end": 194, "tag": "PonteParaLiberdade"}, {"start": 196, "end": 212, "tag": "SummitLigthouse"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "ErnegiaOrgone"}, {"start": 230, "end": 243, "tag": "Spiritualism"}, {"start": 245, "end": 254, "tag": "RosaCruz"}, {"start": 255, "end": 263, "tag": "pazeluz"}, {"start": 267, "end": 272, "tag": "GFBU"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/d8AbcHQT8W", "expanded_url": "https://twitter.com/nr_iii/status/1204794894432296961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d8AbcHQT8W", "media_key": "3_1204794887549444096"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 112, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "S"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.732, "type": "Person", "normalized_text": "de Sersank"}, {"start": 246, "end": 253, "probability": 0.6958, "type": "Person", "normalized_text": "RosaCruz"}]}, "author_id": "742508695851028480", "created_at": "2019-12-11T16:07:41.000Z", "id": "1204794894432296961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Porque sai batendo as portas do mundo, execrando a vida, um mundo de coisas mortas abre as portas ao suicida. | S. de Sersank, 'Estado de Esp\u00edrito'\n\n\u270b \n\n#Consci\u00eanciaUniversal\n#PonteParaLiberdade \n#SummitLigthouse \n#ErnegiaOrgone \n#Spiritualism \n#RosaCruz\n#pazeluz   \n#GFBU https://t.co/d8AbcHQT8W", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204794894432296961"]}, {"author_id": "159072956", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/FrBiaYuEJQ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL54Nq", "display_url": "dlvr.it/RL54Nq"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/pnACpHZK8J", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1204794505024532481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pnACpHZK8J", "media_key": "3_1204794503212584961"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:06:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204794505024532481"}], "id": "1204794609852764160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jatirado_oc: Atacante suicida detona bomba en cl\u00ednica en Afganist\u00e1n https://t.co/FrBiaYuEJQ https://t.co/pnACpHZK8J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204794609852764160"]}, {"author_id": "59036034", "created_at": "2019-12-11T16:06:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204793851464110080"}], "id": "1204794574931148800", "in_reply_to_user_id": "1049008562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@raposilds @Wineinmyheart @lasapatona @ElfoDaFloresta @sweetkaroline_ Meua mor se for p pensar assim tua m\u00e3e te amea\u00e7ou de morte tua vida inteira e nem por isso ela te matou\n\nBota a mao na consci\u00eancia e pensa por um minuto q pessoas gordas estao sendo rebaixadas a ANIMAIS pela sociedade", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "raposilds", "id": "1049008562"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "WineInMyHeart", "id": "1091391297200496640"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "lasapatona", "id": "735989560082104320"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "sweetkaroline_", "id": "87453496"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204794574931148800"]}, {"author_id": "1113532364083298304", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/MPWOHpCOjq", "expanded_url": "https://olhardigital.com.br/ciencia-e-espaco/noticia/europa-lancara-robo-suicida-para-recolher-lixo-espacial/94206", "display_url": "olhardigital.com.br/ciencia-e-espa\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "olhardigital", "id": "8315402"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:06:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204793211639734274"}], "id": "1204794533168504833", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @olhardigital: Uma das principais amea\u00e7as aos nossos esfor\u00e7os para explora\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o \u00e9 o lixo espacial\n\nhttps://t.co/MPWOHpCOjq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204794533168504833"]}, {"author_id": "1034559695808356352", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/FrBiaYuEJQ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL54Nq", "display_url": "dlvr.it/RL54Nq"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/pnACpHZK8J", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1204794505024532481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pnACpHZK8J", "media_key": "3_1204794503212584961"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:06:08.000Z", "id": "1204794505024532481", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Atacante suicida detona bomba en cl\u00ednica en Afganist\u00e1n https://t.co/FrBiaYuEJQ https://t.co/pnACpHZK8J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204794505024532481"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 110, "tag": "Naucalpan"}, {"start": 111, "end": 118, "tag": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/0U61v0hx1X", "expanded_url": "https://diariodenaucalpan.com/nota-roja/envenena-a-sus-hijas-asfixia-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-naucalpan/", "display_url": "diariodenaucalpan.com/nota-roja/enve\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/AL89JeDb6n", "expanded_url": "https://twitter.com/DDNaucalpan/status/1204794455775154176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AL89JeDb6n", "media_key": "3_1204794453573226496"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9355, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.437, "type": "Person", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9628, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "738416674538442752", "created_at": "2019-12-11T16:05:56.000Z", "id": "1204794455775154176", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Envenena a sus hijas, asfixia a su esposa y luego se suicida en Naucalpan - https://t.co/0U61v0hx1X #Naucalpan #M\u00e9xico https://t.co/AL89JeDb6n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204794455775154176"]}, {"author_id": "3258450543", "created_at": "2019-12-11T16:05:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "id": "1204794295179530241", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204794295179530241"]}, {"author_id": "285522055", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/lsBwJ0N53F", "expanded_url": "http://enp.la/78w1", "display_url": "enp.la/78w1"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:05:14.000Z", "id": "1204794277219332096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atacante suicida detona bomba en cl\u00ednica en Afganist\u00e1n https://t.co/lsBwJ0N53F", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204794277219332096"]}, {"author_id": "80701682", "created_at": "2019-12-11T16:05:06.000Z", "id": "1204794244914790401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQu\u00e9 esta pasando? Que \u00faltimamente atraigo a puro vato depresivo suicida. \ud83d\ude36", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204794244914790401"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 105, "tag": "Opinion"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ABIyFRYXmz", "expanded_url": "https://buff.ly/2YFRqdz", "display_url": "buff.ly/2YFRqdz"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/DdIAdsYBM6", "expanded_url": "https://twitter.com/Informe21/status/1204794228280352770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DdIAdsYBM6", "media_key": "3_1204794226485211141"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 24, "probability": 0.6189, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Barrera Tyszka"}]}, "author_id": "36114903", "created_at": "2019-12-11T16:05:02.000Z", "id": "1204794228280352770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd8b\ufe0f Alberto Barrera Tyszka: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/ABIyFRYXmz #Opinion https://t.co/DdIAdsYBM6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204794228280352770"]}, {"author_id": "823588776287096835", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/iWkpF3fveM", "expanded_url": "http://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta", "display_url": "elgrafico.mx/la-roja/soldad\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6152, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 91, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:04:42.000Z", "id": "1204794144289255425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soldador asesina a expareja y sus dos beb\u00e9s en Naucalpan https://t.co/iWkpF3fveM v\u00eda @elgmx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204794144289255425"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "M\u00c9XICO"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Ki9jadbyzN", "expanded_url": "https://www.uniobregon.com/noticias/mexico/585328/asesina-a-exesposa-y-sus-dos-hijas-luego-se-suicida.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=Websys", "display_url": "uniobregon.com/noticias/mexic\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00c9XICO"}]}, "author_id": "1300301108", "created_at": "2019-12-11T16:04:41.000Z", "id": "1204794141194031104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#M\u00c9XICO Asesina a exesposa y sus dos hijas; luego se suicida https://t.co/Ki9jadbyzN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204794141194031104"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "M\u00c9XICO"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/8D5cY07hG4", "expanded_url": "https://www.uniradionoticias.com/noticias/mexico/585328/asesina-a-exesposa-y-sus-dos-hijas-luego-se-suicida.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=Websys", "display_url": "uniradionoticias.com/noticias/mexic\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00c9XICO"}]}, "author_id": "193083959", "created_at": "2019-12-11T16:04:41.000Z", "id": "1204794138731974657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#M\u00c9XICO Asesina a exesposa y sus dos hijas; luego se suicida https://t.co/8D5cY07hG4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204794138731974657"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "M\u00c9XICO"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/UUvEg2N9jA", "expanded_url": "https://www.unimexicali.com/noticias/mexico/585328/asesina-a-exesposa-y-sus-dos-hijas-luego-se-suicida.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=Websys", "display_url": "unimexicali.com/noticias/mexic\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00c9XICO"}]}, "author_id": "1901618424", "created_at": "2019-12-11T16:04:40.000Z", "id": "1204794136114667522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#M\u00c9XICO Asesina a exesposa y sus dos hijas; luego se suicida https://t.co/UUvEg2N9jA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204794136114667522"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "M\u00c9XICO"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/3uXJF7WBJY", "expanded_url": "https://www.uniradioinforma.com/noticias/mexico/585328/asesina-a-exesposa-y-sus-dos-hijas-luego-se-suicida.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=Websys", "display_url": "uniradioinforma.com/noticias/mexic\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00c9XICO"}]}, "author_id": "86828457", "created_at": "2019-12-11T16:04:40.000Z", "id": "1204794133556137984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#M\u00c9XICO Asesina a exesposa y sus dos hijas; luego se suicida https://t.co/3uXJF7WBJY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204794133556137984"]}, {"author_id": "1169043840", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/o1GX7EGMs5", "expanded_url": "http://rviv.ly/sn39ap", "display_url": "rviv.ly/sn39ap"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:03:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204594432558936065"}], "id": "1204793956195852288", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EsPapageno: Adicciones, drogas y alcohol en la conducta suicida https://t.co/o1GX7EGMs5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204793956195852288"]}, {"author_id": "4348061242", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/cTbW9e9qAe", "expanded_url": "https://twitter.com/Ashewre/status/1204496080286736384", "display_url": "twitter.com/Ashewre/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:03:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204496080286736384"}], "id": "1204793915477549056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "suicida https://t.co/cTbW9e9qAe", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1204793915477549056"]}, {"author_id": "2467302827", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/MPWOHpCOjq", "expanded_url": "https://olhardigital.com.br/ciencia-e-espaco/noticia/europa-lancara-robo-suicida-para-recolher-lixo-espacial/94206", "display_url": "olhardigital.com.br/ciencia-e-espa\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "olhardigital", "id": "8315402"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:03:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204793211639734274"}], "id": "1204793721377710082", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @olhardigital: Uma das principais amea\u00e7as aos nossos esfor\u00e7os para explora\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o \u00e9 o lixo espacial\n\nhttps://t.co/MPWOHpCOjq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204793721377710082"]}, {"author_id": "212656019", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/MPWOHpCOjq", "expanded_url": "https://olhardigital.com.br/ciencia-e-espaco/noticia/europa-lancara-robo-suicida-para-recolher-lixo-espacial/94206", "display_url": "olhardigital.com.br/ciencia-e-espa\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "olhardigital", "id": "8315402"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:02:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204793211639734274"}], "id": "1204793703287730181", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @olhardigital: Uma das principais amea\u00e7as aos nossos esfor\u00e7os para explora\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o \u00e9 o lixo espacial\n\nhttps://t.co/MPWOHpCOjq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204793703287730181"]}, {"author_id": "1441037888", "created_at": "2019-12-11T16:02:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204777163867803648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "en_neg", "id": "918144282728517637"}]}, "id": "1204793686304940038", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @en_neg: Espa\u00f1a est\u00e1 enferma,  agoniza, se suicida poco a poco.\nO salimos TODOS a la calle y espabilados o se nos comen con patatas\nVerg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204793686304940038"]}, {"author_id": "2904571930", "created_at": "2019-12-11T16:02:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204793500103008256"}], "id": "1204793673961095168", "in_reply_to_user_id": "1925470729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@luchiilts Nada, morir es mejor, bue re suicida ajjaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204793673961095168"]}, {"author_id": "745324658518462464", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/poRMVcyYWD", "expanded_url": "http://puntoinformativo.com.mx/2019/12/11/hombre-mata-a-su-ex-esposa-y-a-sus-dos-hijas-y-luego-se-suicida/", "display_url": "puntoinformativo.com.mx/2019/12/11/hom\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/HLC0JCWghI", "expanded_url": "https://twitter.com/puntoinforma2/status/1204793636908605441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HLC0JCWghI", "media_key": "3_1204793635071578112"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:02:41.000Z", "id": "1204793636908605441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a su ex esposa y a sus dos hijas y luego se\u00a0suicida https://t.co/poRMVcyYWD https://t.co/HLC0JCWghI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204793636908605441"]}, {"author_id": "2387134650", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/MPWOHpCOjq", "expanded_url": "https://olhardigital.com.br/ciencia-e-espaco/noticia/europa-lancara-robo-suicida-para-recolher-lixo-espacial/94206", "display_url": "olhardigital.com.br/ciencia-e-espa\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "olhardigital", "id": "8315402"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:02:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204793211639734274"}], "id": "1204793549742583809", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @olhardigital: Uma das principais amea\u00e7as aos nossos esfor\u00e7os para explora\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o \u00e9 o lixo espacial\n\nhttps://t.co/MPWOHpCOjq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204793549742583809"]}, {"author_id": "506811114", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/MPWOHpCOjq", "expanded_url": "https://olhardigital.com.br/ciencia-e-espaco/noticia/europa-lancara-robo-suicida-para-recolher-lixo-espacial/94206", "display_url": "olhardigital.com.br/ciencia-e-espa\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "olhardigital", "id": "8315402"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:01:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204793211639734274"}], "id": "1204793389805424640", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @olhardigital: Uma das principais amea\u00e7as aos nossos esfor\u00e7os para explora\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o \u00e9 o lixo espacial\n\nhttps://t.co/MPWOHpCOjq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204793389805424640"]}, {"author_id": "1009296694343815169", "created_at": "2019-12-11T16:01:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204792827214999553"}], "id": "1204793378044600320", "in_reply_to_user_id": "1009296694343815169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tuve una pareja que era ex suicida y depresivo no saben lo que era vivir con el coraz\u00f3n en la boca por miedo a que hiciera algo grave me dej\u00f3 secuelas b\u00e1sicamente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204793378044600320"]}, {"author_id": "2973080601", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:01:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1204793251984744451", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204793251984744451"]}, {"author_id": "2841296806", "created_at": "2019-12-11T16:01:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504403002216448"}], "id": "1204793238600720384", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Megustaeldepor3: @Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuan\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204793238600720384"]}, {"author_id": "8315402", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/MPWOHpCOjq", "expanded_url": "https://olhardigital.com.br/ciencia-e-espaco/noticia/europa-lancara-robo-suicida-para-recolher-lixo-espacial/94206", "display_url": "olhardigital.com.br/ciencia-e-espa\u2026"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.431, "type": "Other", "normalized_text": "espacial"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:01:00.000Z", "id": "1204793211639734274", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Uma das principais amea\u00e7as aos nossos esfor\u00e7os para explora\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o \u00e9 o lixo espacial\n\nhttps://t.co/MPWOHpCOjq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204793211639734274"]}, {"author_id": "1362233180", "created_at": "2019-12-11T16:00:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204790462453833728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.3014, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Lalabril", "id": "280525152"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "megaauditor", "id": "1362233180"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1204793200910557184", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AccionDeAmparo: @Lalabril @megaauditor @JorgeDCG Tremendo delincuente como su consuegro el suicida AG.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204793200910557184"]}, {"author_id": "4085725755", "created_at": "2019-12-11T16:00:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204770061841522688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AsisOberdan", "id": "751804400973250565"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1204793116907188229", "in_reply_to_user_id": "751804400973250565", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@AsisOberdan @alferdez mm..\nme gustaba el As\u00eds\nPeronista anti-liberal\n\nNo el defensor del suicida Nisman\nni el q ahora  busca otro nicho\ndial\u00e9ctico medi\u00e1tico\nacorde a los nuevos vientos..\n\n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204793116907188229"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 158, "tag": "Asesina"}, {"start": 159, "end": 165, "tag": "Hijas"}, {"start": 166, "end": 174, "tag": "Suicida"}, {"start": 179, "end": 190, "tag": "CdVictoria"}, {"start": 191, "end": 202, "tag": "Tamaulipas"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/QQMgDQdEl3", "expanded_url": "http://ow.ly/7tyg30q10eZ", "display_url": "ow.ly/7tyg30q10eZ"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/5KnD395iHc", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Victoria/status/1204793053648740354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5KnD395iHc", "media_key": "3_1204793049810948096"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.5321, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.646, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}, {"start": 180, "end": 189, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "CdVictoria"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}]}, "author_id": "358195737", "created_at": "2019-12-11T16:00:22.000Z", "id": "1204793053648740354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude1e\ud83d\udc49\ud83d\udc49 Pedro, quien era ex pareja sentimental de Jacqueline, de 20 a\u00f1os de edad, retuvo a las hijas durante una semana y despu\u00e9s la cit\u00f3 en su domicilio\n#Asesina #Hijas #Suicida \ud83d\ude31\u2b07\u2b07 #CdVictoria #Tamaulipas\nhttps://t.co/QQMgDQdEl3 https://t.co/5KnD395iHc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204793053648740354"]}, {"author_id": "104260275", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xnV9eVPgDB", "expanded_url": "https://ift.tt/2LK5Rs1", "display_url": "ift.tt/2LK5Rs1"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:00:17.000Z", "id": "1204793033692209158", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "I've just posted a new blog: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana, por @Barreratyszka https://t.co/xnV9eVPgDB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204793033692209158"]}, {"author_id": "1154195135367962624", "created_at": "2019-12-11T15:59:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504403002216448"}], "id": "1204792836752842755", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Megustaeldepor3: @Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuan\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204792836752842755"]}, {"author_id": "1118161305171574784", "created_at": "2019-12-11T15:59:29.000Z", "id": "1204792832436908036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hemos pasado la prueba suicida de cada mes\ud83e\udd73\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204792832436908036"]}, {"author_id": "546109128", "created_at": "2019-12-11T15:59:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204783766889271296"}], "id": "1204792768100536321", "in_reply_to_user_id": "546109128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "CARALHO SE FODER mlk parece q nunca matou mano... s\u00f3 quero o tesouro.. cara fica matando q nem retardado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204792768100536321"]}, {"author_id": "1122936178741841920", "created_at": "2019-12-11T15:59:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204790678317912064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5661, "type": "Person", "normalized_text": "Ag"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "oscar32017606", "id": "1115690084454391808"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1204792748563456005", "in_reply_to_user_id": "1115690084454391808", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "@oscar32017606 @JorgeDCG Bien caradejebe es este Sr todo el Per\u00fa sabe q a sido su Escudero del corrupto cobarde del suicida Ag ya es tiempo q tiene q responder a la justicia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204792748563456005"]}, {"author_id": "1013585495664873472", "created_at": "2019-12-11T15:59:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204750391923093504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7059, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "id": "1204792730465046529", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OligarcaOso: Occidente se suicida y encima nos piden que aplaudamos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204792730465046529"]}, {"author_id": "2526156725", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/1ucvJoQfX2", "expanded_url": "https://www.theatlantic.com/magazine/archive/2019/07/mh370-malaysia-airlines/590653/", "display_url": "theatlantic.com/magazine/archi\u2026"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 173, "probability": 0.5225, "type": "Organization", "normalized_text": "Malaysia Airlines Flight MH370"}, {"start": 191, "end": 202, "probability": 0.7697, "type": "Other", "normalized_text": "The Atlantic"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:58:56.000Z", "id": "1204792690891735040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cNor was it like an accident or pilot-suicide scenario that anyone had encountered before\u201d se foi isso, puta que pariu? Matou todo mundo junto\n\nMalaysia Airlines Flight MH370: Where Is It? - The Atlantic https://t.co/1ucvJoQfX2", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1204792690891735040"]}, {"author_id": "2168266219", "created_at": "2019-12-11T15:58:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204787582812459011"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Rico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Paco__Segura", "id": "477162795"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "LuchoBerkman", "id": "2168266219"}]}, "id": "1204792684600320001", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Paco__Segura: Muy pertinentes y emotivas reflexiones de Luis Rico @LuchoBerkman. El contrapoder est\u00e1 en la gente que plantea alternativ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204792684600320001"]}, {"author_id": "842349366", "created_at": "2019-12-11T15:57:52.000Z", "id": "1204792422141702144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Qu\u00e9 tan suicida ser\u00eda tener que ir al centro a la siesta ??", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204792422141702144"]}, {"author_id": "3299969345", "created_at": "2019-12-11T15:57:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204560990790148097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.961, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1204792310875279366", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @motto_fred: Que cara pat\u00e9tico. Pau mandado da Globo e do sistema.\nBom msm era patroc\u00ednio p\u00fablico, ainda por cima com valores acima do m\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204792310875279366"]}, {"author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-12-11T15:57:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.564, "type": "Person", "normalized_text": "Kalisto"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Kay Lee Ray"}]}, "id": "1204792292843937793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Kalisto got attacked before the match by Kay Lee Ray with a tope suicida at the royal rumble", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1204792292843937793"]}, {"author_id": "80224511", "created_at": "2019-12-11T15:57:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204688555383181312"}], "id": "1204792266923094018", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @descifraguerra: Un ataque suicida ha afectado a un hospital coreano en construcci\u00f3n a las afueras de la estrat\u00e9gica base a\u00e9rea norteame\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204792266923094018"]}, {"author_id": "1196873591297589249", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/9ko5sVJAqN", "expanded_url": "https://twitter.com/andrespiccione/status/1204489946452701184", "display_url": "twitter.com/andrespiccione\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.9259, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:56:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204489946452701184"}], "id": "1204792176481320961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Primer poster de Escuadr\u00f3n Suicida 2. https://t.co/9ko5sVJAqN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204792176481320961"]}, {"author_id": "569238040", "created_at": "2019-12-11T15:56:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204574029157486593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9564, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1204792089621475328", "in_reply_to_user_id": "123279544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@exitoina @Vanity_Sexx @alferdez La otra vez en la marcha le gritaron puto o algo asi y casi se suicida en Twitter. Ayer le robaron y golpearon y decia que estaba feliz...!!!!!!!!!!!....que locura.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204792089621475328"]}, {"author_id": "349588525", "created_at": "2019-12-11T15:55:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204771743891623936"}], "id": "1204791947442950145", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chemadecai: Tambi\u00e9n se te ha olvidado comentar que la persona que se suicida es por elecci\u00f3n suya y sin embargo, las mujeres asesinadas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chemadecai", "id": "434377358"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204791947442950145"]}, {"author_id": "4889983361", "created_at": "2019-12-11T15:55:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "id": "1204791819999023105", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204791819999023105"]}, {"author_id": "2692282504", "created_at": "2019-12-11T15:55:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204499785438388224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maxpradera", "id": "312963709"}]}, "id": "1204791761903767552", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maxpradera: La mejor propaganda pol\u00edtica del mundo al servicio del proyecto m\u00e1s insensato y suicida que ha habido en Europa desde la in\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204791761903767552"]}, {"author_id": "861996533457313792", "created_at": "2019-12-11T15:54:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204485555683287040"}], "id": "1204791639476183045", "in_reply_to_user_id": "1048563979038208003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Nat_Chan_uwu C suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Nat_Chan_uwu", "id": "1048563979038208003"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1204791639476183045"]}, {"author_id": "3197878052", "created_at": "2019-12-11T15:54:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204737895220809729"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4022, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.8395, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "id": "1204791639346159622", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elgmx: Soldador asesina a su expareja y sus dos beb\u00e9s de uno y cuatro a\u00f1os en el municipio de Naucalpan, Estado de M\u00e9xico; el triple fe\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204791639346159622"]}, {"author_id": "35137231", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/W5tMi02J3K", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1204791453072969730", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:54:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204791453072969730"}], "id": "1204791604332187648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "O brasileiro \u00e9 suicida https://t.co/W5tMi02J3K", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204791604332187648"]}, {"author_id": "476747550", "created_at": "2019-12-11T15:54:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204785507257012224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "se_bollain", "id": "556738933"}]}, "id": "1204791548824768512", "in_reply_to_user_id": "556738933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@se_bollain Un ecologista de verdad se suicida para no producir CO2 respirando.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204791548824768512"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "author_id": "921380974365233155", "created_at": "2019-12-11T15:54:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}], "id": "1204791468466069507", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204791468466069507"]}, {"author_id": "3042398955", "created_at": "2019-12-11T15:53:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204787896840048647"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "kara"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.8491, "type": "Person", "normalized_text": "oliver"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.3993, "type": "Person", "normalized_text": "heroi"}, {"start": 284, "end": 287, "probability": 0.7808, "type": "Person", "normalized_text": "goku"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "thekingkones", "id": "2610485293"}]}, "id": "1204791255726735362", "in_reply_to_user_id": "2610485293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@thekingkones se a gente for colocar na ponta do l\u00e1pis as pessoas que a kara matou direta ou indiretamente ela vai terminar com uma lista maior que do oliver kk esse discurso que heroi nao mata \u00e9 pura balela, \u00fanico her\u00f3i que realmente se preocupa com os civis durante uma batalha \u00e9 o goku??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204791255726735362"]}, {"author_id": "963009139", "created_at": "2019-12-11T15:52:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504403002216448"}], "id": "1204791184901771264", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Megustaeldepor3: @Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuan\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204791184901771264"]}, {"author_id": "53931730", "created_at": "2019-12-11T15:52:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "id": "1204791121588695041", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204791121588695041"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "pordentrocomcardinot"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.4997, "type": "Person", "normalized_text": "pordentrocomcardinot"}], "mentions": [{"start": 183, "end": 192, "username": "Cardinot", "id": "47775560"}]}, "author_id": "951589703370858497", "created_at": "2019-12-11T15:52:37.000Z", "id": "1204791102450130945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#pordentrocomcardinot\nEu n\u00e3o consigo entender esse policial armado que matou o caminhoneiro e baleou o filho. O que ele foi fazer na praia armado se ele n\u00e3o estava de servi\u00e7o???????\ud83d\udc81\n@Cardinot", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204791102450130945"]}, {"author_id": "4789484416", "created_at": "2019-12-11T15:51:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "id": "1204790902310539264", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204790902310539264"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "author_id": "2978455996", "created_at": "2019-12-11T15:50:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "id": "1204790672454230018", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204790672454230018"]}, {"author_id": "280525152", "created_at": "2019-12-11T15:50:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204790462453833728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.3014, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Lalabril", "id": "280525152"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "megaauditor", "id": "1362233180"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1204790557878284288", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AccionDeAmparo: @Lalabril @megaauditor @JorgeDCG Tremendo delincuente como su consuegro el suicida AG.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204790557878284288"]}, {"author_id": "1023729769668636672", "created_at": "2019-12-11T15:50:13.000Z", "id": "1204790498499743744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Salir al super puede ser un acto suicida con el calor que hace", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204790498499743744"]}, {"author_id": "3193276859", "created_at": "2019-12-11T15:50:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204782804019449856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lalabril", "id": "280525152"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "megaauditor", "id": "1362233180"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1204790462453833728", "in_reply_to_user_id": "280525152", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "text": "@Lalabril @megaauditor @JorgeDCG Tremendo delincuente como su consuegro el suicida AG.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204790462453833728"]}, {"author_id": "1140551226", "created_at": "2019-12-11T15:48:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204788395668578305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 159, "probability": 0.9727, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LezoOficial", "id": "1141394501279371264"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "afuefalicia", "id": "1913892050"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "Juanaiglesias3", "id": "829719978089775106"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "Miguel91345220", "id": "1197625001278656512"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "rosadiezglez", "id": "3018165370"}]}, "id": "1204789940489461761", "in_reply_to_user_id": "1141394501279371264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LezoOficial @afuefalicia @Juanaiglesias3 @Miguel91345220 @rosadiezglez Es que esa que t\u00fa dices (y la que la mayor\u00eda de gente conocemos) es la versi\u00f3n de Disney. En las versiones originales de los cuentos, \u00e9stos suelen ser mucho mas macabros como puede ser este de la bella durmiente o la sirenita (donde, si no recuerdo mal, \u00e9sta se suicida)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204789940489461761"]}, {"author_id": "4195442343", "created_at": "2019-12-11T15:45:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204789284244467713"}], "id": "1204789428486582279", "in_reply_to_user_id": "4195442343", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Neuda_Daniele Na verdade, ele meio que se matou, praticamente se atirou na frente de um carro.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204789428486582279"]}, {"author_id": "1138074434672238592", "created_at": "2019-12-11T15:45:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204727582249365506"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9176, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.3706, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "id": "1204789204317868034", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErionaldoB: Se esse cara fosse mais inteligente abria o jogo, falava a verdade, diria para o Brasil quem era o seu Jair da casa 58, com\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204789204317868034"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "author_id": "1017818422728691713", "created_at": "2019-12-11T15:45:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "id": "1204789185330192384", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204789185330192384"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 101, "end": 115, "tag": "Internacional"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/gWsJmGX0YQ", "expanded_url": "https://canal7slp.tv/2019/sujeto-mata-a-seis-personas-en-un-hospital-checo-luego-se-suicida/tv/2019/sujeto-mata-a-seis-personas-en-un-hospital-checo-luego-se-suicida/", "display_url": "canal7slp.tv/2019/sujeto-ma\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.3105, "type": "Other", "normalized_text": "Sujeto"}]}, "author_id": "214670199", "created_at": "2019-12-11T15:45:00.000Z", "id": "1204789184998891522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Internacional Sujeto mata a seis personas en un hospital checo, luego se suicida\n\nhttps://canal7slp.#Internacional Sujeto mata a seis personas en un hospital checo, luego se suicida\n\nhttps://t.co/gWsJmGX0YQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204789184998891522"]}, {"author_id": "713359651182669826", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/QlTzfVdY9j", "expanded_url": "https://twitter.com/xRich_RR/status/1204709616250171392", "display_url": "twitter.com/xRich_RR/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:44:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204709616250171392"}], "id": "1204789173586145281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\ndepend\u00eancia:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula: \u2705 \nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou:  \u2705 \ndiretoria: \u2705 https://t.co/QlTzfVdY9j", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204789173586145281"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "Policiaca"}, {"start": 49, "end": 59, "tag": "Jaqueline"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/NcEU4FwRdp", "expanded_url": "https://twitter.com/Excelsior/status/1204779097248931841", "display_url": "twitter.com/Excelsior/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.4422, "type": "Other", "normalized_text": "Policiaca"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8709, "type": "Person", "normalized_text": "Jaqueline"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PuntoPorPuntoTV", "id": "582262732"}]}, "author_id": "302170176", "created_at": "2019-12-11T15:44:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204783248997523459"}], "id": "1204789165436624897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PuntoPorPuntoTV: #Policiaca \nExpareja mata a #Jaqueline y a sus hijas, luego se suicida https://t.co/NcEU4FwRdp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204789165436624897"]}, {"author_id": "104217552", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/k7lSkUK8XV", "expanded_url": "https://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta", "display_url": "elgrafico.mx/la-roja/soldad\u2026"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9289, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:44:15.000Z", "id": "1204788996863213569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se separ\u00f3 de \u00e9l por violento y tres meses despu\u00e9s la asfixi\u00f3 a ella y a sus dos hijas. Triple feminicidio en Naucalpan https://t.co/k7lSkUK8XV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204788996863213569"]}, {"author_id": "995496224798265344", "created_at": "2019-12-11T15:44:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.4854, "type": "Person", "normalized_text": "J.M"}]}, "id": "1204788980643958785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"En las noticias\"\n\u00a1\u00faltimo momento!\nUN ADOLESCENTE DE 17 A\u00d1OS IDENTIFICADO COMO \"J.M.E\"  SE SUICIDA POR QUE ODIABA EL CALOR.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204788980643958785"]}, {"author_id": "1161750793634099200", "created_at": "2019-12-11T15:43:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204530197682425859"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pride_anime", "id": "1149889504146333697"}]}, "id": "1204788708534300672", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pride_anime: Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sun\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204788708534300672"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "11Dic"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9733, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.8501, "type": "Other", "normalized_text": "11Dic"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}]}, "author_id": "373998738", "created_at": "2019-12-11T15:42:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204665118694477825"}], "id": "1204788663802040320", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #11Dic #Venezuela  https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204788663802040320"]}, {"author_id": "1315277774", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/vcZIuUWjA0", "expanded_url": "https://twitter.com/90scams/status/1190701744730316805/video/1", "display_url": "twitter.com/90scams/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8248, "type": "Person", "normalized_text": "mingi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vmintruIy", "id": "4838614859"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:42:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204787934492286976"}], "id": "1204788649071697922", "in_reply_to_user_id": "4838614859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@vmintruIy se nem o mingi matou no mama ngm mata mais sksksksk https://t.co/vcZIuUWjA0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204788649071697922"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/wrUw6JtXog", "expanded_url": "https://nnc.mx/articulo/nacional/asesina-a-exesposa-y-sus-dos-hijas;-luego-se-suicida/1576078932", "display_url": "nnc.mx/articulo/nacio\u2026"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 166, "probability": 0.5353, "type": "Place", "normalized_text": "San Jos\u00e9 Poza Honda"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.9287, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "author_id": "89513840", "created_at": "2019-12-11T15:42:44.000Z", "id": "1204788614183342081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Seguridad |\u00a0Un sujeto asesin\u00f3 a su exesposa, junto con sus dos hijas, para posteriormente suicidarse, en hechos ocurridos la v\u00edspera en la colonia San Jos\u00e9 Poza Honda, en el municipio de Naucalpan.\nhttps://t.co/wrUw6JtXog", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204788614183342081"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 131, "tag": "tfg"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 118, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "Rodr\u00edguez Berasarte"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.3537, "type": "Other", "normalized_text": "Aitor"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.4008, "type": "Organization", "normalized_text": "tfg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CGCEES", "id": "596214677"}]}, "author_id": "471147543", "created_at": "2019-12-11T15:42:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204751973112799233"}], "id": "1204788503114059777", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CGCEES: \"Tendencia suicida en menores: Propuesta de prevenci\u00f3n para el \u00e1mbito escolar\".\n\nAutor: Rodr\u00edguez Berasarte, Aitor\n#tfg #educac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204788503114059777"]}, {"author_id": "1184544149879566336", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/kLZvE0FGIa", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B58AEOThQof/?igshid=138mzzc5pm4k4", "display_url": "instagram.com/p/B58AEOThQof/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:40:47.000Z", "id": "1204788125865828353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoje eu acordei com uma not\u00edcia muito triste, que doeu e me causou raiva. Algu\u00e9m que n\u00e3o conheci se suicidou, algu\u00e9m que n\u00e3o conheci tirou a pr\u00f3pria vida por causa de uma doen\u00e7a.\n\n\u2022Vou vencer a depress\u00e3o e a\u2026 https://t.co/kLZvE0FGIa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204788125865828353"]}, {"author_id": "263264622", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/M4PW6Qsk8j", "expanded_url": "https://cordobaaldia.com.mx/nacional-2/tragedia-expareja-mata-a-jaqueline-y-a-sus-hijas-luego-se-suicida.html", "display_url": "cordobaaldia.com.mx/nacional-2/tra\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/qMDDxnxBe6", "expanded_url": "https://twitter.com/cordobaaldia/status/1204787984035385346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMDDxnxBe6", "media_key": "3_1204787982194085888"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Jaqueline"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:40:13.000Z", "id": "1204787984035385346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tragedia\u2026Expareja mata a Jaqueline y a sus hijas, luego se\u00a0suicida https://t.co/M4PW6Qsk8j https://t.co/qMDDxnxBe6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204787984035385346"]}, {"author_id": "1005176382853472258", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/yQPR9FukZP", "expanded_url": "https://twitter.com/luiz_filipe04/status/1204786010279858176", "display_url": "twitter.com/luiz_filipe04/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:40:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204786010279858176"}], "id": "1204787967644110849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\u2714\nnota vermelha: \u2714\u2714\u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\u2714\u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\u2714\nchorou na sala: \u2714\u2714\u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/yQPR9FukZP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204787967644110849"]}, {"author_id": "833614088", "created_at": "2019-12-11T15:39:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204787871527387136", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204787871527387136"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "Formiggini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GrandeOrienteit", "id": "327141260"}]}, "author_id": "1125321051758563328", "created_at": "2019-12-11T15:39:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204787439950344193"}], "id": "1204787828338679808", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GrandeOrienteit: Angelo Fortunato #Formiggini, l'editore ebreo e massone morto suicida contro le leggi razziali. A Modena la presentazi\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204787828338679808"]}, {"author_id": "949125769501982720", "created_at": "2019-12-11T15:39:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "id": "1204787795862183936", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204787795862183936"]}, {"author_id": "40017948", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/cH6o7xCGke", "expanded_url": "https://rotativo.com.mx/2019/12/11/seguridad/asesina-a-exesposa-y-sus-dos-hijas-luego-se-suicida-813836/", "display_url": "rotativo.com.mx/2019/12/11/seg\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/pQm37RaBjm", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioRotativo/status/1204787702849265664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pQm37RaBjm", "media_key": "3_1204787700450123776"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.5384, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:39:06.000Z", "id": "1204787702849265664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "(Asesina a exesposa y sus dos hijas; luego se suicida) - Rotativo de Quer\u00e9taro - https://t.co/cH6o7xCGke https://t.co/pQm37RaBjm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204787702849265664"]}, {"author_id": "477162795", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/Ki5cXtVAa0", "expanded_url": "https://twitter.com/ecologistas/status/1204756271053910017", "display_url": "twitter.com/ecologistas/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Rico"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 65, "username": "LuchoBerkman", "id": "2168266219"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:38:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204756271053910017"}], "id": "1204787582812459011", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "Muy pertinentes y emotivas reflexiones de Luis Rico @LuchoBerkman. El contrapoder est\u00e1 en la gente que plantea alternativas justas y sostenibles a este capitalismo insaciable y suicida. https://t.co/Ki5cXtVAa0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204787582812459011"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "Formiggini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GrandeOrienteit", "id": "327141260"}]}, "author_id": "1627543903", "created_at": "2019-12-11T15:38:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204787439950344193"}], "id": "1204787520178991105", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GrandeOrienteit: Angelo Fortunato #Formiggini, l'editore ebreo e massone morto suicida contro le leggi razziali. A Modena la presentazi\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204787520178991105"]}, {"author_id": "2932677080", "created_at": "2019-12-11T15:38:15.000Z", "id": "1204787487975116803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "es un acto suicida ir al gym en esta \u00e9poca", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204787487975116803"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Formiggini"}, {"start": 168, "end": 174, "tag": "libro"}, {"start": 232, "end": 243, "tag": "Massoneria"}, {"start": 244, "end": 251, "tag": "Storia"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/HiAZR655kG", "expanded_url": "http://www.goiemiliaromagna.it/2019/12/11/formigginimodena/", "display_url": "goiemiliaromagna.it/2019/12/11/for\u2026"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 220, "username": "gazzettamodena", "id": "186387855"}, {"start": 223, "end": 230, "username": "GOI_ER", "id": "974176603319209984"}]}, "author_id": "327141260", "created_at": "2019-12-11T15:38:04.000Z", "id": "1204787439950344193", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Angelo Fortunato #Formiggini, l'editore ebreo e massone morto suicida contro le leggi razziali. A Modena la presentazione della sua avvincente biografia nell'esaustivo #libro di Roberto Vaccari. Leggi via @gazzettamodena e @GOI_ER.\n#Massoneria #Storia\nhttps://t.co/HiAZR655kG", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204787439950344193"]}, {"author_id": "1122681813879721985", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/Vsy0NdRXiP", "expanded_url": "https://t.co/Vsy0NdRXiP", "display_url": "t.co/Vsy0NdRXiP"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:37:30.000Z", "id": "1204787298665205760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Vsy0NdRXiP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204787298665205760"]}, {"author_id": "3400725748", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/mpCTAJsBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/cmonspaingirl/status/1204769052234633216", "display_url": "twitter.com/cmonspaingirl/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:37:11.000Z", "id": "1204787218776285184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A cosa es as\u00ed :\n\nYo: nadie me quiere \nMi amiga : yo te quiero \nYo:PERO T\u00da NO ERES EL \n\nYo: nadie me quiere, el no me quiere. \n\n*se suicida* https://t.co/mpCTAJsBCT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204787218776285184"]}, {"author_id": "937327755712135168", "created_at": "2019-12-11T15:36:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204780235402682375"}], "id": "1204787097896443910", "in_reply_to_user_id": "937327755712135168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "estou 30% mais suicida agora", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204787097896443910"]}, {"author_id": "990371688670953477", "created_at": "2019-12-11T15:36:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204042471010897923"}], "id": "1204786998709497856", "in_reply_to_user_id": "1203723132617539585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@procancelcult T\u00e3o p\u00e9ssimo profissional na s\u00e9rie que foi considerado um dos melhores detetives da 99, n\u00e3o leva o trabalho a s\u00e9rio que quase se matou algumas vezes pra resolver casos. \u00c9, seria demitido. Amada?? \ud83d\ude02 publica\u00e7\u00e3o mais sem no\u00e7\u00e3o que essa n\u00e3o tem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204786998709497856"]}, {"author_id": "1173229250322817030", "created_at": "2019-12-11T15:35:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204754448008056833"}], "id": "1204786904803282944", "in_reply_to_user_id": "1160297158257590272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AnaluPereira13 @lolaescreva Se suicida.....rsrsrs", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AnaluPereira13", "id": "1160297158257590272"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204786904803282944"]}, {"author_id": "1194129832797495296", "created_at": "2019-12-11T15:35:44.000Z", "id": "1204786854681366530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O jeito \u00e9 fazer um teste de gravidez hoje, se eu sumir \u00e9 pq minha m\u00e3e me matou (ela sabe que eu estou com essa duvida) FODEU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204786854681366530"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 127, "tag": "Naucalpan"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9049, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HoyEstado", "id": "127068662"}]}, "author_id": "86749955", "created_at": "2019-12-11T15:35:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204771486659174401"}], "id": "1204786761047695360", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HoyEstado: Con todo y denuncia de violencia, sujeto envenen\u00f3 a sus hijas, mat\u00f3 a su esposa y luego se suicid\u00f3 en #Naucalpan.\n\nhttps://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204786761047695360"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 61, "tag": "ESTADOS"}, {"start": 62, "end": 70, "tag": "Estados"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/gm2CzsawN3", "expanded_url": "http://tinyurl.com/vhexnbm", "display_url": "tinyurl.com/vhexnbm"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.5315, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}]}, "author_id": "152917502", "created_at": "2019-12-11T15:35:19.000Z", "id": "1204786748078714881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Asesina a exesposa y sus dos hijas; luego se suicida #ESTADOS #Estados https://t.co/gm2CzsawN3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204786748078714881"]}, {"author_id": "928699557361471489", "created_at": "2019-12-11T15:34:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204783144144162817"}], "id": "1204786524124012546", "in_reply_to_user_id": "1060754651467968517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cruz_carolline N\u00e3o falei que ele matou, falei que ele defendeu matar 30 mil. Se n\u00e3o entendeu o tweet, leia de novo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cruz_carolline", "id": "1060754651467968517"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204786524124012546"]}, {"author_id": "1072499269922381824", "created_at": "2019-12-11T15:33:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204477451587461120"}], "id": "1204786307211374593", "in_reply_to_user_id": "951162371967475713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@yang_reysz \u2764\ufe0f KKKKKKK A SUICIDA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204786307211374593"]}, {"author_id": "2951333250", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/b7raidwDxi", "expanded_url": "http://bit.ly/2LKQTC6", "display_url": "bit.ly/2LKQTC6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:33:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204779097248931841"}], "id": "1204786263779360769", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Excelsior: En una carta pidi\u00f3 que los enterraran juntos porque \"amaba  a su familia\". \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\n\nhttps://t.co/b7raidwDxi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204786263779360769"]}, {"author_id": "1192125790151942154", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/nwRRN1TJRV", "expanded_url": "https://twitter.com/cligx/status/1204421720976834560", "display_url": "twitter.com/cligx/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:33:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204421720976834560"}], "id": "1204786179012476929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El perro suicida jajajaja https://t.co/nwRRN1TJRV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204786179012476929"]}, {"author_id": "1002777697142165504", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/JvD0C60tkU", "expanded_url": "https://twitter.com/JulietaSagnay/status/1204786162205937664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JvD0C60tkU", "media_key": "3_1204786154643562496"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:32:59.000Z", "id": "1204786162205937664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "La depresi\u00f3n se puede curar y la ideacion suicida se puede prevenir ! https://t.co/JvD0C60tkU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204786162205937664"]}, {"author_id": "138095181", "created_at": "2019-12-11T15:32:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204769807096328192"}], "id": "1204786108858589184", "in_reply_to_user_id": "7996082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@el_pais En poco tiempo, cuando los que la han encumbrado pasen de ella...se suicida...al tiempo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204786108858589184"]}, {"author_id": "152358615", "created_at": "2019-12-11T15:32:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204783552480632834"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Tommasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "YoSoiTuLSR", "id": "896131676224581633"}]}, "id": "1204786082421911552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @YoSoiTuLSR: Alejandro Tommasi alarma a sus seguidores al publicar una presunta nota suicida y despu\u00e9s este mensaje: https://t.co/fgV9zh\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204786082421911552"]}, {"author_id": "1138176903637032961", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/d3lfJncoZS", "expanded_url": "https://twitter.com/abl_scussel/status/1204779679569326082", "display_url": "twitter.com/abl_scussel/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:32:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204779679569326082"}], "id": "1204786010279858176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c (j\u00e1 viram!?!?) https://t.co/d3lfJncoZS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204786010279858176"]}, {"author_id": "828693734669840385", "created_at": "2019-12-11T15:32:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204783827903746049"}], "id": "1204786000213544960", "in_reply_to_user_id": "766221303632240640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@armesillaconde Si lo dijo: el capitalismo no puede dejar de producir aunque se rompa la relaci\u00f3n oferta y demanda. Le falt\u00f3 a\u00f1adir \"fatalismo suicida\". Ahora no puedo citar la fuente literal pero la he le\u00eddo infinidad de veces. Buscar\u00e9 y comunicar\u00e9. Mas a\u00fan es una de sus tesis m\u00e1s can\u00f3nicas.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "armesillaconde", "id": "766221303632240640"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204786000213544960"]}, {"author_id": "2704753244", "created_at": "2019-12-11T15:31:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204431384246403073"}], "id": "1204785799755182081", "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@edufeiok Ten\u00e9s un vecino,te cuestiona el sepelio de tu marido por el caj\u00f3n es cerrado,se suicida alguien de la cuadra te acusa de asesina,le parece q\"negros\"entran a tu casa y te denuncia,la polic\u00eda rompe tu casa y te excava todo el patio,denuncia a tus hijos...etc.\nVos,le dar\u00edas la mano?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204785799755182081"]}, {"author_id": "129290156", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/1w6Ffi7DSp", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=EwJVT2gFOag&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=EwJVT2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=EwJVT2gFOag&feature=share"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:31:10.000Z", "id": "1204785705647509504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El Saboteo Suicida De La Oposici\u00f3n Venezolana https://t.co/1w6Ffi7DSp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204785705647509504"]}, {"author_id": "1115423894049964032", "created_at": "2019-12-11T15:30:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204737895220809729"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4022, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.8395, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "id": "1204785611913089024", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elgmx: Soldador asesina a su expareja y sus dos beb\u00e9s de uno y cuatro a\u00f1os en el municipio de Naucalpan, Estado de M\u00e9xico; el triple fe\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204785611913089024"]}, {"author_id": "2185228374", "created_at": "2019-12-11T15:28:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204785054561554433", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204785054561554433"]}, {"author_id": "754320958136147969", "created_at": "2019-12-11T15:28:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204559711745593344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8091, "type": "Organization", "normalized_text": "TV3"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.275, "type": "Person", "normalized_text": "Psoe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Eva_Granados", "id": "210607838"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "cronicaglobal", "id": "81081065"}]}, "id": "1204784949120901120", "in_reply_to_user_id": "210607838", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Eva_Granados @cronicaglobal Que TV3 siga con esa deriva suicida, es en gran parte culpa de tu partido el Psoe que no quiso aplicar el 155 ni a los medios de comunicaci\u00f3n p\u00fablicos ni a la educaci\u00f3n. Pensaban que siendo prudentes pod\u00edan esperar algo bueno de los nazionalistas supremac\u00edstas Pero se equivocaron", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204784949120901120"]}, {"author_id": "88957440", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ybp5p1UJ30", "expanded_url": "http://bit.ly/35cnHeJ", "display_url": "bit.ly/35cnHeJ"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ai5e0IkXNh", "expanded_url": "https://twitter.com/Imagen_Mx/status/1204784914522087425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ai5e0IkXNh", "media_key": "3_1204784890253840385"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Jaqueline"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:28:02.000Z", "id": "1204784914522087425", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Expareja mata a Jaqueline y a sus hijas, luego se suicida https://t.co/ybp5p1UJ30 https://t.co/ai5e0IkXNh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204784914522087425"]}, {"author_id": "1026501486694555648", "created_at": "2019-12-11T15:26:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204748819767971843"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9522, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dimacgarcia", "id": "835570202289012736"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "0iluiz", "id": "1192041417956352000"}]}, "id": "1204784616923631618", "in_reply_to_user_id": "835570202289012736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dimacgarcia @0iluiz O PSL tem voca\u00e7\u00e3o suicida (ou a \u00e2nsia de meter a m\u00e3o no dinheiro de uma vez s\u00f3!)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204784616923631618"]}, {"author_id": "1158515962720804870", "created_at": "2019-12-11T15:26:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1204784413285978113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204784413285978113"]}, {"author_id": "1204239865082195969", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/RSkhc4SYKN", "expanded_url": "https://twitter.com/Oriana40571485/status/1204784310961750016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RSkhc4SYKN", "media_key": "3_1204784308503928833"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:25:38.000Z", "id": "1204784310961750016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Gente feliz q juega a ser suicida.\nGente suicida q juega a ser feliz. https://t.co/RSkhc4SYKN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204784310961750016"]}, {"author_id": "2250595070", "created_at": "2019-12-11T15:24:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "id": "1204784128228503553", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG SI PUESSS!!! HERMANITO, ENCUBRIDOR Y SEGUIDOR DEL SUICIDA COLOSAL.\nA LA REJA TAMBI\u00c9N!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204784128228503553"]}, {"author_id": "116311965", "created_at": "2019-12-11T15:24:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204732246885851137"}], "id": "1204784123358920704", "in_reply_to_user_id": "146585909", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@angelelelelele Se eu sou o policial prendo fogo. Quase matou 3 profissionais trabalhando, fora as outras pessoas que colocou em risco.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "angelelelelele", "id": "146585909"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204784123358920704"]}, {"author_id": "1119486300988616705", "created_at": "2019-12-11T15:24:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4107, "type": "Person", "normalized_text": "Maluko"}]}, "id": "1204783920962773001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Maluko se enforcou aqui du lado do trampa slk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204783920962773001"]}, {"author_id": "155376438", "created_at": "2019-12-11T15:23:26.000Z", "id": "1204783756562829312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que tan suicida puede ser caer a mi casa con un perro para navidad? \ud83e\udd14", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204783756562829312"]}, {"author_id": "3111442894", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/w4pjINmS7g", "expanded_url": "https://twitter.com/fdbedout/status/1204781064100761600", "display_url": "twitter.com/fdbedout/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:23:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204781064100761600"}], "id": "1204783694348730368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esta es la juventud que se deja influenciar y que se suicida por todo https://t.co/w4pjINmS7g", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204783694348730368"]}, {"author_id": "1032316342219812865", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/pfsKaUox65", "expanded_url": "https://twitter.com/abl_scussel/status/1204779679569326082", "display_url": "twitter.com/abl_scussel/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:22:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204779679569326082"}], "id": "1204783634860904448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c acho q n \ndiretoria: \u274c pela primeira vez \nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/pfsKaUox65", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204783634860904448"]}, {"author_id": "343367281", "created_at": "2019-12-11T15:22:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204498071398371328"}], "id": "1204783631933284352", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @desireeseguraib: Sinceramente el fin de bachillerato cu\u00e1l es, aprender o meter a los adolescente en la droga y hundirlos en un pensamie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "desireeseguraib", "id": "1080110012716994561"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204783631933284352"]}, {"author_id": "896131676224581633", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/fgV9zhdKQJ", "expanded_url": "https://yosoitu.lasillarota.com/gente/espectaculos/alejandro-tommasi-alarma-a-sus-seguidores-al-publicar-una-presunta-nota-suicida-su-pareja-alejandro-tommasi-nota/343795", "display_url": "yosoitu.lasillarota.com/gente/espectac\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Tommasi"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:22:37.000Z", "id": "1204783552480632834", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Alejandro Tommasi alarma a sus seguidores al publicar una presunta nota suicida y despu\u00e9s este mensaje: https://t.co/fgV9zhdKQJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204783552480632834"]}, {"author_id": "1189374466725470209", "created_at": "2019-12-11T15:22:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204781192878477312"}], "id": "1204783495706533889", "in_reply_to_user_id": "1176898971098370048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NosotrosElTrece @Tomasdente @eltreceoficial @Tomasdente Con esa cara de sufrido siempre que cansador es x favorrr!!!!....podria trabajar en atenci\u00f3n al suicida o alquilarse para llorar en velorios!!!!!..ahora resulta que tambi\u00e9n sufre x la cantante de Roxette\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0fque pesado es!!!!!\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude2d", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NosotrosElTrece", "id": "1176898971098370048"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Tomasdente", "id": "177107979"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "eltreceoficial", "id": "175824869"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "Tomasdente", "id": "177107979"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204783495706533889"]}, {"author_id": "1013968141355974657", "created_at": "2019-12-11T15:22:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "id": "1204783437904777216", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204783437904777216"]}, {"author_id": "1016464531999068161", "created_at": "2019-12-11T15:22:03.000Z", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "id": "1204783412298551296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o tenho pena que ngm, principalmente de algu\u00e9m infeliz que gosta de ver o pr\u00f3ximo infeliz pela vida dele(a) ser t\u00e3o frustrado(a) que n\u00e3o consegue ter, e quando v\u00ea o pr\u00f3ximo em paz quer acabar com a luz pr\u00f3pria p poder se sentir melhor vendo o outro mal n\u00e9!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204783412298551296"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}, {"start": 28, "end": 38, "tag": "Jaqueline"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/NcEU4FwRdp", "expanded_url": "https://twitter.com/Excelsior/status/1204779097248931841", "display_url": "twitter.com/Excelsior/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.5051, "type": "Other", "normalized_text": "Policiaca"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Jaqueline"}]}, "author_id": "582262732", "created_at": "2019-12-11T15:21:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204779097248931841"}], "id": "1204783248997523459", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Policiaca \nExpareja mata a #Jaqueline y a sus hijas, luego se suicida https://t.co/NcEU4FwRdp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204783248997523459"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "RogueOne"}, {"start": 269, "end": 278, "tag": "StarWars"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "RogueOne"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "-off"}, {"start": 180, "end": 200, "probability": 0.7373, "type": "Other", "normalized_text": "Estrella de la Muerte"}, {"start": 262, "end": 262, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "."}, {"start": 270, "end": 277, "probability": 0.879, "type": "Other", "normalized_text": "StarWars"}]}, "author_id": "2284674102", "created_at": "2019-12-11T15:21:23.000Z", "id": "1204783243549122560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cuanto \u2795 veo #RogueOne, \u2795 la disfruto. Spin-off, precuela o como la quer\u00e1is llamar,sigue siendo mi favorita de la saga. Cuentan detalladamente como lograron robar los planos de la Estrella de la Muerte, en una misi\u00f3n suicida, enlaz\u00e1ndola perfectamente con el Cap.IV de #StarWars", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204783243549122560"]}, {"author_id": "1580996305", "created_at": "2019-12-11T15:21:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204745284867284992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.5112, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FAngelico", "id": "14621282"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}]}, "id": "1204783209231372289", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FAngelico: Fura\u00e7o do @flaviovmcosta : \"Em sigilo, policiais do Rio afirmaram ao UOL que as circunst\u00e2ncias do caso s\u00e3o suspeitas e que d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204783209231372289"]}, {"author_id": "334270226", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/XRnyZIQW0w", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:20:46.000Z", "id": "1204783087131004934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/XRnyZIQW0w", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204783087131004934"]}, {"author_id": "1125105388897079297", "created_at": "2019-12-11T15:20:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204663510564790274"}], "id": "1204783086023696384", "in_reply_to_user_id": "811899388943593472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@eyesofsx eu to falando do cadeirante de como eu era antes de voc\u00ea que se matou deixando muitas pessoas que amavam ele triste militou errado volte 3 casas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204783086023696384"]}, {"author_id": "1103430630078062593", "created_at": "2019-12-11T15:19:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204782418529603587"}], "id": "1204782780221026305", "in_reply_to_user_id": "4041820816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Nerfed_Akabane @yusukelolx @envylool Que nerfem mais essa porra, ontem deixei o cara 0/6, meu time se matou 4 vezes pra ela e o bixin saiu metendo adaga no cu de todo mundo", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "yusukelolx", "id": "1492281443338366982"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "envylool", "id": "294712619"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204782780221026305"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 97, "tag": "Rep\u00fablicaCheca"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/A7hvRgMaoR", "expanded_url": "https://elinformante.mx/?p=43216", "display_url": "elinformante.mx/?p=43216"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/fJAPwBT0B8", "expanded_url": "https://twitter.com/ElinformanteUS/status/1204782657458098177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fJAPwBT0B8", "media_key": "3_1204782636935385089"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.5526, "type": "Other", "normalized_text": "Rep\u00fablicaCheca"}]}, "author_id": "3223746900", "created_at": "2019-12-11T15:19:03.000Z", "id": "1204782657458098177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata seis personas y se suicida antes de ser atrapado en un hospital de la #Rep\u00fablicaCheca.\n\nhttps://t.co/A7hvRgMaoR https://t.co/fJAPwBT0B8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204782657458098177"]}, {"author_id": "361402893", "created_at": "2019-12-11T15:18:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204512763525115912"}], "id": "1204782577489530882", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RenattoBautista @MijaelGLP No le perdonan q sea un vil mentiroso como t\u00fa patr\u00f3n suicida...pa tarado...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204782577489530882"]}, {"author_id": "947504502", "created_at": "2019-12-11T15:18:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204781359765577730"}], "id": "1204782538105016322", "in_reply_to_user_id": "1162999813207724032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GmaXo2 @nzingaretti Te la rigiro: \"vedremo\"...\nPer ora il vs. bilancio vede solo il Truce che suicida il prec. Gov e da allora... il vuoto - inteso al solito solo come sagre, bestemmie su cose sconosciute, ecc...\nA Salvoini non affiderei manco il gatto, figurati un Paese, il mio ;) Rinsavirete mai?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "GmaXo2", "id": "1162999813207724032"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204782538105016322"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 135, "tag": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/3l0BgvTW18", "expanded_url": "https://diariodenaucalpan.com/nota-roja/soldador-asesina-a-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta/", "display_url": "diariodenaucalpan.com/nota-roja/sold\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9002, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.4946, "type": "Person", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DDNaucalpan", "id": "738416674538442752"}]}, "author_id": "3811010774", "created_at": "2019-12-11T15:18:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204759981460844546"}], "id": "1204782528323821568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DDNaucalpan: Soldador asesina a expareja y sus dos beb\u00e9s en Naucalpan; se suicida y deja carta - https://t.co/3l0BgvTW18 #Naucalpan #M\u00e9\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204782528323821568"]}, {"author_id": "3964851203", "created_at": "2019-12-11T15:18:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204775592958267393"}], "id": "1204782521650753538", "in_reply_to_user_id": "313927408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SuNotissima Quiz\u00e1s precisamente por eso, porque no es mandatario pol\u00edtico y no tiene el lastre de la raz\u00f3n de estado, que no entiende de ideolog\u00edas y lleva a la defensa de sectores estrat\u00e9gicos (energ\u00e9tico, transporte) en el marco de una econom\u00eda suicida. Por eso blanquean el gas natural.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SuNotissima", "id": "313927408"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204782521650753538"]}, {"author_id": "49057554", "created_at": "2019-12-11T15:17:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204402462729416705"}], "id": "1204782380613013505", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LoboMauro73: Esse v\u00eddeo \u00e9 uma aula de que, em algumas vezes, da pra cravar que o filme \u00e9 ruim. Ator canastra sem carisma (e ca\u00e7a clique\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LoboMauro73", "id": "365106260"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204782380613013505"]}, {"author_id": "628635961", "created_at": "2019-12-11T15:17:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204780290629132293"}], "id": "1204782363944857601", "in_reply_to_user_id": "1075797124061769728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@kilzynn @Geo_MHZ o maximo que acontece \u00e9 de ficar sem shield... pq pode cair 15 duplas,  vai ser looteado em 2 minutos, se eles matarem td mundo e ninguem fugir da cidade com o loot, vai ser dropado no chao e \u00e9 s\u00f3 lootear qm matou... o loot n vai sumir nao dkosakdsa o shield sim pq vao gastar", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kilzynn", "id": "1075797124061769728"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "Geo_MHZ", "id": "1161144437206134786"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204782363944857601"]}, {"author_id": "889808836047101952", "created_at": "2019-12-11T15:16:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204782044301189123", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204782044301189123"]}, {"author_id": "3252325545", "created_at": "2019-12-11T15:16:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204530197682425859"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pride_anime", "id": "1149889504146333697"}]}, "id": "1204782034251649026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pride_anime: Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sun\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204782034251649026"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "PelisQueHeVistoEn2019"}, {"start": 29, "end": 38, "tag": "RogueOne"}, {"start": 40, "end": 62, "tag": "UnaHistoriaDeStarWars"}, {"start": 248, "end": 266, "tag": "UnaNuevaEsperanza"}, {"start": 268, "end": 277, "tag": "StarWars"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IGh82Namy5", "expanded_url": "https://twitter.com/Jalc_78/status/1204781955725905920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IGh82Namy5", "media_key": "3_1204781943814074369"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "RogueOne"}, {"start": 41, "end": 61, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "UnaHistoriaDeStarWars"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio Gal\u00e1ctico"}, {"start": 127, "end": 147, "probability": 0.4508, "type": "Other", "normalized_text": "Estrella de la Muerte"}, {"start": 249, "end": 265, "probability": 0.4848, "type": "Other", "normalized_text": "UnaNuevaEsperanza"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "StarWars"}]}, "author_id": "2284674102", "created_at": "2019-12-11T15:16:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204468373033299970"}], "id": "1204781955725905920", "in_reply_to_user_id": "2284674102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#PelisQueHeVistoEn2019:\n326) #RogueOne. #UnaHistoriaDeStarWars. REVISIONADA. El Imperio Gal\u00e1ctico ha terminado de construir la Estrella de la Muerte, y un grupo de rebeldes decide embarcarse en una misi\u00f3n suicida para robar los planos. Precuela de #UnaNuevaEsperanza. #StarWars.\ud83e\udd70 https://t.co/IGh82Namy5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204781955725905920"]}, {"author_id": "364009074", "created_at": "2019-12-11T15:15:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1204781869868494849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204781869868494849"]}, {"author_id": "132401102", "created_at": "2019-12-11T15:15:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "id": "1204781644927971328", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204781644927971328"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 44, "tag": "G\u00f3mezPalacio"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/TQXRrIzf6k", "expanded_url": "https://www.elsiglodedurango.com.mx/noticia/1092012.se-suicida-joven-de-16-anos-en-gomez-palacio.html", "display_url": "elsiglodedurango.com.mx/noticia/109201\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.8609, "type": "Place", "normalized_text": "G\u00f3mezPalacio"}]}, "author_id": "164777194", "created_at": "2019-12-11T15:15:00.000Z", "id": "1204781635167641600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida joven de 16 a\u00f1os en #G\u00f3mezPalacio https://t.co/TQXRrIzf6k", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204781635167641600"]}, {"author_id": "4601670195", "created_at": "2019-12-11T15:14:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204779108745588736"}], "id": "1204781612195598338", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lostic_4Reals: 'qui\u00e9n decide matar el tiempo no es un asesino, es un suicida'", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204781612195598338"]}, {"author_id": "3875765777", "created_at": "2019-12-11T15:14:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204750613407502336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8132, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "bielhcruz01", "id": "3492666435"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "fabiopen23", "id": "90896679"}]}, "id": "1204781536249290753", "in_reply_to_user_id": "1118961085774729221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@feelsmilas @bielhcruz01 @fabiopen23 N\u00e3o foi , o nazismo matou mais de 1 milh\u00e3o de pessoas por intoler\u00e2ncia religiosa contra os judeus.\nStalin matou milh\u00f5es porque se definiam crist\u00e3os,  e no socialismo vc tem de ser ateu.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204781536249290753"]}, {"author_id": "931596533358841857", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/d7izYcPb9b", "expanded_url": "https://twitter.com/IsaMachado77/status/1204780595458560000", "display_url": "twitter.com/IsaMachado77/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:13:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204780595458560000"}], "id": "1204781378505773056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c esse ano sai \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala:\u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2714\ufe0f\n\nque vergonha credo https://t.co/d7izYcPb9b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204781378505773056"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "DeliroComoMijael"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 100, "end": 119, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sincaretaspe", "id": "872105023718776833"}]}, "author_id": "828342425139683330", "created_at": "2019-12-11T15:13:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204528496216809473"}], "id": "1204781342405353481", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sincaretaspe: #DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que ID\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204781342405353481"]}, {"author_id": "1052280770566479872", "created_at": "2019-12-11T15:13:32.000Z", "id": "1204781267360927750", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu to chegaaandoooo\nE se saudade n\u00e3o mata hj ela quase me matou\ud83c\udfb6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204781267360927750"]}, {"author_id": "1671526994", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7gxqgXBdb1", "expanded_url": "https://twitter.com/victor_brinkk/status/1204137079845900290", "display_url": "twitter.com/victor_brinkk/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:12:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204137079845900290"}], "id": "1204781118374993920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Q U E N O J O da porra mano v\u00ea se esse povo se suicida https://t.co/7gxqgXBdb1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204781118374993920"]}, {"author_id": "1043402114381348864", "created_at": "2019-12-11T15:12:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204765278149791745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9065, "type": "Other", "normalized_text": "Testigos de cargo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "APompaelo", "id": "1157039746830471169"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "ANVITE_NAVARRA", "id": "1090670985710313472"}]}, "id": "1204781101765578757", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @APompaelo: El d\u00eda 17 estaremos acompa\u00f1ando a @ANVITE_NAVARRA en su evento de presentaci\u00f3n del libro \u201cTestigos de cargo, la historia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204781101765578757"]}, {"author_id": "4892368012", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ycxqOfTMBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jeree_rocha/status/1204644912236572672", "display_url": "twitter.com/jeree_rocha/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:12:17.000Z", "id": "1204780953291436032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ajajajajajajaj no puedo parar de re\u00edrme,re suicida el perro https://t.co/ycxqOfTMBJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204780953291436032"]}, {"author_id": "2273499648", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/iKlROVepAt", "expanded_url": "https://bit.ly/2LJWXL4", "display_url": "bit.ly/2LJWXL4"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/aPeZsmKoJo", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_deColima/status/1204780859510812677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aPeZsmKoJo", "media_key": "3_1204780853944995842"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4333, "type": "Person", "normalized_text": "Sujeto"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:11:55.000Z", "id": "1204780859510812677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sujeto asesina a su expareja y a sus hijas, luego se suicida\nhttps://t.co/iKlROVepAt https://t.co/aPeZsmKoJo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204780859510812677"]}, {"author_id": "98863267", "created_at": "2019-12-11T15:11:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204780809586118657"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.5808, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}]}, "id": "1204780811645526018", "in_reply_to_user_id": "98863267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 84, "quote_count": 0}, "text": "como se a gente n\u00e3o fosse obrigado a abrir PJ pra trabalhar pq as pr\u00f3prias empresas n\u00e3o querem v\u00ednculo empregat\u00edcio. \u00c9 abrir pessoa jur\u00eddica pra emitir nota e conseguir trabalhar com um m\u00ednimo de dignidade ou trabalhar na total informalidade. Nossa, o jeito q ele falou me matou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204780811645526018"]}, {"author_id": "934935428569935872", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/VItnSTFb5b", "expanded_url": "https://twitter.com/Wruchshow/status/1204779989025075201", "display_url": "twitter.com/Wruchshow/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:10:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204779989025075201"}], "id": "1204780595458560000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala:\u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/VItnSTFb5b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204780595458560000"]}, {"author_id": "933499706138865666", "created_at": "2019-12-11T15:10:04.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "id": "1204780392710070281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quem matou e quem mandou matar Marielle?\nSe tivesse alguma suspeita de algu\u00e9m do PT, o partido todo tava na cadeia,mas os envolvidos s\u00e3o outros\nO brasileiro t\u00e1 muito bonzinho,t\u00e1 precisando de um pouco de sangue dos argentinos, dos chilenos.\nDeixamos de ser povo pra virar p\u00fablico", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204780392710070281"]}, {"author_id": "2540323976", "created_at": "2019-12-11T15:09:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204780366101434369", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204780366101434369"]}, {"author_id": "1161662788198117376", "created_at": "2019-12-11T15:09:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204748939649540096"}], "id": "1204780357041737728", "in_reply_to_user_id": "1045692191174217728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@renanlopes2312 @doisdedosdeteo No dia que vc souber, v\u00ea um amigo que se matou por causa da fala dessas pessoas, vc ser\u00e1 duro.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "renanlopes2312", "id": "1045692191174217728"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "doisdedosdeteo", "id": "2891661959"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204780357041737728"]}, {"author_id": "53443117", "created_at": "2019-12-11T15:09:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}], "id": "1204780344635011073", "in_reply_to_user_id": "262822127", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Alvisepf El que se suicida lo hace sin ayuda, la v\u00edctima de violencia  no tiene la responsabilidad ni la culpa.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204780344635011073"]}, {"author_id": "896481234611785732", "created_at": "2019-12-11T15:09:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504543268147202"}], "id": "1204780320014426112", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Megustaeldepor3: @Alvisepf @alahoranona \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204780320014426112"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}]}, "author_id": "980820093176303616", "created_at": "2019-12-11T15:09:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "id": "1204780279564513280", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204780279564513280"]}, {"author_id": "937327755712135168", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/n6UUhj1kGP", "expanded_url": "https://twitter.com/jujajin/status/1204440580656369664", "display_url": "twitter.com/jujajin/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:09:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204440580656369664"}], "id": "1204780235402682375", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "estou 20% mais suicida hoje https://t.co/n6UUhj1kGP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204780235402682375"]}, {"author_id": "788138113830977537", "created_at": "2019-12-11T15:09:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204498071398371328"}], "id": "1204780192755048449", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @desireeseguraib: Sinceramente el fin de bachillerato cu\u00e1l es, aprender o meter a los adolescente en la droga y hundirlos en un pensamie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "desireeseguraib", "id": "1080110012716994561"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204780192755048449"]}, {"author_id": "1095726703", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/OT4fyfI1DU", "expanded_url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2019/12/11/news/porta_maggiore_a_roma_luci_e_restauri_per_la_basilica_di_saffo_suicida-243152698/", "display_url": "roma.repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026", "status": 503, "unwound_url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2019/12/11/news/porta_maggiore_a_roma_luci_e_restauri_per_la_basilica_di_saffo_suicida-243152698/"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 110, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:09:05.000Z", "id": "1204780146550562839", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Porta Maggiore a Roma, luci e restauri per la Basilica di Saffo suicida https://t.co/OT4fyfI1DU di @repubblica", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204780146550562839"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 44, "tag": "Bagram"}, {"start": 45, "end": 57, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "emergency_ong", "id": "23615081"}]}, "author_id": "547484548", "created_at": "2019-12-11T15:08:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204772298408046592"}], "id": "1204780098274152452", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emergency_ong: Attacco suicida a #Bagram #Afghanistan contro una struttura medica all'alba di questa mattina. Nel nostro ospedale di #K\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204780098274152452"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 44, "tag": "Bagram"}, {"start": 45, "end": 57, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "emergency_ong", "id": "23615081"}]}, "author_id": "71482655", "created_at": "2019-12-11T15:08:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204772298408046592"}], "id": "1204780024315949056", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emergency_ong: Attacco suicida a #Bagram #Afghanistan contro una struttura medica all'alba di questa mattina. Nel nostro ospedale di #K\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204780024315949056"]}, {"author_id": "891299807033266176", "created_at": "2019-12-11T15:08:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204779638154760192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.5056, "type": "Person", "normalized_text": "CATORCE"}]}, "id": "1204780015352766464", "in_reply_to_user_id": "891299807033266176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "porque no se si se os ha olvidado q entr\u00f3 con CATORCE a\u00f1os siendo literalmente un ni\u00f1o atrapado en un juego suicida donde no solo pod\u00eda morir el sino cualquiera de su alrededor por eso se mantuvo pr\u00e1cticamente los 2 a\u00f1os dentro solo porque tenia miedo xd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204780015352766464"]}, {"author_id": "782039306655375360", "created_at": "2019-12-11T15:08:33.000Z", "id": "1204780015138824196", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "se matou por causa da mina, ficou mal cmg e vrs pessoas e no final ela largar ele kjjjkkkkkkkk se fudeu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204780015138824196"]}, {"author_id": "1005668764023754752", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/weBwWIhjTE", "expanded_url": "https://t.co/weBwWIhjTE", "display_url": "t.co/weBwWIhjTE"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:08:27.000Z", "id": "1204779989025075201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/weBwWIhjTE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204779989025075201"]}, {"author_id": "1105199928", "created_at": "2019-12-11T15:08:26.000Z", "id": "1204779983098515457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como le explico al m\u00e9dico como me intoxique sin que me tome por suicida Jmm.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204779983098515457"]}, {"author_id": "962837246171852800", "created_at": "2019-12-11T15:08:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204509897204912129"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "Girl"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.4913, "type": "Other", "normalized_text": "Generation"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.553, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hipnosart", "id": "1034210634009858053"}]}, "id": "1204779877104271360", "in_reply_to_user_id": "1034210634009858053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hipnosart Tava vendo um dos v\u00eddeos aqui, o q ele fala das meninas do Girl's Generation e reage a BS&amp;T. Naquela hora q o Taehyung pula da janela ele falou tipo \"Pedro n\u00e3o aguentou a press\u00e3o de ser Kpopper\", como se ele estivesse desmerecendo a dor do outro, tipo se suicidou por causa disso?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204779877104271360"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 44, "tag": "Bagram"}, {"start": 45, "end": 57, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "emergency_ong", "id": "23615081"}]}, "author_id": "1098145776130248705", "created_at": "2019-12-11T15:07:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204772298408046592"}], "id": "1204779743427616769", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emergency_ong: Attacco suicida a #Bagram #Afghanistan contro una struttura medica all'alba di questa mattina. Nel nostro ospedale di #K\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204779743427616769"]}, {"author_id": "4621394385", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/WkEOYT0U64", "expanded_url": "https://t.co/WkEOYT0U64", "display_url": "t.co/WkEOYT0U64"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:07:13.000Z", "id": "1204779679569326082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2714\ufe0fMUITO KKKKKK\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/WkEOYT0U64", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204779679569326082"]}, {"author_id": "1013580098258259968", "created_at": "2019-12-11T15:07:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204498071398371328"}], "id": "1204779647763910656", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @desireeseguraib: Sinceramente el fin de bachillerato cu\u00e1l es, aprender o meter a los adolescente en la droga y hundirlos en un pensamie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "desireeseguraib", "id": "1080110012716994561"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204779647763910656"]}, {"author_id": "363911242", "created_at": "2019-12-11T15:06:51.000Z", "id": "1204779585390436354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gana suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204779585390436354"]}, {"author_id": "727240387237150720", "created_at": "2019-12-11T15:06:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 197, "probability": 0.583, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "id": "1204779455425716225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha v\u00f3 matou uma barata 8am, ngm teve coragem de tirar ela do lugar e do nada ela come\u00e7ou a se mexer agora vai quebrando senhor toda maldi\u00e7\u00e3o e feiti\u00e7aria vai caindo por terra pq o sangue de Jesus tem poder", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204779455425716225"]}, {"author_id": "331082576", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/b7raidwDxi", "expanded_url": "http://bit.ly/2LKQTC6", "display_url": "bit.ly/2LKQTC6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:06:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204779097248931841"}], "id": "1204779428267601924", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Excelsior: En una carta pidi\u00f3 que los enterraran juntos porque \"amaba  a su familia\". \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\n\nhttps://t.co/b7raidwDxi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204779428267601924"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 108, "tag": "blogs"}, {"start": 109, "end": 116, "tag": "feedly"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/yXCWUBhDdr", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}, "author_id": "36383587", "created_at": "2019-12-11T15:04:58.000Z", "id": "1204779112914718720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/yXCWUBhDdr #blogs #feedly", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204779112914718720"]}, {"author_id": "774033478727991296", "created_at": "2019-12-11T15:04:57.000Z", "id": "1204779108745588736", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "'qui\u00e9n decide matar el tiempo no es un asesino, es un suicida'", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204779108745588736"]}, {"author_id": "104683173", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/b7raidwDxi", "expanded_url": "http://bit.ly/2LKQTC6", "display_url": "bit.ly/2LKQTC6"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:04:55.000Z", "id": "1204779097248931841", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "En una carta pidi\u00f3 que los enterraran juntos porque \"amaba  a su familia\". \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\n\nhttps://t.co/b7raidwDxi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204779097248931841"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 171, "tag": "CrisisOnInifiteEarths"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/YeDcNNT0Lr", "expanded_url": "https://twitter.com/flashfrosxt/status/1204778690191736840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YeDcNNT0Lr", "media_key": "3_1204778673066385411"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/YeDcNNT0Lr", "expanded_url": "https://twitter.com/flashfrosxt/status/1204778690191736840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YeDcNNT0Lr", "media_key": "3_1204778678791688198"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/YeDcNNT0Lr", "expanded_url": "https://twitter.com/flashfrosxt/status/1204778690191736840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YeDcNNT0Lr", "media_key": "3_1204778681786351617"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/YeDcNNT0Lr", "expanded_url": "https://twitter.com/flashfrosxt/status/1204778690191736840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YeDcNNT0Lr", "media_key": "3_1204778685376737280"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.757, "type": "Person", "normalized_text": "lex"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.331, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 150, "end": 170, "probability": 0.8459, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisOnInifiteEarths"}]}, "author_id": "3592024042", "created_at": "2019-12-11T15:03:18.000Z", "id": "1204778690191736840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "acabei de assistir todo o crossover e o lex matou o superman do reino do amanh\u00e3 e se tornou um dos paragons no lugar dele QUE \u00d3DIO DESSE DESGRA\u00c7ADO \n#CrisisOnInifiteEarths https://t.co/YeDcNNT0Lr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204778690191736840"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "author_id": "51182604", "created_at": "2019-12-11T15:03:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}], "id": "1204778670168125446", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204778670168125446"]}, {"author_id": "1120456548294234112", "created_at": "2019-12-11T15:03:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204343749855178754"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1204778633178558469", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204778633178558469"]}, {"author_id": "1638688980", "created_at": "2019-12-11T15:02:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204777930271973378"}], "id": "1204778543542099968", "in_reply_to_user_id": "4396462108", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LaritaMarco @ComunidadTren Hay gente boluda en este ambiente no?\nEl suicida no quiere cagar a la gente,no elije el horario,no elije de que manera terminar con su vida...\nPero bueno,hay gente que no piensa asi,no entiende que les pasa por su cabeza para tomar dr\u00e1stica decisi\u00f3n", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LaritaMarco", "id": "4396462108"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "ComunidadTren", "id": "760590312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204778543542099968"]}, {"author_id": "743447772272144384", "created_at": "2019-12-11T15:02:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204778286968168448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4922, "type": "Person", "normalized_text": "baron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Sr_Guns", "id": "4412312595"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "TiagoAraujo55", "id": "851439444"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "weykedemais", "id": "1084033442"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "inacio_pg", "id": "3338100076"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "Sr_shaoli", "id": "3383698390"}]}, "id": "1204778464521412612", "in_reply_to_user_id": "4412312595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Sr_Guns @TiagoAraujo55 @weykedemais @inacio_pg @Sr_shaoli s\u00f3 perdi meu K/DA perfeito por culpa tua que se matou dps do baron e me levou junto kkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204778464521412612"]}, {"author_id": "2742028714", "created_at": "2019-12-11T15:02:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "id": "1204778435228381185", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204778435228381185"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 44, "tag": "Bagram"}, {"start": 45, "end": 57, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "emergency_ong", "id": "23615081"}]}, "author_id": "2784402582", "created_at": "2019-12-11T15:02:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204772298408046592"}], "id": "1204778381423906817", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emergency_ong: Attacco suicida a #Bagram #Afghanistan contro una struttura medica all'alba di questa mattina. Nel nostro ospedale di #K\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204778381423906817"]}, {"author_id": "1195825958936305664", "created_at": "2019-12-11T15:01:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203469341255176193"}], "id": "1204778213291020292", "in_reply_to_user_id": "105155795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MarinaSilva Aqui no bairro onde eu mero mataram 18 semana passada  e at\u00e9 agora ningu\u00e9m descobriu  quem foi .imagina se v\u00e3o achar quem matou 2 indios", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204778213291020292"]}, {"author_id": "3411378171", "created_at": "2019-12-11T15:00:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204774852655243265"}], "id": "1204777962580656128", "in_reply_to_user_id": "1098360417938825218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Silvio49678448 @willian8989 @Frospigliosi Muchos delincuentes est\u00e1n libres gracias al corrupto suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Silvio49678448", "id": "1098360417938825218"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "willian8989", "id": "396179220"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "Frospigliosi", "id": "50374512"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204777962580656128"]}, {"author_id": "222271416", "created_at": "2019-12-11T14:59:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204773814397259776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 22, "probability": 0.6614, "type": "Person", "normalized_text": "W"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5033, "type": "Person", "normalized_text": "Adrienne"}, {"start": 46, "end": 46, "probability": 0.5114, "type": "Person", "normalized_text": "W"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.7328, "type": "Person", "normalized_text": "Clyde"}]}, "id": "1204777754962644992", "in_reply_to_user_id": "222271416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "perdoar nada pqe se o W n matou a Adrienne, o W que tem que perdoar o S, e espero que ele fa\u00e7a ele sofrer mto por td isso, pqe n\u00e3o basta j\u00e1 t\u00e1 preso com o louco do Clyde querendo matar ele, ainda tem que aguentar o marido beijando outras bocas... tudo pqe n\u00e3o consegue se aquietar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204777754962644992"]}, {"author_id": "1000503681547231232", "created_at": "2019-12-11T14:59:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204692123125190656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "id": "1204777692668796928", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @irisramos005: O padre t\u00e1 com depress\u00e3o pq jesus se matou!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204777692668796928"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 44, "tag": "Bagram"}, {"start": 45, "end": 57, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "emergency_ong", "id": "23615081"}]}, "author_id": "1192931799011397633", "created_at": "2019-12-11T14:58:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204772298408046592"}], "id": "1204777495918268417", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emergency_ong: Attacco suicida a #Bagram #Afghanistan contro una struttura medica all'alba di questa mattina. Nel nostro ospedale di #K\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204777495918268417"]}, {"author_id": "364753380", "created_at": "2019-12-11T14:58:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204777442533138432", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204777442533138432"]}, {"author_id": "780392308223119361", "created_at": "2019-12-11T14:57:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204776958825058304"}], "id": "1204777339986546688", "in_reply_to_user_id": "2301993925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Badwolf502 @JordiTower @Elsupertete20 el suicida se suicida por voluntad propia tambi\u00e9n, no se si lo est\u00e1s pillando ...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Badwolf502", "id": "2301993925"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "JordiTower", "id": "959748605669183489"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204777339986546688"]}, {"author_id": "1047618610842275842", "created_at": "2019-12-11T14:57:19.000Z", "id": "1204777186563182592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "a gente se matou jogando lobisomem e ainda fizemos guerra de almofada kkkkkkkk quem aguenta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204777186563182592"]}, {"author_id": "918144282728517637", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/toOFHMOsjG", "expanded_url": "https://twitter.com/isaserras/status/1204733361866133505", "display_url": "twitter.com/isaserras/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-11T14:57:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204733361866133505"}], "geo": {"place_id": "b9994df38051e0ca"}, "id": "1204777163867803648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Espa\u00f1a est\u00e1 enferma,  agoniza, se suicida poco a poco.\nO salimos TODOS a la calle y espabilados o se nos comen con patatas\nVergonzoso el giro dictatorial de la mal llamada justicia, en Espa\u00f1a.  Que NO es una, no es libre ni es grande. https://t.co/toOFHMOsjG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204777163867803648"]}, {"author_id": "925468084013600768", "created_at": "2019-12-11T14:56:43.000Z", "id": "1204777036105035776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": ".........perereca suicida se joga e quica se mata e quica", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204777036105035776"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "author_id": "745207130207170560", "created_at": "2019-12-11T14:56:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}], "id": "1204777004345778176", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204777004345778176"]}, {"author_id": "899422854608977922", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/13J7I05BcA", "expanded_url": "https://twitter.com/Carlabia01/status/1204759118352977920", "display_url": "twitter.com/Carlabia01/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T14:56:24.000Z", "id": "1204776956060995584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/13J7I05BcA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204776956060995584"]}, {"author_id": "3140629864", "created_at": "2019-12-11T14:56:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204559825654419456"}], "geo": {"place_id": "09c71075c26f3ce8"}, "id": "1204776944061026304", "in_reply_to_user_id": "334211372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rayseibel O senso e o respeito por quem se matou pra fazer um doutorado n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204776944061026304"]}, {"author_id": "1692353395", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/2EHYdwpdtO", "expanded_url": "https://twitter.com/Annnnde_/status/1204453452681818112", "display_url": "twitter.com/Annnnde_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T14:56:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204453452681818112"}], "id": "1204776865401069569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En el intento seguro se suicida https://t.co/2EHYdwpdtO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204776865401069569"]}, {"author_id": "207670469", "created_at": "2019-12-11T14:55:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 132, "probability": 0.6989, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 134, "end": 143, "probability": 0.8301, "type": "Other", "normalized_text": "Bluray Rip"}]}, "id": "1204776769699663873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si quereis que vuestro porno quede completamente oculto en vuestro ordenador... Cambiar el nombre de la carpeta por Escuadron Suicida Bluray Rip... nadie nunca entrara jamas ahi.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204776769699663873"]}, {"author_id": "280167824", "created_at": "2019-12-11T14:54:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204776504955195392", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204776504955195392"]}, {"author_id": "5487152", "created_at": "2019-12-11T14:54:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204771905254768641"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8559, "type": "Other", "normalized_text": "cps2"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9177, "type": "Other", "normalized_text": "cps3"}]}, "id": "1204776491516604416", "in_reply_to_user_id": "1171769550657880066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeVe17423073 De all\u00ed que los sistemas cps2 y cps3 tuvieran bater\u00eda suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204776491516604416"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "961063867840389120", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 976, "tweet_count": 3626, "listed_count": 0}, "name": "Guilherme Melo \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "GuilhermeMelocp"}, {"verified": true, "id": "2670726740", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "public_metrics": {"followers_count": 5050784, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}, "name": "Lula 13", "username": "LulaOficial"}, {"verified": false, "id": "43963703", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 5020, "tweet_count": 19639, "listed_count": 15}, "name": "Guillermo Garc\u00e9s Jaspe", "username": "guillermogarces"}, {"verified": false, "id": "3895863118", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 389, "tweet_count": 9562, "listed_count": 0}, "name": "Ju\u00e31 \u25e3\u2720\u25e5", "username": "joao_lbrown"}, {"verified": false, "id": "3321978565", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 549, "tweet_count": 42924, "listed_count": 2}, "name": "Julio Solis", "username": "solis_julito"}, {"verified": true, "id": "25401359", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3386689, "following_count": 60, "tweet_count": 805472, "listed_count": 10889}, "name": "NM\u00e1s", "username": "nmas"}, {"verified": false, "id": "1077471271", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 5431, "following_count": 1540, "tweet_count": 22125, "listed_count": 12}, "name": "AnnieWeak", "username": "AnnieWeak"}, {"verified": false, "id": "715364459099856896", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148966, "listed_count": 44}, "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "username": "odio_nao"}, {"verified": false, "id": "832338648234356736", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44654, "following_count": 935, "tweet_count": 38496, "listed_count": 274}, "name": "Alberto Carlos Almeida", "username": "albertocalmeida"}, {"verified": false, "id": "3065157701", "location": "Los Olivos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 548, "tweet_count": 437, "listed_count": 0}, "name": "Luis el izquierdista", "username": "02fe193f1ed8462"}, {"verified": false, "id": "111815940", "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG"}, {"verified": false, "id": "4430046292", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 65, "tweet_count": 3204, "listed_count": 1}, "name": "juan carlos", "username": "juancaryo"}, {"verified": false, "id": "1198299680532303874", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 2279, "tweet_count": 1727, "listed_count": 0}, "name": "Me gusta VOX Y me gusta ver a progres rabiando", "username": "Megustaeldepor3"}, {"verified": false, "id": "298195731", "public_metrics": {"followers_count": 25367, "following_count": 1106, "tweet_count": 331542, "listed_count": 27}, "name": "Gon\u00e7alo \ud83c\udf46 de \ud83d\udc34", "username": "theumilk99"}, {"verified": true, "id": "28081142", "location": "Milan", "public_metrics": {"followers_count": 47965, "following_count": 944, "tweet_count": 64158, "listed_count": 910}, "name": "Primaonline.it", "username": "Primaonline"}, {"verified": false, "id": "253407012", "location": "Illes Balears", "public_metrics": {"followers_count": 4070, "following_count": 1269, "tweet_count": 72001, "listed_count": 84}, "name": "Infosalut", "username": "infosalut"}, {"verified": false, "id": "1231675513", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 554, "tweet_count": 20864, "listed_count": 1}, "name": "Nase \ud83c\udf34", "username": "NicolasNase"}, {"verified": false, "id": "747287444", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 264, "tweet_count": 29695, "listed_count": 1}, "name": "Evi. \ud83d\ude80", "username": "EviiLakd"}, {"verified": false, "id": "493121324", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 4, "tweet_count": 90963, "listed_count": 0}, "name": "francisco javier", "username": "ReservasJavier"}, {"verified": false, "id": "128044241", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 318, "tweet_count": 9347, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "la_witchh"}, {"verified": false, "id": "132568984", "location": "Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 6976, "following_count": 508, "tweet_count": 37920, "listed_count": 63}, "name": "M\u00e1s Noticias Oaxaca", "username": "Masnoticias0ax"}, {"verified": false, "id": "1108530963024363520", "location": "Anzhelika who.", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 55, "tweet_count": 59840, "listed_count": 8}, "name": "Nathan.", "username": "bcttertolie"}, {"verified": false, "id": "1465395865", "location": "Bellavista", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 78, "tweet_count": 452, "listed_count": 0}, "name": "Pascual Rosillo", "username": "pascual_rosillo"}, {"verified": false, "id": "783345898826764288", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 674, "tweet_count": 6451, "listed_count": 1}, "name": "Blanca Gonz\u00e1lez", "username": "BBETAN_GLEZ"}, {"verified": true, "id": "104683173", "location": "Ciudad Imagen", "public_metrics": {"followers_count": 2320176, "following_count": 866, "tweet_count": 883676, "listed_count": 9585}, "name": "Exc\u00e9lsior", "username": "Excelsior"}, {"verified": false, "id": "2544015462", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 532, "tweet_count": 61546, "listed_count": 2}, "name": "Nai\ud83e\udd82", "username": "nahiaragonzal13"}, {"verified": false, "id": "1164673566840897537", "location": "Ubatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 405, "tweet_count": 52531, "listed_count": 1}, "name": "S A M A R A", "username": "reboucas_samara"}, {"verified": false, "id": "818101623507615744", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 535, "tweet_count": 20883, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddf2 \ud835\udfed\ud835\udfef", "username": "safosativa"}, {"verified": false, "id": "1451085415", "location": "sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 267, "tweet_count": 119837, "listed_count": 8}, "name": "Pacarros Barragan", "username": "PacarrosB"}, {"verified": true, "id": "14436030", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4416554, "following_count": 1402, "tweet_count": 390212, "listed_count": 32268}, "name": "EL MUNDO", "username": "elmundoes"}, {"verified": false, "id": "2387674136", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 11400, "following_count": 3100, "tweet_count": 32334, "listed_count": 38}, "name": "Vivo Noticias \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "VivoNoticiasOf"}, {"verified": false, "id": "1066387852353855489", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 29, "tweet_count": 276, "listed_count": 0}, "name": "S\u00e9rnando", "username": "LuizPhernando7"}, {"verified": false, "id": "61781678", "location": "\u00dcT: 17.0611365,-96.7353893", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1273, "tweet_count": 37716, "listed_count": 11}, "name": "La Hora de Oaxaca", "username": "lahoradeoax"}, {"verified": false, "id": "3012602445", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 721, "tweet_count": 243797, "listed_count": 30}, "name": "maran", "username": "manalvgah"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "id": "304743981", "location": "Europa", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 2540, "tweet_count": 92254, "listed_count": 49}, "name": "Ciudadana Cinthya", "username": "ppringaos"}, {"verified": false, "id": "528709424", "public_metrics": {"followers_count": 42622, "following_count": 19087, "tweet_count": 423870, "listed_count": 227}, "name": "Ignacio Regulez", "username": "nacho991960"}, {"verified": false, "id": "2457109722", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3776, "following_count": 1564, "tweet_count": 42357, "listed_count": 69}, "name": "Mundo Tamaulipas", "username": "MundoTamaulipas"}, {"verified": false, "id": "2720051950", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 149, "tweet_count": 7158, "listed_count": 1}, "name": "Giselle\ud83d\udda4", "username": "gccc25_"}, {"verified": false, "id": "304177746", "location": "Lima, Lince", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 339, "tweet_count": 87578, "listed_count": 1}, "name": "Maria Alvarado", "username": "Madomi311"}, {"verified": false, "id": "872105023718776833", "public_metrics": {"followers_count": 2900, "following_count": 150, "tweet_count": 2684, "listed_count": 0}, "name": "sin caretas", "username": "sincaretaspe"}, {"verified": false, "id": "1178192165731741697", "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 122, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\uddbb\ud835\uddba\ud835\uddbd\ud835\uddc3\ud835\uddce\ud835\uddc7\ud835\uddc0\ud835\uddc8\ud835\uddc8 \u2661 \ud835\uddba\ud835\uddce! \ud835\uddc7\ud835\uddbe\ud835\uddcb\ud835\uddcf\ud835\uddbe \ud835\uddc8\ud835\uddc7 \ud83d\udccc", "username": "badjungoogle"}, {"verified": false, "id": "32947370", "location": "Sierra Nororiental, Puebla ", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 1251, "tweet_count": 228477, "listed_count": 84}, "name": "Danae", "username": "danitafashion"}, {"verified": false, "id": "103997520", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1232, "tweet_count": 18768, "listed_count": 0}, "name": "iuri sena\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "sennaartes"}, {"verified": false, "id": "171306078", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 922, "tweet_count": 75333, "listed_count": 4}, "name": "Rey da Divin\u00e9ia 059-706", "username": "Reylton_Rafa"}, {"verified": false, "id": "1203763596456583169", "location": "Chilapa de \u00c1lvarez, Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 164, "tweet_count": 412, "listed_count": 0}, "name": "C\u00e9sar", "username": "Csar31028613"}, {"verified": false, "id": "946013222972329985", "location": "Gaspar, Brasil  ", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 517, "tweet_count": 41007, "listed_count": 0}, "name": "JB13", "username": "JooBorba5"}, {"verified": false, "id": "777019429", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 596, "tweet_count": 96153, "listed_count": 3}, "name": "Veiga", "username": "_matheusvei"}, {"verified": false, "id": "219853320", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 253, "tweet_count": 49784, "listed_count": 0}, "name": "Amanda Kaminski", "username": "AmandaKaminski"}, {"verified": false, "id": "326051193", "location": "morelos", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 234, "tweet_count": 59848, "listed_count": 6}, "name": "rosylinares", "username": "yuyis1a"}, {"verified": true, "id": "357050985", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 374525, "following_count": 628, "tweet_count": 903793, "listed_count": 2509}, "name": "@diario24horas", "username": "diario24horas"}, {"verified": false, "id": "603128690", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 964, "tweet_count": 172758, "listed_count": 114}, "name": "La Gazzetta DF", "username": "LaGazzettaDF"}, {"verified": false, "id": "705500299151015936", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 290, "tweet_count": 26637, "listed_count": 2}, "name": "Alsegundomx", "username": "Alsegundo_mx"}, {"verified": false, "id": "1147231500137639942", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 284, "tweet_count": 4494, "listed_count": 0}, "name": "Aya..", "username": "ayara_paulla"}, {"verified": false, "id": "1201860933880078338", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 30, "tweet_count": 140, "listed_count": 0}, "name": "Marcio Silva", "username": "MarcioS72560898"}, {"verified": false, "id": "1959558415", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 701, "tweet_count": 14103, "listed_count": 1}, "name": "fura AMA O DU \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c D-DAY!!!! DU NIVER \u2661\u2661\u2661\u2661\u2661", "username": "Honda_Arisa"}, {"verified": false, "id": "3852668601", "public_metrics": {"followers_count": 9641, "following_count": 4951, "tweet_count": 103875, "listed_count": 2}, "name": "\u00c9rik \ud83c\udf19", "username": "erik_soaares"}, {"verified": false, "id": "511577335", "location": "RJ | CE", "public_metrics": {"followers_count": 788314, "following_count": 970, "tweet_count": 549902, "listed_count": 1374}, "name": "Vai Desmaiar #AFazenda14", "username": "vaidesmaiar"}, {"verified": false, "id": "1431690378", "public_metrics": {"followers_count": 6168, "following_count": 1261, "tweet_count": 46287, "listed_count": 27}, "name": "Filipe Kunrath", "username": "FilipeKunrath"}, {"verified": true, "id": "14621282", "location": "S\u00e3o Paulo & Lugano", "public_metrics": {"followers_count": 10090, "following_count": 8940, "tweet_count": 89600, "listed_count": 332}, "name": "Fabiano Ang\u00e9lico", "username": "FAngelico"}, {"verified": false, "id": "164012422", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 536, "tweet_count": 48610, "listed_count": 0}, "name": "Justi\u00e7a de Schr\u00f6dinger no Brazza", "username": "Pirexonics"}, {"verified": false, "id": "186240150", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 111038, "following_count": 3761, "tweet_count": 261121, "listed_count": 159}, "name": "Clau de Luca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ClaudeLuca_"}, {"verified": false, "id": "2849357312", "location": "M\u00e9xico D.F. ", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 544, "tweet_count": 30368, "listed_count": 0}, "name": "Alberto S.B.", "username": "avidalsb"}, {"verified": false, "id": "738416674538442752", "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4755, "following_count": 129, "tweet_count": 9834, "listed_count": 21}, "name": "DDN", "username": "DDNaucalpan"}, {"verified": false, "id": "53490297", "location": "Palho\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14096, "following_count": 15444, "tweet_count": 121140, "listed_count": 20}, "name": "Jesus Cardoso", "username": "paulinocardoso"}, {"verified": false, "id": "171951278", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 504, "tweet_count": 8642, "listed_count": 6}, "name": "the mad Peacock", "username": "madpeacock"}, {"verified": false, "id": "1045508113804218368", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 155, "tweet_count": 45316, "listed_count": 0}, "name": "mundinho luke velaryon", "username": "xmirrorball"}, {"verified": false, "id": "515674059", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 366, "tweet_count": 39821, "listed_count": 4}, "name": "Pepilla Gallardo", "username": "PepillaGallardo"}, {"verified": true, "id": "2910853983", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}, "name": "CTXT", "username": "ctxt_es"}, {"verified": false, "id": "2431019227", "location": "\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc32 \ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc32\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2c.", "public_metrics": {"followers_count": 4131, "following_count": 3624, "tweet_count": 114755, "listed_count": 6}, "name": "\u0618 lea&tay", "username": "tswiftgrf"}, {"verified": false, "id": "3144637467", "location": "a hope in hell\u00a1", "public_metrics": {"followers_count": 30019, "following_count": 28659, "tweet_count": 130699, "listed_count": 83}, "name": "caattt", "username": "thoriginrls"}, {"verified": false, "id": "518575871", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 85, "tweet_count": 770, "listed_count": 0}, "name": "ADOLFO ESPINOSA \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "ADOLESPIMX"}, {"verified": true, "id": "109651819", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1970570, "following_count": 83, "tweet_count": 738850, "listed_count": 6911}, "name": "Foro_TV", "username": "Foro_TV"}, {"verified": false, "id": "1014175271853920257", "location": "Itumbiara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 268, "tweet_count": 1269, "listed_count": 0}, "name": "yas", "username": "yasmimaria6"}, {"verified": false, "id": "1037060410598477830", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 200, "tweet_count": 5784, "listed_count": 0}, "name": "JE", "username": "JuliaEstevam8"}, {"verified": false, "id": "1044012223", "location": "Australia \ud83d\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 4633, "tweet_count": 12180, "listed_count": 0}, "name": "\u20b2\u20b3\u20b5\u2c67\u20ad\u00d8\u20b3\u2c60\u20b3 \u0295\u00b7\u1d25\u00b7\u0294", "username": "Gachkoala22"}, {"verified": false, "id": "453692242", "location": "Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 7992, "following_count": 2156, "tweet_count": 137774, "listed_count": 54}, "name": "Michoac\u00e1n En Linea", "username": "MichEnLineaMX"}, {"verified": false, "id": "421571381", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}, "name": "Rosa Maria \u00c1lvarez", "username": "RosaMariaAlvar6"}, {"verified": false, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461223, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "id": "214742093", "location": "Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 429, "tweet_count": 10964, "listed_count": 0}, "name": "C\u00e9sar S\u00e1nchez.", "username": "mantra_78"}, {"verified": false, "id": "217726883", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei-Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 10665, "following_count": 8255, "tweet_count": 332470, "listed_count": 57}, "name": "Sturt Silva \u262d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "SturtSilva"}, {"verified": false, "id": "50416994", "location": "taranto/roma", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 1670, "tweet_count": 20001, "listed_count": 2}, "name": "ivanaspigo #quellarobali 0090825 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "ivanaspigo"}, {"verified": false, "id": "991236458139832320", "location": "Sondrio, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 3575, "following_count": 4894, "tweet_count": 15290, "listed_count": 4}, "name": "GioDG53 #Vivace \u00ae \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "GioDg53"}, {"verified": false, "id": "2436261898", "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 2068, "tweet_count": 60775, "listed_count": 6}, "name": "mafalda27 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf0a \ud83c\udf0a", "username": "paolamleone"}, {"verified": false, "id": "1011806559196844032", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 576, "tweet_count": 15309, "listed_count": 0}, "name": "Emi", "username": "EmiliaCharamoni"}, {"verified": false, "id": "578471759", "location": "Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 750, "tweet_count": 16920, "listed_count": 0}, "name": "Jajan't", "username": "kmirasgil"}, {"verified": false, "id": "940755061931675650", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 202, "tweet_count": 77010, "listed_count": 0}, "name": "Israel D\u00edaz Tovar", "username": "IsraelDiazTova1"}, {"verified": false, "id": "1181290900661641219", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 8, "tweet_count": 9668, "listed_count": 1}, "name": "Noticias Veracruz MX", "username": "NoticiasVeracr1"}, {"verified": false, "id": "320860242", "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 649, "tweet_count": 94843, "listed_count": 8}, "name": "Lili", "username": "__lilirocha"}, {"verified": false, "id": "36666616", "location": "Duisburg", "public_metrics": {"followers_count": 2448, "following_count": 886, "tweet_count": 5265, "listed_count": 50}, "name": "Mari\u00e1 Portugal", "username": "vixemariah"}, {"verified": false, "id": "345921808", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 612, "tweet_count": 1051, "listed_count": 5}, "name": "Marco Britto", "username": "_marcobritto"}, {"verified": false, "id": "1174810711286894592", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 4774, "tweet_count": 1091, "listed_count": 0}, "name": "TURISMO EN CHIHUAHUA M\u00c9XICO", "username": "Chihuah75616680"}, {"verified": false, "id": "924019491654250497", "location": "Zaragoza (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 126, "tweet_count": 16608, "listed_count": 2}, "name": "Jesus S. Seijo", "username": "JesusSanchezSei"}, {"verified": false, "id": "4288249762", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 769, "tweet_count": 12796, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc19 Pulpo \ud83d\udc0d", "username": "JBruq"}, {"verified": false, "id": "232186857", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 2053, "tweet_count": 17437, "listed_count": 1}, "name": "Gonzalo Cobo", "username": "gonzalocobo"}, {"verified": false, "id": "1055912468948639747", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 2869, "tweet_count": 23493, "listed_count": 1}, "name": "EL APARECIDO", "username": "ElAparecido3"}, {"verified": false, "id": "4080323818", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "name": "carloscabrejoscarden", "username": "cabrejosc1"}, {"verified": false, "id": "1122936178741841920", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1982, "tweet_count": 18125, "listed_count": 1}, "name": "Jose Corro", "username": "JoseCor78893079"}, {"verified": false, "id": "2987781491", "location": "MANCHEGO por mis loles. ", "public_metrics": {"followers_count": 5965, "following_count": 6549, "tweet_count": 546045, "listed_count": 14}, "name": "CIUDADANO JUAN", "username": "CIUDADANOJUAN99"}, {"verified": false, "id": "300524002", "public_metrics": {"followers_count": 5880, "following_count": 413, "tweet_count": 139700, "listed_count": 36}, "name": "Prof. Voir M. Granovetter", "username": "pepeblai"}, {"verified": false, "id": "1057081838043316224", "location": "Ouro Preto do Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 720, "tweet_count": 20922, "listed_count": 0}, "name": "Nina\u2600\ufe0f", "username": "barbosa_JNY"}, {"verified": false, "id": "1138176903637032961", "location": "OPO", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 308, "tweet_count": 9168, "listed_count": 0}, "name": "luiz\u2728", "username": "luiz_filipe04"}, {"verified": false, "id": "1039617295", "location": "San Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 991, "tweet_count": 15766, "listed_count": 6}, "name": "Mordiscos salvadore\u00f1os", "username": "gastrosv"}, {"verified": false, "id": "178986051", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 181458, "following_count": 9891, "tweet_count": 311646, "listed_count": 515}, "name": "La Tribu FM", "username": "SomosLaTribuFM"}, {"verified": false, "id": "1007428097967378432", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 47, "tweet_count": 4200, "listed_count": 0}, "name": "cris", "username": "pearcristx"}, {"verified": false, "id": "621405887", "location": "Followin a rainbow", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 352, "tweet_count": 6548, "listed_count": 0}, "name": "@girassol21 \ud83c\udf3b", "username": "50_fee"}, {"verified": false, "id": "1045847552585797632", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3808, "following_count": 4643, "tweet_count": 90722, "listed_count": 5}, "name": "Cr\u00edtica Nata - Luto pelo Brasil", "username": "Critica_Nata"}, {"verified": false, "id": "100347774", "location": "Vila Velha/ES, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19717, "following_count": 19571, "tweet_count": 20829, "listed_count": 32}, "name": "Izanildo Sabino - Juntos pelo Brasil #Lula13\ud83d\udea9", "username": "izanildo_sabino"}, {"verified": false, "id": "478723143", "location": "\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 670, "tweet_count": 54013, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udc69", "username": "claudelcam"}, {"verified": false, "id": "792871186380288005", "location": "khh stan", "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 1225, "tweet_count": 56560, "listed_count": 19}, "name": "\u0262\u026a\u0280\u029f \u029c\u1d07\u0274\u1d1b\u1d00\u026a\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\u00b3\u2075; cadelinha de VA\ud83e\udd40", "username": "GirlHentaiOT5"}, {"verified": true, "id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15236857, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}, "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "username": "felipeneto"}, {"verified": false, "id": "899372108232478720", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 178, "tweet_count": 20912, "listed_count": 0}, "name": "O SENHOR DO CAOS", "username": "SENH0R_D0_CA0S"}, {"verified": true, "id": "122042593", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 54492, "following_count": 254, "tweet_count": 67681, "listed_count": 441}, "name": "TudoCelular", "username": "TudoCelular"}, {"verified": false, "id": "1151175614", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 945, "tweet_count": 155082, "listed_count": 72}, "name": "Javier Mart\u00edn", "username": "Javiermartin1e"}, {"verified": false, "id": "966592213", "location": "padova", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 1943, "tweet_count": 242625, "listed_count": 12}, "name": "Marco Bomprezzi", "username": "BomprezziMarco"}, {"verified": false, "id": "189204973", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 34565, "following_count": 922, "tweet_count": 101543, "listed_count": 176}, "name": "Enlace Jud\u00edo", "username": "enlacejudio"}, {"verified": false, "id": "1895399094", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 77, "tweet_count": 62969, "listed_count": 1}, "name": ".", "username": "cherryackles98"}, {"verified": false, "id": "296938983", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 646, "tweet_count": 17342, "listed_count": 8}, "name": "JP Oliveira \ud83d\udc2c\ud83d\udd25", "username": "Joaopaulo_5"}, {"verified": false, "id": "1189909229777408001", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 933, "tweet_count": 30944, "listed_count": 0}, "name": "matheus\u25e4\u2720\u25e2", "username": "teus_1898"}, {"verified": false, "id": "2572058108", "location": "@spookalita \ud83d\udce7Telegram", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 574, "tweet_count": 17069, "listed_count": 14}, "name": ".", "username": "Spookalita"}, {"verified": false, "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564305, "listed_count": 49}, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo"}, {"verified": false, "id": "1186793381009281028", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 463, "tweet_count": 354, "listed_count": 0}, "name": "Pakioni Michele", "username": "PakioniM"}, {"verified": false, "id": "48206728", "location": "Saltillo, Coahuila, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 45346, "following_count": 955, "tweet_count": 355931, "listed_count": 389}, "name": "El Diario de Coahuila", "username": "DiarioCoahuila"}, {"verified": false, "id": "1166115148530114566", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 86, "tweet_count": 293, "listed_count": 0}, "name": "Noelia C\u00f2rdoba", "username": "NoeliaCrdoba13"}, {"verified": false, "id": "774033478727991296", "location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 561, "tweet_count": 7948, "listed_count": 1}, "name": "ManuelMandala\u06de", "username": "Manuel_Mandala"}, {"verified": false, "id": "2987787845", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 408, "tweet_count": 1994, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8e", "username": "mequilovinn"}, {"verified": false, "id": "807031220001443844", "location": "\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "public_metrics": {"followers_count": 18046, "following_count": 11314, "tweet_count": 95398, "listed_count": 60}, "name": "luna", "username": "zaynwild"}, {"verified": false, "id": "534577412", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 849, "tweet_count": 33455, "listed_count": 1}, "name": "CIUDADANO Y\u00c1\u00d1EZ", "username": "ELGRUPODELOS24"}, {"verified": false, "id": "1010909930445049856", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 493, "tweet_count": 3787, "listed_count": 0}, "name": "Giuliano\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "GiuMassara"}, {"verified": false, "id": "489606765", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 1031, "tweet_count": 49869, "listed_count": 3}, "name": "SantiChe \u2b50", "username": "SantiagoChelini"}, {"verified": false, "id": "844072651807252480", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1872, "tweet_count": 76735, "listed_count": 0}, "name": "Desafi\u00f3 al sentido com\u00fan!", "username": "ELIUABIRAM"}, {"verified": true, "id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 480373, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996829, "listed_count": 3704}, "name": "La Silla Rota", "username": "lasillarota"}, {"verified": false, "id": "84477872", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1201, "tweet_count": 164168, "listed_count": 22}, "name": "um velho", "username": "O__Oyg"}, {"verified": false, "id": "291926899", "location": "Santa B\u00e1rbara, CA. EE. UU.", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 195, "tweet_count": 338230, "listed_count": 60}, "name": "Abelardo Castillo", "username": "abemora1"}, {"verified": true, "id": "93797343", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 929771, "following_count": 4187, "tweet_count": 360338, "listed_count": 5560}, "name": "JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS", "username": "JoseCardenas1"}, {"verified": false, "id": "1337510605", "location": "VALENCIA", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 2027, "tweet_count": 9410, "listed_count": 0}, "name": "ANA LUISA NAVARRO AD", "username": "AdrianAnaluisa"}, {"verified": false, "id": "308991132", "location": "Madrid, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 33145, "following_count": 916, "tweet_count": 57827, "listed_count": 504}, "name": "LauraFreixas", "username": "LauraFreixas"}, {"verified": false, "id": "1101983475832406016", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 638, "tweet_count": 23220, "listed_count": 0}, "name": "paty girl", "username": "CarlaRaven14"}, {"verified": false, "id": "790325935467880448", "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 749, "tweet_count": 43039, "listed_count": 12}, "name": "Maikito", "username": "MaikitoDzN"}, {"verified": false, "id": "2641987766", "location": "\u2079\u2079 \u00b2\u2070 \u00b2\u00b9", "public_metrics": {"followers_count": 2767, "following_count": 669, "tweet_count": 242785, "listed_count": 13}, "name": "jack 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "palwstrina"}, {"verified": false, "id": "1204032584835051522", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 237, "tweet_count": 1976, "listed_count": 0}, "name": "CarlosAlmeida", "username": "CarlosA39135728"}, {"verified": false, "id": "186156148", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 553, "tweet_count": 70345, "listed_count": 4}, "name": "Paciente 0", "username": "NicolauXP"}, {"verified": true, "id": "8315402", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1453188, "following_count": 25, "tweet_count": 123532, "listed_count": 8696}, "name": "Olhar Digital", "username": "olhardigital"}, {"verified": false, "id": "2380423269", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 774, "tweet_count": 1829, "listed_count": 0}, "name": "Rafa Carvalho", "username": "RafaCarvalhao"}, {"verified": false, "id": "2382889908", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 96, "tweet_count": 3028, "listed_count": 0}, "name": "Coipito de nieve", "username": "CoipoBravo"}, {"verified": false, "id": "4764543919", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4631, "following_count": 538, "tweet_count": 17282, "listed_count": 37}, "name": "QS Noticias", "username": "qsnoticiasmx"}, {"verified": false, "id": "215902751", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1322, "tweet_count": 1431, "listed_count": 2}, "name": "djcoi", "username": "djcoisp"}, {"verified": false, "id": "3126776728", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 715, "tweet_count": 4387, "listed_count": 0}, "name": "Espa\u00f1ol", "username": "LuistogasLuis"}, {"verified": false, "id": "359619136", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 8682, "following_count": 1185, "tweet_count": 170617, "listed_count": 95}, "name": "Noventa Grados", "username": "90gradosmx"}, {"verified": false, "id": "1095391348788740097", "location": "\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc30. 05 {\ud83d\udcd6}", "public_metrics": {"followers_count": 5229, "following_count": 2540, "tweet_count": 47227, "listed_count": 75}, "name": "l\u00a1via. \ud83c\udf3f", "username": "booksIuv"}, {"verified": false, "id": "848205946493054977", "location": "Pamplona, Navarra, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 157, "tweet_count": 3552, "listed_count": 0}, "name": "Patty Cavero", "username": "PattyCavero_"}, {"verified": false, "id": "1157039746830471169", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 669, "tweet_count": 7999, "listed_count": 6}, "name": "Asociaci\u00f3n Pompaelo", "username": "APompaelo"}, {"verified": false, "id": "185281520", "location": "Rep\u00fablica Dominicana.", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 658, "tweet_count": 18742, "listed_count": 9}, "name": "Maritza Estrella", "username": "maritzaestrella"}, {"verified": false, "id": "431771186", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 1471, "tweet_count": 222090, "listed_count": 30}, "name": "M\u0489a\u0489g\u0489d\u0489a\u0489D\u0489J\u0489G\u0489", "username": "MagdaDJG"}, {"verified": false, "id": "917516399668531201", "location": "N\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1010, "tweet_count": 36138, "listed_count": 0}, "name": "Ester Santos", "username": "Speed__1909"}, {"verified": false, "id": "2893161646", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 123, "tweet_count": 12667, "listed_count": 0}, "name": "Casa Reclusione di Oristano", "username": "carllos89"}, {"verified": false, "id": "1170698794222137344", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}, "name": "Iv\u00e1n Arce Garc\u00eda", "username": "IvnArceGarca1"}, {"verified": false, "id": "107575225", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 1645, "tweet_count": 51392, "listed_count": 6}, "name": "Tat0 ribEiRo", "username": "tatoribeiroinc"}, {"verified": false, "id": "1196930915441823749", "location": "Alaqu\u00e1s, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 108, "tweet_count": 419, "listed_count": 0}, "name": "Fernando", "username": "Fernando17_98"}, {"verified": false, "id": "921476875", "location": "magic shop ", "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 656, "tweet_count": 149489, "listed_count": 7}, "name": "mymy", "username": "stateoftae"}, {"verified": false, "id": "468695724", "location": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s", "public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 2044, "tweet_count": 63536, "listed_count": 21}, "name": "Miquel \u00c0ngel", "username": "malopezosa"}, {"verified": false, "id": "1618890079", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 950, "tweet_count": 91606, "listed_count": 3}, "name": "bife day", "username": "bifeversoo"}, {"verified": false, "id": "842582599", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 3510, "tweet_count": 87440, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9a Mello\ud83d\ude9c\ud83d\udc26\ud83c\udfc6\ud83c\udf53\ud83d\udc8b\ud83e\udd69\ud83d\udc5c \ud83c\udf7b\u26bd\ud83c\udf1f\ud83c\udfa4\ud83e\udd85\ud83d\udc07\u2600\ufe0f\ud83c\udf61\ud83c\udf6d\ud83c\udf35\ud83e\udd8b", "username": "andreamarcia8"}, {"verified": false, "id": "118933878", "location": "Brasil, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 359, "tweet_count": 35182, "listed_count": 1}, "name": "viviane Lima \ud83c\udf35\ud83c\udf77", "username": "vivi_marques25"}, {"verified": false, "id": "15763696", "location": "Joinville", "public_metrics": {"followers_count": 3098, "following_count": 4456, "tweet_count": 94741, "listed_count": 23}, "name": "felpson", "username": "felpson1985"}, {"verified": false, "id": "1188925667339128837", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 15, "tweet_count": 259, "listed_count": 0}, "name": "Proge", "username": "Proge15"}, {"verified": false, "id": "4724354417", "location": "Your mother's heart ", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 228, "tweet_count": 1167, "listed_count": 0}, "name": "Jemop_18", "username": "JEMOP_18"}, {"verified": false, "id": "1062476575122309121", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 116, "tweet_count": 2419, "listed_count": 0}, "name": "J \u00e9 s s i c a \ud83d\udca5", "username": "jessiiproenca"}, {"verified": true, "id": "184111624", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez , Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 55701, "following_count": 4602, "tweet_count": 269443, "listed_count": 375}, "name": "Oaxaca Digital", "username": "Oaxaca_Digital"}, {"verified": false, "id": "14211681", "location": "Maracangalha", "public_metrics": {"followers_count": 15999, "following_count": 3518, "tweet_count": 426706, "listed_count": 313}, "name": "Flavia", "username": "ladyrasta"}, {"verified": false, "id": "14477340", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1113, "tweet_count": 23569, "listed_count": 7}, "name": "s\u00e9rgio rodrigo", "username": "LinhaDeFuga"}, {"verified": false, "id": "960701186067361792", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 172, "tweet_count": 26767, "listed_count": 0}, "name": "@diesiovis", "username": "diesiovis"}, {"verified": false, "id": "1088974759944163329", "location": "\u0aee\u208d \u02c3 \u1d55 \u02c2 \u208e\u10d0", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1137, "tweet_count": 44317, "listed_count": 8}, "name": "cams", "username": "starshyunjin"}, {"verified": false, "id": "1157355333486092289", "location": "G2R \ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 148, "tweet_count": 213, "listed_count": 0}, "name": "passa a bola \ud83c\udf88\ud83c\udf41", "username": "PedroVitorRibe6"}, {"verified": false, "id": "2581423201", "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 12461, "following_count": 9120, "tweet_count": 75940, "listed_count": 0}, "name": "Juan Rosa", "username": "juanrosa2807"}, {"verified": false, "id": "14051638", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 27799, "following_count": 8, "tweet_count": 1129170, "listed_count": 82}, "name": "NOTIMXM", "username": "notimxm"}, {"verified": false, "id": "3018779702", "location": "Acayucan, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 14, "tweet_count": 67411, "listed_count": 10}, "name": "Golfo Pac\u00edfico", "username": "golfo_pacifico"}, {"verified": false, "id": "3039229139", "public_metrics": {"followers_count": 3179, "following_count": 2589, "tweet_count": 770409, "listed_count": 65}, "name": "Ana P\u00e9rez Mart\u00edn", "username": "AnaPerezMartin"}, {"verified": false, "id": "192022112", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 64853, "following_count": 1977, "tweet_count": 266419, "listed_count": 278}, "name": "Proyecto Puente", "username": "ProyectoPuente"}, {"verified": false, "id": "856846339", "public_metrics": {"followers_count": 15232, "following_count": 2006, "tweet_count": 123993, "listed_count": 47}, "name": "Avecilla \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Aveefeniix"}, {"verified": false, "id": "22460873", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 3450, "tweet_count": 53644, "listed_count": 18}, "name": "Piau", "username": "vieiranembeira"}, {"verified": false, "id": "808490857095720960", "location": "Sabar\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 117, "tweet_count": 5697, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd94", "username": "BAmendoeira"}, {"verified": false, "id": "435981194", "location": "Duque de Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 886, "tweet_count": 418942, "listed_count": 7}, "name": "Wand-Aliassimer\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "username": "wander17son"}, {"verified": false, "id": "704631598352826368", "location": "R.O/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 313, "tweet_count": 7243, "listed_count": 0}, "name": "\u0262\u0299 \u271e\u2408", "username": "Vulgo_Ombrin20"}, {"verified": false, "id": "749673654359842817", "public_metrics": {"followers_count": 2986, "following_count": 3279, "tweet_count": 24673, "listed_count": 2}, "name": "bruh vai ver a Lauren", "username": "daddythirlwxll"}, {"verified": false, "id": "594227572", "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 360, "tweet_count": 27028, "listed_count": 0}, "name": "Gian", "username": "Giantarallo"}, {"verified": false, "id": "1172926685412569088", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 161, "tweet_count": 1703, "listed_count": 1}, "name": "marcely", "username": "marcelypcosta8"}, {"verified": false, "id": "204832463", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 727, "tweet_count": 112857, "listed_count": 32}, "name": "J\u00falio C\u00e9sar", "username": "SheeDJulio"}, {"verified": false, "id": "134307007", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1086, "tweet_count": 16050, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Byrne", "username": "JorxeByrne"}, {"verified": false, "id": "79124132", "location": "Wien. Z\u00fcrich.", "public_metrics": {"followers_count": 115600, "following_count": 1104, "tweet_count": 107688, "listed_count": 341}, "name": "M\u03b1r Mounier\ud83c\udf10", "username": "elhigadodmarita"}, {"verified": false, "id": "396194340", "location": "Standing my ground.", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 664, "tweet_count": 243393, "listed_count": 47}, "name": "R\ud83e\udd81", "username": "O_edipus"}, {"verified": false, "id": "961706442863665153", "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 87, "tweet_count": 35827, "listed_count": 19}, "name": "Chalice", "username": "TraedTerfs"}, {"verified": false, "id": "1493003023", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 126, "tweet_count": 21636, "listed_count": 0}, "name": "jjavierwp", "username": "jjavierwp"}, {"verified": false, "id": "173627787", "location": "San Luis Potos\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 135747, "following_count": 2, "tweet_count": 615276, "listed_count": 541}, "name": "Pulso Online", "username": "pulso_mx"}, {"verified": false, "id": "1100587207134535682", "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 4677, "tweet_count": 62387, "listed_count": 1}, "name": "Margareth", "username": "Margare77711844"}, {"verified": false, "id": "1008425347078148096", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 592, "tweet_count": 5516, "listed_count": 0}, "name": "ju\u00e3o", "username": "juaomesmo"}, {"verified": false, "id": "1118107886914297858", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 257, "tweet_count": 3778, "listed_count": 0}, "name": "CeraLenta", "username": "CeraLenta"}, {"verified": true, "id": "138909796", "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23252, "following_count": 1872, "tweet_count": 37901, "listed_count": 145}, "name": "Fl\u00e1vio VM Costa", "username": "flaviovmcosta"}, {"verified": false, "id": "1036687896265326593", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 924, "tweet_count": 8937, "listed_count": 17}, "name": "Consumo que Suma \u270a\ud83c\udffc", "username": "ConsumoQue"}, {"verified": false, "id": "477162795", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 485, "tweet_count": 3424, "listed_count": 92}, "name": "Paco Segura", "username": "Paco__Segura"}, {"verified": false, "id": "391722157", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 224, "tweet_count": 13464, "listed_count": 3}, "name": "venezolanisima", "username": "mgca2011"}, {"verified": true, "id": "33884545", "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22212278, "following_count": 413, "tweet_count": 389516, "listed_count": 52699}, "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE"}, {"verified": false, "id": "2189979493", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 5000, "tweet_count": 102136, "listed_count": 26}, "name": "Delf\u00edn Juan Puente", "username": "barcerun"}, {"verified": false, "id": "1149972427373457408", "location": "Su\u00e9cia", "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 2365, "tweet_count": 83990, "listed_count": 0}, "name": "Barbara Jensen", "username": "Barbara63567146"}, {"verified": false, "id": "1002347802217865216", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 903, "tweet_count": 55072, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd07\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd1e\ud835\udd2b \ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "fanieldelipe"}, {"verified": false, "id": "426619611", "location": "Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 544, "tweet_count": 7052, "listed_count": 10}, "name": "Emelyn The Strange", "username": "Shulivra"}, {"verified": false, "id": "18088784", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 633, "tweet_count": 45296, "listed_count": 7}, "name": "Lucas Santana 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "username": "lucsmall"}, {"verified": false, "id": "74981710", "location": "Garagem", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 899, "tweet_count": 38226, "listed_count": 4}, "name": "Gabinete do S\u00f3dio", "username": "GabineteDoSodio"}, {"verified": false, "id": "998727091863609349", "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 416, "tweet_count": 10776, "listed_count": 0}, "name": "cansado y frustrado \ud83e\udd21", "username": "omenino_henry"}, {"verified": false, "id": "960294915346493445", "public_metrics": {"followers_count": 3550, "following_count": 3689, "tweet_count": 30815, "listed_count": 2}, "name": "Ana Castel\u00e1n Lara", "username": "anacastelanlara"}, {"verified": false, "id": "3294307516", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 7240, "following_count": 5978, "tweet_count": 32948, "listed_count": 43}, "name": "Te\u00f3dulo L\u00f3pez Mel\u00e9ndez", "username": "tlopezmelendez"}, {"verified": false, "id": "829050259431096325", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1029, "tweet_count": 30317, "listed_count": 2}, "name": "hebary", "username": "tz523"}, {"verified": true, "id": "23615081", "location": "Italy, HQ", "public_metrics": {"followers_count": 663118, "following_count": 5199, "tweet_count": 16148, "listed_count": 2066}, "name": "EMERGENCY", "username": "emergency_ong"}, {"verified": false, "id": "1171998583341670401", "location": "Beverly Hills, CA", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 69, "tweet_count": 3804, "listed_count": 0}, "name": "bad.L", "username": "baddest_lucas"}, {"verified": false, "id": "721434343151968256", "location": "Complexo da Coruja", "public_metrics": {"followers_count": 3562, "following_count": 2237, "tweet_count": 46807, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82", "username": "IsisOliv22"}, {"verified": false, "id": "1125583645807448066", "location": "Patos de Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 201, "tweet_count": 1101, "listed_count": 0}, "name": "Samanth\u00e3o", "username": "SaaSantos15"}, {"verified": false, "id": "3343984930", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 5019, "following_count": 1451, "tweet_count": 11556, "listed_count": 30}, "name": "Rodrigo Henr\u00edquez", "username": "docmundele"}, {"verified": false, "id": "210077250", "location": "Planet Earth", "public_metrics": {"followers_count": 69275, "following_count": 3765, "tweet_count": 26927, "listed_count": 140}, "name": "Esteban Ortiz", "username": "EstebanOrtizMD"}, {"verified": false, "id": "968153615566344194", "location": "iichliwp track 5", "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 3156, "tweet_count": 23006, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udfd0\ud835\udfce\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd94\u26a3\ufe0e", "username": "vintecarneiro"}, {"verified": false, "id": "865354495991087104", "location": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 2109, "tweet_count": 79449, "listed_count": 19}, "name": "5to. Poder", "username": "5toPoderqroo"}, {"verified": false, "id": "916116145", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 32, "tweet_count": 3202, "listed_count": 0}, "name": "Santiago 7", "username": "SantiagoGallar4"}, {"verified": false, "id": "1237286593", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "name": "Erasmo Reyna", "username": "ereynaabogado"}, {"verified": false, "id": "1613963288", "location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3964, "following_count": 1330, "tweet_count": 157038, "listed_count": 68}, "name": "Peri\u00f3dico La Voz", "username": "periodico_lavoz"}, {"verified": false, "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455"}, {"verified": false, "id": "2196596580", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 1726, "tweet_count": 59444, "listed_count": 2}, "name": "Luc\u00eda Valdez Romero", "username": "lovr_55"}, {"verified": false, "id": "162803744", "location": "Rio de janeiro/Bangu", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1221, "tweet_count": 21578, "listed_count": 1}, "name": "Felipe Rodrigo", "username": "Nukenyn_Nenekin"}, {"verified": false, "id": "1006177114595512322", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 153, "tweet_count": 27657, "listed_count": 0}, "name": "marti", "username": "marttiozan"}, {"verified": false, "id": "2565318722", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 274, "tweet_count": 7253, "listed_count": 0}, "name": "brizu", "username": "facu_brizuela3"}, {"verified": false, "id": "1080305252396609536", "location": "CUBA", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1164, "tweet_count": 65312, "listed_count": 0}, "name": "Hery Su\u00e1rez", "username": "suarez_hery"}, {"verified": false, "id": "3312373539", "location": "HELL", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 782, "tweet_count": 50199, "listed_count": 28}, "name": "\u212d\ud835\udd25\ud835\udd1e\ud835\udd2c\ud835\udd30 | \ud83c\udf83\u2b50", "username": "goatswamp"}, {"verified": false, "id": "3254908576", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4453, "following_count": 3722, "tweet_count": 114971, "listed_count": 52}, "name": "dilua \u26c5\ud83c\udf39", "username": "softedotae"}, {"verified": false, "id": "138627969", "public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6864, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}, "name": "Sol Taylor", "username": "SolTaylorRdL"}, {"verified": false, "id": "351248954", "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 819, "tweet_count": 1371, "listed_count": 0}, "name": "Edu", "username": "ECASBI"}, {"verified": true, "id": "138814032", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6112253, "following_count": 240, "tweet_count": 15724, "listed_count": 14450}, "name": "Cristina Kirchner", "username": "CFKArgentina"}, {"verified": false, "id": "82714803", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 25513, "following_count": 1674, "tweet_count": 8473, "listed_count": 167}, "name": "Nidia Vilchez", "username": "nidiavilchez"}, {"verified": false, "id": "800774766", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 370, "tweet_count": 23515, "listed_count": 4}, "name": "Diana", "username": "Bannest"}, {"verified": false, "id": "1480363351", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 230, "tweet_count": 86383, "listed_count": 9}, "name": "Marco", "username": "marcobahenac"}, {"verified": false, "id": "101991205", "location": "sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 0, "tweet_count": 12945, "listed_count": 1}, "name": "joaquin", "username": "joaquin1951"}, {"verified": false, "id": "408507880", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 646, "tweet_count": 13961, "listed_count": 2}, "name": "YULI activista en defensa y protec. medio ambiente", "username": "mileniomujeres"}, {"verified": false, "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "id": "224041392", "location": "A donde me lleven las ruedas", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1412, "tweet_count": 15242, "listed_count": 18}, "name": "Vane S\u00e1nchez\ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9a \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udcd6", "username": "Brujastrella"}, {"verified": true, "id": "2898854756", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 29833, "following_count": 2758, "tweet_count": 40084, "listed_count": 138}, "name": "Bicireportera CDMX", "username": "BicireporteraDF"}, {"verified": false, "id": "893196620", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 94, "tweet_count": 7964, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddde\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\udde2 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "RagnarUDS"}, {"verified": false, "id": "1097449946821939200", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 292, "tweet_count": 35091, "listed_count": 0}, "name": "Ligia SVR \ud83d\udc99", "username": "Conservadora4"}, {"verified": false, "id": "3021742487", "location": "Olaria, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 257, "tweet_count": 35144, "listed_count": 0}, "name": "\u264f\ufe0f\u264f\ufe0f\u264f\ufe0f\u264f\ufe0f", "username": "peach_boottie"}, {"verified": false, "id": "120853419", "location": "Sinaloa, M\u00ebxico...", "public_metrics": {"followers_count": 20149, "following_count": 10633, "tweet_count": 151667, "listed_count": 186}, "name": "SINALOANEWS", "username": "sinaloanews"}, {"verified": false, "id": "1044430300892327936", "location": "Mdz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 304, "tweet_count": 5321, "listed_count": 0}, "name": "Lautttttttt", "username": "Lautti___v"}, {"verified": false, "id": "212427796", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 94, "tweet_count": 1677, "listed_count": 4}, "name": "Majo \u2728", "username": "Majofduplessis"}, {"verified": false, "id": "154599895", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 258, "tweet_count": 8520, "listed_count": 2}, "name": ".", "username": "jordisanandres"}, {"verified": false, "id": "2396555148", "location": "Los Guayos", "public_metrics": {"followers_count": 9025, "following_count": 10032, "tweet_count": 137548, "listed_count": 23}, "name": "Andr\u00e9s Reina \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "SoyAndresReina"}, {"verified": false, "id": "4443927447", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 289, "tweet_count": 15796, "listed_count": 0}, "name": "Jose Opazo \ud83c\udf83", "username": "opazo_montoya"}, {"verified": false, "id": "1624447916", "location": "Republica   Popular De la Boca", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 628, "tweet_count": 58431, "listed_count": 3}, "name": "Juanma", "username": "JuanmaaGNR"}, {"verified": false, "id": "622728293", "location": "professore", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1584, "tweet_count": 3459, "listed_count": 3}, "name": "rocco romeo", "username": "prof_romeo"}, {"verified": true, "id": "327141260", "location": "Roma, ITALIA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 10363, "following_count": 33, "tweet_count": 11004, "listed_count": 90}, "name": "\ud835\udd3e\u211d\ud835\udd38\u2115\ud835\udd3b\ud835\udd3c \ud835\udd46\u211d\ud835\udd40\ud835\udd3c\u2115\ud835\udd4b\ud835\udd3c \ud835\udd3b'\ud835\udd40\ud835\udd4b\ud835\udd38\ud835\udd43\ud835\udd40\ud835\udd38", "username": "GrandeOrienteit"}, {"verified": false, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno"}, {"verified": false, "id": "96225807", "location": "Toledo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1210, "tweet_count": 15114, "listed_count": 18}, "name": "FJCC\ud83c\udf97\ufe0f", "username": "pacomailkickfre"}, {"verified": false, "id": "1204561557604184064", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 11, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}, "name": "Motivos pelo qual a internet deveria existir", "username": "pelo_qual"}, {"verified": false, "id": "2384655212", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 537, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "Capuszin"}, {"verified": false, "id": "2358521797", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 32, "tweet_count": 3148, "listed_count": 0}, "name": "americaGpe", "username": "AloREYE"}, {"verified": false, "id": "495460873", "location": "sao paulo", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 825, "tweet_count": 134573, "listed_count": 1}, "name": "laercio....", "username": "joseopiniao"}, {"verified": false, "id": "1044736582555717633", "public_metrics": {"followers_count": 15580, "following_count": 13220, "tweet_count": 104729, "listed_count": 6}, "name": "Eduardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "EduQuim101"}, {"verified": false, "id": "1176113359068041216", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 155, "tweet_count": 3073, "listed_count": 0}, "name": "Emi\ud83d\udcab", "username": "EmiAlbizu_"}, {"verified": false, "id": "52243399", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1847, "tweet_count": 69802, "listed_count": 2}, "name": "Kleyton Rezende", "username": "kleytonrezende"}, {"verified": false, "id": "701882863902453760", "location": "el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 351, "tweet_count": 11334, "listed_count": 0}, "name": "War pigs \u262e\ufe0f\ud83c\udf7b", "username": "matrixyangus"}, {"verified": false, "id": "117036494", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 47477, "following_count": 5522, "tweet_count": 26574, "listed_count": 572}, "name": "Psiquiatria.com", "username": "psiquiatriacom"}, {"verified": false, "id": "109409978", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 369, "tweet_count": 10680, "listed_count": 0}, "name": "Ramon Jose", "username": "ramonj959"}, {"verified": true, "id": "45013575", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 2078155, "following_count": 349, "tweet_count": 1408184, "listed_count": 11800}, "name": "teleSUR TV", "username": "teleSURtv"}, {"verified": false, "id": "291508200", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1178, "tweet_count": 35829, "listed_count": 9}, "name": "otros datos", "username": "micorreolau"}, {"verified": true, "id": "88957440", "location": "Ciudad Imagen", "public_metrics": {"followers_count": 392870, "following_count": 190, "tweet_count": 332395, "listed_count": 2417}, "name": "Imagen Radio", "username": "Imagen_Mx"}, {"verified": false, "id": "917531096690118656", "location": "Dimens\u00e3o C-137", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1039, "tweet_count": 41978, "listed_count": 0}, "name": "Deerizy", "username": "Deerizy"}, {"verified": false, "id": "3872706554", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3429, "following_count": 3690, "tweet_count": 86323, "listed_count": 40}, "name": "Noticias \u00c9nfasis", "username": "enfasisnoticias"}, {"verified": false, "id": "1193207926095142912", "location": "Xalapa, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 360, "tweet_count": 16840, "listed_count": 1}, "name": "Centinela Veracruz", "username": "centinela_ver"}, {"verified": false, "id": "1189565701381677056", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o", "username": "Joo24451877"}, {"verified": false, "id": "2221651760", "public_metrics": {"followers_count": 395339, "following_count": 86, "tweet_count": 26263, "listed_count": 248}, "name": "Ei Nerd", "username": "Ei_Nerd"}, {"verified": false, "id": "452072441", "location": "pais valencia ", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 317, "tweet_count": 1800, "listed_count": 1}, "name": "JOSE ANTONIO", "username": "JOSEANT1968"}, {"verified": false, "id": "2214912368", "location": "Escuela de Salamanca ", "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 2940, "tweet_count": 178454, "listed_count": 43}, "name": "Jacob\u00edn", "username": "QarlD"}, {"verified": false, "id": "710928761231958021", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 2693, "tweet_count": 31061, "listed_count": 2}, "name": "Barbara Lula Silva", "username": "barbaradincker1"}, {"verified": false, "id": "24363548", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6521, "following_count": 6536, "tweet_count": 509228, "listed_count": 3}, "name": "Heros de Moraes", "username": "HerosMoraes"}, {"verified": false, "id": "763587209576321024", "location": "Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 61, "tweet_count": 14593, "listed_count": 9}, "name": "Reporteros en L\u00ednea", "username": "LReporteros"}, {"verified": false, "id": "846327663392370689", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 4952, "tweet_count": 14704, "listed_count": 0}, "name": "Leo Fran\u00e7a", "username": "Franca_LLeo"}, {"verified": false, "id": "1045542962216800256", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 1983, "tweet_count": 3556, "listed_count": 0}, "name": "V\u00edvi Serrano \ud83c\udf08\ud83c\udff9\ud83c\udfa4\ud83c\udfb5\ud83d\udea9", "username": "euviviserrano"}, {"verified": false, "id": "200214887", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 277, "tweet_count": 15366, "listed_count": 0}, "name": "dani", "username": "daniiisaldivar"}, {"verified": false, "id": "2658609844", "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 560, "tweet_count": 25059, "listed_count": 0}, "name": "bugboo\ud83d\udc1e", "username": "Briliti12"}, {"verified": false, "id": "11154402", "location": "Acayucan, Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1888, "tweet_count": 78266, "listed_count": 21}, "name": "Villo Reyes", "username": "VilloReyes"}, {"verified": false, "id": "277880547", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 117995, "following_count": 79383, "tweet_count": 21210, "listed_count": 279}, "name": "Elpueblo", "username": "ElPuebloCom"}, {"verified": false, "id": "3393440919", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 220, "tweet_count": 120917, "listed_count": 5}, "name": "marieta", "username": "MARKMYLARRY"}, {"verified": false, "id": "49181416", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 506, "tweet_count": 18252, "listed_count": 4}, "name": "renatchenha trevosinha \ud83e\udd85", "username": "renatajf"}, {"verified": false, "id": "594537046", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 241, "tweet_count": 7992, "listed_count": 1}, "name": "Sergio", "username": "sermonti"}, {"verified": false, "id": "309812848", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 32061, "following_count": 2474, "tweet_count": 43722, "listed_count": 237}, "name": "Aldo Abram", "username": "AbramAldo"}, {"verified": false, "id": "451898974", "location": "221B, Baker Street", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 284, "tweet_count": 46258, "listed_count": 5}, "name": "mad woman", "username": "_bestr4femich"}, {"verified": false, "id": "1150585709847351301", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 0, "tweet_count": 86, "listed_count": 1}, "name": "Bdsmemes", "username": "bdsmeme"}, {"verified": false, "id": "888018804747497472", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 414, "tweet_count": 284305, "listed_count": 0}, "name": "Antonio Cervantes Ar", "username": "Antonio65005829"}, {"verified": false, "id": "4868675110", "location": "Benalm\u00e1dena, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 157, "tweet_count": 103733, "listed_count": 0}, "name": "Francisco Jos\u00e9", "username": "frajopehe"}, {"verified": false, "id": "1085866004813676544", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 34, "tweet_count": 938, "listed_count": 0}, "name": "bosco", "username": "bosco12184592"}, {"verified": false, "id": "63363703", "location": "Santo Domingo D. N.", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 1312, "tweet_count": 72332, "listed_count": 5}, "name": "Tammy RE \u2665\ufe0f \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "cameliazul"}, {"verified": false, "id": "277802366", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 358, "tweet_count": 62647, "listed_count": 6}, "name": "kowa", "username": "lzkowa"}, {"verified": false, "id": "76997736", "location": "Durango, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 20596, "following_count": 259, "tweet_count": 349604, "listed_count": 167}, "name": "Contexto de Durango", "username": "contextodgo"}, {"verified": true, "id": "65579025", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 781158, "following_count": 104, "tweet_count": 349821, "listed_count": 1304}, "name": "INFO7", "username": "info7mty"}, {"verified": false, "id": "219315310", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 237, "tweet_count": 58806, "listed_count": 109}, "name": "Edgardo Oviedo", "username": "ganeshita"}, {"verified": false, "id": "836339542865166339", "location": "Romagna, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 1389, "tweet_count": 69906, "listed_count": 4}, "name": "Ariel \ud83c\uddea\ud83c\uddfa#OndaCivica\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a", "username": "Wleimmersioni"}, {"verified": false, "id": "70538650", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 247328, "following_count": 664, "tweet_count": 619967, "listed_count": 767}, "name": "xeu noticias", "username": "xeunoticias"}, {"verified": false, "id": "1245080400", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 89, "tweet_count": 1238, "listed_count": 0}, "name": "chica fuck you", "username": "pirateame9"}, {"verified": false, "id": "1133532017617002497", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 57, "tweet_count": 241, "listed_count": 0}, "name": "Otiszczukk", "username": "otiszczukk4007"}, {"verified": false, "id": "303424569", "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 353, "tweet_count": 18432, "listed_count": 5}, "name": "miel", "username": "CastanPamela"}, {"verified": false, "id": "4081087912", "location": "Le\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 488, "tweet_count": 42298, "listed_count": 0}, "name": "Jhabber00", "username": "Jhabber00_"}, {"verified": false, "id": "2615476385", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 6103, "following_count": 4611, "tweet_count": 302882, "listed_count": 16}, "name": "pietro murroccu\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "PMurroccu"}, {"verified": false, "id": "265500111", "location": "Cat\u00e2nia, Sic\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 734, "tweet_count": 57104, "listed_count": 1}, "name": "Salvatore Arcidiacono", "username": "savvucciu"}, {"verified": false, "id": "2200788467", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 481, "tweet_count": 12978, "listed_count": 1}, "name": "Andarilho", "username": "pereiraavini"}, {"verified": false, "id": "3815900723", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 780, "tweet_count": 24783, "listed_count": 0}, "name": "\u24df Marcos Vinicius", "username": "marcosze21"}, {"verified": false, "id": "1696400882", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6384, "following_count": 994, "tweet_count": 7975, "listed_count": 24}, "name": "Eli", "username": "olivrodoeli"}, {"verified": false, "id": "2505916044", "location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 449, "tweet_count": 5686, "listed_count": 1}, "name": "Eduardo Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Ermarques_77"}, {"verified": false, "id": "1257273368", "location": "N\u00e3o, Obrigado", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 631, "tweet_count": 15866, "listed_count": 0}, "name": "Vissa de Gori \ud83d\udea9", "username": "vissa_de_gori"}, {"verified": false, "id": "1066299423590965251", "location": "putaquepariu", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 436, "tweet_count": 26069, "listed_count": 11}, "name": "Jaqu3\u00a1! \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "username": "umlixofalante"}, {"verified": false, "id": "457789626", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 772, "tweet_count": 5461, "listed_count": 0}, "name": "Davi com d de did\u00e1tica \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "daviss80"}, {"verified": false, "id": "1624417232", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 469, "tweet_count": 14485, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "eochefinho_"}, {"verified": false, "id": "1058795045803974656", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 677, "tweet_count": 13210, "listed_count": 0}, "name": "multiserviciosmorchat", "username": "multise97159517"}, {"verified": false, "id": "714667297663746048", "location": "Estado de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 276, "tweet_count": 19476, "listed_count": 2}, "name": "Mayito Abogado", "username": "AbogadoMayito"}, {"verified": false, "id": "283748978", "location": "Santo Ant\u00f4nio da Patrulha", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1432, "tweet_count": 33277, "listed_count": 0}, "name": "Vit\u00f3ria Caroline \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83d\udc0d", "username": "vittcarolinep"}, {"verified": false, "id": "1066799414293999616", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 269, "tweet_count": 6023, "listed_count": 1}, "name": "Jimena \ud83c\udf1f", "username": "Astreasun"}, {"verified": true, "id": "8091552", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 182248, "following_count": 306, "tweet_count": 920396, "listed_count": 910}, "name": "El Siglo de Torre\u00f3n", "username": "torreon"}, {"verified": false, "id": "112519402", "location": "estoy en mi cuarto", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 57, "tweet_count": 502, "listed_count": 0}, "name": "ANTHONIO RPG", "username": "ANTHONIORPG"}, {"verified": false, "id": "2978455996", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2250, "tweet_count": 353331, "listed_count": 46}, "name": "Luis Rodriguez", "username": "luisfranco_2014"}, {"verified": false, "id": "3242438927", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 823, "tweet_count": 40941, "listed_count": 4}, "name": "Stefano \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "Bocha_59"}, {"verified": false, "id": "69943974", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 311, "tweet_count": 80802, "listed_count": 11}, "name": "Vivace \u2618\ufe0f", "username": "taomi_eru"}, {"verified": false, "id": "920749147053019137", "location": "Le\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 495, "tweet_count": 9152, "listed_count": 0}, "name": "aut\u00e9ntico", "username": "Carlosaaor"}, {"verified": false, "id": "75913562", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 881, "tweet_count": 86158, "listed_count": 31}, "name": "carmen Ricardo Galv\u00e3o chagas \ud83c\udf3f", "username": "messblog"}, {"verified": false, "id": "742508695851028480", "location": "Minas Gerais, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 146, "tweet_count": 33173, "listed_count": 0}, "name": "Nilton Ramos", "username": "nr_iii"}, {"verified": false, "id": "159072956", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 78140, "following_count": 44183, "tweet_count": 1886606, "listed_count": 858}, "name": "Juan Antonio Tirado", "username": "jatirado"}, {"verified": false, "id": "1034559695808356352", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6478, "following_count": 5616, "tweet_count": 888857, "listed_count": 0}, "name": "Juan Antonio Tirado", "username": "jatirado_oc"}, {"verified": false, "id": "59036034", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 551, "tweet_count": 64211, "listed_count": 1}, "name": "what a shame shes fucked in the head", "username": "prostgariranha"}, {"verified": false, "id": "1049008562", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 1459, "tweet_count": 42056, "listed_count": 1}, "name": "celibato", "username": "raposilds"}, {"verified": false, "id": "1113532364083298304", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8066, "following_count": 562, "tweet_count": 11460, "listed_count": 20}, "name": "Menina da T.i \ud83e\udd8b\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb", "username": "Arygriaa"}, {"verified": false, "id": "3258450543", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 4249, "tweet_count": 130316, "listed_count": 10}, "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd30", "username": "sweedeviil"}, {"verified": false, "id": "285522055", "location": "Las Vegas, NV", "public_metrics": {"followers_count": 15765, "following_count": 21, "tweet_count": 153109, "listed_count": 11}, "name": "EnPelotas", "username": "En_Pelotas"}, {"verified": false, "id": "80701682", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 145, "tweet_count": 5864, "listed_count": 1}, "name": "La Yessi", "username": "yss__yss"}, {"verified": false, "id": "36114903", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 87802, "following_count": 431, "tweet_count": 1376581, "listed_count": 1700}, "name": "Informe21.com", "username": "Informe21"}, {"verified": false, "id": "823588776287096835", "location": "En alg\u00fan lugar", "public_metrics": {"followers_count": 4325, "following_count": 5002, "tweet_count": 90411, "listed_count": 0}, "name": "No soy Paquito", "username": "fran_morenog84"}, {"verified": false, "id": "1300301108", "location": "Ciudad Obreg\u00f3n, SON", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 18, "tweet_count": 24780, "listed_count": 1}, "name": "UniObregon", "username": "UniObregon2"}, {"verified": false, "id": "193083959", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 27741, "following_count": 2222, "tweet_count": 293506, "listed_count": 198}, "name": "UniradioNoticias", "username": "uniradionoticia"}, {"verified": false, "id": "1901618424", "location": "Mexicali, BC", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 355, "tweet_count": 192450, "listed_count": 37}, "name": "UniMexicali", "username": "UniMexicali"}, {"verified": false, "id": "86828457", "location": "Tijuana", "public_metrics": {"followers_count": 20731, "following_count": 2527, "tweet_count": 290970, "listed_count": 211}, "name": "UniradioInforma.com", "username": "UniradioInforma"}, {"verified": false, "id": "1169043840", "location": "en la aldea mundial", "public_metrics": {"followers_count": 4670, "following_count": 4680, "tweet_count": 35657, "listed_count": 9}, "name": "Chema Lopez \ud83d\udd3b", "username": "1001Chema"}, {"verified": false, "id": "4348061242", "location": "Pindamonhangaba-SP", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 230, "tweet_count": 1526, "listed_count": 0}, "name": "ATORmentado", "username": "Otakuflopado"}, {"verified": false, "id": "1108051135842136065", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 598, "tweet_count": 19533, "listed_count": 3}, "name": "Ashe", "username": "Ashewre"}, {"verified": false, "id": "2467302827", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 143, "tweet_count": 126465, "listed_count": 0}, "name": "Hpieritz", "username": "hpieritz"}, {"verified": false, "id": "212656019", "public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 2263, "tweet_count": 590372, "listed_count": 68}, "name": "lenhagui\ud83d\udc8b", "username": "lenhagui"}, {"verified": false, "id": "1441037888", "location": "Terrassa, Catalunya, L'Univers", "public_metrics": {"followers_count": 6885, "following_count": 5556, "tweet_count": 76994, "listed_count": 16}, "name": "Encantador de serps.Observador de Formigues", "username": "outsiderthor"}, {"verified": false, "id": "918144282728517637", "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 2524, "tweet_count": 93020, "listed_count": 0}, "name": "EnNegrita", "username": "en_neg"}, {"verified": false, "id": "2904571930", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 539, "tweet_count": 25595, "listed_count": 0}, "name": "\u0280\u0299\u1d00", "username": "roalbertoo"}, {"verified": false, "id": "1925470729", "location": "Parque Patricios", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 1519, "tweet_count": 30392, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe \ud835\udcd2\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf8\ud835\udcf7.", "username": "_luuuuuchi"}, {"verified": false, "id": "745324658518462464", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 22, "tweet_count": 22567, "listed_count": 5}, "name": "Punto Informativo", "username": "puntoinforma2"}, {"verified": false, "id": "2387134650", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 9797, "following_count": 9403, "tweet_count": 117498, "listed_count": 6}, "name": "Lorenzetti \ud83c\udfaf", "username": "LorenzettiEco"}, {"verified": false, "id": "506811114", "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 3755, "tweet_count": 83861, "listed_count": 9}, "name": "Rosane", "username": "RgRosane"}, {"verified": false, "id": "1009296694343815169", "location": "multi \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 544, "tweet_count": 18234, "listed_count": 5}, "name": "mel \ud83d\ude80 arJINtina", "username": "woenffI"}, {"verified": false, "id": "2973080601", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 1041, "tweet_count": 32994, "listed_count": 2}, "name": "Jaime Roca G", "username": "jrocagutierrez"}, {"verified": false, "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "name": "Emma", "username": "Emma1492is"}, {"verified": false, "id": "2841296806", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 3914, "tweet_count": 52289, "listed_count": 4}, "name": "Andr\u00f3meda", "username": "Zahorin1"}, {"verified": false, "id": "1362233180", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 995, "tweet_count": 17486, "listed_count": 2}, "name": "Fernando Diaz", "username": "megaauditor"}, {"verified": false, "id": "4085725755", "location": "Ciudad Heter\u00f3noma de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 3064, "following_count": 4991, "tweet_count": 82455, "listed_count": 6}, "name": "Nicco", "username": "Nicco2015"}, {"verified": false, "id": "751804400973250565", "public_metrics": {"followers_count": 214392, "following_count": 40, "tweet_count": 8384, "listed_count": 431}, "name": "Jorge Asis", "username": "AsisOberdan"}, {"verified": false, "id": "358195737", "location": "Victoria Tamps, Mx", "public_metrics": {"followers_count": 13656, "following_count": 497, "tweet_count": 222401, "listed_count": 123}, "name": "El Diario Mx", "username": "El_DiarioMx"}, {"verified": false, "id": "104260275", "public_metrics": {"followers_count": 2683, "following_count": 2750, "tweet_count": 74694, "listed_count": 11}, "name": "Aperturaven", "username": "Aperturaven"}, {"verified": false, "id": "1154195135367962624", "location": "Algeciras, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 152, "tweet_count": 3640, "listed_count": 0}, "name": "lilcarlos\u26a1\ufe0f", "username": "lilcarlosgp"}, {"verified": false, "id": "1118161305171574784", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 294, "tweet_count": 17017, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udca2\u212f\ud835\udcc1\ud835\udcc8\ud835\udcb6\ud835\udcc8\ud835\udcbd\ud835\udcc1\u212f\ud835\udcce\ud83d\udc3e\ud83e\udd8b", "username": "GILM180401"}, {"verified": false, "id": "546109128", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 370, "tweet_count": 54472, "listed_count": 12}, "name": "j", "username": "holysttin"}, {"verified": false, "id": "1115690084454391808", "location": "San Miguel Peru ", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162333, "listed_count": 0}, "name": "Oscar Mena Zapata", "username": "oscar32017606"}, {"verified": false, "id": "1013585495664873472", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 554, "tweet_count": 16055, "listed_count": 0}, "name": "narf", "username": "narf1027"}, {"verified": false, "id": "1184754309579321344", "location": "Mart\u00ednez, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 906, "tweet_count": 9530, "listed_count": 0}, "name": "Argentinazo\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Argentin_azo"}, {"verified": false, "id": "2526156725", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 559, "tweet_count": 46830, "listed_count": 3}, "name": "\u0618", "username": "agridocebea"}, {"verified": false, "id": "2168266219", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 1414, "tweet_count": 7168, "listed_count": 33}, "name": "Luis Rico Garc\u00eda-Amado", "username": "LuchoBerkman"}, {"verified": false, "id": "842349366", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 138, "tweet_count": 31616, "listed_count": 1}, "name": "Lucass.", "username": "lucaasnieva"}, {"verified": false, "id": "3299969345", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1181, "tweet_count": 53286, "listed_count": 0}, "name": "Z\u00e9 Vaqueiro", "username": "Sergiopinto95"}, {"verified": false, "id": "877548080341635072", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 407, "tweet_count": 33034, "listed_count": 2}, "name": "Fred", "username": "cfmo1902"}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot"}, {"verified": false, "id": "80224511", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3352, "following_count": 4332, "tweet_count": 188902, "listed_count": 21}, "name": "\u2740monatomicgold\u2740 \u2022\ud83d\udc8b\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "Monn_Amour"}, {"verified": false, "id": "845571660090671104", "location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 366928, "following_count": 7, "tweet_count": 61318, "listed_count": 2845}, "name": "Descifrando la Guerra", "username": "descifraguerra"}, {"verified": false, "id": "1196873591297589249", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 205, "tweet_count": 614, "listed_count": 0}, "name": "Jimena Llorente", "username": "JimeLlorente"}, {"verified": false, "id": "187766784", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 577, "tweet_count": 17088, "listed_count": 19}, "name": "Andr\u00e9s Piccione", "username": "andrespiccione"}, {"verified": false, "id": "569238040", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 236, "tweet_count": 28202, "listed_count": 4}, "name": "Yo \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "username": "IOSM2030"}, {"verified": true, "id": "123279544", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 254211, "following_count": 1372, "tweet_count": 259097, "listed_count": 738}, "name": "Exito\u00edna", "username": "exitoina"}, {"verified": false, "id": "349588525", "location": "C\u00c1DIZ", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 515, "tweet_count": 30169, "listed_count": 0}, "name": "Gtiii\u26a1\ufe0f", "username": "antonioguti3"}, {"verified": false, "id": "434377358", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 230, "tweet_count": 6308, "listed_count": 0}, "name": "Chemita", "username": "chemadecai"}, {"verified": false, "id": "4889983361", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 43, "tweet_count": 43177, "listed_count": 16}, "name": "ARTURO LOLI", "username": "ARTUROLOAYZA4"}, {"verified": false, "id": "2692282504", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 11, "tweet_count": 208788, "listed_count": 14}, "name": "miyel", "username": "melena40170393"}, {"verified": true, "id": "312963709", "location": "Creador de La Doctrina Pradera", "public_metrics": {"followers_count": 161376, "following_count": 2137, "tweet_count": 61696, "listed_count": 1568}, "name": "Max Pradera", "username": "maxpradera"}, {"verified": false, "id": "861996533457313792", "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1121, "tweet_count": 20755, "listed_count": 0}, "name": "El Heredero", "username": "elherederodboca"}, {"verified": false, "id": "3197878052", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 73, "tweet_count": 10490, "listed_count": 0}, "name": "Guadalupe Flores Her", "username": "lupizzflores28"}, {"verified": false, "id": "38293203", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 96853, "following_count": 4198, "tweet_count": 164616, "listed_count": 794}, "name": "El Gr\u00e1fico", "username": "elgmx"}, {"verified": false, "id": "35137231", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 996, "tweet_count": 97805, "listed_count": 15}, "name": "Antonio Barros", "username": "antbarrosjr"}, {"verified": true, "id": "14594698", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4669604, "following_count": 151, "tweet_count": 565973, "listed_count": 7113}, "name": "UOL Not\u00edcias", "username": "UOLNoticias"}, {"verified": false, "id": "476747550", "location": "Cantabria", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 297, "tweet_count": 29402, "listed_count": 5}, "name": "Rodrigo \ud83d\udca2", "username": "Rurik_77"}, {"verified": false, "id": "556738933", "location": "El Tetraedro de las Bermudas (Cantabria Profunda)", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 331, "tweet_count": 112219, "listed_count": 31}, "name": "Spooky Sebolla\ud83d\udca2", "username": "se_bollain"}, {"verified": false, "id": "921380974365233155", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 613, "tweet_count": 8025, "listed_count": 1}, "name": "Giuseppe", "username": "Giusepp21750920"}, {"verified": false, "id": "3042398955", "location": "thasmin real", "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 454, "tweet_count": 144905, "listed_count": 29}, "name": "talits", "username": "thirtexnthwho"}, {"verified": false, "id": "2610485293", "location": "mundinho meltie", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 196, "tweet_count": 41786, "listed_count": 3}, "name": "Kones no Fluxo", "username": "thekingkones"}, {"verified": false, "id": "963009139", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 33, "tweet_count": 49442, "listed_count": 4}, "name": "Jose Ignacio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "navstartz"}, {"verified": false, "id": "53931730", "location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 4131, "tweet_count": 47832, "listed_count": 13}, "name": "Lucrecia Paolini", "username": "lpaoliespin"}, {"verified": false, "id": "372806202", "location": "LATAM", "public_metrics": {"followers_count": 10297, "following_count": 2502, "tweet_count": 16048, "listed_count": 44}, "name": "Egl\u00e9e Gonz\u00e1lez-Lobato", "username": "egleegolobato"}, {"verified": false, "id": "951589703370858497", "location": "Recife-Pe/ Enfermagem\ud83e\ude7a\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 6503, "following_count": 5262, "tweet_count": 30383, "listed_count": 5}, "name": "Faby Amarelinha\ud83c\udf08\ud83d\udc89\ud83d\udea9\u2640\ufe0f", "username": "Fabyamarelinha1"}, {"verified": false, "id": "4789484416", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 676, "tweet_count": 12986, "listed_count": 0}, "name": "Franco Sotelo", "username": "_arielfranco"}, {"verified": false, "id": "875801195368955904", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "name": "Christian Bustamante \u00ae", "username": "chrisbustc"}, {"verified": false, "id": "280525152", "location": "Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5. \u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 743, "tweet_count": 17291, "listed_count": 1}, "name": "Lala Sarmiento Yanac", "username": "Lalabril"}, {"verified": false, "id": "1023729769668636672", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 697, "tweet_count": 11024, "listed_count": 0}, "name": "flor", "username": "Florenciare2002"}, {"verified": false, "id": "1140551226", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 942, "tweet_count": 75951, "listed_count": 17}, "name": "Alcrem", "username": "Alcrem_"}, {"verified": false, "id": "1141394501279371264", "location": "Pasajes", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 33, "tweet_count": 179, "listed_count": 0}, "name": "Blas de Lezo Oficial", "username": "LezoOficial"}, {"verified": false, "id": "4195442343", "location": "Na gl\u00f3ria ", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 697, "tweet_count": 4375, "listed_count": 0}, "name": "No\u2022JIMIN DAY \ud83c\udf38\u2022", "username": "hobinhointhebox"}, {"verified": false, "id": "1138074434672238592", "location": "NORDESTE 'Melhor Pa\u00eds do BR'", "public_metrics": {"followers_count": 13310, "following_count": 11918, "tweet_count": 26317, "listed_count": 3}, "name": "EriBarros13", "username": "EriBarros18"}, {"verified": false, "id": "1017818422728691713", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "username": "Marita30706158"}, {"verified": false, "id": "771351819171790848", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "LaSalitadelSin"}, {"verified": false, "id": "214670199", "location": "San Luis Potos\u00ed, MX", "public_metrics": {"followers_count": 34828, "following_count": 2529, "tweet_count": 212905, "listed_count": 238}, "name": "Noticieros Canal 7", "username": "NOTICIEROS7"}, {"verified": false, "id": "713359651182669826", "location": "Diadema City", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 366, "tweet_count": 53969, "listed_count": 2}, "name": "Ana \ud83d\udc80", "username": "AnazZz0"}, {"verified": false, "id": "719614226030030848", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 134, "tweet_count": 4162, "listed_count": 0}, "name": "r", "username": "xRich_RR"}, {"verified": false, "id": "302170176", "location": "Cuernavaca, Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 3390, "tweet_count": 33366, "listed_count": 21}, "name": "NotiMorelos", "username": "MorelosTimes"}, {"verified": false, "id": "582262732", "location": "Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 9040, "following_count": 798, "tweet_count": 102913, "listed_count": 68}, "name": "PuntoPorPuntoTV", "username": "PuntoPorPuntoTV"}, {"verified": false, "id": "104217552", "location": "Sofisticada vida. CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 1543, "tweet_count": 20639, "listed_count": 59}, "name": "Gray von Saurio", "username": "Amante_Bandida"}, {"verified": false, "id": "995496224798265344", "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7365, "following_count": 8070, "tweet_count": 20912, "listed_count": 2}, "name": "Julio", "username": "mierez_julio"}, {"verified": false, "id": "1161750793634099200", "location": "Puta q pariu", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 257, "tweet_count": 2078, "listed_count": 0}, "name": "Giiiih \ud83c\udf39", "username": "kamile_gi"}, {"verified": false, "id": "1149889504146333697", "location": "Not\u00edcias sobre animes e mang\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 151767, "following_count": 1234, "tweet_count": 19482, "listed_count": 356}, "name": "LGBTANIMES13+", "username": "pride_anime"}, {"verified": false, "id": "373998738", "location": "Maracaibo", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 687, "tweet_count": 13867, "listed_count": 0}, "name": "Mao Psicoterapia", "username": "MaoPsicoterapia"}, {"verified": true, "id": "1409068826", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 283054, "following_count": 1202, "tweet_count": 987549, "listed_count": 650}, "name": "Maduradas.com", "username": "maduradascom"}, {"verified": false, "id": "1315277774", "location": "kth + jjk", "public_metrics": {"followers_count": 27624, "following_count": 24512, "tweet_count": 485457, "listed_count": 73}, "name": "clary\u2077", "username": "vanteunic"}, {"verified": false, "id": "4838614859", "location": "jay's heart | {he/him}", "public_metrics": {"followers_count": 13784, "following_count": 8719, "tweet_count": 38397, "listed_count": 11}, "name": "gabriel", "username": "vmintruIy"}, {"verified": false, "id": "89513840", "location": "Tepic Nayarit", "public_metrics": {"followers_count": 6562, "following_count": 3300, "tweet_count": 136228, "listed_count": 197}, "name": "NNC.mx", "username": "nncMX"}, {"verified": false, "id": "471147543", "location": "Andaluzia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 241, "tweet_count": 891, "listed_count": 1}, "name": "Laura", "username": "529Laura"}, {"verified": false, "id": "596214677", "public_metrics": {"followers_count": 7231, "following_count": 418, "tweet_count": 40371, "listed_count": 185}, "name": "Consejo Gral de Colegios de Educadoras/es Sociales", "username": "CGCEES"}, {"verified": false, "id": "1184544149879566336", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 29, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}, "name": "Naiane Souza", "username": "NaianeMarques10"}, {"verified": false, "id": "263264622", "location": "C\u00f3rdoba, Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 9, "tweet_count": 52368, "listed_count": 7}, "name": "Cordobaaldia", "username": "cordobaaldia"}, {"verified": false, "id": "1005176382853472258", "location": "Ouro Preto do Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 327, "tweet_count": 1039, "listed_count": 0}, "name": "jaquinha \u00f1", "username": "Jaqueli120"}, {"verified": false, "id": "833614088", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 702, "tweet_count": 2608, "listed_count": 5}, "name": "Maria", "username": "maresp100"}, {"verified": false, "id": "1125321051758563328", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1083, "tweet_count": 25673, "listed_count": 0}, "name": "Emanuele", "username": "Ema_n_u_e_l_e"}, {"verified": false, "id": "949125769501982720", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 511, "tweet_count": 165253, "listed_count": 0}, "name": "Zoe", "username": "ZoriEchevarria"}, {"verified": false, "id": "40017948", "location": "20.39049,-99.961456", "public_metrics": {"followers_count": 23423, "following_count": 2509, "tweet_count": 494310, "listed_count": 365}, "name": "Rotativo de Quer\u00e9taro", "username": "DiarioRotativo"}, {"verified": false, "id": "51806144", "location": "Estado espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 164539, "following_count": 12367, "tweet_count": 37301, "listed_count": 2882}, "name": "Ecologistas en Acci\u00f3n", "username": "ecologistas"}, {"verified": false, "id": "1627543903", "public_metrics": {"followers_count": 7398, "following_count": 4646, "tweet_count": 21460, "listed_count": 45}, "name": "Stefano Bisi", "username": "bisisiena"}, {"verified": false, "id": "2932677080", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 241, "tweet_count": 6183, "listed_count": 0}, "name": "gabi", "username": "VilchezGabi"}, {"verified": false, "id": "1122681813879721985", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 148, "tweet_count": 1295, "listed_count": 0}, "name": "Negrete \ud83c\udde7\ud83c\uddf4", "username": "catefultifu13"}, {"verified": false, "id": "3400725748", "location": "\ud83c\udf08Asgard - Le\u00f3n\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 179, "tweet_count": 13632, "listed_count": 1}, "name": "RIDICULidya \ud83e\udd21", "username": "Lidyapr8"}, {"verified": false, "id": "937327755712135168", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 372, "tweet_count": 38045, "listed_count": 1}, "name": "juja", "username": "jujajin"}, {"verified": false, "id": "990371688670953477", "location": "Saturn", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 152, "tweet_count": 23039, "listed_count": 0}, "name": "The fox \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "F0Xx666"}, {"verified": false, "id": "1173229250322817030", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3310, "following_count": 3411, "tweet_count": 27707, "listed_count": 0}, "name": "Claudionor Rodrigues", "username": "ClaudionoSilva"}, {"verified": false, "id": "1160297158257590272", "location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1463, "tweet_count": 9094, "listed_count": 2}, "name": "AnaluP - livre \ud83d\udea9", "username": "AnaluPereira13"}, {"verified": false, "id": "1194129832797495296", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 25, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "name": "Skinny", "username": "Skinnybabbe"}, {"verified": false, "id": "86749955", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 2133, "tweet_count": 18602, "listed_count": 6}, "name": "Isaac Ram\u00edrez", "username": "Caasi201"}, {"verified": true, "id": "127068662", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 38984, "following_count": 685, "tweet_count": 333171, "listed_count": 333}, "name": "Hoy Estado de M\u00e9xico", "username": "HoyEstado"}, {"verified": false, "id": "152917502", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8036, "following_count": 4553, "tweet_count": 511123, "listed_count": 119}, "name": "Inf\u00f3rmate Diario", "username": "InformateMX"}, {"verified": false, "id": "928699557361471489", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 13456, "following_count": 12226, "tweet_count": 7965, "listed_count": 0}, "name": "Claiton Suassuna", "username": "claitonsuassun"}, {"verified": false, "id": "1072499269922381824", "location": "Manaus, Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 253, "tweet_count": 6285, "listed_count": 0}, "name": "Taradinha da democracia \ud83d\udc46\ud83c\udffb\ud83d\udea9\u2b50\ud83c\udf08", "username": "pojudad"}, {"verified": false, "id": "951162371967475713", "location": "minas gerais, brazil", "public_metrics": {"followers_count": 68682, "following_count": 47958, "tweet_count": 44738, "listed_count": 0}, "name": "Vinicius Reys", "username": "theviniciusreys"}, {"verified": false, "id": "2951333250", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 208, "tweet_count": 11458, "listed_count": 0}, "name": "Megan Medina", "username": "normamg0428"}, {"verified": false, "id": "1192125790151942154", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 353, "tweet_count": 1524, "listed_count": 0}, "name": "Lucas", "username": "labestiaiervasi"}, {"verified": false, "id": "721681084904288256", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 168, "tweet_count": 24336, "listed_count": 1}, "name": "iezq", "username": "cligx"}, {"verified": false, "id": "1002777697142165504", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 16385, "following_count": 7587, "tweet_count": 55925, "listed_count": 18}, "name": "Julieta Sagnay Dra \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "JulietaSagnay"}, {"verified": false, "id": "138095181", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 3452, "tweet_count": 27414, "listed_count": 5}, "name": "El Mentalista \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "elSementalista"}, {"verified": true, "id": "7996082", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8697183, "following_count": 830, "tweet_count": 708127, "listed_count": 58329}, "name": "EL PA\u00cdS", "username": "el_pais"}, {"verified": false, "id": "896131676224581633", "public_metrics": {"followers_count": 8726, "following_count": 94, "tweet_count": 97034, "listed_count": 28}, "name": "YoSoiTu", "username": "YoSoiTuLSR"}, {"verified": false, "id": "4621394385", "location": "Ouro Preto do Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 967, "tweet_count": 6972, "listed_count": 1}, "name": "mabi", "username": "abl_scussel"}, {"verified": false, "id": "828693734669840385", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 84, "tweet_count": 992, "listed_count": 0}, "name": "Montero", "username": "50hermida"}, {"verified": false, "id": "766221303632240640", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 48580, "following_count": 666, "tweet_count": 90403, "listed_count": 252}, "name": "Santiago Armesilla", "username": "armesillaconde"}, {"verified": false, "id": "2704753244", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4582, "following_count": 4774, "tweet_count": 92073, "listed_count": 10}, "name": "Stella Mar \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 (Estrella Mar)", "username": "EstrellaInti18"}, {"verified": true, "id": "748259155849416706", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 996587, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}, "name": "Eduardo Feinmann", "username": "edufeiok"}, {"verified": false, "id": "129290156", "location": "Maracaibo, Estado Zulia", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1482, "tweet_count": 20577, "listed_count": 2}, "name": "Alba Paredes Atencio", "username": "AlbaParedes"}, {"verified": false, "id": "1115423894049964032", "location": "Republic of Korea", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 828, "tweet_count": 94412, "listed_count": 1}, "name": "Kallis\u2077 \ud83d\udc9c\u2076\u2081\u2083", "username": "Kallis09032111"}, {"verified": false, "id": "2185228374", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 154, "tweet_count": 150840, "listed_count": 0}, "name": "Alberto Betiquer", "username": "betiquer"}, {"verified": false, "id": "754320958136147969", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 116, "tweet_count": 2434, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Contreras", "username": "contreras121344"}, {"verified": true, "id": "210607838", "location": "Catalunya Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17181, "following_count": 5005, "tweet_count": 18106, "listed_count": 271}, "name": "Eva Granados Galiano", "username": "Eva_Granados"}, {"verified": false, "id": "1026501486694555648", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 122, "tweet_count": 12155, "listed_count": 0}, "name": "M\u00e1rcio rabelo", "username": "Mrciorabelo4"}, {"verified": false, "id": "835570202289012736", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 276981, "following_count": 1318, "tweet_count": 37452, "listed_count": 404}, "name": "Diego Garcia\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "dimacgarcia"}, {"verified": false, "id": "1158515962720804870", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 284, "tweet_count": 4803, "listed_count": 0}, "name": "V I T O R I O S O \uf8ff", "username": "Viitoor_19"}, {"verified": false, "id": "1204239865082195969", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 4, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}, "name": "\u2022Frases del orto\u2022", "username": "Oriana40571485"}, {"verified": false, "id": "2250595070", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 787, "tweet_count": 1994, "listed_count": 0}, "name": "Rolando Cueva", "username": "rolocueva1"}, {"verified": false, "id": "116311965", "location": "Canela - RS", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 400, "tweet_count": 37004, "listed_count": 0}, "name": "Janer Moises Sousa", "username": "JanerSousa"}, {"verified": false, "id": "146585909", "location": "campos de cima da serra ", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 1011, "tweet_count": 39883, "listed_count": 2}, "name": "ange(;na", "username": "angelelelelele"}, {"verified": false, "id": "1119486300988616705", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 240, "tweet_count": 2416, "listed_count": 0}, "name": "zero47lucas\ud83e\udd19\ud83c\udffb", "username": "Mazurek_lucass"}, {"verified": false, "id": "155376438", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 455, "tweet_count": 36702, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc83", "username": "agustinaavaldez"}, {"verified": false, "id": "3111442894", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 779, "tweet_count": 260054, "listed_count": 3}, "name": "Aurora Burgos", "username": "eugeniamass57"}, {"verified": true, "id": "334921284", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2663173, "following_count": 872, "tweet_count": 45056, "listed_count": 3308}, "name": "F\u00e9lix de Bedout", "username": "fdbedout"}, {"verified": false, "id": "1032316342219812865", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 330, "tweet_count": 11393, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1a", "username": "gaby0142R"}, {"verified": false, "id": "343367281", "location": "Linares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 848, "tweet_count": 23901, "listed_count": 6}, "name": "Once Upon a Time, Ana", "username": "anaom2"}, {"verified": false, "id": "1080110012716994561", "location": "Cordova, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 212, "tweet_count": 3915, "listed_count": 0}, "name": "dsi", "username": "desireeseguraib"}, {"verified": false, "id": "1189374466725470209", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 37, "tweet_count": 1214, "listed_count": 0}, "name": "lucila", "username": "lucila37946679"}, {"verified": false, "id": "1176898971098370048", "public_metrics": {"followers_count": 6363, "following_count": 179, "tweet_count": 16506, "listed_count": 5}, "name": "Nosotros a la ma\u00f1ana", "username": "NosotrosElTrece"}, {"verified": false, "id": "1013968141355974657", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 254, "tweet_count": 20745, "listed_count": 0}, "name": "Deusa do Brownie", "username": "dossdreads"}, {"verified": false, "id": "1016464531999068161", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 478, "tweet_count": 13508, "listed_count": 0}, "name": "Maserati\ud83c\udf39\u2728", "username": "CodecoAlly"}, {"verified": false, "id": "2284674102", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 182, "tweet_count": 22558, "listed_count": 22}, "name": "Jos\u00e9 \ud83d\udcfa\ud83d\udcbf\ud83c\udfae\u26bd\ufe0f", "username": "Jalc_78"}, {"verified": false, "id": "1580996305", "location": "Porto Alegre, RS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 483, "tweet_count": 31201, "listed_count": 1}, "name": "ROVENA G. MARSHALL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "ROVENAGMARSHALL"}, {"verified": false, "id": "334270226", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 151, "tweet_count": 8911, "listed_count": 0}, "name": "Fernando Mendes", "username": "Fernandorobson2"}, {"verified": false, "id": "1125105388897079297", "location": "ela/dela she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 837, "tweet_count": 97931, "listed_count": 9}, "name": "bibi targaryen", "username": "brattybibi"}, {"verified": false, "id": "811899388943593472", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 560, "tweet_count": 12440, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd93\ud835\udd97\ud835\udd99", "username": "apenasnorato"}, {"verified": false, "id": "1103430630078062593", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 402, "tweet_count": 21044, "listed_count": 3}, "name": "RED \u8c93\u7c89\u788e\u6a5f", "username": "Braz4n"}, {"verified": false, "id": "4041820816", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1113, "tweet_count": 33514, "listed_count": 5}, "name": "Shiota", "username": "Nerfed_Shiota"}, {"verified": false, "id": "3223746900", "location": "M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 68072, "following_count": 61282, "tweet_count": 124932, "listed_count": 409}, "name": "The Mexico Post \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "MexicoPost"}, {"verified": false, "id": "361402893", "location": "Diroes", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111907, "listed_count": 4}, "name": "Willy Z", "username": "Junior_0311"}, {"verified": false, "id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "name": "Renatto Bautista", "username": "RenattoBautista"}, {"verified": false, "id": "947504502", "location": "Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 2579, "tweet_count": 44370, "listed_count": 6}, "name": "Antonio Mario Porta", "username": "AM_Porta"}, {"verified": false, "id": "1162999813207724032", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 327, "tweet_count": 4636, "listed_count": 0}, "name": "Gma.Xo", "username": "GmaXo2"}, {"verified": false, "id": "3811010774", "location": "En algun lugar de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 329, "tweet_count": 34574, "listed_count": 1}, "name": "El Cesar", "username": "Ixbabipolar"}, {"verified": false, "id": "3964851203", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 1572, "tweet_count": 20349, "listed_count": 45}, "name": "Conlacomidanosejuega", "username": "alemo781"}, {"verified": false, "id": "313927408", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 10265, "following_count": 1685, "tweet_count": 36562, "listed_count": 276}, "name": "Francisco Jurado", "username": "SuNotissima"}, {"verified": false, "id": "49057554", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1683, "tweet_count": 200047, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "danielvalves"}, {"verified": false, "id": "365106260", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 716, "tweet_count": 49882, "listed_count": 15}, "name": "Lobo Mauro", "username": "LoboMauro73"}, {"verified": false, "id": "628635961", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1328, "tweet_count": 4747, "listed_count": 3}, "name": "Lam", "username": "LAMSZG"}, {"verified": false, "id": "1075797124061769728", "location": "indie", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 258, "tweet_count": 17455, "listed_count": 2}, "name": "k", "username": "kilzynn"}, {"verified": false, "id": "889808836047101952", "location": "La Herrera, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 890, "tweet_count": 2728, "listed_count": 0}, "name": "Ramon Marti Lorca", "username": "lorca_marti"}, {"verified": false, "id": "3252325545", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 889, "tweet_count": 94287, "listed_count": 1}, "name": "Madmordo", "username": "Madmordo02_"}, {"verified": false, "id": "364009074", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 222, "tweet_count": 4932, "listed_count": 0}, "name": "nails louara \ud83d\udc85\ud83c\udffe", "username": "Malvadezaathay"}, {"verified": false, "id": "132401102", "location": "Corrientes", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1178, "tweet_count": 33005, "listed_count": 5}, "name": "Cirkeisy", "username": "yeyomax"}, {"verified": true, "id": "164777194", "location": "Durango, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 36942, "following_count": 899, "tweet_count": 555370, "listed_count": 389}, "name": "El Siglo de Durango", "username": "SigloDurango"}, {"verified": false, "id": "4601670195", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 370, "tweet_count": 33583, "listed_count": 1}, "name": "sole \ud83d\udd49", "username": "soleermrdz"}, {"verified": false, "id": "3875765777", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 900, "tweet_count": 16696, "listed_count": 0}, "name": "Ariadne", "username": "ariadne_gural"}, {"verified": false, "id": "931596533358841857", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 530, "tweet_count": 6609, "listed_count": 0}, "name": "eduardinha", "username": "nwckel"}, {"verified": false, "id": "934935428569935872", "location": "Vilhena, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 72, "tweet_count": 12519, "listed_count": 0}, "name": "zabelly", "username": "IsaMachado77"}, {"verified": false, "id": "828342425139683330", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 66, "tweet_count": 5101, "listed_count": 0}, "name": "Adler", "username": "Adler70192855"}, {"verified": false, "id": "1052280770566479872", "location": "Do mundo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 79, "tweet_count": 8091, "listed_count": 0}, "name": "Marru\u00e1", "username": "rafa_lindona_"}, {"verified": false, "id": "1671526994", "location": "Badajoz, Extremadura", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 335, "tweet_count": 26507, "listed_count": 1}, "name": "Matt", "username": "matheus_cg10"}, {"verified": false, "id": "279631579", "public_metrics": {"followers_count": 3689, "following_count": 385, "tweet_count": 12538, "listed_count": 2}, "name": "Victor Brink", "username": "victor_brinkk"}, {"verified": false, "id": "1043402114381348864", "location": "Navarra, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 570, "tweet_count": 10739, "listed_count": 1}, "name": "Manuel Moreno \ud83d\udda4 \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "ManuMoTo1"}, {"verified": false, "id": "4892368012", "location": "Azul/La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 192, "tweet_count": 10471, "listed_count": 0}, "name": "Fran", "username": "franciscodupuy3"}, {"verified": false, "id": "2273499648", "location": "Colima, Colima", "public_metrics": {"followers_count": 9576, "following_count": 147, "tweet_count": 138863, "listed_count": 148}, "name": "Diario de Colima", "username": "Diario_deColima"}, {"verified": true, "id": "98863267", "public_metrics": {"followers_count": 226095, "following_count": 2876, "tweet_count": 441290, "listed_count": 320}, "name": "D\u00e9ia Freitas", "username": "NaoInviabilize"}, {"verified": false, "id": "1005668764023754752", "location": "Espig\u00e3o d'Oeste, Rond\u00f4nia ", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 718, "tweet_count": 11408, "listed_count": 0}, "name": "Wruchshow \ud83e\udd43", "username": "Wruchshow"}, {"verified": false, "id": "933499706138865666", "public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 3438, "tweet_count": 19003, "listed_count": 1}, "name": "beto", "username": "robertotebotre"}, {"verified": false, "id": "2540323976", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 368, "tweet_count": 20229, "listed_count": 3}, "name": "Charly", "username": "CharlyLluva"}, {"verified": false, "id": "1161662788198117376", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 106, "tweet_count": 1025, "listed_count": 0}, "name": "Maria", "username": "marisacamotto"}, {"verified": false, "id": "1045692191174217728", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 519, "tweet_count": 1779, "listed_count": 1}, "name": "Renan Lopes", "username": "renanlopes2312"}, {"verified": false, "id": "53443117", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 573, "tweet_count": 16024, "listed_count": 0}, "name": "Adria", "username": "amazzagus"}, {"verified": false, "id": "896481234611785732", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3064, "following_count": 3949, "tweet_count": 231155, "listed_count": 0}, "name": "Lojom", "username": "Lojom2"}, {"verified": false, "id": "980820093176303616", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 283, "tweet_count": 11499, "listed_count": 0}, "name": "It Boy", "username": "aleffmagalhaess"}, {"verified": false, "id": "1160920728117620736", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 54, "tweet_count": 4508, "listed_count": 3}, "name": "Mary E. Winstead Brasil", "username": "MEWinsteadBR"}, {"verified": false, "id": "788138113830977537", "location": "Just He/Him Please", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 74, "tweet_count": 66217, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf08\u2615Reno\u2728\ud83c\udf41", "username": "RenMelnik"}, {"verified": false, "id": "1095726703", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 314, "tweet_count": 19889, "listed_count": 38}, "name": "Blog Esquilino", "username": "blogesquilino"}, {"verified": false, "id": "547484548", "location": "Bologna", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 113, "tweet_count": 7225, "listed_count": 20}, "name": "Emergency Bologna", "username": "EmergencyBO"}, {"verified": false, "id": "71482655", "location": "Sesto S. Giovanni (MI)", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 69, "tweet_count": 6679, "listed_count": 9}, "name": "EmergencySesto", "username": "EmergencySesto"}, {"verified": false, "id": "891299807033266176", "location": "snsd\u025e", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 265, "tweet_count": 79619, "listed_count": 3}, "name": "\ud83d\udd78", "username": "IegndofzeIda"}, {"verified": false, "id": "782039306655375360", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 951, "tweet_count": 9297, "listed_count": 0}, "name": "drielle", "username": "bbdri7"}, {"verified": false, "id": "1105199928", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 576, "tweet_count": 24278, "listed_count": 0}, "name": "Gabriela", "username": "Gabrie_la8"}, {"verified": false, "id": "962837246171852800", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 215, "tweet_count": 7299, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf5c", "username": "EuChocada"}, {"verified": false, "id": "1034210634009858053", "location": "only army ot7", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 916, "tweet_count": 34076, "listed_count": 1}, "name": "s\u2077\ud83e\udd8b", "username": "hipnosart"}, {"verified": false, "id": "1098145776130248705", "location": "Genoa, Liguria", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 45, "tweet_count": 17864, "listed_count": 1}, "name": "Stefano Bornia", "username": "StefanoBornia"}, {"verified": false, "id": "1013580098258259968", "location": "Linares, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 429, "tweet_count": 6670, "listed_count": 0}, "name": "Clau\ud83e\udd86", "username": "Dypa16"}, {"verified": false, "id": "363911242", "location": "SJC", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 78, "tweet_count": 114227, "listed_count": 9}, "name": "Ana \ud83c\udf3b", "username": "AdoroCiriguela"}, {"verified": false, "id": "727240387237150720", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 196, "tweet_count": 18128, "listed_count": 0}, "name": "mariana \u00e9 13", "username": "_bmariri"}, {"verified": false, "id": "331082576", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1346, "tweet_count": 34206, "listed_count": 3}, "name": "Jorge Lopez S", "username": "JorgeLopezS1"}, {"verified": false, "id": "36383587", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 432, "tweet_count": 47168, "listed_count": 19}, "name": "S\u00e9rgio de Pinho", "username": "SpdRio"}, {"verified": false, "id": "3592024042", "public_metrics": {"followers_count": 8275, "following_count": 8285, "tweet_count": 71811, "listed_count": 24}, "name": "tick,tick... fer!", "username": "flashfrosxt"}, {"verified": false, "id": "51182604", "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 4673, "tweet_count": 70846, "listed_count": 9}, "name": "riccardo ranieri \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "Riccardo_Tim"}, {"verified": false, "id": "1120456548294234112", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 100, "tweet_count": 66139, "listed_count": 1}, "name": "LOLA \ud83d\udd3b", "username": "LOLA97030229"}, {"verified": false, "id": "1638688980", "location": "En todas las vias de Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13142, "following_count": 1052, "tweet_count": 19415, "listed_count": 90}, "name": "Estado de Trenes\ud83d\ude89 #SeguiCuidandote\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "EstadodeTrenes"}, {"verified": false, "id": "743447772272144384", "location": "Tucuru\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 435, "tweet_count": 3879, "listed_count": 0}, "name": "Arthur Farias", "username": "arthurfariasdn"}, {"verified": false, "id": "4412312595", "location": "Tucuru\u00ed-PA", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 502, "tweet_count": 31255, "listed_count": 0}, "name": "Preto", "username": "Sr_Guns"}, {"verified": false, "id": "2742028714", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 348, "tweet_count": 29036, "listed_count": 0}, "name": "jenyffer", "username": "jenyffersf_"}, {"verified": false, "id": "2784402582", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 93, "tweet_count": 10771, "listed_count": 5}, "name": "beatrice", "username": "blackemeraldsky"}, {"verified": false, "id": "1195825958936305664", "location": "Nova Prata, RS", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 38, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "name": "John Hening", "username": "HeningJohn"}, {"verified": true, "id": "105155795", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2172241, "following_count": 630, "tweet_count": 16020, "listed_count": 9161}, "name": "Marina Silva", "username": "MarinaSilva"}, {"verified": false, "id": "3411378171", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 20, "tweet_count": 8389, "listed_count": 0}, "name": "Peter", "username": "Petert905"}, {"verified": false, "id": "1098360417938825218", "location": "Ica, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 83, "tweet_count": 5689, "listed_count": 0}, "name": "fabiola", "username": "Silvio49678448"}, {"verified": false, "id": "222271416", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 923, "tweet_count": 109032, "listed_count": 83}, "name": "ale", "username": "ItsJustenBitch"}, {"verified": false, "id": "1000503681547231232", "location": "Algarve, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 264, "tweet_count": 72807, "listed_count": 0}, "name": "Joana \ud83c\udf19", "username": "callme_joana"}, {"verified": false, "id": "982355597642354688", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 401, "tweet_count": 11379, "listed_count": 0}, "name": "irs", "username": "cristinanopls"}, {"verified": false, "id": "1192931799011397633", "location": "Palermo,Capaci, Sicilia \ud83d\udd06", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1708, "tweet_count": 22056, "listed_count": 3}, "name": "pedrolp\ud83d\udc97\ud83d\udda4\ud83c\udf08\ud83c\udfdd\ud83d\udd06\ud83c\udf19\ud83d\udc1e", "username": "pedrolp44860430"}, {"verified": false, "id": "364753380", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1300, "tweet_count": 14855, "listed_count": 9}, "name": "MASR", "username": "Msanz7"}, {"verified": false, "id": "780392308223119361", "location": "madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 2976, "following_count": 582, "tweet_count": 12887, "listed_count": 6}, "name": "nubs", "username": "nub666s"}, {"verified": false, "id": "1047618610842275842", "location": "Capinzal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 0, "tweet_count": 24010, "listed_count": 0}, "name": "bru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "amaralxxbru"}, {"verified": true, "id": "529634658", "location": "Desde Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 94264, "following_count": 1906, "tweet_count": 8880, "listed_count": 532}, "name": "Isabel Serra", "username": "isaserras"}, {"verified": false, "id": "925468084013600768", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 32, "tweet_count": 20857, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "jicuzinho"}, {"verified": false, "id": "745207130207170560", "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 11910, "following_count": 7923, "tweet_count": 339711, "listed_count": 45}, "name": "Roberto Locatelli", "username": "RobertoLocate14"}, {"verified": false, "id": "899422854608977922", "location": "Sapezal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 334, "tweet_count": 10514, "listed_count": 0}, "name": "mariazita", "username": "fernandis_maria"}, {"verified": false, "id": "3140629864", "location": "Porto Alegre, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 286, "tweet_count": 9557, "listed_count": 1}, "name": "Here", "username": "HerenaaSchuler"}, {"verified": false, "id": "334211372", "location": "smj", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 397, "tweet_count": 57304, "listed_count": 5}, "name": "ray \u2605\u5f61", "username": "renzelmann_"}, {"verified": false, "id": "1692353395", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 443, "tweet_count": 476, "listed_count": 1}, "name": "Carlos", "username": "carlos_arielok"}, {"verified": false, "id": "2520449885", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 245, "tweet_count": 17972, "listed_count": 8}, "name": "Andrea.", "username": "Annnnde_"}, {"verified": false, "id": "207670469", "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 353, "tweet_count": 79156, "listed_count": 80}, "name": "Tony Camacho (La Cueva del Goonie)", "username": "TonyCamachoLCG"}, {"verified": false, "id": "280167824", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 307, "tweet_count": 13908, "listed_count": 2}, "name": "Marisa", "username": "marisa6767"}, {"verified": false, "id": "5487152", "public_metrics": {"followers_count": 24425, "following_count": 1182, "tweet_count": 97144, "listed_count": 327}, "name": "Artemio", "username": "Artemio"}, {"verified": false, "id": "1171769550657880066", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 123, "tweet_count": 1520, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Velazquez", "username": "diablomzt"}], "tweets": [{"author_id": "2670726740", "created_at": "2019-12-11T15:47:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.4194, "type": "Organization", "normalized_text": "Economia"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9192, "type": "Place", "normalized_text": "Hiroshima"}]}, "id": "1204789893592944641", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 1837, "like_count": 9354, "quote_count": 404}, "text": "O Paulo Guedes n\u00e3o parece ministro da Economia, o que ele parece \u00e9 o piloto que lan\u00e7ou a bomba at\u00f4mica de Hiroshima.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204789893592944641"]}, {"author_id": "25401359", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WAGWT3mXp4", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:43:50.000Z", "id": "1204819091267170304", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "El asesino retuvo a sus hijas durante una semana y despu\u00e9s cit\u00f3 en su domicilio a la madre. https://t.co/WAGWT3mXp4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204819091267170304"]}, {"author_id": "832338648234356736", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/vySm3CEbZr", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/12/11/pms-envolvidos-no-caso-da-morte-da-engenheira-patricia-amieiro-sao-condenados-a-3-anos-de-prisao.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.8834, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:33:37.000Z", "id": "1204816520603471873", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 78, "quote_count": 1}, "text": "Pol\u00edcia do RJ, 2008, n\u00e3o existiam Bolsonaro e Witzel. A pol\u00edcia atirou e matou uma jovem porque estava em um carro parecido com o de um bandido. Ocultou o corpo dela. N\u00e3o \u00e9 de hoje que nossa pol\u00edcia \u00e9 assim, mas s\u00f3 hoje muita gente se deu conta disso. https://t.co/vySm3CEbZr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204816520603471873"]}, {"author_id": "111815940", "created_at": "2019-12-11T01:37:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5327, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal de la Naci\u00f3n"}, {"start": 241, "end": 248, "probability": 0.9029, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.7229, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "id": "1204575903365390336", "public_metrics": {"retweet_count": 381, "reply_count": 2028, "like_count": 1445, "quote_count": 190}, "text": "Hoy me he apersonado ante la Fiscal de la Naci\u00f3n.\nColaborar\u00e9 con la Justicia en lo que sea necesario para aclarar las falsedades y calumnias.\nLo que debe quedar claro es que el Gobierno de facto crea cortinas de humo para tapar esc\u00e1ndalo de Moquegua.\nViva el APRA!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204575903365390336"]}, {"author_id": "1198299680532303874", "created_at": "2019-12-10T20:53:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204500036522008577"}], "id": "1204504403002216448", "in_reply_to_user_id": "105541799", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 10, "like_count": 244, "quote_count": 2}, "text": "@Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuantos hombres se suicidan porque tras divorciarse les quitan la casa, no pueden ver a sus hijos y encima les quitan parte de su sueldo? No se sabe, no les interesa que se sepa", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204504403002216448"]}, {"author_id": "747287444", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/T6aJAPsczI", "expanded_url": "https://twitter.com/EviiLakd/status/1204823611367968768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T6aJAPsczI", "media_key": "3_1204823608264208389"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NicolasNase", "id": "1231675513"}]}, "created_at": "2019-12-11T18:01:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204822352313368577"}], "id": "1204823611367968768", "in_reply_to_user_id": "1231675513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@NicolasNase Promet\u00ed llevar a mi sobrina al centro https://t.co/T6aJAPsczI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204823611367968768"]}, {"author_id": "104683173", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/b7raidwDxi", "expanded_url": "http://bit.ly/2LKQTC6", "display_url": "bit.ly/2LKQTC6"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:04:55.000Z", "id": "1204779097248931841", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "En una carta pidi\u00f3 que los enterraran juntos porque \"amaba  a su familia\". \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\n\nhttps://t.co/b7raidwDxi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204779097248931841"]}, {"author_id": "818101623507615744", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961734254592"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961717526528"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.7019, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.8119, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "created_at": "2019-12-10T18:44:30.000Z", "id": "1204471969753767936", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 1, "like_count": 222, "quote_count": 3}, "text": "\u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem, abrigo LGBTQ+ aqui do Rio de Janeiro. Precisam de ajuda com o vel\u00f3rio porque Renys n\u00e3o tinha contato com a fam\u00edlia.\nAJUDEM UM LGBT A TER UM ENTERRO DECENTE https://t.co/lcfsIjKTvv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204471969753767936"]}, {"author_id": "14436030", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/EsNsNMA6tD", "expanded_url": "http://bit.ly/2LDchsX", "display_url": "bit.ly/2LDchsX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/12/10/5deff46521efa01b7b8b4580.html"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.4595, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "created_at": "2019-12-11T07:21:00.000Z", "id": "1204662351565332480", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 30, "like_count": 58, "quote_count": 11}, "text": "El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un control de alcoholemia. Cuadriplic\u00f3 la tasa permitida de alcohol y dio positivo en drogas. https://t.co/EsNsNMA6tD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204662351565332480"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9gTaYN60fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1204653459213111296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9gTaYN60fQ", "media_key": "3_1204653450673479680"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-12-11T06:45:40.000Z", "id": "1204653459213111296", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/9gTaYN60fQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204653459213111296"]}, {"author_id": "528709424", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/pDsUIFGq5J", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39fd54a3", "display_url": "m.eldiario.es/_39fd54a3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/politica/pablo-iglesias-resigna-investidura-retrase_1_1191773.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 156, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:50:28.000Z", "geo": {"place_id": "ec2ead284df00347"}, "id": "1204820762353426434", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Pablo Iglesias @Pablo_Iglesias_ se resigna a que la investidura se retrase a enero: \"No podemos decidir los tiempos\" https://t.co/pDsUIFGq5J v\u00eda @eldiarioes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204820762353426434"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "DeliroComoMijael"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/tPB9Ky5d1C", "expanded_url": "https://twitter.com/sincaretaspe/status/1204528496216809473/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tPB9Ky5d1C", "media_key": "7_1204527695515783169"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.4995, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4901, "type": "Person", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 82, "end": 101, "probability": 0.4825, "type": "Person", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6621, "type": "Person", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "872105023718776833", "created_at": "2019-12-10T22:29:07.000Z", "id": "1204528496216809473", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 3, "like_count": 95, "quote_count": 4}, "text": "#DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que IDICE pon\u00eda al suicida Alan Garc\u00eda en la segunda vuelta de las elecciones presidenciales del 2016, y al final apenas lleg\u00f3 a 5 puntos https://t.co/tPB9Ky5d1C", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204528496216809473"]}, {"author_id": "1178192165731741697", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/bcCP1I5y2T", "expanded_url": "https://twitter.com/badjungoogle/status/1204817267789316097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bcCP1I5y2T", "media_key": "3_1204817249661526017"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/bcCP1I5y2T", "expanded_url": "https://twitter.com/badjungoogle/status/1204817267789316097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bcCP1I5y2T", "media_key": "3_1204817254480842757"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/bcCP1I5y2T", "expanded_url": "https://twitter.com/badjungoogle/status/1204817267789316097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bcCP1I5y2T", "media_key": "3_1204817259111370754"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/bcCP1I5y2T", "expanded_url": "https://twitter.com/badjungoogle/status/1204817267789316097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bcCP1I5y2T", "media_key": "3_1204817263863447558"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Kim TaeHyung"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:54:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204821472826593290"}], "id": "1204821652787388416", "in_reply_to_user_id": "1178192165731741697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "name:Kim TaeHyung\nstatus:player\nage:24y\nmotivo:\"vamos ver no que isso vai dar..\" https://t.co/bcCP1I5y2T", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204821652787388416"]}, {"author_id": "219853320", "created_at": "2019-12-11T17:46:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204805232477294592"}], "id": "1204819787777552384", "in_reply_to_user_id": "777019429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_matheusvei Cara, nao foi um filme bosta! Gostei muito mas o que acho que houve foi mt expectativa em cima dele sabe", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_matheusvei", "id": "777019429"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204819787777552384"]}, {"author_id": "357050985", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/Sawnqdqm7S", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/11/hombre-se-suicida-tras-asesinar-a-su-ex-esposa-e-hijas-en-naucalpan/", "display_url": "24-horas.mx/2019/12/11/hom\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 109, "probability": 0.5946, "type": "Person", "normalized_text": "Brenda Yared"}, {"start": 125, "end": 135, "probability": 0.5932, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00eda Aidee"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:45:00.000Z", "id": "1204819384180469761", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El sujeto la estrangul\u00f3 y presuntamente la cercen\u00f3 con un esmeril. Despu\u00e9s, envenen\u00f3 a sus hijas, Brenda Yared, de 4 a\u00f1os, y Sof\u00eda Aidee, de a\u00f1o y medio https://t.co/Sawnqdqm7S", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204819384180469761"]}, {"author_id": "511577335", "created_at": "2019-12-11T01:27:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5437, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}]}, "id": "1204573381120741378", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 22, "like_count": 863, "quote_count": 13}, "text": "Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam antes.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204573381120741378"]}, {"author_id": "14621282", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/LonKaHfcBs", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/12/11/caso-marielle-assalto-quase-matou-ronnie-lessa-policial-militar.htm?cmpid=copiaecola", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.3796, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}]}, "created_at": "2019-12-11T12:50:33.000Z", "id": "1204745284867284992", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "text": "Fura\u00e7o do @flaviovmcosta : \"Em sigilo, policiais do Rio afirmaram ao UOL que as circunst\u00e2ncias do caso s\u00e3o suspeitas e que deveriam levar a uma investiga\u00e7\u00e3o para averiguar se houve uma tentativa de 'queima de arquivo'\"  https://t.co/LonKaHfcBs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204745284867284992"]}, {"author_id": "186240150", "created_at": "2019-12-11T16:31:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Iasi"}]}, "id": "1204800783209914368", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 88, "quote_count": 1}, "text": "\"Vamos conversar com comunistas\" num \"debate democr\u00e1tico\". Kkkk \nMano...esse povo \u00e9 louco. \nCad\u00ea o v\u00eddeo do Mauro Iasi pra dar um choque de realidade nessa gente suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204800783209914368"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 110, "tag": "Naucalpan"}, {"start": 111, "end": 118, "tag": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/0U61v0hx1X", "expanded_url": "https://diariodenaucalpan.com/nota-roja/envenena-a-sus-hijas-asfixia-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-naucalpan/", "display_url": "diariodenaucalpan.com/nota-roja/enve\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/AL89JeDb6n", "expanded_url": "https://twitter.com/DDNaucalpan/status/1204794455775154176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AL89JeDb6n", "media_key": "3_1204794453573226496"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9355, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.437, "type": "Person", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9628, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "738416674538442752", "created_at": "2019-12-11T16:05:56.000Z", "id": "1204794455775154176", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Envenena a sus hijas, asfixia a su esposa y luego se suicida en Naucalpan - https://t.co/0U61v0hx1X #Naucalpan #M\u00e9xico https://t.co/AL89JeDb6n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204794455775154176"]}, {"author_id": "2910853983", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/B935SSFOT9", "expanded_url": "http://bit.ly/2E4M9Ts", "display_url": "bit.ly/2E4M9Ts", "status": 200, "title": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado", "description": "El planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os que dura una sola vida humana. Emitimos CO2 a una velocidad cien veces superior al de cualquier otro momento de la historia", "unwound_url": "https://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "created_at": "2019-12-10T10:15:00.000Z", "id": "1204343749855178754", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los \u00faltimos 800.000 a\u00f1os, quiz\u00e1 incluso de los \u00faltimos 15 millones de a\u00f1os.\"\nhttps://t.co/B935SSFOT9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204343749855178754"]}, {"author_id": "109651819", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/9nzMl9wbYO", "expanded_url": "http://ow.ly/DWMx50xxDBX", "display_url": "ow.ly/DWMx50xxDBX"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/6a3oLDAjIi", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1204817011940954117/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6a3oLDAjIi", "media_key": "3_1204817010003234822"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:35:34.000Z", "id": "1204817011940954117", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida: https://t.co/9nzMl9wbYO https://t.co/6a3oLDAjIi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204817011940954117"]}, {"author_id": "1037060410598477830", "created_at": "2019-12-11T17:36:44.000Z", "id": "1204817302547501062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha m\u00e3e vai me matar hj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204817302547501062"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/yDc8H4oth6", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/11/jorge-del-castillo-califica-de-cortina-de-humo-denuncia-en-su-contra-dianne-monge-odebrecht/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/11/jorge-del-castillo-califica-de-cortina-de-humo-denuncia-en-su-contra-dianne-monge-odebrecht/"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 24, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-12-11T02:22:17.000Z", "id": "1204587176832438272", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 129, "like_count": 57, "quote_count": 25}, "text": "#VIDEO Jorge del Castillo califica de \u201ccortina de humo\u201d denuncia en su contra \n\nhttps://t.co/yDc8H4oth6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204587176832438272"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "ItaliaViva"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/cnbtgdXnQL", "expanded_url": "https://twitter.com/GioDg53/status/1204730799741980673", "display_url": "twitter.com/GioDg53/status\u2026"}]}, "author_id": "991236458139832320", "created_at": "2019-12-11T11:57:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204730799741980673"}], "id": "1204731806530056193", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 8, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "text": "Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente schierati) in prima fila, sia un tentativo di condizionarci, tenendo basse le intenzioni di voto nei sondaggi, per farci accettare una politica suicida. https://t.co/cnbtgdXnQL", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204731806530056193"]}, {"author_id": "578471759", "created_at": "2019-12-11T16:53:02.000Z", "id": "1204806309046042624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Creo que necesito algo c\u00f3mo alcoh\u00f3licos an\u00f3nimos pero para personas con depresi\u00f3n y tendencia suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204806309046042624"]}, {"author_id": "345921808", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/TtVVFp3eIm", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/12/11/caso-marielle-assalto-quase-matou-ronnie-lessa-policial-militar.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 212, "end": 226, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 230, "end": 242, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:54:54.000Z", "id": "1204806778019569664", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "text": "Ronnie Lessa, acusado de matar Marielle, foi assaltado ap\u00f3s o atentado. Levou um tiro. Assaltante foi preso, se calou. A bala da cena do crime sumiu. Em off, policiais cogitam tentativa de queima de arquivo. Por @flaviovmcosta no @UOLNoticias  https://t.co/TtVVFp3eIm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204806778019569664"]}, {"author_id": "4288249762", "created_at": "2019-12-11T17:27:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204811811448655873"}], "id": "1204815104346333184", "in_reply_to_user_id": "924019491654250497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JesusSanchezSei @b_armero @Alvisepf Creo que el que yo no opine igual que t\u00fa no merece que me desees ning\u00fan mal o insultos.\nOpinamos distinto. Dame tus argumentos, tus ideas o lo que sea pero desearme una depresi\u00f3n... Con eso pierdes una discusion al momento.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JesusSanchezSei", "id": "924019491654250497"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "b_armero", "id": "410256019"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204815104346333184"]}, {"author_id": "1055912468948639747", "created_at": "2019-12-11T00:25:27.000Z", "id": "1204557773838725120", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 37, "like_count": 588, "quote_count": 24}, "text": "El castigo para los delitos de cuello y corbata no debe ser c\u00e1rcel.  El verdadero castigo para ellos es el remate de todas sus propiedades y bienes, ya que se deben considerar productos del robo. No deben quedar en la c\u00e1rcel, deben quedar en la calle!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204557773838725120"]}, {"author_id": "1122936178741841920", "created_at": "2019-12-11T15:59:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204790678317912064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5661, "type": "Person", "normalized_text": "Ag"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "oscar32017606", "id": "1115690084454391808"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1204792748563456005", "in_reply_to_user_id": "1115690084454391808", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "@oscar32017606 @JorgeDCG Bien caradejebe es este Sr todo el Per\u00fa sabe q a sido su Escudero del corrupto cobarde del suicida Ag ya es tiempo q tiene q responder a la justicia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204792748563456005"]}, {"author_id": "300524002", "created_at": "2019-12-11T16:46:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7787, "type": "Person", "normalized_text": "PDro"}]}, "id": "1204804624282267648", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQu\u00e9 por qu\u00e9 PDro sigue esa estrategia suicida de pactar con indepes habiendo alternativa? Pues porque est\u00e1 convencido de que as\u00ed va a resolver nuestros problemas, y de que \u00e9l tendr\u00e1 su sitio en la historia. As\u00ed de loco est\u00e1, y nadie le va a apartar de su visi\u00f3n delirante.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204804624282267648"]}, {"author_id": "1138176903637032961", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/d3lfJncoZS", "expanded_url": "https://twitter.com/abl_scussel/status/1204779679569326082", "display_url": "twitter.com/abl_scussel/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:32:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204779679569326082"}], "id": "1204786010279858176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c (j\u00e1 viram!?!?) https://t.co/d3lfJncoZS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204786010279858176"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 63, "tag": "BlackAndDecker"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/H5N0IDsQff", "expanded_url": "https://twitter.com/PenchoyAida/status/1204490543708983296/video/1", "display_url": "twitter.com/PenchoyAida/st\u2026"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/zyoDpBZORM", "expanded_url": "https://twitter.com/PenchoyAida/status/1204495639813513216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zyoDpBZORM", "media_key": "7_1204495528979025920"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.8333, "type": "Other", "normalized_text": "BlackAndDecker"}]}, "author_id": "178986051", "created_at": "2019-12-10T20:18:33.000Z", "id": "1204495639813513216", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 71, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "text": "Ay\u00fadennos a elegir al ganador de la din\u00e1mica de #BlackAndDecker.\n\u00bfVotan por el video 1, 2 o 3?\n\nRecuerden que todav\u00eda pueden mandar su video para participar en el sorteo de la pr\u00f3xima semana. https://t.co/H5N0IDsQff https://t.co/zyoDpBZORM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204495639813513216"]}, {"author_id": "1007428097967378432", "created_at": "2019-12-11T17:29:57.000Z", "id": "1204815599169343490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A\u00ed eu fui hoje no psiquiatra n\u00e9 e ela aumentou de 2 rem\u00e9dios pra 4 e meu pai sem entender nada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204815599169343490"]}, {"author_id": "100347774", "created_at": "2019-12-11T16:22:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 157, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}, {"start": 260, "end": 267, "probability": 0.688, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.3964, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "id": "1204798717427175425", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Eu sinto nojo com a pol\u00eamica q envolve evang\u00e9licos com o Porta dos Fundos.\n\nSendo q deve se preocupar com a pol\u00edcia assassina q matou 9 jovens em Parais\u00f3polis, cobrar o fim da viol\u00eancia contra ind\u00edgena, negro, mulher, gay e saber quem \u00e9 o 3\u00b0 assassino no caso Marielle/Anderson.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204798717427175425"]}, {"author_id": "122042593", "created_at": "2019-12-09T19:53:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.8643, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.6394, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "id": "1204126852933140481", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Acha que a DC ainda consegue alcan\u00e7ar a Marvel nos cinemas?! \ud83d\udcfd\ufe0f\ud83c\udf9e\ufe0f\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udd9a\ud83e\uddb9\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204126852933140481"]}, {"author_id": "1895399094", "created_at": "2019-12-11T17:23:19.000Z", "id": "1204813927726665730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha v\u00f3 veio meter do louco e ser ignorante (como sempre)\n\n- Ah, mas se eles souberem que tu passa no psiquiatra n\u00e3o v\u00e3o te contratar efetivamente, saber que tu t\u00e1 doente. E vai tomar rem\u00e9dio e morrer de sono no trabalho\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204813927726665730"]}, {"author_id": "1189909229777408001", "created_at": "2019-12-11T16:22:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.963, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.9485, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1204798724251279360", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Perseguem o Vasco, a verdade \u00e9 essa. Eu achava esse lance de persegui\u00e7\u00e3o bobagem, mas a justi\u00e7a me provou ao contr\u00e1rio. O clube q matou 10 crian\u00e7as e t\u00e1 pouco se fodendo pra isso, fica intacto, mas o Vasco eles bloqueiam conta, v\u00e3o tomar no cu!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204798724251279360"]}, {"author_id": "2572058108", "created_at": "2019-12-11T17:17:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204809158454915072"}], "id": "1204812494474231808", "in_reply_to_user_id": "3032088938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@1_5707 El que da por hecho los putazos, nom\u00e1s por haber llegado al mundo:\n\n\u201cLa necedad est\u00e1 ligada al coraz\u00f3n del ni\u00f1o; la vara de la disciplina la alejar\u00e1 de \u00e9l\u201d", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "1_5707", "id": "3032088938"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204812494474231808"]}, {"author_id": "3193276859", "created_at": "2019-12-11T15:50:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204782804019449856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lalabril", "id": "280525152"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "megaauditor", "id": "1362233180"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1204790462453833728", "in_reply_to_user_id": "280525152", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "text": "@Lalabril @megaauditor @JorgeDCG Tremendo delincuente como su consuegro el suicida AG.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204790462453833728"]}, {"author_id": "774033478727991296", "created_at": "2019-12-11T15:04:57.000Z", "id": "1204779108745588736", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "'qui\u00e9n decide matar el tiempo no es un asesino, es un suicida'", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204779108745588736"]}, {"author_id": "807031220001443844", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/tTBtN4Srsp", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1204437509159243781", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T19:17:13.000Z", "id": "1204480203440959494", "public_metrics": {"retweet_count": 1176, "reply_count": 76, "like_count": 3980, "quote_count": 74}, "text": "Engra\u00e7ado que tem v\u00e1rias contas postando v\u00eddeos de pedofilia, estupro, suic\u00eddio e v\u00e1rios outras coisas horr\u00edveis e ningu\u00e9m fala nada. Estou esperando um tutorial pra isso tbm. Tantas coisas piores pra se preocupar e denunciar, e o cara puto com fancams. k https://t.co/tTBtN4Srsp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204480203440959494"]}, {"author_id": "489606765", "created_at": "2019-12-10T15:06:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1204417143472680966", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "text": "Alberto Fern\u00e1ndez se muere ahogado o se suicida de 3 disparos en la cabeza? Que intriga", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204417143472680966"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 77, "tag": "Edomex"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/hrJRW4Y7bM", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-su-esposa-a-sus-hijas-de-4-y-1-ano-luego-se-suicida-crimen-feminicidio-asesinato-naucalpan/343968", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/12/11/asesina-su-esposa-sus-hijas-de-ano-luego-se-suicida-209590.html"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8121, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}]}, "author_id": "152358615", "created_at": "2019-12-11T14:46:29.000Z", "id": "1204774458654937089", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "text": "Asesina a su esposa, a sus hijas de 4 y 1 a\u00f1o; luego se suicida en el #Edomex https://t.co/hrJRW4Y7bM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204774458654937089"]}, {"author_id": "93797343", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ClgshvVkXn", "expanded_url": "http://ow.ly/8smv50xxyVO", "display_url": "ow.ly/8smv50xxyVO", "status": 200, "unwound_url": "https://josecardenas.com/2019/12/asesina-a-su-ex-pareja-y-sus-dos-hijas-luego-se-suicida-en-naucalpan/"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9353, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:38:36.000Z", "id": "1204802673096220673", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Asesina a su ex pareja y sus dos hijas, luego se suicida en Naucalpan https://t.co/ClgshvVkXn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204802673096220673"]}, {"author_id": "308991132", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HXk36Q0Lue", "expanded_url": "https://twitter.com/IsitaMona/status/1204040202475454465", "display_url": "twitter.com/IsitaMona/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.6794, "type": "Place", "normalized_text": "El Cairo"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:55:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204040202475454465"}], "id": "1204051933520105475", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "\"Un islamista, su mujer y su hermana mueren en un atentado suicida en El Cairo\". El titular no refleja la realidad (3 personas actuaron igual), sino que la reinterpreta en clave machista: hombre protagonista definido x sus ideas, mujeres secundarias definidas x su relaci\u00f3n con \u00e9l https://t.co/HXk36Q0Lue", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204051933520105475"]}, {"author_id": "8315402", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/MPWOHpCOjq", "expanded_url": "https://olhardigital.com.br/ciencia-e-espaco/noticia/europa-lancara-robo-suicida-para-recolher-lixo-espacial/94206", "display_url": "olhardigital.com.br/ciencia-e-espa\u2026"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.431, "type": "Other", "normalized_text": "espacial"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:01:00.000Z", "id": "1204793211639734274", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Uma das principais amea\u00e7as aos nossos esfor\u00e7os para explora\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o \u00e9 o lixo espacial\n\nhttps://t.co/MPWOHpCOjq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204793211639734274"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 128, "tag": "ETA"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/UHY5yVk6ES", "expanded_url": "https://twitter.com/APompaelo/status/1204765278149791745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UHY5yVk6ES", "media_key": "3_1204765269589209088"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 106, "probability": 0.761, "type": "Other", "normalized_text": "Testigos de cargo"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.8702, "type": "Organization", "normalized_text": "ETA"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "ANVITE_NAVARRA", "id": "1090670985710313472"}]}, "author_id": "1157039746830471169", "created_at": "2019-12-11T14:10:00.000Z", "id": "1204765278149791745", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "El d\u00eda 17 estaremos acompa\u00f1ando a @ANVITE_NAVARRA en su evento de presentaci\u00f3n del libro \u201cTestigos de cargo, la historia de #ETA y sus v\u00edctimas en televisi\u00f3n\u201d. Porque olvidarse de que alguien mataba por opinar como t\u00fa (y otros aplaud\u00edan y siguen aplaudiendo) es suicida. https://t.co/UHY5yVk6ES", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204765278149791745"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 110, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.9729, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "author_id": "118933878", "created_at": "2019-12-11T17:01:49.000Z", "id": "1204808519574269953", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Diego se matou na prova pra fik em terceiro lugar kkkkk coitado o Lucas q tinha q ficar no 3 lugar #AFazenda11", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204808519574269953"]}, {"author_id": "1088974759944163329", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/1Xj35fAAKd", "expanded_url": "https://twitter.com/imherpacifiwr/status/1204808625929281537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Xj35fAAKd", "media_key": "3_1204808615808421888"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:02:15.000Z", "id": "1204808625929281537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o miado do gato https://t.co/1Xj35fAAKd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204808625929281537"]}, {"author_id": "2581423201", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/p4QODBzX9p", "expanded_url": "https://twitter.com/DelisHerasme/status/1204779431769849857", "display_url": "twitter.com/DelisHerasme/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.3398, "type": "Organization", "normalized_text": "Patr\u00f3n"}, {"start": 86, "end": 87, "probability": 0.3911, "type": "Person", "normalized_text": "PA"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.8698, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 116, "username": "DelisHerasme", "id": "1387028468"}, {"start": 162, "end": 174, "username": "AntolianoPR", "id": "985696945"}, {"start": 175, "end": 189, "username": "JoseRPeraltaF", "id": "2851962136"}, {"start": 190, "end": 206, "username": "CanelaJoselito1", "id": "1191703224035794945"}, {"start": 207, "end": 223, "username": "ClaudiodlSantos", "id": "150426236"}, {"start": 224, "end": 232, "username": "Ratehol", "id": "341876811"}, {"start": 233, "end": 246, "username": "chanelsocial", "id": "196983590"}, {"start": 247, "end": 262, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}, {"start": 263, "end": 277, "username": "RobertoFulcar", "id": "281178553"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:02:25.000Z", "id": "1204808666974752775", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ute jaya, yo creo que s\u00ed,  que tanto el Penco como su Patr\u00f3n se van el primera vuelta PA' NAJAYO, pero @DelisHerasme Danilo antes de entregar el poder se SUICIDA @AntolianoPR @JoseRPeraltaF @CanelaJoselito1 @ClaudiodlSantos @Ratehol @chanelsocial @VinicioSenador @RobertoFulcar https://t.co/p4QODBzX9p", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204808666974752775"]}, {"author_id": "3018779702", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/bhEoIUoFIt", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/12/11/mata-a-su-expareja-y-a-sus-hijas-y-luego-se-suicida/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/12/11/mat\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/0W3Ykz3Ciz", "expanded_url": "https://twitter.com/golfo_pacifico/status/1204798961510473728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0W3Ykz3Ciz", "media_key": "3_1204798959618797573"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:23:51.000Z", "id": "1204798961510473728", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su expareja y a sus hijas, y luego se\u00a0suicida https://t.co/bhEoIUoFIt https://t.co/0W3Ykz3Ciz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204798961510473728"]}, {"author_id": "961706442863665153", "created_at": "2019-11-12T09:34:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194185043754856448"}], "id": "1194186742326317057", "in_reply_to_user_id": "961706442863665153", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "text": "Polla\u27a1 ser malevolo que hace de la violaci\u00f3n su manera de ser\n\nViolaci\u00f3n de una mujer a otra\u27a1 ox\u00edmoron\n\nMujer adulta acosando a adolescentes trans \u27a1 critica del genero\n\nChica trans que se suicida por el acoso\u27a1 algo estaremos haciendo mal", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194186742326317057"]}, {"author_id": "477162795", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/Ki5cXtVAa0", "expanded_url": "https://twitter.com/ecologistas/status/1204756271053910017", "display_url": "twitter.com/ecologistas/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Rico"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 65, "username": "LuchoBerkman", "id": "2168266219"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:38:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204756271053910017"}], "id": "1204787582812459011", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "Muy pertinentes y emotivas reflexiones de Luis Rico @LuchoBerkman. El contrapoder est\u00e1 en la gente que plantea alternativas justas y sostenibles a este capitalismo insaciable y suicida. https://t.co/Ki5cXtVAa0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204787582812459011"]}, {"author_id": "33884545", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/LMpZwVsA7Q", "expanded_url": "https://cnn.it/2skxvor", "display_url": "cnn.it/2skxvor", "status": 200, "title": "El consejo que debes seguir de la persona m\u00e1s joven en conocer todos los pa\u00edses del mundo", "description": "Tiene 21 a\u00f1os y una lista de 196 pa\u00edses visitados. Acaba de lanzar su canal en YouTube, planea dedicarse a dar recomendaciones de viajes y quiere viajar el resto de su vida. Ella es Lexie Alford, una mujer ejemplo para muchos j\u00f3venes y la persona m\u00e1s joven con el pasaporte m\u00e1s usado. | Viajes y Turismo | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/10/el-consejo-que-debes-seguir-de-la-persona-mas-joven-en-conocer-todos-los-paises-del-mundo/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Lexie Alford"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:10:20.000Z", "id": "1204584166345658369", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 19, "like_count": 275, "quote_count": 11}, "text": "Lexie Alford, la persona m\u00e1s joven en conocer todos los pa\u00edses del mundo, recomienda visitar Venezuela https://t.co/LMpZwVsA7Q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204584166345658369"]}, {"author_id": "3294307516", "created_at": "2019-12-10T16:07:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 94, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 130, "end": 156, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Liberal Democr\u00e1tico"}]}, "id": "1204432343789953027", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "El hecho noticioso de la semana en el planto internacional va ser la elecci\u00f3n en el Reino Unido. Esperamos un fortalecimiento del Partido Liberal Democr\u00e1tico para la consolidaci\u00f3n de un centro que frene el desgaste suicida de la pol\u00edtica brit\u00e1nica.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204432343789953027"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "Bagram"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "Kabul"}, {"start": 178, "end": 188, "tag": "laguerra\u00e8"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/b84yV4Juq6", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2019/12/11/afghanistan-attacco-bagram-50-feriti_892e6335-9bf8-44a3-b1f0-f609ae0a430b.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2019/12/11/afghanistan-attacco-bagram-50-feriti_892e6335-9bf8-44a3-b1f0-f609ae0a430b.html"}], "mentions": [{"start": 189, "end": 202, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "author_id": "23615081", "created_at": "2019-12-11T14:37:54.000Z", "id": "1204772298408046592", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "Attacco suicida a #Bagram #Afghanistan contro una struttura medica all'alba di questa mattina. Nel nostro ospedale di #Kabul abbiamo ricevuto 2 pazienti, vittime dell'attentato. #laguerra\u00e8 @Agenzia_Ansa https://t.co/b84yV4Juq6", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204772298408046592"]}, {"author_id": "721434343151968256", "created_at": "2019-12-11T13:59:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3807, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "id": "1204762580981563392", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja. E voc\u00ea a\u00ed confiando em tudo mudo que se diz ser seu amigo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204762580981563392"]}, {"author_id": "210077250", "created_at": "2019-12-11T14:20:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204763927135105027"}], "geo": {"place_id": "0177bc687a9ac697"}, "id": "1204767799735963648", "in_reply_to_user_id": "721741614117437440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@JLSalazarEndo @MateoMartinezAb @ALBERTOACOSTAB @docmundele @MBelenMena Por alguna extra\u00f1a raz\u00f3n no logro leer el tw mencionado pero obvio @JLSalazarEndo aportando con mi grano de arena es evidente que en en los sistemas menos costo eficientes los altos costes causan acceso limitado a medicamentos. El libre comercio no aplica a Salud", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JLSalazarEndo", "id": "721741614117437440"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "ALBERTOACOSTAB", "id": "194997545"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "docmundele", "id": "3343984930"}, {"start": 60, "end": 71, "username": "MBelenMena", "id": "1533983665"}, {"start": 139, "end": 153, "username": "JLSalazarEndo", "id": "721741614117437440"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204767799735963648"]}, {"author_id": "1237286593", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HenPifcrLh", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1204584977582698496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HenPifcrLh", "media_key": "3_1204584968359497728"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "5DIC2018"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}, {"start": 243, "end": 252, "probability": 0.8057, "type": "Organization", "normalized_text": "Miraflores"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}, {"start": 157, "end": 170, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:13:33.000Z", "id": "1204584977582698496", "public_metrics": {"retweet_count": 282, "reply_count": 83, "like_count": 578, "quote_count": 39}, "text": "No le tengo miedo Sr @MartinVizcarraC menos al @MininterPeru Estuve el 5DIC2018 como abogado denunciando chuponeo a Alan Garc\u00eda e hice denuncia ante Fiscal. @MininterPeru ahora me denuncia por Disturbios y atentar c/ la personas (2Fiscal\u00eda de Miraflores) por ejercer mi profesi\u00f3n! https://t.co/HenPifcrLh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204584977582698496"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 127, "tag": "LaMafiaNoDescansa"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 126, "probability": 0.8497, "type": "Other", "normalized_text": "LaMafiaNoDescansa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "author_id": "2196596580", "created_at": "2019-12-11T16:36:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204633555864838150"}], "id": "1204802234485297156", "in_reply_to_user_id": "82714803", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "@nidiavilchez @TC_Peru Reptiles al ACECHO de una \"presa\". Como si no supi\u00e9ramos quienes son y qu\u00e9 persiguen.\n#LaMafiaNoDescansa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204802234485297156"]}, {"author_id": "2565318722", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Zd56w7ILc2", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1204415983789568005", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.7812, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:36:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204415983789568005"}], "id": "1204439873299591169", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "En cuanto tiempo dicen q se suicida Albertito y asume la Cristi aber hagan sus apuestas https://t.co/Zd56w7ILc2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204439873299591169"]}, {"author_id": "3254908576", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/djGMUKw3Zi", "expanded_url": "https://t.co/djGMUKw3Zi", "display_url": "t.co/djGMUKw3Zi"}]}, "created_at": "2019-12-09T22:35:55.000Z", "id": "1204167822861119490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/djGMUKw3Zi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204167822861119490"]}, {"author_id": "138814032", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/zPU3xQPhL9", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1204564087637729280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zPU3xQPhL9", "media_key": "3_1204564070898323457"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/zPU3xQPhL9", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1204564087637729280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zPU3xQPhL9", "media_key": "3_1204564070894047240"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/zPU3xQPhL9", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1204564087637729280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zPU3xQPhL9", "media_key": "3_1204564070906712065"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/zPU3xQPhL9", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1204564087637729280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zPU3xQPhL9", "media_key": "3_1204564070898323458"}]}, "created_at": "2019-12-11T00:50:32.000Z", "id": "1204564087637729280", "public_metrics": {"retweet_count": 8684, "reply_count": 3249, "like_count": 41736, "quote_count": 930}, "text": "Presidente tiene por delante una tarea muy dura. Le han dejado un pa\u00eds devastado. Tierra arrasada. Pero s\u00e9 que usted tiene la fuerza y la convicci\u00f3n para cambiar esta realidad tan fea que hoy est\u00e1n viviendo los argentinos. https://t.co/zPU3xQPhL9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204564087637729280"]}, {"author_id": "82714803", "created_at": "2019-12-11T05:26:35.000Z", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.5777, "type": "Other", "normalized_text": "Susana T\u00e1vara"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.2662, "type": "Person", "normalized_text": "Salda\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 121, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "id": "1204633555864838150", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 241, "like_count": 388, "quote_count": 32}, "text": "Mi solidaridad con la Dra. Susana T\u00e1vara quien habr\u00eda sido v\u00edctima de Acoso laboral por parte del Magistrado del @TC_Peru Espinoza-Salda\u00f1a.\nEs indignante conocer actitudes como la de este \"macho sabelotodo\" quien sin medir palabras agrede. Tanto duele no haber sido el \"elegido\"?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204633555864838150"]}, {"author_id": "800774766", "created_at": "2019-12-11T16:42:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204803115112947712"}], "id": "1204803590361174017", "in_reply_to_user_id": "623081784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mariaermah solo les interesa el suicidio para dar por culo con el tema que les parezca conveniente como argumento estrella, el resto del tiempo ni mencionarlo ni hacer nada al respecto", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mariaermah", "id": "623081784"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204803590361174017"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "NARCONDULTOS"}, {"start": 38, "end": 41, "tag": "AG"}, {"start": 57, "end": 69, "tag": "GenaroVelez"}, {"start": 72, "end": 86, "tag": "WilbertMedina"}, {"start": 242, "end": 253, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0oLfl0mZ7F", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203693331538161664", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4504, "type": "Person", "normalized_text": "NARCONDULTOS"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.2603, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "GenaroVelez"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "WilbertMedina"}, {"start": 243, "end": 252, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "author_id": "122541642", "created_at": "2019-12-10T00:18:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203693331538161664"}], "id": "1204193693051359239", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "#NARCONDULTOS! el delincuente suicida #AG a sus abogados #GenaroVelez y #WilbertMedina: \u201cSabios doctores: La guerra medi\u00e1tica se equilibr\u00f3 y en gran parte se gan\u00f3. Como dicen los jesuitas: \u201cSi NO puedes CONVENCER, CONFUNDE\u201d... as\u00ed se burlaba #AlanGarc\u00eda de la justicia y del pa\u00eds https://t.co/0oLfl0mZ7F", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204193693051359239"]}, {"author_id": "2898854756", "created_at": "2019-12-11T16:17:55.000Z", "geo": {"place_id": "bfc35dcc7e63252a"}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.5919, "type": "Place", "normalized_text": "Sat\u00e9lite"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7862, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}]}, "id": "1204797470124855296", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 32, "like_count": 367, "quote_count": 4}, "text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb- Vienes desde Sat\u00e9lite hasta La Roma??? \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 \n\n\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f- Sip!!!\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb- Est\u00e1s loca!!\n\n\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f- Un poco\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb- Te vienes por el Peri???\n\n\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f- Estoy loca pero no pendeja!! \n\nPara tener \u00e9xito al andar en \ud83d\udeb2debes buscar rutas que no pongan en peligro ni tu vida ni tu integridad! \ud83d\ude0a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204797470124855296"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 236, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "122541642", "created_at": "2019-12-11T02:55:59.000Z", "id": "1204595655886475264", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 16, "like_count": 286, "quote_count": 2}, "text": "el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ... debe quedar claro es que el gobierno de facto crea cortinas de humo\u00a8 ... aplica la t\u00e1ctica del mafioso suicida #AG: \u201cSi NO puedes CONVENCER, CONFUNDE\u201d.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204595655886475264"]}, {"author_id": "212427796", "created_at": "2019-12-11T15:13:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204747771225550851"}], "id": "1204781323673624576", "in_reply_to_user_id": "1049094428940537858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Agus021Aguero Pinta tiro x tiro?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Agus021Aguero", "id": "1049094428940537858"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204781323673624576"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Formiggini"}, {"start": 168, "end": 174, "tag": "libro"}, {"start": 232, "end": 243, "tag": "Massoneria"}, {"start": 244, "end": 251, "tag": "Storia"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/HiAZR655kG", "expanded_url": "http://www.goiemiliaromagna.it/2019/12/11/formigginimodena/", "display_url": "goiemiliaromagna.it/2019/12/11/for\u2026"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 220, "username": "gazzettamodena", "id": "186387855"}, {"start": 223, "end": 230, "username": "GOI_ER", "id": "974176603319209984"}]}, "author_id": "327141260", "created_at": "2019-12-11T15:38:04.000Z", "id": "1204787439950344193", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Angelo Fortunato #Formiggini, l'editore ebreo e massone morto suicida contro le leggi razziali. A Modena la presentazione della sua avvincente biografia nell'esaustivo #libro di Roberto Vaccari. Leggi via @gazzettamodena e @GOI_ER.\n#Massoneria #Storia\nhttps://t.co/HiAZR655kG", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204787439950344193"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "stopsuicidiospain"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/B09OaIrkFt", "expanded_url": "http://papageno.es/adicciones-drogas-y-alcohol-en-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "papageno.es/adicciones-dro\u2026"}, {"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/gLFZCpN4L0", "expanded_url": "https://twitter.com/EsPapageno/status/1204594432558936065", "display_url": "twitter.com/EsPapageno/sta\u2026"}]}, "author_id": "96225807", "created_at": "2019-12-11T07:32:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204594432558936065"}], "id": "1204665136159641600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#stopsuicidiospain\nhttps://t.co/B09OaIrkFt https://t.co/gLFZCpN4L0", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1204665136159641600"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}, {"start": 131, "end": 142, "tag": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/DZVhFK5LXR", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1204616652823957505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DZVhFK5LXR", "media_key": "16_1204616626827644929"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.7632, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8893, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 132, "end": 141, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}]}, "author_id": "45013575", "created_at": "2019-12-11T04:19:25.000Z", "id": "1204616652823957505", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "#\u00daLTIMOMINUTO | Reportan atentado suicida contra convoy militar estadounidense cerca de la base a\u00e9rea de Bagram, al norte de Kabul #Afganistan https://t.co/DZVhFK5LXR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204616652823957505"]}, {"author_id": "88957440", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ybp5p1UJ30", "expanded_url": "http://bit.ly/35cnHeJ", "display_url": "bit.ly/35cnHeJ"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ai5e0IkXNh", "expanded_url": "https://twitter.com/Imagen_Mx/status/1204784914522087425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ai5e0IkXNh", "media_key": "3_1204784890253840385"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Jaqueline"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:28:02.000Z", "id": "1204784914522087425", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Expareja mata a Jaqueline y a sus hijas, luego se suicida https://t.co/ybp5p1UJ30 https://t.co/ai5e0IkXNh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204784914522087425"]}, {"author_id": "2221651760", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/49UNfgrHyU", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/boruto-urashiki-karma/", "display_url": "einerd.com.br/boruto-urashik\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/yO9XkcsdPo", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1204793205725597696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yO9XkcsdPo", "media_key": "3_1204793204475695104"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5784, "type": "Person", "normalized_text": "Boruto"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "Urashiki"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:00:58.000Z", "id": "1204793205725597696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "text": "Boruto: batalha contra Urashiki deixa mist\u00e9rio sobre selo do Karma https://t.co/49UNfgrHyU https://t.co/yO9XkcsdPo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204793205725597696"]}, {"author_id": "2214912368", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/6mz2FSsDWB", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1204718591834251266", "display_url": "twitter.com/EFEnoticias/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8604, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}]}, "created_at": "2019-12-11T11:43:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204718591834251266"}], "id": "1204728520150261761", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "Sociedad suicida. https://t.co/6mz2FSsDWB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204728520150261761"]}, {"author_id": "1045542962216800256", "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/WioOJnQ5gM", "expanded_url": "https://twitter.com/mariozinholago/status/1204405797079461889", "display_url": "twitter.com/mariozinholago\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T19:43:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204405797079461889"}], "id": "1204486904080678912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gente? https://t.co/WioOJnQ5gM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204486904080678912"]}, {"author_id": "49181416", "created_at": "2019-08-28T17:21:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166762554015801344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.7908, "type": "Organization", "normalized_text": "btk"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "clapiclapiclapi", "id": "1052641956256460801"}]}, "id": "1166762861986811905", "in_reply_to_user_id": "49181416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "@clapiclapiclapi no caso do btk eles nunca v\u00e3o conseguir pega-lo pq ele n\u00e3o se encaixa no perfil que eles criaram, ele \u00e9 um assassino que consegue viver em sociedade e criar la\u00e7os. Foi uma boa pegada essa cena", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166762861986811905"]}, {"author_id": "309812848", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TZHoVdlRo2", "expanded_url": "https://youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "display_url": "youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=dT3sXzQo_Uw&feature=youtu.be"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:49:13.000Z", "id": "1204110769924784129", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 9, "like_count": 431, "quote_count": 4}, "text": "Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles de regulaciones absurdas y una legislaci\u00f3n laboral que transforma en suicida al que toma un trabajador Mir\u00e1 y difundi  https://t.co/TZHoVdlRo2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204110769924784129"]}, {"author_id": "1150585709847351301", "created_at": "2019-11-19T15:16:50.000Z", "id": "1196809563959369730", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 4}, "text": "Yo: Soy una persona muy reservada, tengo que conocer muy bien a alguien antes de abrirme realmente.\nYo, ante miles de desconocidxs en internet: Entonces... estoy muy CALIENTE y SUICIDA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196809563959369730"]}, {"author_id": "1133532017617002497", "created_at": "2019-12-11T01:16:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204556434358308864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "nicmit", "id": "16927014"}]}, "id": "1204570600750166018", "in_reply_to_user_id": "16927014", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 18, "like_count": 70, "quote_count": 14}, "text": "@nicmit @radpiba No nombren m\u00e1s a Nisman,flor de ratero con  nuestra plats,q se suicid\u00f3 porq le lleg\u00f3 el agua al cuello,un sinverg\u00fcenza, la muerte no hace buenas a las  personas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204570600750166018"]}, {"author_id": "265500111", "created_at": "2019-12-11T16:10:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204794986392358912"}], "id": "1204795592062521345", "in_reply_to_user_id": "2615476385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PMurroccu Gregory Peck sosia di mio padre", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PMurroccu", "id": "2615476385"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204795592062521345"]}, {"author_id": "1257273368", "created_at": "2019-12-11T16:11:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204795261379399683"}], "id": "1204795914331869184", "in_reply_to_user_id": "2505916044", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Ermarques_77 @arielpalacios @MiniYoda1 Suas pol\u00edticas nefastas matarem milh\u00f5es de argentinos, principalmente crian\u00e7as de fome e doen\u00e7as. Mas o povo j\u00e1 virou essa p\u00e1gina. Enquanto isso ainda estamos no est\u00e1gio de viol\u00eancia e entrega de riquezas. Mas isso tb vai passar.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ermarques_77", "id": "2505916044"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "arielpalacios", "id": "83959481"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "MiniYoda1", "id": "1129174103783612418"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204795914331869184"]}, {"author_id": "457789626", "created_at": "2019-12-11T16:12:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204795261236793344"}], "id": "1204796206393765888", "in_reply_to_user_id": "1066299423590965251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ulfuchiha Mas ele matou eles sem querer, ele n\u00e3o sabia usar o bra\u00e7o dele direito ainda, aquilo foi um acidente e ele mesmo fala que ela poderia matar ele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204796206393765888"]}, {"author_id": "69943974", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/I6Dmyo33J7", "expanded_url": "https://twitter.com/taomi_eru/status/1204792829219880960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I6Dmyo33J7", "media_key": "3_1204792802380591105"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/I6Dmyo33J7", "expanded_url": "https://twitter.com/taomi_eru/status/1204792829219880960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I6Dmyo33J7", "media_key": "3_1204792813474525184"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:59:29.000Z", "id": "1204792829219880960", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/I6Dmyo33J7", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1204792829219880960"]}, {"author_id": "1198299680532303874", "created_at": "2019-12-10T20:53:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}], "id": "1204504543268147202", "in_reply_to_user_id": "262822127", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "text": "@Alvisepf @alahoranona \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuantos hombres se suicidan porque tras divorciarse les quitan la casa, no pueden ver a sus hijos y encima les quitan parte de su sueldo? No se sabe, no les interesa que se sepa", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204504543268147202"]}, {"author_id": "1034559695808356352", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/FrBiaYuEJQ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL54Nq", "display_url": "dlvr.it/RL54Nq"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/pnACpHZK8J", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1204794505024532481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pnACpHZK8J", "media_key": "3_1204794503212584961"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:06:08.000Z", "id": "1204794505024532481", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Atacante suicida detona bomba en cl\u00ednica en Afganist\u00e1n https://t.co/FrBiaYuEJQ https://t.co/pnACpHZK8J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204794505024532481"]}, {"author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/o1GX7EGMs5", "expanded_url": "http://rviv.ly/sn39ap", "display_url": "rviv.ly/sn39ap"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:51:07.000Z", "id": "1204594432558936065", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Adicciones, drogas y alcohol en la conducta suicida https://t.co/o1GX7EGMs5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204594432558936065"]}, {"author_id": "1108051135842136065", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/SDSgcEGim7", "expanded_url": "https://twitter.com/ReneeOJunior/status/1204496080286736384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDSgcEGim7", "media_key": "3_1204496077103214597"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "StoneDYooDa", "id": "2829556641"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:20:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204492816744890368"}], "id": "1204496080286736384", "in_reply_to_user_id": "2829556641", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 52, "like_count": 262, "quote_count": 14}, "text": "@StoneDYooDa https://t.co/SDSgcEGim7", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1204496080286736384"]}, {"author_id": "918144282728517637", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/toOFHMOsjG", "expanded_url": "https://twitter.com/isaserras/status/1204733361866133505", "display_url": "twitter.com/isaserras/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-11T14:57:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204733361866133505"}], "geo": {"place_id": "b9994df38051e0ca"}, "id": "1204777163867803648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Espa\u00f1a est\u00e1 enferma,  agoniza, se suicida poco a poco.\nO salimos TODOS a la calle y espabilados o se nos comen con patatas\nVergonzoso el giro dictatorial de la mal llamada justicia, en Espa\u00f1a.  Que NO es una, no es libre ni es grande. https://t.co/toOFHMOsjG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204777163867803648"]}, {"author_id": "1925470729", "created_at": "2019-12-11T16:02:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204793117154664451"}], "id": "1204793500103008256", "in_reply_to_user_id": "2904571930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@roalbertoo Yo ya nose ni el piso est\u00e1 fr\u00edo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "roalbertoo", "id": "2904571930"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204793500103008256"]}, {"author_id": "1009296694343815169", "created_at": "2019-12-11T15:59:28.000Z", "id": "1204792827214999553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "toda mi vida me pase consolando y arreglando los problemas de todos pero ya a esta altura no se ni como aconsejarme ni a m\u00ed misma", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204792827214999553"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}]}, "author_id": "4685258616", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"]}, {"author_id": "751804400973250565", "created_at": "2019-12-11T14:29:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9364, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.6165, "type": "Other", "normalized_text": "tws"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.6033, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 202, "end": 211, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1204770061841522688", "public_metrics": {"retweet_count": 764, "reply_count": 1998, "like_count": 4182, "quote_count": 300}, "text": "Los kirchneristas del twitter son m\u00e1s elementales que los macristas. Creen que escrib\u00ed los tws anteriores porque se \"me acaban los sobres\". Alberto, calm\u00e1 a tus nabos porque se acaba la gracia. Sabelo.\n@alferdez", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204770061841522688"]}, {"author_id": "546109128", "created_at": "2019-12-11T15:23:28.000Z", "id": "1204783766889271296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "CADE A PORRA DO TESOURO NO FREE FIRE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204783766889271296"]}, {"author_id": "1115690084454391808", "created_at": "2019-12-11T15:50:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "ZAFAR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1204790678317912064", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG CORTINA DE HUMO QUE INFANTIL....TU MISMA ASESORA HA PRESENTADO LAS PRUEBAS.   SIEMPRE QUERIENDO ZAFAR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204790678317912064"]}, {"author_id": "1184754309579321344", "created_at": "2019-12-11T13:10:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6925, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "id": "1204750391923093504", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Occidente se suicida y encima nos piden que aplaudamos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204750391923093504"]}, {"author_id": "877548080341635072", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/JYgJaQ30Rp", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigocapelo/status/1204539779251130368", "display_url": "twitter.com/rodrigocapelo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9617, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.778, "type": "Person", "normalized_text": "Lubrax"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.7581, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}]}, "created_at": "2019-12-11T00:38:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204539779251130368"}], "id": "1204560990790148097", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 95, "quote_count": 1}, "text": "Que cara pat\u00e9tico. Pau mandado da Globo e do sistema.\nBom msm era patroc\u00ednio p\u00fablico, ainda por cima com valores acima do mercado (Lubrax e Caixa). Cad\u00ea a an\u00e1lise de \"dano a imagem\", do clube q matou 10 crian\u00e7as queimadas por neglig\u00eancia e se nega a indenizar? Cafajeste https://t.co/JYgJaQ30Rp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204560990790148097"]}, {"author_id": "845571660090671104", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/lU8fXAKrN7", "expanded_url": "https://twitter.com/descifraguerra/status/1204688555383181312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lU8fXAKrN7", "media_key": "3_1204688546562560000"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.834, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-11T09:05:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202301140639068162"}], "id": "1204688555383181312", "in_reply_to_user_id": "845571660090671104", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Un ataque suicida ha afectado a un hospital coreano en construcci\u00f3n a las afueras de la estrat\u00e9gica base a\u00e9rea norteamericana de Bagram, la m\u00e1s grande en Afganist\u00e1n. Hay al menos 5 heridos (reportes locales dan cifras m\u00e1s elevadas), y la construcci\u00f3n ha sido gravemente afectada. https://t.co/lU8fXAKrN7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204688555383181312"]}, {"author_id": "187766784", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/szY1pyzjZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/andrespiccione/status/1204489946452701184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/szY1pyzjZ8", "media_key": "3_1204489438258253829"}]}, "created_at": "2019-12-10T19:55:56.000Z", "id": "1204489946452701184", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 57, "like_count": 558, "quote_count": 39}, "text": "Qu\u00e9 fot\u00f3n meti\u00f3 la agencia NA. https://t.co/szY1pyzjZ8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204489946452701184"]}, {"author_id": "123279544", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/sr7F0UD9ND", "expanded_url": "https://buff.ly/2RFFJ5t", "display_url": "buff.ly/2RFFJ5t", "status": 200, "unwound_url": "https://exitoina.perfil.com/noticias/destacada/el-robo-a-benito-cerati-en-pleno-festejo-k.phtml?utm_content=buffer2ac0f&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.823, "type": "Person", "normalized_text": "Benito Cerati"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 148, "end": 160, "probability": 0.8801, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Mayo"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 144, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-12-11T01:30:03.000Z", "id": "1204574029157486593", "public_metrics": {"retweet_count": 433, "reply_count": 1113, "like_count": 1395, "quote_count": 532}, "text": "MAL MOMENTO | Benito Cerati @Vanity_Sexx cont\u00f3 que fue v\u00edctima de la inseguridad durante la fiesta de la asunci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez @alferdez en Plaza de Mayo \ud83d\udc49 https://t.co/sr7F0UD9ND", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204574029157486593"]}, {"author_id": "434377358", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/YKhnZNls5f", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvisepf/status/1204497541724868609", "display_url": "twitter.com/Alvisepf/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T14:35:41.000Z", "id": "1204771743891623936", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "Tambi\u00e9n se te ha olvidado comentar que la persona que se suicida es por elecci\u00f3n suya y sin embargo, las mujeres asesinadas no han elegido terminar de esa forma.\nN\u00f3tese la diferencia. https://t.co/YKhnZNls5f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204771743891623936"]}, {"author_id": "312963709", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/P3OVfpH22a", "expanded_url": "https://twitter.com/RepubblicaTv/status/1204493246325329922", "display_url": "twitter.com/RepubblicaTv/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Polonia"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:35:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204493246325329922"}], "id": "1204499785438388224", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "text": "La mejor propaganda pol\u00edtica del mundo al servicio del proyecto m\u00e1s insensato y suicida que ha habido en Europa desde la invasi\u00f3n de Polonia: el Brexit https://t.co/P3OVfpH22a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204499785438388224"]}, {"author_id": "38293203", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/bX5wsZy8jP", "expanded_url": "https://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta", "display_url": "elgrafico.mx/la-roja/soldad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3954, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8098, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-12-11T12:21:11.000Z", "id": "1204737895220809729", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Soldador asesina a su expareja y sus dos beb\u00e9s de uno y cuatro a\u00f1os en el municipio de Naucalpan, Estado de M\u00e9xico; el triple feminicida se suicid\u00f3 y dej\u00f3 una carta con una petici\u00f3n \"especial\" https://t.co/bX5wsZy8jP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204737895220809729"]}, {"author_id": "14594698", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/CbvGmmDSp9", "expanded_url": "http://zpr.io/tNnNa", "display_url": "zpr.io/tNnNa", "status": 200, "unwound_url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2019/12/11/cni-ibope-74-aprovam-reducao-do-fgts-52-concordam-com-nova-previdencia.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7402, "type": "Organization", "normalized_text": "CNI"}, {"start": 4, "end": 8, "probability": 0.5349, "type": "Organization", "normalized_text": "Ibope"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "FGTS"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:54:01.000Z", "id": "1204791453072969730", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 78, "like_count": 35, "quote_count": 17}, "text": "CNI-Ibope: 74% aprovam redu\u00e7\u00e3o do FGTS; 52% concordam com nova Previd\u00eancia https://t.co/CbvGmmDSp9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204791453072969730"]}, {"author_id": "556738933", "created_at": "2019-12-11T15:30:23.000Z", "id": "1204785507257012224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Y recordad gente, si eres ecologista solo puedes desplazarte en bicicleta o andando", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204785507257012224"]}, {"author_id": "2610485293", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/rCY7aRSMXB", "expanded_url": "https://twitter.com/PJocky82/status/1204488688454889472", "display_url": "twitter.com/PJocky82/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4489, "type": "Person", "normalized_text": "kara"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.6239, "type": "Person", "normalized_text": "lex"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:39:53.000Z", "id": "1204787896840048647", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o vamos fingir que a kara nunca matou ningu\u00e9m e nem que quando ela pensava que tinha matado o lex ela tava super tranquila. Ela j\u00e1 matou o Non e tamb\u00e9m matou um tanto de marciano branco com um sorriso no rosto https://t.co/rCY7aRSMXB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204787896840048647"]}, {"author_id": "372806202", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/pIoYXySkti", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html"}]}, "created_at": "2019-12-09T09:52:35.000Z", "id": "1203975719975575552", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 16, "like_count": 177, "quote_count": 7}, "text": "No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay egos que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe que vive el pa\u00eds. Se trata, sin duda, de un saboteo suicida. https://t.co/pIoYXySkti", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203975719975575552"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "APRA"}, {"start": 59, "end": 76, "tag": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 125, "end": 142, "tag": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 212, "end": 222, "tag": "BienHecho"}, {"start": 224, "end": 236, "tag": "BuenViernes"}, {"start": 237, "end": 242, "tag": "Peru"}, {"start": 243, "end": 248, "tag": "MVLL"}, {"start": 249, "end": 258, "tag": "LoUltimo"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/gIrKmfXi7U", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1203001295424106498/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIrKmfXi7U", "media_key": "7_1203001214876704768"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5562, "type": "Place", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6899, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.3311, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5637, "type": "Person", "normalized_text": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.7918, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.4499, "type": "Organization", "normalized_text": "MVLL"}]}, "author_id": "875801195368955904", "created_at": "2019-12-06T17:20:34.000Z", "id": "1203001295424106498", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 11, "like_count": 397, "quote_count": 4}, "text": "[\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional, #MarioVargasLlosa se\u00f1ala que el suicida del ego colosal ser\u00e1 recordado como un LADR\u00d3N. #BienHecho. #BuenViernes #Peru #MVLL #LoUltimo https://t.co/gIrKmfXi7U", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203001295424106498"]}, {"author_id": "280525152", "created_at": "2019-12-11T15:19:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.6159, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal Zoraida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1204782804019449856", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG Me lo imagino dici\u00e9ndole a la Fiscal Zoraida,con esa voz mezclada con llanto: \u201c....Ud cree que me merezco terminar mi vida as\u00ed\u201d?  Y ella pensando en voz alta: S\u00ed!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204782804019449856"]}, {"author_id": "1141394501279371264", "created_at": "2019-12-11T15:41:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204715411088035841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.3965, "type": "Other", "normalized_text": "Viola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Alcrem_", "id": "1140551226"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "afuefalicia", "id": "1913892050"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "Juanaiglesias3", "id": "829719978089775106"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "Miguel91345220", "id": "1197625001278656512"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "rosadiezglez", "id": "3018165370"}]}, "id": "1204788395668578305", "in_reply_to_user_id": "1140551226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Alcrem_ @afuefalicia @Juanaiglesias3 @Miguel91345220 @rosadiezglez \u00bfLa Viola?\nEn la versi\u00f3n que yo aprend\u00ed el pr\u00edncipe le dio un beso. Vale que tuvo que ser \u00e9l el que la salvaba; vale que el beso no se lo pidi\u00f3 ella... pero se ah\u00ed a violarla hay un trecho enooooooorme", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204788395668578305"]}, {"author_id": "4195442343", "created_at": "2019-12-11T15:45:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204788728906100739"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.6882, "type": "Person", "normalized_text": "Garfield"}]}, "id": "1204789284244467713", "in_reply_to_user_id": "917001278626172928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Neuda_Daniele Nem me diga, eu chorei tanto quando meu gato Garfield morreu, e o pior \u00e9 que senti q ele ia morrer, louco n\u00e9?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204789284244467713"]}, {"author_id": "1138074434672238592", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/BQcDYGMhvx", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/12/11/caso-marielle-assalto-quase-matou-ronnie-lessa-policial-militar.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/e8drINWVA4", "expanded_url": "http://www.jornaisbrasileiros.net.br/descargar/", "display_url": "jornaisbrasileiros.net.br/descargar/", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581965115691511810/IBYuVwbM?format=png&name=orig", "width": 512, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581965115691511810/IBYuVwbM?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jornais Brasileiros", "description": "Jornais Brasileiros \u00e9 um aplicativo que re\u00fane as not\u00edcias dos jornais e revistas mais importantes e lidos do Brasil", "unwound_url": "https://www.jornaisbrasileiros.net.br/descargar/"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9067, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.3918, "type": "Other", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.7264, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 259, "end": 270, "username": "jornaisapp", "id": "785578371509989377"}]}, "created_at": "2019-12-11T11:40:13.000Z", "geo": {"place_id": "32d0fb78a652aa1d"}, "id": "1204727582249365506", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se esse cara fosse mais inteligente abria o jogo, falava a verdade, diria para o Brasil quem era o seu Jair da casa 58, com quem ele se encontrou, no dia do assassinato de Marielle.\n\nhttps://t.co/BQcDYGMhvx Leia em Jornais Brasileiros https://t.co/e8drINWVA4 @jornaisapp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204727582249365506"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 18, "tag": "Garc\u00eda"}, {"start": 246, "end": 258, "tag": "DelCastillo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vNpzYbtA8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1204433642476515328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNpzYbtA8Z", "media_key": "7_1204433493951991808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5468, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 247, "end": 257, "probability": 0.7651, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}]}, "author_id": "771351819171790848", "created_at": "2019-12-10T16:12:12.000Z", "id": "1204433642476515328", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 7, "like_count": 242, "quote_count": 1}, "text": "El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a conmutar penas e indultar a delincuentes y narcotraficantes\n\nSiempre supimos q era mentira y los audios revelan q tambi\u00e9n #DelCastillo estab recontra metido https://t.co/vNpzYbtA8Z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204433642476515328"]}, {"author_id": "719614226030030848", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/BMcK2lagMF", "expanded_url": "https://t.co/BMcK2lagMF", "display_url": "t.co/BMcK2lagMF"}]}, "created_at": "2019-12-11T10:28:49.000Z", "id": "1204709616250171392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\ndepend\u00eancia:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705 \nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou:  \u2705 \ndiretoria: \u2705\n \nFoda v\u00e9i https://t.co/BMcK2lagMF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204709616250171392"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}, {"start": 28, "end": 38, "tag": "Jaqueline"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/NcEU4FwRdp", "expanded_url": "https://twitter.com/Excelsior/status/1204779097248931841", "display_url": "twitter.com/Excelsior/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.5051, "type": "Other", "normalized_text": "Policiaca"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Jaqueline"}]}, "author_id": "582262732", "created_at": "2019-12-11T15:21:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204779097248931841"}], "id": "1204783248997523459", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Policiaca \nExpareja mata a #Jaqueline y a sus hijas, luego se suicida https://t.co/NcEU4FwRdp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204783248997523459"]}, {"author_id": "1149889504146333697", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/9w5idD7LEc", "expanded_url": "https://twitter.com/pride_anime/status/1204530197682425859/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9w5idD7LEc", "media_key": "3_1204530127285243905"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8875, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.908, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.8049, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sunday"}, {"start": 242, "end": 250, "probability": 0.6651, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Pong"}]}, "created_at": "2019-12-10T22:35:52.000Z", "id": "1204530197682425859", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 17, "like_count": 238, "quote_count": 37}, "text": "Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sunday.\n\nNa trama, a irm\u00e3 da protagonista tentou tirar a pr\u00f3pria vida e acabou se tornando uma gorila, agora as duas jogam Ping Pong juntas. https://t.co/9w5idD7LEc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204530197682425859"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "11Dic"}, {"start": 97, "end": 107, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6d8kwACHXD", "expanded_url": "http://bit.ly/2t47fiK", "display_url": "bit.ly/2t47fiK", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/lea-la-dura-critica-del-new-york-times-saboteo-suicida-la-oposicion-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9689, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.8127, "type": "Other", "normalized_text": "11Dic"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "1409068826", "created_at": "2019-12-11T07:32:00.000Z", "id": "1204665118694477825", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #11Dic #Venezuela  https://t.co/6d8kwACHXD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204665118694477825"]}, {"author_id": "4838614859", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/0XB1b7loat", "expanded_url": "https://twitter.com/vmintruIy/status/1204219479871365125/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0XB1b7loat", "media_key": "7_1204219416424144896"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vanteunic", "id": "1315277774"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:40:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204787312678363138"}], "id": "1204787934492286976", "in_reply_to_user_id": "1315277774", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vanteunic assim vc vai matar o fandom\n https://t.co/0XB1b7loat", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204787934492286976"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 119, "tag": "tfg"}, {"start": 120, "end": 136, "tag": "educaci\u00f3nsocial"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/R7TwV8F6OW", "expanded_url": "http://uvadoc.uva.es/handle/10324/39767", "display_url": "uvadoc.uva.es/handle/10324/3\u2026"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/IIYXhVVuEe", "expanded_url": "https://twitter.com/CGCEES/status/1204751973112799233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IIYXhVVuEe", "media_key": "3_1204751965516976128"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 106, "probability": 0.7446, "type": "Other", "normalized_text": "Rodr\u00edguez Berasarte"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.4348, "type": "Other", "normalized_text": "Aitor"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 147, "username": "feyts_uva", "id": "404698626"}]}, "author_id": "596214677", "created_at": "2019-12-11T13:17:08.000Z", "id": "1204751973112799233", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\"Tendencia suicida en menores: Propuesta de prevenci\u00f3n para el \u00e1mbito escolar\".\n\nAutor: Rodr\u00edguez Berasarte, Aitor\n#tfg #educaci\u00f3nsocial @feyts_uva\nhttps://t.co/R7TwV8F6OW https://t.co/IIYXhVVuEe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204751973112799233"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 166, "tag": "JusticiaClim\u00e1tica"}, {"start": 266, "end": 272, "tag": "COP25"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/vt6X0OYXuP", "expanded_url": "https://twitter.com/ecologistas/status/1204756271053910017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vt6X0OYXuP", "media_key": "3_1204756265009848320"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/vt6X0OYXuP", "expanded_url": "https://twitter.com/ecologistas/status/1204756271053910017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vt6X0OYXuP", "media_key": "3_1204756264754044928"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Rico"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.7851, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "LuchoBerkman", "id": "2168266219"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 231, "end": 245, "username": "FuturoEnComun", "id": "978555041933086720"}, {"start": 248, "end": 256, "username": "CANIntl", "id": "76849994"}]}, "author_id": "51806144", "created_at": "2019-12-11T13:34:12.000Z", "id": "1204756271053910017", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "text": "Luis Rico (@LuchoBerkman), coordinador de @ecologistas, cierra la sesi\u00f3n 'Una d\u00e9cada para cambiar el mundo, \u00bfqu\u00e9 transiciones se necesitan para una #JusticiaClim\u00e1tica? Experiencias desde una sociedad civil diversa', organizada por @FuturoEnComun y @CANIntl. Hilo \ud83d\udc47\ud83c\udffe #COP25 https://t.co/vt6X0OYXuP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204756271053910017"]}, {"author_id": "937327755712135168", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/n6UUhj1kGP", "expanded_url": "https://twitter.com/jujajin/status/1204440580656369664", "display_url": "twitter.com/jujajin/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:09:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204440580656369664"}], "id": "1204780235402682375", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "estou 20% mais suicida hoje https://t.co/n6UUhj1kGP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204780235402682375"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 160, "tag": "NaoD\u00e1Mais"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/dw00g1qzoR", "expanded_url": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1204737957577601025", "display_url": "twitter.com/lolaescreva/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 159, "probability": 0.7938, "type": "Other", "normalized_text": "NaoD\u00e1Mais"}]}, "author_id": "1160297158257590272", "created_at": "2019-12-11T13:26:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204737957577601025"}], "id": "1204754448008056833", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "text": "Juro! n\u00e3o d\u00e1 mais!! T\u00e1 sinistro, irrespiravel, depressivo, desgostoso, cruel, tudo t\u00e3o asqueros e sem esperan\u00e7as ter que aturar esse desgoverno\ud83d\ude21....  #NaoD\u00e1Mais https://t.co/dw00g1qzoR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204754448008056833"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 112, "tag": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QtUBdah0xf", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/12/envenena-a-sus-hijas-asfixia-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-naucalpan/", "display_url": "hoyestado.com/2019/12/envene\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hoyestado.com/2019/12/envenena-a-sus-hijas-asfixia-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-naucalpan/"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.7758, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "author_id": "127068662", "created_at": "2019-12-11T14:34:40.000Z", "id": "1204771486659174401", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Con todo y denuncia de violencia, sujeto envenen\u00f3 a sus hijas, mat\u00f3 a su esposa y luego se suicid\u00f3 en #Naucalpan.\n\nhttps://t.co/QtUBdah0xf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204771486659174401"]}, {"author_id": "951162371967475713", "created_at": "2019-12-10T19:06:17.000Z", "id": "1204477451587461120", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 2305, "like_count": 1568, "quote_count": 854}, "text": "vc descobriu q vc ir\u00e1 morrer antes do ano acabar e o seu primeiro emoji \u00e9 a sua rea\u00e7\u00e3o, qual foi?\n\nme: \ud83c\udf36", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204477451587461120"]}, {"author_id": "721681084904288256", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/nP7xX6vGSj", "expanded_url": "https://twitter.com/_Lycaon/status/1204421720976834560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nP7xX6vGSj", "media_key": "7_1204421657387032576"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:24:50.000Z", "id": "1204421720976834560", "public_metrics": {"retweet_count": 7923, "reply_count": 68, "like_count": 39460, "quote_count": 676}, "text": "el perro dijo aguanta un toque que tengo una mejor idea https://t.co/nP7xX6vGSj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204421720976834560"]}, {"author_id": "7996082", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/i9ekHRsJ67", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/11/actualidad/1576069714_828718.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/11/actualidad/1576069714_828718.html?ssm=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7641, "type": "Other", "normalized_text": "Time"}]}, "created_at": "2019-12-11T14:28:00.000Z", "id": "1204769807096328192", "public_metrics": {"retweet_count": 324, "reply_count": 71, "like_count": 900, "quote_count": 34}, "text": "En esta ocasi\u00f3n 'Time' ha valorado que la joven activista sueca \"ha logrado convertir una vaga preocupaci\u00f3n sobre el planeta en un movimiento mundial que exige un cambio global\"\nhttps://t.co/i9ekHRsJ67", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204769807096328192"]}, {"author_id": "896131676224581633", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/fgV9zhdKQJ", "expanded_url": "https://yosoitu.lasillarota.com/gente/espectaculos/alejandro-tommasi-alarma-a-sus-seguidores-al-publicar-una-presunta-nota-suicida-su-pareja-alejandro-tommasi-nota/343795", "display_url": "yosoitu.lasillarota.com/gente/espectac\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Tommasi"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:22:37.000Z", "id": "1204783552480632834", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Alejandro Tommasi alarma a sus seguidores al publicar una presunta nota suicida y despu\u00e9s este mensaje: https://t.co/fgV9zhdKQJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204783552480632834"]}, {"author_id": "4621394385", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/WkEOYT0U64", "expanded_url": "https://t.co/WkEOYT0U64", "display_url": "t.co/WkEOYT0U64"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:07:13.000Z", "id": "1204779679569326082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2714\ufe0fMUITO KKKKKK\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/WkEOYT0U64", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204779679569326082"]}, {"author_id": "766221303632240640", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/th2gT5qXFk", "expanded_url": "https://twitter.com/50hermida/status/1204783434880688130", "display_url": "twitter.com/50hermida/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:23:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204783434880688130"}], "id": "1204783827903746049", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Marx nunca habl\u00f3 de colapso. Su versi\u00f3n de la teor\u00eda del valor-trabajo afirma que el capitalismo puede reprucirse de manera ilimitada aunque no infinita. Afirmar que su colapso es inevitable nos lleva al llamado marxismo vulgar. https://t.co/th2gT5qXFk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204783827903746049"]}, {"author_id": "748259155849416706", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/9QSPH4UMM7", "expanded_url": "https://twitter.com/edufeiok/status/1204431384246403073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9QSPH4UMM7", "media_key": "3_1204431363564331014"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:03:13.000Z", "id": "1204431384246403073", "public_metrics": {"retweet_count": 4678, "reply_count": 4862, "like_count": 18776, "quote_count": 1414}, "text": "La imagen del odio de la Vice. https://t.co/9QSPH4UMM7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204431384246403073"]}, {"author_id": "210607838", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/tl7SZU4Gy2", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/politica/portavoz-psc-retrata-tv3-programa-xavier-graset_299774_102.html", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/politica/porta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/politica/portavoz-psc-retrata-tv3-programa-xavier-graset_299774_102.html"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9085, "type": "Organization", "normalized_text": "PSC"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.3657, "type": "Organization", "normalized_text": "TV3"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 87, "username": "cronicaglobal", "id": "81081065"}]}, "created_at": "2019-12-11T00:33:09.000Z", "id": "1204559711745593344", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 9, "like_count": 165, "quote_count": 2}, "text": "La portavoz del PSC 'retrata' la deriva independentista de TV3 L\u00e9elo en: @cronicaglobal https://t.co/tl7SZU4Gy2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204559711745593344"]}, {"author_id": "835570202289012736", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/FyYfbh9HlJ", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/joice-indicada-como-nova-lider-do-psl-na-camara-dos-deputados/", "display_url": "renovamidia.com.br/joice-indicada\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9584, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "created_at": "2019-12-11T13:04:36.000Z", "id": "1204748819767971843", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 32, "like_count": 549, "quote_count": 4}, "text": "Olha que engra\u00e7ado, veremos em tempo de vida a ascen\u00e7\u00e3o e decad\u00eancia do PSL. \n\nEm 2022 o partido n\u00e3o eleger\u00e1 1/10 do que foi em 2018. Vou deixar registrado para a posteridade.\nhttps://t.co/FyYfbh9HlJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204748819767971843"]}, {"author_id": "146585909", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Akd4E32tB2", "expanded_url": "https://twitter.com/gabesimas/status/1204576823469842432", "display_url": "twitter.com/gabesimas/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T11:58:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204576823469842432"}], "id": "1204732246885851137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "o que eu fico mais de cara \u00e9 que TAMB\u00c9M N\u00c3O \u00c9 CULPA DO POLICIAL ele \u00e9 s\u00f3 mais uma v\u00edtima do treinamento preconceituoso que ele teve \nvamos tentar n\u00e3o colocar a culpa no cara que t\u00e1 trabalhando e correndo risco de vida? :) https://t.co/Akd4E32tB2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204732246885851137"]}, {"author_id": "334921284", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/4RnzkOM1Qh", "expanded_url": "https://twitter.com/fdbedout/status/1204781064100761600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4RnzkOM1Qh", "media_key": "3_1204781041795371008"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 72, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}, {"start": 82, "end": 87, "username": "TIME", "id": "14293310"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:12:44.000Z", "id": "1204781064100761600", "public_metrics": {"retweet_count": 1341, "reply_count": 172, "like_count": 4230, "quote_count": 47}, "text": "Esta portada se le va a atragantar a m\u00e1s de uno. Bien por @GretaThunberg bien por @TIME. Ella es s\u00edmbolo de una juventud sin miedo que est\u00e1 levantando la voz por todo el mundo. Muchos la detestan por insumisa frente a la pretendida autoridad de los mayores. https://t.co/4RnzkOM1Qh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204781064100761600"]}, {"author_id": "1080110012716994561", "created_at": "2019-12-10T20:28:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.4339, "type": "Other", "normalized_text": "bachillerato"}]}, "id": "1204498071398371328", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "Sinceramente el fin de bachillerato cu\u00e1l es, aprender o meter a los adolescente en la droga y hundirlos en un pensamiento suicida???", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204498071398371328"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 76, "tag": "nosotrosalama\u00f1ana"}, {"start": 77, "end": 91, "tag": "lovieneltrece"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/GLRuAuEOkm", "expanded_url": "https://twitter.com/NosotrosElTrece/status/1204781192878477312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GLRuAuEOkm", "media_key": "7_1204781062175559680"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7868, "type": "Person", "normalized_text": "Roxette"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.8434, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1s Dente"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 103, "username": "Tomasdente", "id": "177107979"}, {"start": 104, "end": 119, "username": "eltreceoficial", "id": "175824869"}]}, "author_id": "1176898971098370048", "created_at": "2019-12-11T15:13:14.000Z", "id": "1204781192878477312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El recuerdo de la cantante de Roxette, por Tom\u00e1s Dente \u2665\ufe0f #nosotrosalama\u00f1ana #lovieneltrece @Tomasdente @eltreceoficial https://t.co/GLRuAuEOkm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204781192878477312"]}, {"author_id": "811899388943593472", "created_at": "2019-12-11T07:25:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204604803046875138"}], "id": "1204663510564790274", "in_reply_to_user_id": "1125105388897079297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@biancarambolas \u00e9 gra\u00e7as aos cadeirantes que n\u00f3s temos banheiros com trancas por dentro em locais p\u00fablicos... n\u00e3o xingue os cadeirantes, eles nos ajudam bastante", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204663510564790274"]}, {"author_id": "4041820816", "created_at": "2019-12-11T15:18:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204781707544662018"}], "id": "1204782418529603587", "in_reply_to_user_id": "1103430630078062593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Brazanlol @yusukelolx @envylool Chamam minha princesa de bonec\u00e3o por fazer o que ela foi feita pra fazer \ud83d\ude25", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "yusukelolx", "id": "1492281443338366982"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "envylool", "id": "294712619"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204782418529603587"]}, {"author_id": "283279534", "created_at": "2019-12-10T21:26:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 197, "probability": 0.4601, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "id": "1204512763525115912", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "text": "No conozco hasta me tiene bloqueado @MijaelGLP , pero me parece terrible esa campa\u00f1a medi\u00e1tica, hasta en redes, que le hacen contra \u00e9l.\n\nSabes es que los caviares no le perdonan que vaya con el APRA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204512763525115912"]}, {"author_id": "1162999813207724032", "created_at": "2019-12-11T15:13:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204772673001345024"}], "id": "1204781359765577730", "in_reply_to_user_id": "947504502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AM_Porta @nzingaretti Te riconsiglio na visita da un buon oculistica rosicare de cosa che la sinistra e i 5 merdaaaaaaaaaasssss sanno benissimo che fine faranno alle prossime elezioni fatti passare Er rodimento de cul tanto siete boni solo come carta da gabinetto e basta", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AM_Porta", "id": "947504502"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204781359765577730"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 118, "tag": "Naucalpan"}, {"start": 119, "end": 126, "tag": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/3l0BgvTW18", "expanded_url": "https://diariodenaucalpan.com/nota-roja/soldador-asesina-a-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta/", "display_url": "diariodenaucalpan.com/nota-roja/sold\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/YZmzoXJD2f", "expanded_url": "https://twitter.com/DDNaucalpan/status/1204759981460844546/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YZmzoXJD2f", "media_key": "3_1204759979384811521"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4802, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.5325, "type": "Person", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9656, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "738416674538442752", "created_at": "2019-12-11T13:48:57.000Z", "id": "1204759981460844546", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soldador asesina a expareja y sus dos beb\u00e9s en Naucalpan; se suicida y deja carta - https://t.co/3l0BgvTW18 #Naucalpan #M\u00e9xico https://t.co/YZmzoXJD2f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204759981460844546"]}, {"author_id": "313927408", "created_at": "2019-12-11T14:50:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 113, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}]}, "id": "1204775592958267393", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "No conozco un solo mandatario pol\u00edtico con tanto arrojo y sensatez y que me merezca m\u00e1s respeto que Greta Thunberg.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204775592958267393"]}, {"author_id": "365106260", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/C99L1OpOwp", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandoroch/status/1203787915794497536", "display_url": "twitter.com/fernandoroch/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T14:08:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203787915794497536"}], "id": "1204402462729416705", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 26, "like_count": 166, "quote_count": 2}, "text": "Esse v\u00eddeo \u00e9 uma aula de que, em algumas vezes, da pra cravar que o filme \u00e9 ruim. Ator canastra sem carisma (e ca\u00e7a clique) com um texto tedioso de coach suicida. Melhor parte: \u201cvoc\u00eas est\u00e3o ouvindo a comemora\u00e7\u00e3o?\u201d, e a gente s\u00f3 escuta o vento, que ele n\u00e3o sabe lutar contra. https://t.co/C99L1OpOwp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204402462729416705"]}, {"author_id": "1075797124061769728", "created_at": "2019-12-11T15:09:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204779996704837632"}], "id": "1204780290629132293", "in_reply_to_user_id": "1161144437206134786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Geo_MHZ claro que pode, se ca\u00ed um cara al\u00e9m das melhores equipes no drop, a \"melhor equipe\" pode sair na merda, ou por ter uma fight mt insana ou por ter pouco loot j\u00e1 que, n\u00e3o foram apenas eles que ca\u00edram l\u00e1", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Geo_MHZ", "id": "1161144437206134786"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204780290629132293"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "PelisQueHeVistoEn2019"}, {"start": 29, "end": 46, "tag": "VenganzaBajoCero"}, {"start": 72, "end": 84, "tag": "UnoTrasOtro"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/BXCbfwqdE3", "expanded_url": "https://twitter.com/Jalc_78/status/1204468373033299970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BXCbfwqdE3", "media_key": "3_1204468364359426057"}]}, "author_id": "2284674102", "created_at": "2019-12-10T18:30:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204133314178797568"}], "id": "1204468373033299970", "in_reply_to_user_id": "2284674102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#PelisQueHeVistoEn2019:\n325) #VenganzaBajoCero. Remake de la pel\u00edcula\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 #UnoTrasOtro. \nUn conductor de quitanieves lleva una vida tranquila, pero el asesinato de su hijo, provoca que se tome justicia a su manera, hasta verse envuelto en una guerra entre narcotraficantes. Pasable. https://t.co/BXCbfwqdE3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204468373033299970"]}, {"author_id": "934935428569935872", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/VItnSTFb5b", "expanded_url": "https://twitter.com/Wruchshow/status/1204779989025075201", "display_url": "twitter.com/Wruchshow/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:10:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204779989025075201"}], "id": "1204780595458560000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala:\u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/VItnSTFb5b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204780595458560000"]}, {"author_id": "279631579", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ag8UuHletT", "expanded_url": "https://twitter.com/victor_brinkk/status/1204137079845900290/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ag8UuHletT", "media_key": "7_1204137004889526272"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 42, "username": "yrisaraujoo", "id": "272447728"}]}, "created_at": "2019-12-09T20:33:46.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1204137079845900290", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 380, "like_count": 10291, "quote_count": 3792}, "text": "Ganhou presente antecipado \ud83d\udc9c\ud83c\udf81\n@yrisaraujoo https://t.co/ag8UuHletT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204137079845900290"]}, {"author_id": "98863267", "created_at": "2019-12-11T15:11:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204778148975525888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 275, "end": 276, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}]}, "id": "1204780809586118657", "in_reply_to_user_id": "98863267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "text": "1. ser tratada como lixo, OK, n\u00e3o foi a minha 1\u00aa vez\n2. n\u00e3o d\u00e1 pra parcelar do jeito q quero, OK tb, regras s\u00e3o regras\nAgora o q me feriu fundo foi um cara q ganha uns 10 mil por m\u00eas, tem estabilidade no trabalho, carreira, falar q se eu n\u00e3o tinha condi\u00e7\u00f5es, n\u00e3o devia abrir PJ,", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204780809586118657"]}, {"author_id": "1005668764023754752", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/weBwWIhjTE", "expanded_url": "https://t.co/weBwWIhjTE", "display_url": "t.co/weBwWIhjTE"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:08:27.000Z", "id": "1204779989025075201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/weBwWIhjTE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204779989025075201"]}, {"author_id": "1045692191174217728", "created_at": "2019-12-11T13:05:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204748634979524608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "doisdedosdeteo", "id": "2891661959"}]}, "id": "1204748939649540096", "in_reply_to_user_id": "2891661959", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@doisdedosdeteo Entendo, converso com alguns amigos sobre tais assuntos, por\u00e9m n\u00e3o consigo ser duro, pois muitas vezes quando sou dizem que Cristo n\u00e3o faria isso, ent\u00e3o me recuo e me calo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204748939649540096"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 76, "tag": "AvesdeRapina"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/5u1byWpiEn", "expanded_url": "https://twitter.com/MEWinsteadBR/status/1204094304437882880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5u1byWpiEn", "media_key": "16_1204094208577069057"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.8848, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.4755, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "author_id": "1160920728117620736", "created_at": "2019-12-09T17:43:47.000Z", "id": "1204094304437882880", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 353, "quote_count": 9}, "text": "Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda est\u00e1vamos filmando Esquadr\u00e3o Suicida, porque eu ficava dizendo: 'Oh, Harley se sai muito melhor quando ela tem gente para brincar'. (+) https://t.co/5u1byWpiEn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204094304437882880"]}, {"author_id": "937327755712135168", "created_at": "2019-12-10T16:39:46.000Z", "id": "1204440580656369664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "estou 20% menos suicida hoje", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204440580656369664"]}, {"author_id": "891299807033266176", "created_at": "2019-12-11T15:07:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4645, "type": "Person", "normalized_text": "kirito"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.4032, "type": "Other", "normalized_text": "sao"}]}, "id": "1204779638154760192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "dios pararos 2 minutos a comprender el personaje de kirito y el trauma y sentimiento de culpa q desarrollar desde q se metio en sao", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204779638154760192"]}, {"author_id": "1034210634009858053", "created_at": "2019-12-10T21:15:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8533, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.8128, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe neto"}]}, "id": "1204509897204912129", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 435, "like_count": 6292, "quote_count": 497}, "text": "O Felipe falando isso das fancans, vamos lembrar de quando ele fez coment\u00e1rios rid\u00edculos e xen\u00f3fobicos fazendo react??\n\nFelipe neto fazendo coment\u00e1rios xen\u00f3fobicos, depressiando apar\u00eancia e estilo alheio - a thread -", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204509897204912129"]}, {"author_id": "4412312595", "created_at": "2019-12-11T15:01:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204778015982534657"}], "id": "1204778286968168448", "in_reply_to_user_id": "743447772272144384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@arthurfariasdn @TiagoAraujo55 @weykedemais @inacio_pg @Sr_shaoli AKsdpoaksdpokaspod\nSe fuder merm\u00e3o, os cara tava fazendo surub\u00e3o comigo, por isso peguei raiva daquela syndra", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "arthurfariasdn", "id": "743447772272144384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "TiagoAraujo55", "id": "851439444"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "weykedemais", "id": "1084033442"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "inacio_pg", "id": "3338100076"}, {"start": 55, "end": 65, "username": "Sr_shaoli", "id": "3383698390"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204778286968168448"]}, {"author_id": "105155795", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/veFKfCxyDL", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinaSilva/status/1203469341255176193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/veFKfCxyDL", "media_key": "3_1203469333747376130"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6996, "type": "Place", "normalized_text": "Guajajara"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.576, "type": "Place", "normalized_text": "barb\u00e1rie"}, {"start": 268, "end": 276, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "Guajajara"}]}, "created_at": "2019-12-08T00:20:24.000Z", "id": "1203469341255176193", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 110, "like_count": 1041, "quote_count": 11}, "text": "Esse banho de sangue na Amaz\u00f4nia exige uma resposta firme e urgente das autoridades brasileiras. O assassinato de 2 ind\u00edgenas Guajajara n\u00e3o pode ficar impune. \u00c9 preciso conter a barb\u00e1rie e chegar aos respons\u00e1veis por esses atos criminosos. Minha solidariedade ao povo Guajajara. https://t.co/veFKfCxyDL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203469341255176193"]}, {"author_id": "1098360417938825218", "created_at": "2019-12-11T14:48:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204589523117588480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "willian8989", "id": "396179220"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Frospigliosi", "id": "50374512"}]}, "id": "1204774852655243265", "in_reply_to_user_id": "396179220", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@willian8989 @Frospigliosi Que tiene que ver Alan Garc\u00eda en esto? Fijaci\u00f3n enfermiza?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204774852655243265"]}, {"author_id": "222271416", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/0T3W9wKFis", "expanded_url": "https://twitter.com/ItsJustenBitch/status/1204773814397259776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0T3W9wKFis", "media_key": "3_1204773811469651976"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.7589, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Adrienne"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Sonny"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.6527, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.3642, "type": "Person", "normalized_text": "sevan"}]}, "created_at": "2019-12-11T14:43:55.000Z", "id": "1204773814397259776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "do jeito que as coisas t\u00e3o indo, eu n\u00e3o consigo imaginar outro plot que n\u00e3o seja o Will n\u00e3o matando a Adrienne para que o Sonny consiga perdoar o Will, pqe ao contr\u00e1rio, sevan vai seguir firme e forte em 2020 https://t.co/0T3W9wKFis", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204773814397259776"]}, {"author_id": "982355597642354688", "created_at": "2019-12-11T09:19:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "id": "1204692123125190656", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O padre t\u00e1 com depress\u00e3o pq jesus se matou!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204692123125190656"]}, {"author_id": "529634658", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uuh2MwyBqs", "expanded_url": "https://twitter.com/isaserras/status/1204733361866133505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uuh2MwyBqs", "media_key": "7_1204733256035377153"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.3962, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-11T12:03:10.000Z", "id": "1204733361866133505", "public_metrics": {"retweet_count": 7510, "reply_count": 3270, "like_count": 16603, "quote_count": 917}, "text": "Me entero por los medios que la Fiscal\u00eda me pide 23 meses de c\u00e1rcel por manifestarme frente a un desahucio.Una barbaridad.\n\nPara sostener pol\u00edticas antisociales de especulaci\u00f3n sobre la vivienda, hay que criminalizar a quienes las cuestionan.\n\nGracias por los apoyos \u00a1Seguimos! \ud83d\udcaa\ud83c\udffe https://t.co/uuh2MwyBqs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204733361866133505"]}, {"author_id": "334211372", "created_at": "2019-12-11T00:33:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4417, "type": "Other", "normalized_text": "Dra"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.5631, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1204559825654419456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "como c\u00eas conseguem formar na gradua\u00e7\u00e3o e se chamar de Dr/Dra......... pelo amor d deus senso passa longe n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204559825654419456"]}, {"author_id": "2520449885", "created_at": "2019-12-10T17:30:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204452311919218690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6246, "type": "Other", "normalized_text": "Guau"}]}, "id": "1204453452681818112", "in_reply_to_user_id": "1535347615", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 24, "like_count": 218, "quote_count": 14}, "text": "@Rocio_Marquez18 Guau veo que ten\u00e9s muchas pruebas acerca de lo chorra que es. Yo te recomiendo presentarlas a la justicia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204453452681818112"]}, {"author_id": "1171769550657880066", "created_at": "2019-12-11T14:36:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "Capcom"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.599, "type": "Other", "normalized_text": "SF2"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9964, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Artemio", "id": "5487152"}]}, "id": "1204771905254768641", "in_reply_to_user_id": "5487152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Artemio Hola, escuche que Capcom nunca vendi\u00f3 una SF2 original en M\u00e9xico, pero vi esas arcade por todos lados, como pudieron hacer una placa pirata? gracias por toda tu ayuda a la scene retro!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204771905254768641"]}], "places": [{"full_name": "San Luis, Peru", "id": "0140fec47be32676"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Guarulhos, Brasil", "id": "7116b0fe9c89e2bf"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Avi\u00e0, Espa\u00f1a", "id": "b9994df38051e0ca"}, {"full_name": "Panambi, Brasil", "id": "09c71075c26f3ce8"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "416237902", "value": "416237902", "detail": "User has been suspended: [416237902].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204823763730210817", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204823763730210817", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204823763730210817].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "63590671", "value": "63590671", "detail": "User has been suspended: [63590671].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204812976928231424", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204812976928231424", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204812976928231424].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204804314792910850", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204804314792910850].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204804314792910850", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204776278601195520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204776278601195520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204776278601195520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1083170268883939328", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1083170268883939328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1083170268883939328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204811452600721408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204811452600721408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204811452600721408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204804314792910850", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204804314792910850].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204804314792910850", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204777638734319623", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204777638734319623", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204777638734319623].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204805115502383106", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204805115502383106].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204805115502383106", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2562495861", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2562495861].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2562495861", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204806455653736448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204806455653736448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204806455653736448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204528931023597568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204528931023597568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204528931023597568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204800682039107584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204800682039107584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204800682039107584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "150824386", "value": "150824386", "detail": "User has been suspended: [150824386].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204778750895738882", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204778750895738882", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204778750895738882].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "464183945", "value": "464183945", "detail": "User has been suspended: [464183945].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204795981767872517", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204795981767872517", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204795981767872517].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204777385658404864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204777385658404864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204777385658404864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204793851464110080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204793851464110080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204793851464110080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1048563979038208003", "value": "1048563979038208003", "detail": "User has been suspended: [1048563979038208003].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204485555683287040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204485555683287040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204485555683287040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1203723132617539585", "value": "1203723132617539585", "detail": "User has been suspended: [1203723132617539585].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204042471010897923", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204042471010897923].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204042471010897923", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1060754651467968517", "value": "1060754651467968517", "detail": "User has been suspended: [1060754651467968517].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204783144144162817", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204783144144162817", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204783144144162817].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1118961085774729221", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1118961085774729221].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1118961085774729221", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204750613407502336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204750613407502336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204750613407502336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "262822127", "value": "262822127", "detail": "User has been suspended: [262822127].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204497541724868609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204497541724868609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204497541724868609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4396462108", "value": "4396462108", "detail": "User has been suspended: [4396462108].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204777930271973378", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204777930271973378", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204777930271973378].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2301993925", "value": "2301993925", "detail": "User has been suspended: [2301993925].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204776958825058304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204776958825058304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204776958825058304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1204825774995509249", "oldest_id": "1204776491516604416", "result_count": 464, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfya4w9fsx3dff1fcp7xdb40tq5"}}