{"data": [{"text": "@DonaReginaa @peterjordan100 Tem gente que se faz que vive no mundo da lua, o Bolsonaro agora tem que dialogar com quem quase matou ele.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T22:12:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DonaReginaa", "id": "916395154755411968"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "916395154755411968", "author_id": "1136028140541751297", "edit_history_tweet_ids": ["1166473592361672705"], "id": "1166473592361672705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166460904625623041"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T22:11:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "865873490070646785", "edit_history_tweet_ids": ["1166473451823140864"], "id": "1166473451823140864", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T22:11:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "367229995", "edit_history_tweet_ids": ["1166473366334844928"], "id": "1166473366334844928", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}]}, {"text": "Estoy pensando mucho en las narrativas. Pavese \"se mat\u00f3 por ella\". A diferencia de Storni, Pizarnik, Woolf, Plath, Mendieta y Violeta Parra, Pavese no es un suicida, ni un enfermo, ni loco, ni hist\u00e9rico: \"se mat\u00f3 por ella\". https://t.co/WIWLYn1O6O", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T22:11:27.000Z", "author_id": "210849597", "edit_history_tweet_ids": ["1166473326123986944"], "id": "1166473326123986944", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "Pavese"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Storni"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Pizarnik"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Woolf"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Plath"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Mendieta"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Violeta Parra"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Pavese"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/WIWLYn1O6O", "expanded_url": "https://twitter.com/circulodepoesia/status/1166471725611200512", "display_url": "twitter.com/circulodepoesi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166471725611200512"}]}, {"text": "@Gabrielaos2500 @laura02992 Eso no es amor. Eso es una misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T22:11:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1103449945548472320", "author_id": "1199681394", "edit_history_tweet_ids": ["1166473226488336384"], "id": "1166473226488336384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166399477151911942"}]}, {"text": "@CaiqueGoz \u00c9 voc\u00ea n\u00e3o mano kkkkkk slc \u00e9 um cara aqui se bsb que matou 2 mina", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T22:10:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "890082437019160576", "author_id": "1046944758504022016", "edit_history_tweet_ids": ["1166473199950925824"], "id": "1166473199950925824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166467813042769920"}]}, {"text": "@EmpoderadaTota Oh sino compresen un perro, para que le saque la chucha al gato suicida.....", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T22:10:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EmpoderadaTota", "id": "1158198763388887040"}]}, "in_reply_to_user_id": "1158198763388887040", "author_id": "1133247346685468672", "edit_history_tweet_ids": ["1166472976218370048"], "id": "1166472976218370048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166463615764971520"}]}, {"text": "RT @heartyler: real oficial essa birra delas \u00e9 s\u00f3 com a lauren mesmo tanto que aceitam babar e defender qualquer bosta seca sendo macho e b\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T22:09:54.000Z", "author_id": "899402497659482112", "edit_history_tweet_ids": ["1166472937316212736"], "id": "1166472937316212736", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7958, "type": "Person", "normalized_text": "lauren"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166368556235329537"}]}, {"text": "Hay alg\u00fan momento en alguna pel\u00edcula que te haya chocado but like, MUCHO \u2014 Seguro, ahora solo me viene a la cabeza el gratuito plano del culo de Harley en el ascensor en escuadr\u00f3n suicida https://t.co/OjbqylBu3O", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T22:09:46.000Z", "author_id": "259176139", "edit_history_tweet_ids": ["1166472903891804163"], "id": "1166472903891804163", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 150, "probability": 0.5863, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/OjbqylBu3O", "expanded_url": "https://curiouscat.me/helenaacero/post/969238846?t=1566943786", "display_url": "curiouscat.me/helenaacero/po\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "tirando o assassino dele q tb se safou, ele pode ter feito td em vida mas o ser matou ele a sangue frio, tinha q responder sim", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T22:09:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "719921615979589636", "author_id": "719921615979589636", "edit_history_tweet_ids": ["1166472802083463169"], "id": "1166472802083463169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166472513041440770"}]}, {"text": "@LuisGasulla Suger\u00eds que Albertico tiene tendencia suicida? Cu\u00e1l ser\u00eda una l\u00f3gica razonable a prender la mecha y que el quilombo lo termine perjudicando? Dale Luis (creo), sos m\u00e1s inteligente que el planteo que haces.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T22:09:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuisGasulla", "id": "159210352"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Albertico"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.5737, "type": "Person", "normalized_text": "Luis"}]}, "in_reply_to_user_id": "159210352", "author_id": "150769488", "edit_history_tweet_ids": ["1166472721007616000"], "id": "1166472721007616000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166307404977455104"}]}, {"text": "El reto suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T22:09:01.000Z", "author_id": "230895524", "edit_history_tweet_ids": ["1166472713160015872"], "id": "1166472713160015872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Q todo el mundo diga q incita al suicidio me hace gracia, nadie se va a suicidar por una serie colega, especialmente la serie explica q hannah se suicida por la acumulacion de situaciones y acciones https://t.co/jGU4MJbHym", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T22:08:58.000Z", "author_id": "1066301335", "edit_history_tweet_ids": ["1166472702372306944"], "id": "1166472702372306944", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 141, "probability": 0.5475, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/jGU4MJbHym", "expanded_url": "https://t.co/jGU4MJbHym", "display_url": "t.co/jGU4MJbHym"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T22:08:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "65092979", "edit_history_tweet_ids": ["1166472672563388416"], "id": "1166472672563388416", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "A META QUE EU NAO QUERO, VOOOUUU FICAR MAIS LOUCO QUE O ESQUADR\u00c3O SUICIDA. https://t.co/i5UKaATWEs", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T22:08:11.000Z", "author_id": "1130100534919225344", "edit_history_tweet_ids": ["1166472503478378501"], "id": "1166472503478378501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/i5UKaATWEs", "expanded_url": "https://twitter.com/peereira_lukas/status/1166463547238506496", "display_url": "twitter.com/peereira_lukas\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166463547238506496"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T22:07:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2948695515", "edit_history_tweet_ids": ["1166472351644626944"], "id": "1166472351644626944", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @cinescape_peru: Taika Waititi en conversaciones para ser parte de \u2018El Escuadr\u00f3n Suicida\u2019 de James Gunn: https://t.co/6ogKx7jl63 https:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T22:07:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cinescape_peru", "id": "851844670573379584"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 71, "end": 90, "probability": 0.9376, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6ogKx7jl63", "expanded_url": "http://ow.ly/yVpt50vLIw3", "display_url": "ow.ly/yVpt50vLIw3"}]}, "author_id": "28291765", "edit_history_tweet_ids": ["1166472343495020544"], "id": "1166472343495020544", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166460540719456258"}]}, {"text": "RT @ITACoisaBR: 2\u00ba - Sempre que ocorre uma trag\u00e9dia ele retorna. Como se o mal atra\u00edsse o pr\u00f3prio mal.\n\nE isso acontece exatamente desde 18\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T22:07:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ITACoisaBR", "id": "1022664750524715008"}]}, "author_id": "946090346139848704", "edit_history_tweet_ids": ["1166472277933867013"], "id": "1166472277933867013", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1126686844584808449"}]}, {"text": "#HowIGotThroughHighSchool saving the suicida and exiting teachers and janitors lol.", "lang": "en", "created_at": "2019-08-27T22:07:07.000Z", "author_id": "1119533958432059394", "edit_history_tweet_ids": ["1166472234069716992"], "id": "1166472234069716992", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "HowIGotThroughHighSchool"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T22:07:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "482055140", "edit_history_tweet_ids": ["1166472211777150978"], "id": "1166472211777150978", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T22:06:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "author_id": "559877081", "edit_history_tweet_ids": ["1166472006419832838"], "id": "1166472006419832838", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}]}, {"text": "RT @Kapmehxu: 14 celebridades \"suicidadas\" con el pomo de La puerta incluido un Rothschild y exesposa de Rothschild\n\n1\u00ba \u00bfC\u00f3mo te cuelgas de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T22:05:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kapmehxu", "id": "234499844"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5314, "type": "Organization", "normalized_text": "Rothschild"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.4642, "type": "Other", "normalized_text": "Rothschild"}]}, "author_id": "991044777335513088", "edit_history_tweet_ids": ["1166471897019760640"], "id": "1166471897019760640", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166414491954950144"}]}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T22:05:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "580150235", "edit_history_tweet_ids": ["1166471895673384960"], "id": "1166471895673384960", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "Pubblica un post sui social ma non riceve nessun like! Ruby si suicida a 15 anni https://t.co/SEx2Z6w2TM", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T22:05:34.000Z", "author_id": "231726084", "edit_history_tweet_ids": ["1166471846637654017"], "id": "1166471846637654017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/SEx2Z6w2TM", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/38KtF7", "display_url": "goo.gl/fb/38KtF7"}]}}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T22:05:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "764021332241633283", "edit_history_tweet_ids": ["1166471845287211009"], "id": "1166471845287211009", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}]}, {"text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T22:05:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "author_id": "1324518260", "edit_history_tweet_ids": ["1166471805936312322"], "id": "1166471805936312322", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}]}, {"text": "Esse v\u00eddeo aqui me lembrou do quanto Bleach se esfor\u00e7ou, lutou e se matou pra se afundar no esquecimento... ou nos memes eternos sobre o Ichigo ser Shinigami, metade Hollow, metade Quincy, metade petista, metade bolsominion....\nhttps://t.co/bsbeRMyaTG", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T22:05:09.000Z", "author_id": "512652199", "edit_history_tweet_ids": ["1166471741826306050"], "id": "1166471741826306050", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "Bleach"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.3819, "type": "Other", "normalized_text": "Ichigo"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.4689, "type": "Other", "normalized_text": "Shinigami"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.5727, "type": "Other", "normalized_text": "Hollow"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.4327, "type": "Person", "normalized_text": "Quincy"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/bsbeRMyaTG", "expanded_url": "https://youtu.be/wKDuBHlY89c", "display_url": "youtu.be/wKDuBHlY89c", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=wKDuBHlY89c&feature=youtu.be"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "s\u00f3 faz todo mundo se fuder p saber qm matou ele. Sem contar q investigam mais p saber qm matou ele do que justi\u00e7a pelas meninas q ele estuprou. Ele tinha q ter continuado vivo e sofrido as reais consequ\u00eancias do que ele fez+", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T22:04:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "2735738398", "geo": {"place_id": "77c15e08a456c529"}, "author_id": "2735738398", "edit_history_tweet_ids": ["1166471635634970624"], "id": "1166471635634970624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166471254733467648"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T22:04:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "751845526971219968", "edit_history_tweet_ids": ["1166471507788406785"], "id": "1166471507788406785", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "Liga da Justi\u00e7a \u00e9 pior que Esquadr\u00e3o Suicida pq pelo menos o Esquadr\u00e3o Suicida deixou uma trilha sonora foda panois", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T22:04:07.000Z", "author_id": "2293381699", "edit_history_tweet_ids": ["1166471478923186179"], "id": "1166471478923186179", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.5673, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T22:03:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "author_id": "701045890082062336", "edit_history_tweet_ids": ["1166471418571362304"], "id": "1166471418571362304", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}]}, {"text": "@EdithG_7 @Gestionpe Jajaja, ya van varios politicos de todas las corrientes adentro, y un suicida que huy\u00f3 de la carcel, pero los fujis siguen jodiendo.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T22:02:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EdithG_7", "id": "1084979544166223873"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}, "in_reply_to_user_id": "1084979544166223873", "author_id": "96065362", "edit_history_tweet_ids": ["1166471074315415554"], "id": "1166471074315415554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166470360906326016"}]}, {"text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T22:02:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "author_id": "335964986", "edit_history_tweet_ids": ["1166471031986577408"], "id": "1166471031986577408", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}]}, {"text": "RT @naykff: o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse pre\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T22:01:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naykff", "id": "1936053127"}]}, "author_id": "794654119965376512", "edit_history_tweet_ids": ["1166470931235127297"], "id": "1166470931235127297", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166112768451317766"}]}, {"text": "RT @omelete: Taika Waititi negocia papel em Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/haoysdyniT [\ud83d\udcf8 Lisa O'Connor / AFP] https://t.co/txqBcoUgSx", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T22:00:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 44, "end": 62, "probability": 0.8375, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa O'Connor"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/haoysdyniT", "expanded_url": "https://bit.ly/2UchNFR", "display_url": "bit.ly/2UchNFR"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/txqBcoUgSx", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166442475323613186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txqBcoUgSx", "media_key": "3_1166442275892879361"}]}, "author_id": "965680948653240321", "edit_history_tweet_ids": ["1166470656676044801"], "id": "1166470656676044801", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166442475323613186"}]}, {"text": "RT @DCBrasil3: \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\n\nO diretor de \"Thor Ragnarok\" Taika Waititi est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para se unir ao elenco de Esquadr\u00e3o Suicida. O personage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T22:00:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "188062786", "edit_history_tweet_ids": ["1166470602540101638"], "id": "1166470602540101638", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166438027926933505"}]}, {"text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T22:00:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "118468888", "edit_history_tweet_ids": ["1166470497363800064"], "id": "1166470497363800064", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}]}, {"text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T22:00:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "author_id": "875475319708409857", "edit_history_tweet_ids": ["1166470463092117507"], "id": "1166470463092117507", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:59:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1013755341052444672", "edit_history_tweet_ids": ["1166470356078608385"], "id": "1166470356078608385", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "@a_robotgirl Deixa eu te perguntar, voc\u00ea achou o fato de como ele se matou ter ficado muito vago? Pq eu t\u00f4 at\u00e9 agora inconformado com como ficou vago. Eu simplesmente n\u00e3o imaginava", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:59:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "85092183", "author_id": "3124729967", "edit_history_tweet_ids": ["1166470353402650624"], "id": "1166470353402650624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166438782096334851"}]}, {"text": "RT @Kapmehxu: 14 celebridades \"suicidadas\" con el pomo de La puerta incluido un Rothschild y exesposa de Rothschild\n\n1\u00ba \u00bfC\u00f3mo te cuelgas de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:59:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kapmehxu", "id": "234499844"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5314, "type": "Organization", "normalized_text": "Rothschild"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.4642, "type": "Other", "normalized_text": "Rothschild"}]}, "author_id": "241193639", "edit_history_tweet_ids": ["1166470327821635590"], "id": "1166470327821635590", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166414491954950144"}]}, {"text": "kkkkkkkkk ta loco menor quase se matou mano https://t.co/hBRsQXOPyc", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:59:23.000Z", "author_id": "3740511915", "edit_history_tweet_ids": ["1166470288508444673"], "id": "1166470288508444673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/hBRsQXOPyc", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248", "display_url": "twitter.com/Caio_Gac7/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166133712809013248"}]}, {"text": "RT @nadiarizzo1210: 27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T21:59:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nadiarizzo1210", "id": "115859953"}]}, "author_id": "2376041347", "edit_history_tweet_ids": ["1166470215225491462"], "id": "1166470215225491462", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166321757843853312"}]}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:58:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "210123680", "edit_history_tweet_ids": ["1166470185898971138"], "id": "1166470185898971138", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "RT @jcaballerosoler: \u00bfQue los objetivos de d\u00e9ficit con los que se ha amenazado a gobiernos y asfixiado a los pueblos de Europa se demuestra\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:58:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jcaballerosoler", "id": "470177698"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "588549455", "edit_history_tweet_ids": ["1166470153212743680"], "id": "1166470153212743680", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166379194856673281"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:58:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1036738357819256832", "edit_history_tweet_ids": ["1166469996417036288"], "id": "1166469996417036288", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @xfuckingfat: Alguien se suicida conmigo?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:58:04.000Z", "author_id": "1030310864258322432", "edit_history_tweet_ids": ["1166469958303408131"], "id": "1166469958303408131", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166437415659212800"}]}, {"text": "\u201cAi pq voc\u00ea n\u00e3o se coloca no lugar dos outros, pq teve oportunidade de estudo pq isso pq aquilo\u201d\nVAI TOMAR NO CU! Esse tipo de verme tem que morrer do mesmo jeito que matou...o cara tava faxinando mano, FAXINANDO. Matou o cara porque n\u00e3o teve op\u00e7\u00e3o? Vai a merda https://t.co/uQlksxtvlt", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:58:02.000Z", "author_id": "334689706", "edit_history_tweet_ids": ["1166469949373734912"], "id": "1166469949373734912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/uQlksxtvlt", "expanded_url": "https://twitter.com/Sexagesimo/status/1166145932456595459", "display_url": "twitter.com/Sexagesimo/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166145932456595459"}]}, {"text": "cara foi jogar o lan\u00e7a em mim e se matou https://t.co/7SSLo11XWl", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:57:50.000Z", "author_id": "134954240", "edit_history_tweet_ids": ["1166469898773704704"], "id": "1166469898773704704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/7SSLo11XWl", "expanded_url": "https://twitter.com/loudrmcf/status/1166469898773704704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7SSLo11XWl", "media_key": "16_1166469886991896576"}]}}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:57:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "933182358", "edit_history_tweet_ids": ["1166469885930737669"], "id": "1166469885930737669", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "Taika Waititi, diretor de Thor 4, pode fazer parte do elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/tI440dIRmp", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:57:17.000Z", "author_id": "2787019266", "edit_history_tweet_ids": ["1166469759501819904"], "id": "1166469759501819904", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8221, "type": "Other", "normalized_text": "Thor 4"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9017, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/tI440dIRmp", "expanded_url": "https://ift.tt/2Zoj7va", "display_url": "ift.tt/2Zoj7va"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:56:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "3028765680", "edit_history_tweet_ids": ["1166469669705748480"], "id": "1166469669705748480", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}]}, {"text": "@g1maranhao \u00c0 cadela era mais inteligente do que o desgra\u00e7ado?A\u00ed ele se sangou e matou ela aquele endivido\ud83e\udd14", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:55:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "g1maranhao", "id": "249290261"}]}, "in_reply_to_user_id": "249290261", "author_id": "1077181533897871360", "edit_history_tweet_ids": ["1166469305246109697"], "id": "1166469305246109697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166466996311138309"}]}, {"text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:55:11.000Z", "author_id": "719008783343742977", "edit_history_tweet_ids": ["1166469232491749376"], "id": "1166469232491749376", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}]}, {"text": "@AzuCavs y despu\u00e9s la suicida pens\u00e9 que era yo\ud83d\ude0b", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:55:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "AzuCavs", "id": "710307029"}]}, "in_reply_to_user_id": "710307029", "author_id": "2224028958", "edit_history_tweet_ids": ["1166469231787069440"], "id": "1166469231787069440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166440274484224000"}]}, {"text": "RT @Miguel_Barros_5: Matou se o Tiago ahhahahahahahahahahhaha https://t.co/rU9unBEHcb", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T21:55:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel_Barros_5", "id": "862820640017068032"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "expanded_url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "display_url": "t.co/rU9unBEHcb"}]}, "author_id": "787312226365501440", "edit_history_tweet_ids": ["1166469222005903362"], "id": "1166469222005903362", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166174136638562305"}]}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:54:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "2393043642", "edit_history_tweet_ids": ["1166469149423472645"], "id": "1166469149423472645", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:54:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "802548173726158850", "edit_history_tweet_ids": ["1166469054309289985"], "id": "1166469054309289985", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @Nerdbunker: Taika Waititi pode entrar para elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/sXEossFOHa https://t.co/WAW1BPu4j6", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:54:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/sXEossFOHa", "expanded_url": "http://bit.ly/2UaF6Qu", "display_url": "bit.ly/2UaF6Qu"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/WAW1BPu4j6", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1166443271297622019/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WAW1BPu4j6", "media_key": "3_1166443265274630147"}]}, "author_id": "965680948653240321", "edit_history_tweet_ids": ["1166469025595121664"], "id": "1166469025595121664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166443271297622019"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:54:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "911182582146109440", "edit_history_tweet_ids": ["1166469018322182146"], "id": "1166469018322182146", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "A creppypasta;\n\nbem eu n\u00e3o lembro ao certo, mas se eu n\u00e3o me engano o Lula Moluco se suicida por conta que ele foi vaiado em um concerto", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:54:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "765699360914968576", "author_id": "765699360914968576", "edit_history_tweet_ids": ["1166469006305501184"], "id": "1166469006305501184", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.4805, "type": "Person", "normalized_text": "creppypasta"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Moluco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166469002597736448"}]}, {"text": "at\u00e9 que UM DIA, UM MALDITO DIA eu me deparo com A creepypasta aka lula molusco se suicida https://t.co/NlIgwSgWTC", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:54:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "765699360914968576", "author_id": "765699360914968576", "edit_history_tweet_ids": ["1166468970695864321"], "id": "1166468970695864321", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.4771, "type": "Other", "normalized_text": "creepypasta"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "lula molusco"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/NlIgwSgWTC", "expanded_url": "https://twitter.com/alostmaryxx/status/1166468970695864321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NlIgwSgWTC", "media_key": "3_1166468967650811905"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166468962462371840"}]}, {"text": "RT @ObsCinema: Taika Waititi negocia para atuar em Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn.\u00a0https://t.co/2bAfe1WoD4\u00a0\n#SuicideSquad https://t.co/GhV\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:53:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 122, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.6582, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.5065, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/2bAfe1WoD4", "expanded_url": "https://bit.ly/2UdtPiu", "display_url": "bit.ly/2UdtPiu"}]}, "author_id": "965680948653240321", "edit_history_tweet_ids": ["1166468717686996992"], "id": "1166468717686996992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166438024080777217"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:52:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "937378765721755649", "edit_history_tweet_ids": ["1166468570831892480"], "id": "1166468570831892480", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:52:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "428611485", "edit_history_tweet_ids": ["1166468522144403456"], "id": "1166468522144403456", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "Algo est\u00e1 errado. se tiver bom comportamento sai em 7 ou 8 aos. \nhttps://t.co/DD5WspKIND", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:52:20.000Z", "author_id": "70747217", "edit_history_tweet_ids": ["1166468513596354562"], "id": "1166468513596354562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/DD5WspKIND", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/distrito-federal/justica-distrito-federal/justica-do-df-condena-homem-que-matou-decapitou-e-queimou-padrasto?utm_source=push&utm_medium=push&utm_campaign=push", "display_url": "metropoles.com/distrito-feder\u2026"}]}}, {"text": "De que forma se alienta a un suicida?\n\ud83e\udd14 https://t.co/RobwxmA3S9", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:52:10.000Z", "geo": {"place_id": "bfc35dcc7e63252a"}, "author_id": "229344921", "edit_history_tweet_ids": ["1166468473029111811"], "id": "1166468473029111811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/RobwxmA3S9", "expanded_url": "https://twitter.com/ThatcherMx/status/1166463073273679874", "display_url": "twitter.com/ThatcherMx/sta\u2026"}]}}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:52:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "2305385232", "edit_history_tweet_ids": ["1166468471573626887"], "id": "1166468471573626887", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}]}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:51:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "author_id": "335153081", "edit_history_tweet_ids": ["1166468398500499456"], "id": "1166468398500499456", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}]}, {"text": "@scenarieconomic Morir\u00e0 suicida", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T21:50:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}]}, "in_reply_to_user_id": "454365633", "author_id": "3433460549", "edit_history_tweet_ids": ["1166468092601520129"], "id": "1166468092601520129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166459266242416644"}]}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:50:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "478420141", "edit_history_tweet_ids": ["1166468068140302337"], "id": "1166468068140302337", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:49:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "87226057", "edit_history_tweet_ids": ["1166467859683467265"], "id": "1166467859683467265", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "Recomiendo leer: Joven se suicida tras sufrir acoso por tener una novia trans (+video) https://t.co/1NvRHcU7hx", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:49:34.000Z", "author_id": "258147541", "edit_history_tweet_ids": ["1166467819946565633"], "id": "1166467819946565633", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6021, "type": "Other", "normalized_text": "Joven"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/1NvRHcU7hx", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Pubblica un post sui social ma non riceve nessun like! Ruby si suicida a 15 anni https://t.co/pD1RY5gnXF https://t.co/tglmaO2SUI", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T21:49:34.000Z", "author_id": "231726084", "edit_history_tweet_ids": ["1166467818759413760"], "id": "1166467818759413760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/pD1RY5gnXF", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/news-notizia/post/323008/2019-08-27--pubblica-post-sui-social-non-riceve-nessun-like-ruby-suicida-anni--23-48/", "display_url": "zazoom.it/news-notizia/p\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/tglmaO2SUI", "expanded_url": "https://twitter.com/zazoomblog/status/1166467818759413760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tglmaO2SUI", "media_key": "3_1166467816565829632"}]}}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:47:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "364928656", "edit_history_tweet_ids": ["1166467411077472257"], "id": "1166467411077472257", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "@vamosaluta2 @RMarchesini1 @cdantas5 @OGloboPolitica @jairbolsonaro @mariadorosario Bem, amig\u00e3o. Marx n matou ngm, se os l\u00edderes das revolu\u00e7\u00f5es que diziam que defediam os seus ideias mataram ele n tem nada a ver. Do msm jeito que Cristo n tem nada a ver com esses idiotas que destilam \u00f3dio em seu nome, ou como mataram milh\u00f5es ao longo da hist\u00f3ria.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:47:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vamosaluta2", "id": "1156725539945758720"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "RMarchesini1", "id": "1100048881180688386"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "OGloboPolitica", "id": "156719729"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1156725539945758720", "author_id": "927206666654896128", "edit_history_tweet_ids": ["1166467389539721216"], "id": "1166467389539721216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166442977033687047"}]}, {"text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:47:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "author_id": "1163315657586434049", "edit_history_tweet_ids": ["1166467256987111425"], "id": "1166467256987111425", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}]}, {"text": "RT @22nograu: Suic\u00edda \ud83d\ude80\ud83d\udd25 https://t.co/uXKU7gDYMs", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:47:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "22nograu", "id": "1138857921557729280"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/uXKU7gDYMs", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1154117999374323714/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uXKU7gDYMs", "media_key": "7_1154117931426619393"}]}, "author_id": "826020469530836993", "edit_history_tweet_ids": ["1166467207351738371"], "id": "1166467207351738371", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154117999374323714"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:46:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "3919427481", "edit_history_tweet_ids": ["1166467072173445120"], "id": "1166467072173445120", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:46:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "478420141", "edit_history_tweet_ids": ["1166466946830876672"], "id": "1166466946830876672", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445888534974465"}]}, {"text": "RT @naykff: o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse pre\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:45:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naykff", "id": "1936053127"}]}, "author_id": "2252778090", "edit_history_tweet_ids": ["1166466702655315968"], "id": "1166466702655315968", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166112768451317766"}]}, {"text": "@scottycaan Ent\u00e3o, o Red \u00e9 meio vil\u00e3o, meio mocinho. Uma hora vil\u00e3o, outra mocinho. Ele mata se a pessoa trai ele (S\u00f3 n\u00e3o matou a Liz ainda), mas tem uma equipe m\u00e9dica pr\u00f3pria e sai correndo pra resgatar os amigos em perigo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:44:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "scottycaan", "id": "1189270467439464448"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5589, "type": "Person", "normalized_text": "Red"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "Liz"}]}, "in_reply_to_user_id": "1028495667935805440", "author_id": "241156795", "edit_history_tweet_ids": ["1166466652738859011"], "id": "1166466652738859011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166465797839044608"}]}, {"text": "Cualquier persona que ha tenido ataques de p\u00e1nico, ansiedad social y cuadros depresivos sabe que de eso no se sale en 2 meses, no panas.\n\nLa gente se suicida y sale a matar a otros por cuadros depresivos y ansiedad social, sean responsables con la salud mental de la gente", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:44:33.000Z", "author_id": "1067446695791865857", "edit_history_tweet_ids": ["1166466556651560961"], "id": "1166466556651560961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@rodrigobocardi PROFESSORES DO ESTADO DE SP estao sofrendo com licen\u00e7as m\u00e9dicas negadas , mesmo INTERNADOS EM hospital do Servidor p\u00fablico.  Estive internada e minha licen\u00e7a foi negada . Essa semana um professor morreu dentro da escola , se matou , at\u00e9 quando???? https://t.co/mBfATU2Y3P", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:44:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rodrigobocardi", "id": "48813690"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/mBfATU2Y3P", "expanded_url": "https://twitter.com/TrigoBarb/status/1166466506244407297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mBfATU2Y3P", "media_key": "3_1166466435947913221"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/mBfATU2Y3P", "expanded_url": "https://twitter.com/TrigoBarb/status/1166466506244407297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mBfATU2Y3P", "media_key": "3_1166466451114471424"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/mBfATU2Y3P", "expanded_url": "https://twitter.com/TrigoBarb/status/1166466506244407297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mBfATU2Y3P", "media_key": "3_1166466471045861376"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/mBfATU2Y3P", "expanded_url": "https://twitter.com/TrigoBarb/status/1166466506244407297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mBfATU2Y3P", "media_key": "3_1166466490859757568"}]}, "in_reply_to_user_id": "48813690", "author_id": "71932281", "edit_history_tweet_ids": ["1166466506244407297"], "id": "1166466506244407297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "PSsei pelo seguran\u00e7a aqui do hospital deu uma vontade de puxar a arma dele e me dar um tiro sei l\u00e1 acho q to suicida hoje", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:43:11.000Z", "author_id": "1099448755265376262", "edit_history_tweet_ids": ["1166466213272260608"], "id": "1166466213272260608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "minha cidade \u00e9 t\u00e3o merda q o povo cria not\u00edcia falsa falando q se matou pra ganhar biscoito, chacota", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:42:50.000Z", "author_id": "1163643984364920834", "edit_history_tweet_ids": ["1166466121953943553"], "id": "1166466121953943553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:42:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "1115679275032535040", "edit_history_tweet_ids": ["1166466031940001795"], "id": "1166466031940001795", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "Ja que viro moda se suicida, vamo faze um suicidio coletivo e deixa o planeta pro reino animal", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:41:57.000Z", "author_id": "777870166495469568", "edit_history_tweet_ids": ["1166465900188459009"], "id": "1166465900188459009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "O Esquadr\u00e3o Suicida | Taika Waititi est\u00e1 negociando papel no filme | https://t.co/XwsTfBcgTo https://t.co/kWjxCIiQS9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:41:49.000Z", "author_id": "768446061769814016", "edit_history_tweet_ids": ["1166465867070267393"], "id": "1166465867070267393", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6862, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/XwsTfBcgTo", "expanded_url": "http://bit.ly/2LiugEa", "display_url": "bit.ly/2LiugEa"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/kWjxCIiQS9", "expanded_url": "https://twitter.com/tremdohype/status/1166465867070267393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kWjxCIiQS9", "media_key": "3_1166465864738254854"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:41:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "4845264532", "edit_history_tweet_ids": ["1166465859554086918"], "id": "1166465859554086918", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:41:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "author_id": "941144531440893952", "edit_history_tweet_ids": ["1166465809683816453"], "id": "1166465809683816453", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}]}, {"text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:41:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "author_id": "880235580931661824", "edit_history_tweet_ids": ["1166465714682781697"], "id": "1166465714682781697", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}]}, {"text": "@robertantofaz se traiu ela tbm ta errada na historia (tudo bem que ele estaria mais pq matou o amigo e o filho)", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:40:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "robertantofaz", "id": "81891041"}]}, "in_reply_to_user_id": "81891041", "author_id": "783814765185474560", "edit_history_tweet_ids": ["1166465615667896323"], "id": "1166465615667896323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166465317628985346"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:40:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "3176101", "edit_history_tweet_ids": ["1166465570616893440"], "id": "1166465570616893440", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "#accaddeoggi #cesarepavese muore suicida era il #27agosto1950.\n\ud83d\udd6f\n#citazionedelgiorno #quotesoftheday #igeritalia #instaquotes #letteraturaitaliana #cesarepavesequote @ Bologna, Italy https://t.co/R0z1FST9r3", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T21:40:35.000Z", "geo": {"place_id": "06671c677e777826", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [11.3514, 44.5075]}}, "author_id": "3165095008", "edit_history_tweet_ids": ["1166465558818242565"], "id": "1166465558818242565", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "accaddeoggi"}, {"start": 13, "end": 26, "tag": "cesarepavese"}, {"start": 48, "end": 61, "tag": "27agosto1950"}, {"start": 65, "end": 84, "tag": "citazionedelgiorno"}, {"start": 85, "end": 100, "tag": "quotesoftheday"}, {"start": 101, "end": 112, "tag": "igeritalia"}, {"start": 113, "end": 125, "tag": "instaquotes"}, {"start": 126, "end": 146, "tag": "letteraturaitaliana"}, {"start": 147, "end": 165, "tag": "cesarepavesequote"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/R0z1FST9r3", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1rs-ghiAJP/?igshid=14nc37bkaknef", "display_url": "instagram.com/p/B1rs-ghiAJP/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:39:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "4869848134", "edit_history_tweet_ids": ["1166465388118519814"], "id": "1166465388118519814", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:39:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "978370183453700096", "edit_history_tweet_ids": ["1166465361660829702"], "id": "1166465361660829702", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @Danicalderon_: Yo: Unas ganas de coger \n\nLos parciales: trank en est\u00e1 semana te cogemos bien cogida \n\nMe wa suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:39:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Danicalderon_", "id": "4278526947"}]}, "author_id": "3410373845", "edit_history_tweet_ids": ["1166465234019803137"], "id": "1166465234019803137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166333275679444992"}]}, {"text": "@Hal900025235589 @akaArturito Hay que ser subnormal para pensar que alguien se suicida por una serie xd", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:39:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hal900025235589", "id": "1158494038422622209"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "akaArturito", "id": "983078304784769024"}]}, "in_reply_to_user_id": "1158494038422622209", "author_id": "1519671462", "edit_history_tweet_ids": ["1166465212490428416"], "id": "1166465212490428416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166449114470633473"}]}, {"text": "@PriMendozaa Que horrible forma de morir tipo la 1 de destino final \ud83d\ude31 yo cuando pido morir quiero que sea con di\u00f3xido de carbono, ni te das cuenta que moristes ah re suicida jajajajajajajajjaja", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:38:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "primendozaa", "id": "411657128"}]}, "in_reply_to_user_id": "904184708703059968", "author_id": "158059534", "edit_history_tweet_ids": ["1166465029601935360"], "id": "1166465029601935360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166434223571513344"}]}, {"text": "@ozkanalha se matou eu agr KKKKKKKKKK", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:37:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ozkanalha", "id": "311490686"}]}, "in_reply_to_user_id": "311490686", "author_id": "3379830053", "edit_history_tweet_ids": ["1166464779436867585"], "id": "1166464779436867585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166457353916624901"}]}, {"text": "@DrigoElSupremo Ndaigustoi pea pe chiste hei cacique pe lo mita ombo suicida'se ramo \ud83d\ude14", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:37:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DrigoElSupremo", "id": "1138493154750078977"}]}, "in_reply_to_user_id": "1138493154750078977", "author_id": "1116426947020587009", "edit_history_tweet_ids": ["1166464754040393728"], "id": "1166464754040393728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166463593342263296"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:36:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1067839684431224833", "edit_history_tweet_ids": ["1166464584217223168"], "id": "1166464584217223168", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "Durante el 2018 Cituc recibi\u00f3  3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (44,5%) seguida de intentos con ideaci\u00f3n suicida (44,1%)\nCon estos antecedentes a la mano, no beneficio alguno en lo que  gobierno insiste en promulgar", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:36:42.000Z", "author_id": "4836000705", "edit_history_tweet_ids": ["1166464579733467136"], "id": "1166464579733467136", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6775, "type": "Organization", "normalized_text": "Cituc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DCBrasil3: \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\n\nO diretor de \"Thor Ragnarok\" Taika Waititi est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para se unir ao elenco de Esquadr\u00e3o Suicida. O personage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:36:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "2317220708", "edit_history_tweet_ids": ["1166464466135003136"], "id": "1166464466135003136", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166438027926933505"}]}, {"text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:35:42.000Z", "author_id": "842561384835665920", "edit_history_tweet_ids": ["1166464327202856964"], "id": "1166464327202856964", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}]}, {"text": "Vanessa me gustar\u00eda q pudieras ayudar a una vecina q perdi\u00f3 a su marido el cual se suicid\u00f3 y antes de un a\u00f1o se suicida tambi\u00e9n su hijo mayor, en la misma casa. Ella est\u00e1 con una pena muy grande. Necesita paz. #TuVidaVanessaDaroch", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:35:41.000Z", "author_id": "901656367", "edit_history_tweet_ids": ["1166464325042806784"], "id": "1166464325042806784", "entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 230, "tag": "TuVidaVanessaDaroch"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6697, "type": "Other", "normalized_text": "Vanessa"}, {"start": 211, "end": 229, "probability": 0.865, "type": "Other", "normalized_text": "TuVidaVanessaDaroch"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Eu amo ver gente dirigindo correndo, q esp\u00edrito suicida, MDS...", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:35:41.000Z", "author_id": "1060957474868678656", "edit_history_tweet_ids": ["1166464322534555649"], "id": "1166464322534555649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:35:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "633748604", "edit_history_tweet_ids": ["1166464315882430470"], "id": "1166464315882430470", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}]}, {"text": "@psyqueshake No hay nada de malo en ello, s\u00ed lo dice una mujer, s\u00ed el lenguaraz fuese un hombre, simplemente, ser\u00eda un suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:35:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "849350355934642179", "author_id": "997760371254595585", "edit_history_tweet_ids": ["1166464299222654977"], "id": "1166464299222654977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165565466179493888"}]}, {"text": "@valeriagg22 Deja de andar toda suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:35:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "817979241962737664", "author_id": "1027244609708150784", "edit_history_tweet_ids": ["1166464217819615232"], "id": "1166464217819615232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166201819455873025"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:34:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2343248955", "edit_history_tweet_ids": ["1166464148043182081"], "id": "1166464148043182081", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @g_palmira: No vamos a tener lugares para abrir tantos centros de acogida como vamos a necesitar gracias a esta pol\u00edtica buenista y suic\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:34:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "g_palmira", "id": "546903332"}]}, "author_id": "306461234", "edit_history_tweet_ids": ["1166464051620302853"], "id": "1166464051620302853", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166458065123721216"}]}, {"text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:34:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "author_id": "509309279", "edit_history_tweet_ids": ["1166464047816085506"], "id": "1166464047816085506", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}]}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:34:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "744192938071187457", "edit_history_tweet_ids": ["1166463957999214593"], "id": "1166463957999214593", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}]}, {"text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:33:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}, "author_id": "4440868995", "edit_history_tweet_ids": ["1166463880257777664"], "id": "1166463880257777664", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:33:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "367120403", "edit_history_tweet_ids": ["1166463848225890304"], "id": "1166463848225890304", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:33:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "723148820666789889", "edit_history_tweet_ids": ["1166463739673108481"], "id": "1166463739673108481", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}]}, {"text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T21:33:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "author_id": "333580051", "edit_history_tweet_ids": ["1166463647490723843"], "id": "1166463647490723843", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:31:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "988822336190255106", "edit_history_tweet_ids": ["1166463377553657862"], "id": "1166463377553657862", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:31:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "620369370", "edit_history_tweet_ids": ["1166463333744226307"], "id": "1166463333744226307", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "Taika Watiti podr\u00eda unirse a Escuadr\u00f3n Suicida 2, pero como actor.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:31:24.000Z", "author_id": "23556241", "edit_history_tweet_ids": ["1166463245181284352"], "id": "1166463245181284352", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Watiti"}, {"start": 29, "end": 47, "probability": 0.7731, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @finiyela: Pronostico un verano suicida en el microcentro, 40 grados, desabasteciemiento y sobrepoblaci\u00f3n de boludos en monopat\u00edn.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:31:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "finiyela", "id": "248111578"}]}, "author_id": "252329164", "edit_history_tweet_ids": ["1166463235194871811"], "id": "1166463235194871811", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166397952283336704"}]}, {"text": "RT @dennise_chiva: @jfbm1 @tavo_1000 @Miriam_Junne Jajajaaajajajjajaja felicidad con tantos robos? Con tantas muertes? A ver si est\u00e1s muy f\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:30:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dennise_chiva", "id": "353319036"}, {"start": 19, "end": 25, "username": "jfbm1", "id": "313676442"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "tavo_1000", "id": "155988785"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "author_id": "155988785", "edit_history_tweet_ids": ["1166463027241246720"], "id": "1166463027241246720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166444495724077059"}]}, {"text": "@LaFortalezaSole @DEADLINE Que asco, adi\u00f3s a Escuadr\u00f3n Suicida. Bueno, con James Gunn ya estaba perdido, digan lo que digan. No quiero ver Guardianes de la Galaxia en DC", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:29:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LaFortalezaSole", "id": "950334697"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "DEADLINE", "id": "586032653"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.5981, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 139, "end": 162, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes de la Galaxia"}, {"start": 167, "end": 168, "probability": 0.8181, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}]}, "in_reply_to_user_id": "950334697", "author_id": "2183049342", "edit_history_tweet_ids": ["1166462876229537794"], "id": "1166462876229537794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166443337630593025"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:29:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "997411894666366976", "edit_history_tweet_ids": ["1166462814124433408"], "id": "1166462814124433408", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:29:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "972140555386933249", "edit_history_tweet_ids": ["1166462780322582534"], "id": "1166462780322582534", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}]}, {"text": "Nuevo nombre para THE SUICIDE SQUAD https://t.co/VDMg4px4Wa", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:29:12.000Z", "author_id": "2736049926", "edit_history_tweet_ids": ["1166462693227794433"], "id": "1166462693227794433", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "THE SUICIDE SQUAD"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/VDMg4px4Wa", "expanded_url": "https://rockbusterscine.blogspot.com/2016/12/se-esta-preparando-escuadron-suicida-2.html?spref=fb", "display_url": "rockbusterscine.blogspot.com/2016/12/se-est\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@rezende @VEJA Voc\u00ea sabe diferenciar o que s\u00e3o den\u00fancias do que \u00e9 fato, n\u00e9? Se eu publicar amanh\u00e3 que vc roubou e matou uma velhinha de 95 anos significa que j\u00e1 \u00e9 verdade? Essas not\u00edcias n\u00e3o passaram pelo crivo de uma investiga\u00e7\u00e3o e julgamento em definitivo, amiga. Qq pessoa pode dizer qq coisa", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:29:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rezende", "id": "16355572"}, {"start": 9, "end": 14, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "in_reply_to_user_id": "16355572", "author_id": "1139720682462437376", "edit_history_tweet_ids": ["1166462684008734720"], "id": "1166462684008734720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166461462694506496"}]}, {"text": "desde o come\u00e7o do ano que esse menino me persegue, se eu aparecer esquartejada em algum canto foi esse garoto que me matou\n\nt\u00f4 falando s\u00e9rio", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:29:06.000Z", "author_id": "1037819805674483712", "edit_history_tweet_ids": ["1166462667772612609"], "id": "1166462667772612609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "#TaikaWaititi, diretor de #ThorRagnarok entra para o elenco da sequ\u00eancia de #Esquadr\u00e3oSuicida\n\nhttps://t.co/WKuPq6Rsvt", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:28:49.000Z", "author_id": "1108422676517928962", "edit_history_tweet_ids": ["1166462597715169280"], "id": "1166462597715169280", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "TaikaWaititi"}, {"start": 26, "end": 39, "tag": "ThorRagnarok"}, {"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6985, "type": "Person", "normalized_text": "TaikaWaititi"}, {"start": 27, "end": 38, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "ThorRagnarok"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WKuPq6Rsvt", "expanded_url": "https://exitoina.uol.com.br/noticias/cinema/diretor-de-thor-ragnarok-entra-para-o-elenco-de-esquadrao-suicida.phtml", "display_url": "exitoina.uol.com.br/noticias/cinem\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Amgs, se eu sumir foi pq meu pai me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:28:40.000Z", "author_id": "961197229682954240", "edit_history_tweet_ids": ["1166462558691319811"], "id": "1166462558691319811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:28:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "968789458974924800", "edit_history_tweet_ids": ["1166462558246789120"], "id": "1166462558246789120", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "Eu tenho pra mim que o Brasil vem aceitando qualquer coisa como presidente desde que o Get\u00falio Vargas se suicidou e acredito ainda mais que ficamos mais loucos e passivos desde a ditadura", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:28:29.000Z", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "author_id": "119643163", "edit_history_tweet_ids": ["1166462513426382848"], "id": "1166462513426382848", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Mano,  na moral que se qualquer pessoa tivesse um pingo de senso nem aceitaria defender esse fdp que estuprou 8 mulheres e matou 2 aqui em bsb, um desgra\u00e7ado desse n\u00e3o merece NADA de bom que um tribunal possa oferecer pra ele, direitos humanos \u00e9 o caralho pra esse fdp", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:28:18.000Z", "author_id": "831516658091040768", "edit_history_tweet_ids": ["1166462466164973570"], "id": "1166462466164973570", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 141, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "bsb"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:28:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "972140555386933249", "edit_history_tweet_ids": ["1166462439573078016"], "id": "1166462439573078016", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445888534974465"}]}, {"text": "RT @lybrjack: Se o socialismo agr\u00edcola matou tantas pessoas de fome e se a produ\u00e7\u00e3o privada de comida alimenta tantas bocas onde quer que h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:28:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lybrjack", "id": "1050118459533737990"}]}, "author_id": "1076530327034781696", "edit_history_tweet_ids": ["1166462404278050816"], "id": "1166462404278050816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166440256956186632"}]}, {"text": "Te falto hacer esas infinitas colas de mierda, cuando al fin llegabas a tu turno, se acabaron. Otro d\u00eda otra maldita cola, herencia del borrachin suicida. https://t.co/KmyCbcOafe", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:28:01.000Z", "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "author_id": "1017659077", "edit_history_tweet_ids": ["1166462394090102789"], "id": "1166462394090102789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/KmyCbcOafe", "expanded_url": "https://twitter.com/esceptico_total/status/1166183814546317318", "display_url": "twitter.com/esceptico_tota\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166183814546317318"}]}, {"text": "Ac\u00e1 no se inmola nadie. Los kamikazes eran locos o patriotas. Fern\u00e1ndez es un corsario y hace la guerra por plata. Tiene menos de suicida que el Pato Donald. https://t.co/8GQYfjcUTp", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:27:55.000Z", "author_id": "838451257", "edit_history_tweet_ids": ["1166462371331805184"], "id": "1166462371331805184", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.7765, "type": "Person", "normalized_text": "Pato Donald"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/8GQYfjcUTp", "expanded_url": "https://twitter.com/jok_ase/status/1166460780226760705", "display_url": "twitter.com/jok_ase/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166460780226760705"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:27:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "916323840304861185", "edit_history_tweet_ids": ["1166462288045531143"], "id": "1166462288045531143", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "https://t.co/bV8F8QsKlk", "lang": "zxx", "created_at": "2019-08-27T21:27:03.000Z", "author_id": "54175833", "edit_history_tweet_ids": ["1166462153014022144"], "id": "1166462153014022144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bV8F8QsKlk", "expanded_url": "https://laverdadofende.blog/2019/08/27/la-austeridad-no-es-suicida-lorenzo-bernaldo-de-quiros/", "display_url": "laverdadofende.blog/2019/08/27/la-\u2026"}]}}, {"text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:26:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "author_id": "714519630262452225", "edit_history_tweet_ids": ["1166462059711782912"], "id": "1166462059711782912", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}]}, {"text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:26:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "author_id": "824426344406773760", "edit_history_tweet_ids": ["1166461966434611201"], "id": "1166461966434611201", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}]}, {"text": "vou assistir esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 pra ver o jared como coringa", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:26:12.000Z", "author_id": "1905799333", "edit_history_tweet_ids": ["1166461938437636097"], "id": "1166461938437636097", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8554, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.5182, "type": "Other", "normalized_text": "jared"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@LulaOficial VOC\u00ca MATOU A SUA ESPOSA PARA TENTAR SE SAFAR DA CADEIA SEU HIP\u00d3CRITA DE MERDA!! S\u00d3 RETARDADO MENTAL ACREDITA EM UM LUN\u00c1TICO FAN\u00c1TICO COMO VOC\u00ca", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:26:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "in_reply_to_user_id": "2670726740", "author_id": "272432400", "edit_history_tweet_ids": ["1166461921324863490"], "id": "1166461921324863490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166071374751907841"}]}, {"text": "RT @naykff: o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse pre\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:26:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naykff", "id": "1936053127"}]}, "author_id": "1339939880", "edit_history_tweet_ids": ["1166461919944937473"], "id": "1166461919944937473", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166112768451317766"}]}, {"text": "RT @XablauXablauu: Essa tarde eu enterrei um jovem que suicidou, foi triste pra crlho.\nO Conselho que eu do a voc\u00eas e valorizar enquanto ai\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:25:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xablauxablauu", "id": "1505687141451456512"}]}, "author_id": "3874720103", "edit_history_tweet_ids": ["1166461831722016769"], "id": "1166461831722016769", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166432137840603136"}]}, {"text": "Rodeado de Judas suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:25:21.000Z", "geo": {"place_id": "590a9db327969e51"}, "author_id": "2793194057", "edit_history_tweet_ids": ["1166461725459263491"], "id": "1166461725459263491", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7189, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:25:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "114201018", "edit_history_tweet_ids": ["1166461664977412097"], "id": "1166461664977412097", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:23:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "3382851855", "edit_history_tweet_ids": ["1166461217692626946"], "id": "1166461217692626946", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:22:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "1391061176", "edit_history_tweet_ids": ["1166460959139012611"], "id": "1166460959139012611", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "@cayoIJ @dede_andreduart @bragagui18 Agr \u00e9 soco pra vida ! Nada de soco suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:21:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 24, "username": "dede_andreduart", "id": "1108582403596054528"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "bragagui18", "id": "981478849"}]}, "in_reply_to_user_id": "1005411729545875456", "author_id": "218327603", "edit_history_tweet_ids": ["1166460738938048513"], "id": "1166460738938048513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166460451938607109"}]}, {"text": "@97eclip ai amg pse nem no espelho eu me olho mais pq senao eu fico suicida pra krl", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:21:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "950448379485720582", "author_id": "978421461500211201", "edit_history_tweet_ids": ["1166460721355546624"], "id": "1166460721355546624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166459938585108481"}]}, {"text": "RT @Dianaal90514448: @patoBarros69 @LeilaChujfi @AlvaroUribeVel Ese se\u00f1or no se suicida, su argumento de acompa\u00f1a de muertes ajenas", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:21:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dianaal90514448", "id": "961793617693114370"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "patoBarros69", "id": "850092913"}]}, "author_id": "1142339720", "edit_history_tweet_ids": ["1166460700899913728"], "id": "1166460700899913728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166320759813414913"}]}, {"text": "Taika Waititi en conversaciones para ser parte de \u2018El Escuadr\u00f3n Suicida\u2019 de James Gunn: https://t.co/6ogKx7jl63 https://t.co/R5UrEAaDHe", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:20:39.000Z", "author_id": "851844670573379584", "edit_history_tweet_ids": ["1166460540719456258"], "id": "1166460540719456258", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9412, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/6ogKx7jl63", "expanded_url": "http://ow.ly/yVpt50vLIw3", "display_url": "ow.ly/yVpt50vLIw3"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/R5UrEAaDHe", "expanded_url": "https://twitter.com/cinescape_peru/status/1166460540719456258/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5UrEAaDHe", "media_key": "3_1166460539146579974"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @omelete: Taika Waititi negocia papel em Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/haoysdyniT [\ud83d\udcf8 Lisa O'Connor / AFP] https://t.co/txqBcoUgSx", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:20:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 44, "end": 62, "probability": 0.8375, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa O'Connor"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/haoysdyniT", "expanded_url": "https://bit.ly/2UchNFR", "display_url": "bit.ly/2UchNFR"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/txqBcoUgSx", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166442475323613186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txqBcoUgSx", "media_key": "3_1166442275892879361"}]}, "author_id": "979407098982338560", "edit_history_tweet_ids": ["1166460479520329729"], "id": "1166460479520329729", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166442475323613186"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:20:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2791953405", "edit_history_tweet_ids": ["1166460478681468928"], "id": "1166460478681468928", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "foi como se voc\u00ea tivesse cortado\ncada art\u00e9ria do meu corpo.\n\u00e9 um homic\u00eddio\nmuito doloroso.\nquando matam a v\u00edtima por prazer,\narrog\u00e2ncia.\nvoc\u00ea me matou de novo\neu revivi de novo\npor favor, n\u00e3o me mate\naqui dentro, n\u00e3o h\u00e1 o que morrer.\n(n\u00e3o sei se vejo a luz branca ou preta no fim)", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:19:53.000Z", "author_id": "1112411401430151170", "edit_history_tweet_ids": ["1166460348146339840"], "id": "1166460348146339840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @andruljuset5: \u00bfAlguien m\u00e1s tiene d\u00edas en los que amanece con un esp\u00edritu suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:19:14.000Z", "author_id": "1149863150403145728", "edit_history_tweet_ids": ["1166460182790135813"], "id": "1166460182790135813", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166356755456167942"}]}, {"text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:19:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "author_id": "104224708", "edit_history_tweet_ids": ["1166460164624531457"], "id": "1166460164624531457", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:18:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1001562055", "edit_history_tweet_ids": ["1166460000476311552"], "id": "1166460000476311552", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @omelete: Taika Waititi negocia papel em Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/haoysdyniT [\ud83d\udcf8 Lisa O'Connor / AFP] https://t.co/txqBcoUgSx", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:18:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 44, "end": 62, "probability": 0.8375, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa O'Connor"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/haoysdyniT", "expanded_url": "https://bit.ly/2UchNFR", "display_url": "bit.ly/2UchNFR"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/txqBcoUgSx", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166442475323613186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txqBcoUgSx", "media_key": "3_1166442275892879361"}]}, "author_id": "903751980597817344", "edit_history_tweet_ids": ["1166459924823662593"], "id": "1166459924823662593", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166442475323613186"}]}, {"text": "Unas de dormir y no despertarme m\u00e1s, bueee re suicida el loqueee", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:17:29.000Z", "author_id": "1141178960438599683", "edit_history_tweet_ids": ["1166459746112757760"], "id": "1166459746112757760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "As vezes no calar da noite me pergunto oq aconteceu com essa guria dps q ela foi presa?? Ser\u00e1 se o pai dela matou ela msm? https://t.co/nWvpBiCDvw", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:17:20.000Z", "author_id": "3102686607", "edit_history_tweet_ids": ["1166459708640780289"], "id": "1166459708640780289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/nWvpBiCDvw", "expanded_url": "https://twitter.com/selenazrare/status/1162566477582655488", "display_url": "twitter.com/selenazrare/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162566477582655488"}]}, {"text": "no quiero cursar m\u00e1s alguien quiere hacer un pacto suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:16:42.000Z", "author_id": "461337268", "edit_history_tweet_ids": ["1166459546824523776"], "id": "1166459546824523776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@anagxllegos Buen intento suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:16:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anagxllegos", "id": "1442534636"}]}, "in_reply_to_user_id": "1442534636", "author_id": "1161130872378028032", "edit_history_tweet_ids": ["1166459506248814592"], "id": "1166459506248814592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166459402888470528"}]}, {"text": "@larroschi @buensalvaje Hay un morbo suicida ah\u00ed", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:16:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "buensalvaje", "id": "36514914"}]}, "in_reply_to_user_id": "1084939458", "author_id": "1209987972", "edit_history_tweet_ids": ["1166459486107836423"], "id": "1166459486107836423", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166459166178840577"}]}, {"text": "Taika Waititi negocia participa\u00e7\u00e3o no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida \u27a1 https://t.co/kGSn8nAY1J https://t.co/P4tvl2Mywg", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:16:19.000Z", "author_id": "78214840", "edit_history_tweet_ids": ["1166459450288480262"], "id": "1166459450288480262", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8803, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/kGSn8nAY1J", "expanded_url": "https://poltronanerd.com.br/filmes/taika-waititi-negocia-participacao-no-novo-filme-do-esquadrao-suicida-88950", "display_url": "poltronanerd.com.br/filmes/taika-w\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/P4tvl2Mywg", "expanded_url": "https://twitter.com/PoltronaNerd/status/1166459450288480262/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4tvl2Mywg", "media_key": "3_1166459448367419392"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "@Furacao2p varios morador safado a\u00ed em nova Campinas tmb se for assim a gente vai pega um mont\u00e3o coe rapa isso \u00e9 guerra de cria de bandido independente se os morador abra\u00e7ou a gente vcs tem que pegar e bandido por isso varios n\u00e3o gosta de tu porque tu e manc\u00e3o matou morador a sua e essa...", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:15:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1165584222775644160", "author_id": "1114934629751033857", "edit_history_tweet_ids": ["1166459338359300097"], "id": "1166459338359300097", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3386, "type": "Place", "normalized_text": "Campinas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166458273094131715"}]}, {"text": "RT @jlvalaw: Et c'est ainsi que le jeune bouffon se suicida.. \u270c\ufe0f\ud83d\ude1e hashtag sad https://t.co/NNsb7KkHkN", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-27T21:15:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jlvalaw", "id": "2745384233"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/NNsb7KkHkN", "expanded_url": "https://twitter.com/dilxr4/status/1166458185693184001", "display_url": "twitter.com/dilxr4/status/\u2026"}]}, "author_id": "1006253659267719169", "edit_history_tweet_ids": ["1166459271728521216"], "id": "1166459271728521216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166459206939086850"}]}, {"text": "RT @agustinakraus: igual esos tambi\u00e9n m\u00e1s tarados c\u00f3mo le vas a tirar beef a DUKI ni la vieja que cruz\u00f3 la 9 de julio en verde es tan suici\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:15:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "agustinakraus", "id": "953122512199651328"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.7064, "type": "Person", "normalized_text": "beef"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8929, "type": "Person", "normalized_text": "DUKI"}]}, "author_id": "2264871577", "edit_history_tweet_ids": ["1166459254095695873"], "id": "1166459254095695873", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166179480181846016"}]}, {"text": "Et c'est ainsi que le jeune bouffon se suicida.. \u270c\ufe0f\ud83d\ude1e hashtag sad https://t.co/NNsb7KkHkN", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-27T21:15:21.000Z", "author_id": "2745384233", "edit_history_tweet_ids": ["1166459206939086850"], "id": "1166459206939086850", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/NNsb7KkHkN", "expanded_url": "https://twitter.com/dilxr4/status/1166458185693184001", "display_url": "twitter.com/dilxr4/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166458185693184001"}]}, {"text": "27/08/1950 \u2013 A Torino si suicida lo scrittore e intellettuale Cesare Pavese https://t.co/haQdYk8Akg", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T21:14:42.000Z", "author_id": "506387757", "edit_history_tweet_ids": ["1166459042954432512"], "id": "1166459042954432512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/haQdYk8Akg", "expanded_url": "https://twitter.com/squopellediluna/status/1166459042954432512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/haQdYk8Akg", "media_key": "3_1166459036432289793"}]}}, {"text": "No creo que agradezca mis oraciones, ja. Filomena no da puntada sin hilo, va viendo in situ cu\u00e1l ser\u00e1 su accionar cuando est\u00e9n a punto de meterla al bote, solo eso. Don Sata a\u00fan no la quiere a su lado, le basta y sobra con el cobarde suicida. https://t.co/6GNm8hKGFL", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:14:14.000Z", "author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1166458928005287936"], "id": "1166458928005287936", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 172, "probability": 0.3698, "type": "Other", "normalized_text": "Sata"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/6GNm8hKGFL", "expanded_url": "https://twitter.com/chechechacon/status/1166421050579722240", "display_url": "twitter.com/chechechacon/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166421050579722240"}]}, {"text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:14:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "author_id": "4836000705", "edit_history_tweet_ids": ["1166458927753678853"], "id": "1166458927753678853", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}]}, {"text": "Uma doida de moto chegou e matou todo mundo t\u00f4 puto \nFOI O ESQUADRAO TODO DE UMA VEZ VAI TOMAR NO CU TO MUITO PUTO \n\nELA ME MATOI SO COM UM TIRO VAI SE F7DER", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:14:14.000Z", "author_id": "1054801468421750785", "edit_history_tweet_ids": ["1166458927510433797"], "id": "1166458927510433797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:13:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "author_id": "3231710776", "edit_history_tweet_ids": ["1166458788418904065"], "id": "1166458788418904065", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}]}, {"text": ".@TaikaWaititi pode estar no novo filme de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d: https://t.co/OkRKfQwSOk https://t.co/sZAKFsMQJO", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:13:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "TaikaWaititi", "id": "95610041"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9318, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/OkRKfQwSOk", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/08/taika-waititi-pode-estar-no-novo-filme-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "papelpop.com/2019/08/taika-\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/sZAKFsMQJO", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1166458719040868358/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sZAKFsMQJO", "media_key": "3_1166458712275464193"}]}, "author_id": "7751462", "edit_history_tweet_ids": ["1166458719040868358"], "id": "1166458719040868358", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:13:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "author_id": "2159724481", "edit_history_tweet_ids": ["1166458718080438273"], "id": "1166458718080438273", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}]}, {"text": "@lucianolopez27 Ernesto Alvarez M\nV\u00edctor Garc\u00eda T\n\u00d3scar Urviola H\nNombrados por el aprofujimorismo en el TC.\n\nNatale Amprimo fue \u00e1rbitro de OBREDECHT, excluido en la comisi\u00f3n Lava Keiko\n\nAn\u00edbal Quiroga asesor de la bancada FP\n\nDomingo Garc\u00eda Bela\u00fande, \u00edntimo amigo del suicida\n\nLes creemos?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:12:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lucianolopez27", "id": "3313603574"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 46, "probability": 0.4942, "type": "Other", "normalized_text": "Ernesto Alvarez M\nV\u00edctor Garc\u00eda"}, {"start": 50, "end": 74, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3scar Urviola H\nNombrados"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.3466, "type": "Other", "normalized_text": "TC"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.5332, "type": "Other", "normalized_text": "Amprimo"}, {"start": 175, "end": 200, "probability": 0.6091, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Keiko\n\nAn\u00edbal Quiroga"}, {"start": 235, "end": 249, "probability": 0.6323, "type": "Other", "normalized_text": "Garc\u00eda Bela\u00fande"}]}, "in_reply_to_user_id": "3313603574", "author_id": "2927310162", "edit_history_tweet_ids": ["1166458571300777985"], "id": "1166458571300777985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166152111463305216"}]}, {"text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:12:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "author_id": "779345912430792704", "edit_history_tweet_ids": ["1166458534638358528"], "id": "1166458534638358528", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}]}, {"text": "Se realmente foi o tyler que matou o Bryce tem tipo mto sentido pelo que ele passou, mas ao mesmo tempo 0 l\u00f3gica, ainda acho que a s\u00e9rie n\u00e3o deixaria t\u00e3o claro isso", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:12:37.000Z", "geo": {"place_id": "3c465ed3fc434def"}, "author_id": "2263398806", "edit_history_tweet_ids": ["1166458519937138688"], "id": "1166458519937138688", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8035, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7001, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:12:28.000Z", "author_id": "1081678464548257793", "edit_history_tweet_ids": ["1166458481416839169"], "id": "1166458481416839169", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}]}, {"text": "757. \"Eu me distra\u00ed por um segundo e o f\u00e9fis se matou.\"-Saga", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:12:01.000Z", "author_id": "1151493805654364160", "edit_history_tweet_ids": ["1166458367679840256"], "id": "1166458367679840256", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.6075, "type": "Other", "normalized_text": "Saga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:11:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1178213233", "edit_history_tweet_ids": ["1166458215841894400"], "id": "1166458215841894400", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:11:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "author_id": "2828897977", "edit_history_tweet_ids": ["1166458139287478273"], "id": "1166458139287478273", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}]}, {"text": "E convenhamos, pra mim o \u00daNICO motivo do Snape se opor ao Voldemort foi porque ele matou a Lily. Se ela ainda tivesse viva, ele seria um comensal da morte completamente fiel. Ent\u00e3o ele \u00e9 lixo SIM.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:11:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1042302421", "author_id": "1042302421", "edit_history_tweet_ids": ["1166458122602303488"], "id": "1166458122602303488", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5014, "type": "Person", "normalized_text": "Snape"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Voldemort"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Lily"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166457823733006337"}]}, {"text": "No vamos a tener lugares para abrir tantos centros de acogida como vamos a necesitar gracias a esta pol\u00edtica buenista y suicida! https://t.co/i6c1N7cfw7", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:10:49.000Z", "author_id": "546903332", "edit_history_tweet_ids": ["1166458065123721216"], "id": "1166458065123721216", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/i6c1N7cfw7", "expanded_url": "https://twitter.com/SOLOESPAA2/status/1166457543599763457", "display_url": "twitter.com/SOLOESPAA2/sta\u2026"}]}}, {"text": "RT @GirassolAoLuar: Meu estilo de vida \u00e9 50% saud\u00e1vel 50% suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:10:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GirassolAoLuar", "id": "195464886"}]}, "author_id": "1639329786", "edit_history_tweet_ids": ["1166458012275544066"], "id": "1166458012275544066", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166452903420321794"}]}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:09:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "author_id": "817531466", "edit_history_tweet_ids": ["1166457854510993413"], "id": "1166457854510993413", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}]}, {"text": "RT @diego_ibanezc: Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:09:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diego_ibanezc", "id": "3246575662"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3892, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "author_id": "77754383", "edit_history_tweet_ids": ["1166457838887165958"], "id": "1166457838887165958", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350332861014022"}]}, {"text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:09:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "author_id": "49860931", "edit_history_tweet_ids": ["1166457799796252675"], "id": "1166457799796252675", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}]}, {"text": "@alerosenfeld Cada vez que leo fuga de capitales se me suicida un par de neuronas", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:09:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alerosenfeld", "id": "35415764"}]}, "in_reply_to_user_id": "35415764", "author_id": "254146551", "edit_history_tweet_ids": ["1166457741436698624"], "id": "1166457741436698624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166439243390083075"}]}, {"text": "RT @paiscebolla: Crisis en los mercados: Macri est\u00e1 reunido con Pe\u00f1a, Vidal, Lacunza y Sandleris en la Casa Rosada https://t.co/414ZHnPZne\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:09:31.000Z", "author_id": "229439537", "edit_history_tweet_ids": ["1166457740665020417"], "id": "1166457740665020417", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Lacunza"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Sandleris"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.6245, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Rosada"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/414ZHnPZne", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/08/27/crisis-en-los-mercados-macri-esta-reunido-con-pena-vidal-lacunza-y-sandleris-en-la-casa-rosada/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166456800528482314"}]}, {"text": "@chechechacon Puxa, que mala noticia, despues del suicida alan garcia, la pelona se llevaria a tia.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:09:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "chechechacon", "id": "338785219"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.8487, "type": "Person", "normalized_text": "alan garcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "338785219", "author_id": "924420023002763264", "edit_history_tweet_ids": ["1166457739968745472"], "id": "1166457739968745472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166421050579722240"}]}, {"text": "RT @brunnoeigon: A Amaz\u00f4nia queimando enquanto:\n\n-Coaf \u00e9 desmontado\n-Sumiram com o hacker de Taubat\u00e9 \n-Deltan e Moro mantidos \n-N\u00e3o se fala\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:09:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "brunnoeigon", "id": "796356756"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.6092, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.3797, "type": "Person", "normalized_text": "Deltan"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.8448, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "author_id": "408895602", "edit_history_tweet_ids": ["1166457690803060738"], "id": "1166457690803060738", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166371888811171841"}]}, {"text": "RT @Centraldcnauta: \"Eu escolhi dirigir Esquadr\u00e3o Suicida porque isso sempre foi um grande desejo para mim\" \n\nFalou James Gunn em resposta\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:08:59.000Z", "author_id": "1608507546", "edit_history_tweet_ids": ["1166457604891119616"], "id": "1166457604891119616", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165777462753660928"}]}, {"text": "@hanalfabeto @MariaMe75523060 Ni el cargo, ni la vida, en 15 minutos lo suicida o lo infarta\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:08:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MariaMe75523060", "id": "1080934109910892545"}]}, "in_reply_to_user_id": "172976690", "author_id": "244359270", "edit_history_tweet_ids": ["1166457476952317952"], "id": "1166457476952317952", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166414948001615873"}]}, {"text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:07:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "author_id": "1592186233", "edit_history_tweet_ids": ["1166457349244108805"], "id": "1166457349244108805", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}]}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:07:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "376917716", "edit_history_tweet_ids": ["1166457347415429120"], "id": "1166457347415429120", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "O Taika Waititi diretor de THOR Ragnarok est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para entrar no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida ! Lembrando que o filme chega aos cinemas em 2021. #esquadr\u00e3osuicida #DC #taikawaititi https://t.co/auM0qoiLkg", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:07:57.000Z", "author_id": "925074890381766656", "edit_history_tweet_ids": ["1166457346278731776"], "id": "1166457346278731776", "entities": {"hashtags": [{"start": 155, "end": 172, "tag": "esquadr\u00e3osuicida"}, {"start": 173, "end": 176, "tag": "DC"}, {"start": 177, "end": 190, "tag": "taikawaititi"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "THOR Ragnarok"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9258, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 174, "end": 175, "probability": 0.3174, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "taikawaititi"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/auM0qoiLkg", "expanded_url": "https://twitter.com/coisadecinemabr/status/1166457346278731776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/auM0qoiLkg", "media_key": "3_1166457339307843584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:07:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "499203437", "edit_history_tweet_ids": ["1166457328402599937"], "id": "1166457328402599937", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "@chome El notable hijo, del notable ministro \"inventor \" e hinchador del a\u00fan m\u00e1s notable \"Suicida\" que tuvo la pol\u00edtica Peruana ...!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:07:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "chome", "id": "11671432"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.292, "type": "Place", "normalized_text": "Peruana"}]}, "in_reply_to_user_id": "11671432", "author_id": "996228128740605952", "edit_history_tweet_ids": ["1166457285742333953"], "id": "1166457285742333953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166346844420620288"}]}, {"text": "RT @jullydak: prof de hist: hitler se matou \n\neu:  https://t.co/zELIC7Amu1", "lang": "en", "created_at": "2019-08-27T21:07:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jullydak", "id": "1119993918857392128"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.4771, "type": "Person", "normalized_text": "hist"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7751, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/zELIC7Amu1", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zELIC7Amu1", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "author_id": "2376416708", "edit_history_tweet_ids": ["1166457131853373440"], "id": "1166457131853373440", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166449597897674758"}]}, {"text": "@rodrirodrigues_ A\u00ed o fulano vai e se mata \ud83e\udd26 n\u00e3o gostei tamb\u00e9m disso\nE o xerife sabia quem foi que matou o tempo todo e a Anne magaiver hahaha faz parecer ser outra pessoa", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:06:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rodrirodrigues_", "id": "292877721"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7659, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4961, "type": "Person", "normalized_text": "xerife"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Anne magaiver"}]}, "in_reply_to_user_id": "292877721", "author_id": "1278563706", "edit_history_tweet_ids": ["1166456996847075330"], "id": "1166456996847075330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166436163621666817"}]}, {"text": "Hoy, mi profesor facho, que labura investigando el efecto de la contaminaci\u00f3n sobre peces, nos contaba que \u00e9stos ponen millones de huevos por a\u00f1o y nos pregunt\u00f3 porqu\u00e9 podr\u00eda ser que hicieran eso. Como soy suicida since 1992 tir\u00e9 que seguro lo hacen para cobrar un plan.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:05:54.000Z", "author_id": "381074052", "edit_history_tweet_ids": ["1166456829070721030"], "id": "1166456829070721030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Crisis en los mercados: Macri est\u00e1 reunido con Pe\u00f1a, Vidal, Lacunza y Sandleris en la Casa Rosada https://t.co/414ZHnPZne //  Irresponsable y suicida Alberto Fern\u00e1ndez. Alguien va a pagar por esto?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:05:47.000Z", "author_id": "301101411", "edit_history_tweet_ids": ["1166456800528482314"], "id": "1166456800528482314", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "Lacunza"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "Sandleris"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.6566, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Rosada"}, {"start": 150, "end": 166, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/414ZHnPZne", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/08/27/crisis-en-los-mercados-macri-esta-reunido-con-pena-vidal-lacunza-y-sandleris-en-la-casa-rosada/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Salomes32455: @delpor1 Y lo dice qui\u00e9n juro a pocas horas y en tv nacional q no era aprista, luego no se c\u00f3mo aparece con un dcto extem\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:05:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.6255, "type": "Organization", "normalized_text": "tv nacional"}]}, "author_id": "1279751490", "edit_history_tweet_ids": ["1166456719251300353"], "id": "1166456719251300353", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166063723531964417"}]}, {"text": "No me hab\u00eda dado cuenta que hab\u00edan cortado la escena del suicidio de 13 Reasons why... o sea, haces una serie que gira al rededor de una persona que se suicida y cortas esa parte porque a la sociedad impresionable y sensible actual le afecta...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:05:27.000Z", "author_id": "92427359", "edit_history_tweet_ids": ["1166456716336218112"], "id": "1166456716336218112", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.8433, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "Pocas met\u00e1foras hay m\u00e1s potentes de esta narrativa suicida a la que nos dirigimos, que una rana en un cazo de agua al fuego disfrutando de la tibieza del ba\u00f1o, hasta que la temperatura es tan alta que ya no puede escapar y muere achicharrada.\nPoco m\u00e1s que decir, la verdad. https://t.co/BWqsMdQnlR", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:05:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "2978012766", "author_id": "2978012766", "edit_history_tweet_ids": ["1166456617271005184"], "id": "1166456617271005184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/BWqsMdQnlR", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelsingapore/status/1166456617271005184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BWqsMdQnlR", "media_key": "3_1166456614976704512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166456607334703106"}]}, {"text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:04:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "author_id": "997489027946287104", "edit_history_tweet_ids": ["1166456595141877761"], "id": "1166456595141877761", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}]}, {"text": "@seergiognz_ Eres un suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:04:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "seergiognz_", "id": "895383048128212993"}]}, "in_reply_to_user_id": "895383048128212993", "author_id": "965774138756476928", "edit_history_tweet_ids": ["1166456362731233287"], "id": "1166456362731233287", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166094426613174273"}]}, {"text": "ela cortou os pulsos e se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:03:48.000Z", "author_id": "1049436087599411200", "edit_history_tweet_ids": ["1166456299288223744"], "id": "1166456299288223744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:03:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "371324597", "edit_history_tweet_ids": ["1166456183122776067"], "id": "1166456183122776067", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:03:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "author_id": "512321775", "edit_history_tweet_ids": ["1166456180698505222"], "id": "1166456180698505222", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}]}, {"text": "RT @XablauXablauu: Essa tarde eu enterrei um jovem que suicidou, foi triste pra crlho.\nO Conselho que eu do a voc\u00eas e valorizar enquanto ai\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:03:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xablauxablauu", "id": "1505687141451456512"}]}, "author_id": "857361477543616512", "edit_history_tweet_ids": ["1166456124318633984"], "id": "1166456124318633984", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166432137840603136"}]}, {"text": "RT @jullydak: prof de hist: hitler se matou \n\neu:  https://t.co/zELIC7Amu1", "lang": "en", "created_at": "2019-08-27T21:02:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jullydak", "id": "1119993918857392128"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.4771, "type": "Person", "normalized_text": "hist"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7751, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/zELIC7Amu1", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zELIC7Amu1", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "author_id": "898641578230767616", "edit_history_tweet_ids": ["1166456069448749058"], "id": "1166456069448749058", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166449597897674758"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:02:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "796075852043784192", "edit_history_tweet_ids": ["1166456029548298240"], "id": "1166456029548298240", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "\u041b\u044e\u0434\u0438 \u0413\u0440\u0438\u0446\u0430\u043a\u0430 \u0434\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0441\u0432\u0438\u0434\u0435\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0443 \u0436\u0435\u0441\u0442\u043e\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u043b\u0430\u00a0\u0421\u0411\u0423 https://t.co/oB2X6FgYjT", "lang": "ru", "created_at": "2019-08-27T21:02:39.000Z", "author_id": "37225515", "edit_history_tweet_ids": ["1166456011747725313"], "id": "1166456011747725313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/oB2X6FgYjT", "expanded_url": "http://bankomet.com.ua/2019/08/lyudi-gricaka-dovodyat-do-suicida-svidetelnicu-zhestokogo-proizvola-sbu/", "display_url": "bankomet.com.ua/2019/08/lyudi-\u2026"}]}}, {"text": "RT @dayrolify: dayane soltou a parada do nada, quase matou p fandom e at\u00e9 agr n\u00e3o se manifestou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:02:17.000Z", "author_id": "715534475128602624", "edit_history_tweet_ids": ["1166455919238164481"], "id": "1166455919238164481", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "dayane"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166393507562610688"}]}, {"text": "@lucasf_defe @whoreofduki Le tira al coque amigo es un enfermo suicida jajajajajjaja", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:02:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lucasf_defe", "id": "2335925558"}]}, "in_reply_to_user_id": "2335925558", "author_id": "2474218226", "edit_history_tweet_ids": ["1166455909536686080"], "id": "1166455909536686080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166444690444554243"}]}, {"text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:00:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "author_id": "737100050837458944", "edit_history_tweet_ids": ["1166455413849710592"], "id": "1166455413849710592", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:59:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1082714530512281605", "edit_history_tweet_ids": ["1166455328977891329"], "id": "1166455328977891329", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "DC cada vez mais Marvel... https://t.co/gC8xzF7cBV", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-27T20:59:43.000Z", "author_id": "1316546100", "edit_history_tweet_ids": ["1166455273491435527"], "id": "1166455273491435527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/gC8xzF7cBV", "expanded_url": "https://cabanadoleitor.com.br/diretor-de-thor-ragnarok-entra-para-a-producao-de-esquadrao-suicida-2/", "display_url": "cabanadoleitor.com.br/diretor-de-tho\u2026"}]}}, {"text": "@fernandeznorona \u00bfOtro suicida entonces?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:59:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "in_reply_to_user_id": "43115590", "author_id": "1147254114692321281", "edit_history_tweet_ids": ["1166455198698606596"], "id": "1166455198698606596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166448872790663174"}]}, {"text": "@RaccooningCCoon Se tentou ou matou a filha n\u00e3o \u00e9 pra ser chamada de m\u00e3e", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:59:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1005542306261454848", "author_id": "1017424454522155009", "edit_history_tweet_ids": ["1166455117303963649"], "id": "1166455117303963649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166297591073652736"}]}, {"text": "@lean_sidhe Athena se matou para ir atr\u00e1s de Hades e os espectros est\u00e3o nos impedindo de seguir at\u00e9 ela e entregar a armadura divina dela .", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:59:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lean_sidhe", "id": "2855945878"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7941, "type": "Person", "normalized_text": "Athena"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "Hades"}]}, "in_reply_to_user_id": "2855945878", "author_id": "4573039876", "edit_history_tweet_ids": ["1166455109989163008"], "id": "1166455109989163008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166452023698579456"}]}, {"text": "@tricolordebage Bom time com certeza, mas testar esse time suicida hoje? Eis a quest\u00e3o, mas concordo contigo , ou fizemos algo diferente ou j\u00e1 era, grande abra\u00e7o meu amigo \ud83d\udc4d", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:58:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "608292779", "author_id": "897212857770811396", "edit_history_tweet_ids": ["1166454949733195778"], "id": "1166454949733195778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166358712325484545"}]}, {"text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:56:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "author_id": "2408743312", "edit_history_tweet_ids": ["1166454486816178177"], "id": "1166454486816178177", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}]}, {"text": "\ud83c\udf20Adicionado na loja recentemente\u2026 Esquadr\u00e3o Suicida 2\u00aa S\u00e9rie \u2013 n\u00b0 24 (2019)\n\u27a1https://t.co/XbvZmVuRN4\n.\n\u27a1Condi\u00e7\u00e3o: Novo e Lacrado\n.\n\ud83d\udca5Quer ver nossa se\u00e7\u00e3o do Universo DC?\n\u27a1https://t.co/TK3Dk6GPZg https://t.co/CUSXvSGwVQ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:56:22.000Z", "author_id": "2941031794", "edit_history_tweet_ids": ["1166454430763540481"], "id": "1166454430763540481", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.7082, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/XbvZmVuRN4", "expanded_url": "https://www.baucomicshop.com.br/produto/esquadrao-suicida-serie-2-edicao-24/", "display_url": "baucomicshop.com.br/produto/esquad\u2026"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/TK3Dk6GPZg", "expanded_url": "https://www.baucomicshop.com.br/categoria-produto/quadrinhos/dcomics/", "display_url": "baucomicshop.com.br/categoria-prod\u2026"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/CUSXvSGwVQ", "expanded_url": "https://twitter.com/baudegibi/status/1166454430763540481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CUSXvSGwVQ", "media_key": "3_1166454423150895110"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@jhonsaatan Haaaaaaaaa , que ansiedade para verr , pena que estou indo pra aula agr se n\u00e3o j\u00e1 ia maratonar , obrigadooo pelo link !!!! Quero ver logooo D: t\u00f4 nervoso fiquei puto com a Anabel que matou o senhor l\u00e1 , mano quero a morte dela real nessa temporada , ela \u00e9 mt fdp", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:56:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jhonsaatan", "id": "1283079936035688449"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 189, "probability": 0.4578, "type": "Person", "normalized_text": "Anabel"}]}, "in_reply_to_user_id": "1610587856", "geo": {"place_id": "1d64a07b674e4eb4"}, "author_id": "227823792", "edit_history_tweet_ids": ["1166454400623267841"], "id": "1166454400623267841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166453211332562944"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:55:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2524170141", "edit_history_tweet_ids": ["1166454287230218240"], "id": "1166454287230218240", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:55:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "author_id": "3723551909", "edit_history_tweet_ids": ["1166454246755229696"], "id": "1166454246755229696", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}]}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:55:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "108734307", "edit_history_tweet_ids": ["1166454116706598913"], "id": "1166454116706598913", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:54:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "1099818233073487872", "edit_history_tweet_ids": ["1166454070179241985"], "id": "1166454070179241985", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:54:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "author_id": "140506376", "edit_history_tweet_ids": ["1166454045516664832"], "id": "1166454045516664832", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}]}, {"text": "@tatianotzin Donde encuentre unos popotes se suicida en chinga !", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:54:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tatianotzin", "id": "778601476587302912"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5119, "type": "Place", "normalized_text": "chinga"}]}, "in_reply_to_user_id": "778601476587302912", "author_id": "794227308907229185", "edit_history_tweet_ids": ["1166453932081725442"], "id": "1166453932081725442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166451976198078465"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:54:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2394566824", "edit_history_tweet_ids": ["1166453923575672833"], "id": "1166453923575672833", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "Solo dieci giorni prima di darsi la morte aveva scritto sul diario: \u00abQuesto il consuntivo dell\u2019anno non finito, che non finir\u00f2\u00bb\nhttps://t.co/q7v44nZDMW", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T20:54:05.000Z", "author_id": "506387757", "edit_history_tweet_ids": ["1166453854302625793"], "id": "1166453854302625793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/q7v44nZDMW", "expanded_url": "https://www.globalist.it/news/2019/08/27/il-27-agosto-del-1950-moriva-suicida-cesare-pavese-2045546.html", "display_url": "globalist.it/news/2019/08/2\u2026"}]}}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:54:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "374107296", "edit_history_tweet_ids": ["1166453835759534082"], "id": "1166453835759534082", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:54:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "author_id": "923957655927967750", "edit_history_tweet_ids": ["1166453832731254791"], "id": "1166453832731254791", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}]}, {"text": "Devemos proteger a natureza. Claro que sim, mas sem histeria. Parece que usam energia movida a diesel (muito poluente) em Fernando de Noronha, pq uma h\u00e9lice da e\u00f3lica (muito mais ecol\u00f3gica) matou um p\u00e1ssaro (\u00e9 o q os moradores falam). H\u00e1 q se ter mais bom senso nessas quest\u00f5es.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:53:59.000Z", "author_id": "44888444", "edit_history_tweet_ids": ["1166453832513196033"], "id": "1166453832513196033", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 140, "probability": 0.6938, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando de Noronha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "acabei de descobrir que o guri que se suic\u00eddou em taquara \u00e9 meu primo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:53:46.000Z", "author_id": "961364770602536960", "edit_history_tweet_ids": ["1166453776150081538"], "id": "1166453776150081538", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7907, "type": "Place", "normalized_text": "taquara"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA: CAMBIEMOS EL COLOR DE LA CIUDAD! https://t.co/DvjmXFcETW", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:53:38.000Z", "author_id": "186912015", "edit_history_tweet_ids": ["1166453741911982080"], "id": "1166453741911982080", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5563, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.4593, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/DvjmXFcETW", "expanded_url": "https://twitter.com/murielricotera4/status/1166407076467359748", "display_url": "twitter.com/murielricotera\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 10, "like_count": 94, "quote_count": 2}}, {"text": "@pisto_gol Quale sarebbe la convenienza?le offerte importanti a livello contrattuale le sta gi\u00e0 avendo e L Inter non ha problemi a cederlo al giusto prezzo. Perdere due anni \u00e8 una mossa suicida, anche un bambino lo capirebbe", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T20:53:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pisto_gol", "id": "2762840061"}]}, "in_reply_to_user_id": "2762840061", "author_id": "1039152786846478337", "edit_history_tweet_ids": ["1166453702842101761"], "id": "1166453702842101761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166429408435085312"}]}, {"text": "RT @carolinapinoc: Evacuan l\u00ednea d metro x persona q se suicida, entrevistan a personas evacuadas y est\u00e1n enojados xq van atrasados, alguie\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:53:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carolinapinoc", "id": "92574042"}]}, "author_id": "2200412632", "edit_history_tweet_ids": ["1166453621866803200"], "id": "1166453621866803200", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166417437677510657"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:51:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "400863081", "edit_history_tweet_ids": ["1166453093929750535"], "id": "1166453093929750535", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "O bixo se matou certeza https://t.co/Kug6Ow9pOO", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:50:31.000Z", "author_id": "3524585782", "edit_history_tweet_ids": ["1166452957216460800"], "id": "1166452957216460800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Kug6Ow9pOO", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248", "display_url": "twitter.com/Caio_Gac7/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166133712809013248"}]}, {"text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:50:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "author_id": "4861566572", "edit_history_tweet_ids": ["1166452917206994949"], "id": "1166452917206994949", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}]}, {"text": "Meu estilo de vida \u00e9 50% saud\u00e1vel 50% suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:50:18.000Z", "author_id": "195464886", "edit_history_tweet_ids": ["1166452903420321794"], "id": "1166452903420321794", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2: Taika Waititi entra para o filme dirigido por James Gunn https://t.co/2UWhVUKtZW via @adorocinema", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:49:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 118, "username": "adorocinema", "id": "21030405"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6722, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/2UWhVUKtZW", "expanded_url": "http://www.adorocinema.com/noticias/filmes/noticia-150434/", "display_url": "adorocinema.com/noticias/filme\u2026"}]}, "author_id": "3196510455", "edit_history_tweet_ids": ["1166452793688907777"], "id": "1166452793688907777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:49:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1023993660189429760", "edit_history_tweet_ids": ["1166452658401624064"], "id": "1166452658401624064", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @FemPatronum: O Korg vai liderar outra rebeli\u00e3o sim... mas dessa vez vai ser no DCU!\n\nSegundo a Deadline, Taika Waititi est\u00e1 em negocia\u00e7\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:49:07.000Z", "author_id": "499943274", "edit_history_tweet_ids": ["1166452607558270980"], "id": "1166452607558270980", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5287, "type": "Organization", "normalized_text": "Korg"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.9518, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166426204049723392"}]}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:48:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "author_id": "500867859", "edit_history_tweet_ids": ["1166452480827432961"], "id": "1166452480827432961", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}]}, {"text": "@salvajedigital Esos delincuentes aparte de hablar mal del Peru, estar\u00e1n buscando asilo, sustentando \"persecuci\u00f3n pol\u00edtica\" es q desde q murio su lider el cobarde suicida ratalan se han quedado sin protecci\u00f3n..\nLa Fuerza de Choque est\u00e1 buscando asilo \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25 https://t.co/LhVY8K2iFH", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:48:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8965, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/LhVY8K2iFH", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1166452376280154112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LhVY8K2iFH", "media_key": "3_1166452362275381248"}]}, "in_reply_to_user_id": "68638146", "author_id": "974190350", "edit_history_tweet_ids": ["1166452376280154112"], "id": "1166452376280154112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166163840909946880"}]}, {"text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:47:54.000Z", "author_id": "234139776", "edit_history_tweet_ids": ["1166452301348921344"], "id": "1166452301348921344", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}]}, {"text": "puta merda esquadr\u00e3o suicida eh horr\u00edvel mesmo o que salva eh will smith e viola davis", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:47:37.000Z", "author_id": "87267011", "edit_history_tweet_ids": ["1166452228636532737"], "id": "1166452228636532737", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "viola davis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T20:47:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "author_id": "1068967435498328066", "edit_history_tweet_ids": ["1166452116837281794"], "id": "1166452116837281794", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}]}, {"text": "um dos meus best est\u00e1 tristinho dms, pq faz alguns meses q a namorada dele se suicidou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:45:27.000Z", "author_id": "1127450812366639104", "edit_history_tweet_ids": ["1166451684425555970"], "id": "1166451684425555970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "O Esquadr\u00e3o Suicida Elenco Thor: Diretor de Amor e Trov\u00e3o Taika Waititi em Papel N\u00e3o\u00a0Revelado https://t.co/OxB0Sm3tnR https://t.co/FiSO5Vhgao", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:45:16.000Z", "author_id": "993814629515186177", "edit_history_tweet_ids": ["1166451637889708032"], "id": "1166451637889708032", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3789, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "Taika Waititi"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OxB0Sm3tnR", "expanded_url": "https://replicario.com.br/o-esquadrao-suicida-elenco-thor-diretor-de-amor-e-trovao-taika-waititi-em-papel-nao-revelado/", "display_url": "replicario.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/FiSO5Vhgao", "expanded_url": "https://twitter.com/oreplicario/status/1166451637889708032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FiSO5Vhgao", "media_key": "3_1166451635813568512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:45:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "436762058", "edit_history_tweet_ids": ["1166451623109042181"], "id": "1166451623109042181", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "Es que hace lo mismo cuando alguien se suicida, se hace el loco. https://t.co/2QuUEoSKs7", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:45:09.000Z", "author_id": "737141910771503105", "edit_history_tweet_ids": ["1166451605388091393"], "id": "1166451605388091393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/2QuUEoSKs7", "expanded_url": "https://twitter.com/homicidearmor/status/1166451424215130113", "display_url": "twitter.com/homicidearmor/\u2026"}]}}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:44:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "3031322596", "edit_history_tweet_ids": ["1166451496218759169"], "id": "1166451496218759169", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "Eres homicida de este suicida loco, yo diamante bruto tu Diamante Rojo ...\n\n#RedDiamond #Dia2 #Remember #Rap #Music #HipHop #ComingSoon #OchoOchentayOcho #Iam \n\n#DrGrave \nJaguar Noche' en San Fernando, Chiapas https://t.co/L29Bc20QKh", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:43:26.000Z", "author_id": "928318339", "edit_history_tweet_ids": ["1166451175551582208"], "id": "1166451175551582208", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 87, "tag": "RedDiamond"}, {"start": 88, "end": 93, "tag": "Dia2"}, {"start": 94, "end": 103, "tag": "Remember"}, {"start": 104, "end": 108, "tag": "Rap"}, {"start": 109, "end": 115, "tag": "Music"}, {"start": 116, "end": 123, "tag": "HipHop"}, {"start": 124, "end": 135, "tag": "ComingSoon"}, {"start": 136, "end": 153, "tag": "OchoOchentayOcho"}, {"start": 154, "end": 158, "tag": "Iam"}, {"start": 161, "end": 169, "tag": "DrGrave"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "RedDiamond"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.5027, "type": "Other", "normalized_text": "DrGrave"}, {"start": 188, "end": 199, "probability": 0.8562, "type": "Place", "normalized_text": "San Fernando"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "Chiapas"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/L29Bc20QKh", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1rmYnDHjbZ/?igshid=1bdzu8ymx38rq", "display_url": "instagram.com/p/B1rmYnDHjbZ/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:43:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "author_id": "2448123740", "edit_history_tweet_ids": ["1166451121889644545"], "id": "1166451121889644545", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}]}, {"text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:42:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "author_id": "753406733117165568", "edit_history_tweet_ids": ["1166450986556301312"], "id": "1166450986556301312", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}]}, {"text": "RT @diego_ibanezc: Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:42:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diego_ibanezc", "id": "3246575662"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3892, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "author_id": "3290053251", "edit_history_tweet_ids": ["1166450973533003783"], "id": "1166450973533003783", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350332861014022"}]}, {"text": "Ma quanto fanno schifo tutti quanti? Salvini che  si suicida politicamente, Di Maio che sta\u2019 andando dritto contro un treno pur di non mollare la poltrona, il pd che non conosce la vergogna,poi si domandano perch\u00e9 la gente non va\u2019 pi\u00f9 a votare. #fateschifo", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T20:41:54.000Z", "author_id": "1163838042500739075", "edit_history_tweet_ids": ["1166450791563087872"], "id": "1166450791563087872", "entities": {"hashtags": [{"start": 245, "end": 256, "tag": "fateschifo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @carolinapinoc: Evacuan l\u00ednea d metro x persona q se suicida, entrevistan a personas evacuadas y est\u00e1n enojados xq van atrasados, alguie\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:41:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carolinapinoc", "id": "92574042"}]}, "author_id": "717837997266313216", "edit_history_tweet_ids": ["1166450730569482247"], "id": "1166450730569482247", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166417437677510657"}]}, {"text": "RT @agustella33: Amigo que me paso antes mi insta era puro subir cosas manijas ahora parezco un emo suicida que juega todo el dia al lol ig\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:41:25.000Z", "author_id": "799072597996670976", "edit_history_tweet_ids": ["1166450668531585025"], "id": "1166450668531585025", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.877, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.7783, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166283451655512064"}]}, {"text": "Estava assistindo Esquadr\u00e3o Suicida... S\u00e9rio, por que tanta gente criticou na \u00e9poca que lan\u00e7ou? (N\u00e3o sou f\u00e3, estou perguntando de curiosidade mesmo), eu achei MUITO legal!! \ud83d\udc98\ud83d\udc98", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:41:01.000Z", "author_id": "1433865816", "edit_history_tweet_ids": ["1166450569373990913"], "id": "1166450569373990913", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9703, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:40:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "3979783563", "edit_history_tweet_ids": ["1166450502814580739"], "id": "1166450502814580739", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "Entrou esquadr\u00e3o suicida no cat\u00e1logo do Netflix. Tentei assistir mas o filme \u00e9 inassist\u00edvel.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:40:20.000Z", "author_id": "67460828", "edit_history_tweet_ids": ["1166450395268505600"], "id": "1166450395268505600", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9809, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PFBRreal: At\u00e9 quando o \u00f3dio vai ultrapassar o amor? Rapper se suicida ap\u00f3s epis\u00f3dio transf\u00f3bico com sua namorada - https://t.co/hbgYZPC\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:39:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pfbrreal", "id": "1258985869974867968"}]}, "author_id": "2610581527", "edit_history_tweet_ids": ["1166450153303216129"], "id": "1166450153303216129", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445070230253568"}]}, {"text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:38:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "author_id": "738884997722083328", "edit_history_tweet_ids": ["1166449976752431105"], "id": "1166449976752431105", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}]}, {"text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:38:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "author_id": "102866484", "edit_history_tweet_ids": ["1166449922868072448"], "id": "1166449922868072448", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}]}, {"text": "Afirman que Taika Waititi se ha unido al reparto de El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/v7S6qh1eRd https://t.co/j2NGqErnZz", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:38:05.000Z", "author_id": "811299957772812288", "edit_history_tweet_ids": ["1166449828857094146"], "id": "1166449828857094146", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.717, "type": "Person", "normalized_text": "Afirman"}, {"start": 12, "end": 24, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 52, "end": 71, "probability": 0.8183, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/v7S6qh1eRd", "expanded_url": "http://dlvr.it/RC0N65", "display_url": "dlvr.it/RC0N65"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/j2NGqErnZz", "expanded_url": "https://twitter.com/comicslat_web/status/1166449828857094146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j2NGqErnZz", "media_key": "3_1166449827028168704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Radio98Oficial #Graffite Caj\u00e1, enquanto o Bolsonaro nao libera as armas se voce quiser te empresto um estilingue que ja matou mto calango viu.?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:37:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "109424506", "author_id": "54434320", "edit_history_tweet_ids": ["1166449638205005825"], "id": "1166449638205005825", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Graffite"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4171, "type": "Person", "normalized_text": "Caj\u00e1"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "prof de hist: hitler se matou \n\neu:  https://t.co/zELIC7Amu1", "lang": "en", "created_at": "2019-08-27T20:37:10.000Z", "author_id": "1119993918857392128", "edit_history_tweet_ids": ["1166449597897674758"], "id": "1166449597897674758", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "hist"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7675, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/zELIC7Amu1", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zELIC7Amu1", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:37:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "author_id": "946864167461539841", "edit_history_tweet_ids": ["1166449593460101120"], "id": "1166449593460101120", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}]}, {"text": "What pt , matou se https://t.co/U30Mfllhqz", "lang": "en", "created_at": "2019-08-27T20:36:26.000Z", "author_id": "804418588148760576", "edit_history_tweet_ids": ["1166449415067975680"], "id": "1166449415067975680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/U30Mfllhqz", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248", "display_url": "twitter.com/Caio_Gac7/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166133712809013248"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:36:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "286757759", "edit_history_tweet_ids": ["1166449392469073920"], "id": "1166449392469073920", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:35:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "author_id": "923324932322398210", "edit_history_tweet_ids": ["1166449233609842688"], "id": "1166449233609842688", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}]}, {"text": "@FlavioAzzaro Vos me queres hacer creer que si llegamos a ganarles otra vez sera menos dram\u00e1tico que si nos ganan ellos? Yo creo que mas de uno se suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:35:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FlavioAzzaro", "id": "1684855196"}]}, "in_reply_to_user_id": "1684855196", "author_id": "196407327", "edit_history_tweet_ids": ["1166449186444906499"], "id": "1166449186444906499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166153710076071937"}]}, {"text": "RT @naykff: o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse pre\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:35:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naykff", "id": "1936053127"}]}, "author_id": "728821927889014784", "edit_history_tweet_ids": ["1166449104941191169"], "id": "1166449104941191169", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166112768451317766"}]}, {"text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:35:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}]}, "author_id": "744192938071187457", "edit_history_tweet_ids": ["1166449056698310658"], "id": "1166449056698310658", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585118737719297"}]}, {"text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:34:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "author_id": "958217675871866881", "edit_history_tweet_ids": ["1166448930739118081"], "id": "1166448930739118081", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:34:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "899961482817011712", "edit_history_tweet_ids": ["1166448894621954057"], "id": "1166448894621954057", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "Noticias: Al parecer, Taika Waititi (Thor Ragnarok) estar\u00eda en conversaciones para unirse a las filas del proyecto de Escuadron Suicida del gran James Gun. \u00bf Que personaje os gustar\u00eda que interpretase? \u00bfPolka-Dot Man?\n\n#dccomics #SuicideSquad #Cinema #DCEU #Batman #tv https://t.co/E4RKKd00mQ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:34:16.000Z", "author_id": "1079488472136716293", "edit_history_tweet_ids": ["1166448869561053190"], "id": "1166448869561053190", "entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 228, "tag": "dccomics"}, {"start": 229, "end": 242, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 243, "end": 250, "tag": "Cinema"}, {"start": 251, "end": 256, "tag": "DCEU"}, {"start": 257, "end": 264, "tag": "Batman"}, {"start": 265, "end": 268, "tag": "tv"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.7339, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "James Gun"}, {"start": 203, "end": 215, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "Polka-Dot Man"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.6661, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 230, "end": 241, "probability": 0.8218, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.5158, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.7231, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.5628, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/E4RKKd00mQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1166448869561053190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E4RKKd00mQ", "media_key": "3_1166448860933308424"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/E4RKKd00mQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1166448869561053190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E4RKKd00mQ", "media_key": "3_1166448866914443268"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@bbcmundo estaran buscando aparte de ser resarcidas como victimas que la \"desaparicion fisica\" no sea solo \"suicida\" sino comprobable mas que la muerte de bin laden, kadafi, michel o elvis?? \nay dio... cuanto esfuerzo holografico para \"desaparecer\" a un productor cinematografico pedofilo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:34:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 163, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "bin laden"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.6618, "type": "Person", "normalized_text": "kadafi"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "michel"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.5963, "type": "Person", "normalized_text": "elvis"}]}, "in_reply_to_user_id": "10012122", "author_id": "1149123615742451715", "edit_history_tweet_ids": ["1166448866570493952"], "id": "1166448866570493952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166446096526262274"}]}, {"text": "taika waititi em esquadrao suicida oi???", "lang": "ht", "created_at": "2019-08-27T20:33:37.000Z", "author_id": "169652722", "edit_history_tweet_ids": ["1166448703609167872"], "id": "1166448703609167872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Luiza80674737 @CristinasLoure1 @Barbara97285197 Permite discordar?? N\u00e3o \u00e9 pq se refere ao Macron e sim porque \u00e9 o Bolsonaro que est\u00e1 na polemica. Se fosse outra pessoa eles n\u00e3o estariam nem ai. Ex disso, um casal de l\u00e9sbica, que decepou e matou o filho. Tanto a emissora quanto ela, se calaram.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:33:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Luiza80674737", "id": "1119323115207704576"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "CristinasLoure1", "id": "1089159494569996288"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "Barbara97285197", "id": "1139743628925034496"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1119323115207704576", "author_id": "832727841099784192", "edit_history_tweet_ids": ["1166448680263663618"], "id": "1166448680263663618", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166130918773415937"}]}, {"text": "Se 13 Reasons why conta os 13 motivos pelo qual Hannah se suicidou, por que criar uma temporada sem ela j\u00e1 que a s\u00e9rie \u00e9 sobre a garota   ????????????", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:33:03.000Z", "author_id": "1027644256217911297", "edit_history_tweet_ids": ["1166448562495995912"], "id": "1166448562495995912", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:32:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "author_id": "1003799633519407110", "edit_history_tweet_ids": ["1166448495466864640"], "id": "1166448495466864640", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}]}, {"text": "Esse Raoni n\u00e3o \u00e9 aquele que matou gente a paulada? Se ele \"matar\" a Anitta, como \u00e9 que fica?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:32:40.000Z", "author_id": "1151907239411761153", "edit_history_tweet_ids": ["1166448467419553793"], "id": "1166448467419553793", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.69, "type": "Person", "normalized_text": "Raoni"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "La Rioja, lea bien amigo.\n\n\"La seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida\".\n\n#Benedetti poeta y escritor", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:31:47.000Z", "author_id": "2764899920", "edit_history_tweet_ids": ["1166448243275980800"], "id": "1166448243275980800", "entities": {"hashtags": [{"start": 168, "end": 178, "tag": "Benedetti"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7906, "type": "Place", "normalized_text": "La Rioja"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.8788, "type": "Person", "normalized_text": "Benedetti"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Dopo questo Tweet del Presidente Trump: Zingaretti e Renzi disperati \ud83d\ude29. Salvini in stato confusionale suicida https://t.co/BpvPfSFg5b", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T20:31:29.000Z", "author_id": "287294555", "edit_history_tweet_ids": ["1166448168395038720"], "id": "1166448168395038720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/BpvPfSFg5b", "expanded_url": "https://twitter.com/Giobegood/status/1166448168395038720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BpvPfSFg5b", "media_key": "3_1166448155409489920"}]}}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:31:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2990069583", "edit_history_tweet_ids": ["1166448084441804801"], "id": "1166448084441804801", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:31:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "1177838672", "edit_history_tweet_ids": ["1166448060895059969"], "id": "1166448060895059969", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:30:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "199894469", "edit_history_tweet_ids": ["1166447864324792321"], "id": "1166447864324792321", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T20:30:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "author_id": "3776006296", "edit_history_tweet_ids": ["1166447847962828800"], "id": "1166447847962828800", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}]}, {"text": "O Esquadr\u00e3o Suicida | Taika Waititi est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para se unir ao elenco do filme - https://t.co/SX44r91rQs https://t.co/lhjlYQd81b", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:28:49.000Z", "author_id": "4835328669", "edit_history_tweet_ids": ["1166447497948073989"], "id": "1166447497948073989", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.7064, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/SX44r91rQs", "expanded_url": "https://is.gd/ebpRRg", "display_url": "is.gd/ebpRRg"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/lhjlYQd81b", "expanded_url": "https://twitter.com/cromossomonerd/status/1166447497948073989/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lhjlYQd81b", "media_key": "3_1166447495800655873"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:28:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "974060001970081793", "edit_history_tweet_ids": ["1166447487999258624"], "id": "1166447487999258624", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "RT @nadiarizzo1210: 27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T20:28:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nadiarizzo1210", "id": "115859953"}]}, "author_id": "482029224", "edit_history_tweet_ids": ["1166447469846249483"], "id": "1166447469846249483", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166321757843853312"}]}, {"text": "Y si probarte es un acto suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:28:40.000Z", "author_id": "1839451596", "edit_history_tweet_ids": ["1166447458068652033"], "id": "1166447458068652033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "O Esquadr\u00e3o Suicida | Taika Waititi negocia papel para o filme de James Gunn - https://t.co/1nkRBhR4dU https://t.co/kMFs1m0hYE", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:28:26.000Z", "author_id": "732555845301600256", "edit_history_tweet_ids": ["1166447399230955520"], "id": "1166447399230955520", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6684, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/1nkRBhR4dU", "expanded_url": "https://quartaparedepop.com.br/2019/08/27/o-esquadrao-suicida-taika-waititi-negocia-papel-para-o-filme-de-james-gunn/", "display_url": "quartaparedepop.com.br/2019/08/27/o-e\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/kMFs1m0hYE", "expanded_url": "https://twitter.com/quartaparede1/status/1166447399230955520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kMFs1m0hYE", "media_key": "3_1166447396995379202"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Viraram a esquina e surpreenderam os bandidos e o que aconteceu os policiais n\u00e3o sabiam do roubo o bandido por cima do carro matou o policial e correu. Ent\u00e3o se tiver armado s\u00f3 atira se bandido atirar isso mesmo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:28:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1083398696857948160", "author_id": "1083398696857948160", "edit_history_tweet_ids": ["1166447389256929280"], "id": "1166447389256929280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166447385591107584"}]}, {"text": "@DiegoGaloUlloa @Viv3303 @von_german Suicida es votar a quienes te robaron en la.cara durante a\u00f1os y te dejaron el pa\u00eds devastado, MM se equivoco, la econom\u00eda se puede acomodar, el ladr\u00f3n nunca se recupera y siempre ser\u00e1 reincidente.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:28:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DiegoGaloUlloa", "id": "857275466"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "viv3303", "id": "1292837866796720128"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "von_german", "id": "1018596291536936960"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 132, "probability": 0.3589, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "in_reply_to_user_id": "857275466", "author_id": "150386427", "edit_history_tweet_ids": ["1166447346219175942"], "id": "1166447346219175942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166432062485590017"}]}, {"text": "RT @javipalarcon: Lo de Taika Waititi pasando de hacer pel\u00edculas que ve\u00edan cuatro gatos a dirigir Thor, darle voz a Korg, a un droide asesi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:27:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "javipalarcon", "id": "802123980"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.8785, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.8119, "type": "Person", "normalized_text": "Korg"}]}, "author_id": "386083045", "edit_history_tweet_ids": ["1166447209287684096"], "id": "1166447209287684096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166436672365637632"}]}, {"text": "@Claudia_Sarti13 @ricardope PC Farias foi um caso de suic\u00eddio seguido de homic\u00eddio. Suzana Marcolnio se suicidou e depois matou o PC.\nJ\u00e1 o Queiroz virou suco!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:27:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "ricardope", "id": "36705462"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.3318, "type": "Other", "normalized_text": "Farias"}, {"start": 84, "end": 99, "probability": 0.6002, "type": "Person", "normalized_text": "Suzana Marcolnio"}, {"start": 130, "end": 131, "probability": 0.5953, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.529, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "in_reply_to_user_id": "1100408021925023744", "author_id": "1019252474060865538", "edit_history_tweet_ids": ["1166447052202696705"], "id": "1166447052202696705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166421522908635136"}]}, {"text": "Rapisce e uccide il figlio di 6 anni, poi si suicida: \u00abNon accettava che fosse affidato al padre\u00bb  https://t.co/X5Tw4SQcz5", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T20:26:22.000Z", "author_id": "76786936", "edit_history_tweet_ids": ["1166446879481225216"], "id": "1166446879481225216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/X5Tw4SQcz5", "expanded_url": "https://www.leggo.it/esteri/news/mamma_rapisce_figlio_di_6_anni_uccide_oggi-4698753.html", "display_url": "leggo.it/esteri/news/ma\u2026"}]}}, {"text": "@patrick96951881 @xexihappy Ah, porque si vivieras en Venezuela, ese consejo ser\u00eda suicida.\nMis disculpas (por alg\u00fan motivo asum\u00ed que viv\u00edas en Venezuela)", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:25:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "xexihappy", "id": "179737051"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "1090868025543348225", "author_id": "2269595550", "edit_history_tweet_ids": ["1166446536710074368"], "id": "1166446536710074368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166419779797889026"}]}, {"text": "\"radia\u00e7\u00e3o quase mata dcnauta\" \"Esquadr\u00e3o Suicida\" k https://t.co/LpeOclVwk4", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:24:57.000Z", "author_id": "2590898273", "edit_history_tweet_ids": ["1166446525075079168"], "id": "1166446525075079168", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7179, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/LpeOclVwk4", "expanded_url": "https://twitter.com/GNGeekNation/status/1166435536619409412", "display_url": "twitter.com/GNGeekNation/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166435536619409412"}]}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:24:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "258124623", "edit_history_tweet_ids": ["1166446520641740800"], "id": "1166446520641740800", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:24:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "962777865468203008", "edit_history_tweet_ids": ["1166446382934347776"], "id": "1166446382934347776", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @diego_ibanezc: Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:23:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diego_ibanezc", "id": "3246575662"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3892, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "author_id": "331151239", "edit_history_tweet_ids": ["1166446189501456384"], "id": "1166446189501456384", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350332861014022"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:22:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "729733668684607488", "edit_history_tweet_ids": ["1166446024279412736"], "id": "1166446024279412736", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:22:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "409380648", "edit_history_tweet_ids": ["1166445983326248960"], "id": "1166445983326248960", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "Taika Waititi, diretor de Thor 4, pode fazer parte do elenco do novo Esquadr\u00e3o\u00a0Suicida https://t.co/cBxEX1oYyK https://t.co/EQYJRhQ89x", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:22:45.000Z", "author_id": "364683554", "edit_history_tweet_ids": ["1166445969484984323"], "id": "1166445969484984323", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8141, "type": "Other", "normalized_text": "Thor 4"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/cBxEX1oYyK", "expanded_url": "https://temalguemassistindo.com.br/taika-waititi-diretor-de-thor-4-pode-fazer-parte-do-elenco-do-novo-esquadrao-suicida/", "display_url": "temalguemassistindo.com.br/taika-waititi-\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/EQYJRhQ89x", "expanded_url": "https://twitter.com/taassistindo_/status/1166445969484984323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EQYJRhQ89x", "media_key": "3_1166445967794724865"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/vXYA2Cmcsi", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:22:26.000Z", "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1166445888534974465"], "id": "1166445888534974465", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/vXYA2Cmcsi", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1166445888534974465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vXYA2Cmcsi", "media_key": "3_1166445882524557312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:22:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "945599509", "edit_history_tweet_ids": ["1166445879357857792"], "id": "1166445879357857792", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "@soldiereys impune s\u00f3 por ser do grupinho. t\u00f4 nem ai se ele \u00e9 legal ou n\u00e3o, ele matou uma pessoa e quase que o clay foi preso no lugar dele", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:22:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "soldiereys", "id": "1011667576525598720"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.8287, "type": "Person", "normalized_text": "clay"}]}, "in_reply_to_user_id": "2999741068", "author_id": "2999741068", "edit_history_tweet_ids": ["1166445856951808002"], "id": "1166445856951808002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166445703373213696"}]}, {"text": "Donna trans si suicida nel carcere maschile di Udine - https://t.co/fuTRJJeGJ9 https://t.co/d7BuuruQ5A", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T20:22:16.000Z", "author_id": "14433173", "edit_history_tweet_ids": ["1166445850706493441"], "id": "1166445850706493441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/fuTRJJeGJ9", "expanded_url": "http://Gay.it", "display_url": "Gay.it"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/d7BuuruQ5A", "expanded_url": "https://www.gay.it/attualita/news/trans-suicida-carcere-udine", "display_url": "gay.it/attualita/news\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gay.it/trans-suicida-carcere-udine"}]}}, {"text": "Tipo o elliot ta matando quem queimado, pq o whiterose quer, pq o elliot ta na allsafe sendo q o gideon se matou, cade o cara q trabalha pro whiterose, pq a dom ta sozinha, pq a darlene ta com cada de medo, pq o mr robot ta ajudando o elliot\n\nMUITAS PERGUNTAS 0 RESPOSTA", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:21:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "968696173002452992", "author_id": "968696173002452992", "edit_history_tweet_ids": ["1166445755151847424"], "id": "1166445755151847424", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "elliot"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.5237, "type": "Other", "normalized_text": "whiterose"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "elliot"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4799, "type": "Person", "normalized_text": "gideon"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.5029, "type": "Other", "normalized_text": "whiterose"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.4925, "type": "Person", "normalized_text": "darlene"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.433, "type": "Person", "normalized_text": "elliot"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166444685675716611"}]}, {"text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/aLf4Ws4Uc2", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:21:32.000Z", "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1166445663325999104"], "id": "1166445663325999104", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aLf4Ws4Uc2", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1166445663325999104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aLf4Ws4Uc2", "media_key": "3_1166445657428824065"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:21:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "70867317", "edit_history_tweet_ids": ["1166445655977594880"], "id": "1166445655977594880", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "RT @IeeeMatteo: #fateschifo\n\nLeggo che come condizione di fattibilit\u00e0 dell'accordo, alcuni del #PD chiedono al #M5S di aiutarli a cancellar\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T20:21:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IeeeMatteo", "id": "2485596211"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "fateschifo"}, {"start": 95, "end": 98, "tag": "PD"}, {"start": 111, "end": 115, "tag": "M5S"}]}, "author_id": "2627013992", "edit_history_tweet_ids": ["1166445584917704704"], "id": "1166445584917704704", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166437737722986499"}]}, {"text": "RT @augustodefranco: Fl\u00e1vio Bolsonaro, aquele que empregava milicianos no seu gabinete, apresentou, na semana passada, um projeto de lei qu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:21:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodefranco", "id": "25673896"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}]}, "author_id": "27445503", "edit_history_tweet_ids": ["1166445571957284864"], "id": "1166445571957284864", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166102189657468928"}]}, {"text": "@lauraleghista Ecco. Ammettiamo pure che abbiate il 40%. Pensate un poco. Chi vi ha relegato all\u2019opposizione con una scelta suicida... [ mumble mumble mumble, come faceva Pippo] indovinato? E di uno cos\u00ec NON chiedete dimissioni immediate?", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T20:20:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "991380081590317058", "author_id": "792043177465315328", "edit_history_tweet_ids": ["1166445512226168834"], "id": "1166445512226168834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166275366555738117"}]}, {"text": "Ent\u00e3o no Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn podemos ter essas figuras contracenando? https://t.co/Flm6UXRXUO", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:20:36.000Z", "author_id": "1006373572447735808", "edit_history_tweet_ids": ["1166445427870318592"], "id": "1166445427870318592", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.5542, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Flm6UXRXUO", "expanded_url": "https://twitter.com/CineTAVAO/status/1166445427870318592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Flm6UXRXUO", "media_key": "3_1166445415279054848"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Flm6UXRXUO", "expanded_url": "https://twitter.com/CineTAVAO/status/1166445427870318592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Flm6UXRXUO", "media_key": "3_1166445415753011200"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Flm6UXRXUO", "expanded_url": "https://twitter.com/CineTAVAO/status/1166445427870318592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Flm6UXRXUO", "media_key": "3_1166445416285650952"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Flm6UXRXUO", "expanded_url": "https://twitter.com/CineTAVAO/status/1166445427870318592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Flm6UXRXUO", "media_key": "3_1166445421272678400"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@NLPeraforever Un pacto suicida homicida??", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:20:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NLPeraforever", "id": "912845761"}]}, "in_reply_to_user_id": "912845761", "author_id": "479464140", "edit_history_tweet_ids": ["1166445394592784385"], "id": "1166445394592784385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166414447612743681"}]}, {"text": "@tamaraaadhfbj @metrodesantiago Lo dije por el suicida. Veo que hay cero empat\u00eda de tu parte.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:20:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "1220374982", "author_id": "165549986", "edit_history_tweet_ids": ["1166445386246103041"], "id": "1166445386246103041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166419668090970112"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Taika Waititi negocia participa\u00e7\u00e3o em filme de James Gunn https://t.co/V9juz1dNte https://t.co/ZkuOmj1Cp0", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:20:04.000Z", "author_id": "17054785", "edit_history_tweet_ids": ["1166445295078502400"], "id": "1166445295078502400", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V9juz1dNte", "expanded_url": "http://dlvr.it/RC0KxF", "display_url": "dlvr.it/RC0KxF"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ZkuOmj1Cp0", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1166445295078502400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZkuOmj1Cp0", "media_key": "3_1166445293551751168"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 2}}, {"text": "At\u00e9 quando o \u00f3dio vai ultrapassar o amor? Rapper se suicida ap\u00f3s epis\u00f3dio transf\u00f3bico com sua namorada - https://t.co/hbgYZPChBd\n\n#LGBTQ #Transfobia https://t.co/JjooGsKM5C", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:19:10.000Z", "author_id": "987546845852422144", "edit_history_tweet_ids": ["1166445070230253568"], "id": "1166445070230253568", "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 136, "tag": "LGBTQ"}, {"start": 137, "end": 148, "tag": "Transfobia"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.8618, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hbgYZPChBd", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZtT4y2", "display_url": "bit.ly/2ZtT4y2"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/JjooGsKM5C", "expanded_url": "https://twitter.com/PFBRreal/status/1166445070230253568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JjooGsKM5C", "media_key": "3_1166445068548329472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:19:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1105473426968465412", "edit_history_tweet_ids": ["1166445061929918466"], "id": "1166445061929918466", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:18:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "author_id": "61920681", "edit_history_tweet_ids": ["1166444941603680258"], "id": "1166444941603680258", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}]}, {"text": "Cuauht\u00e9moc SE SUICIDA HOMBRE EN SU DOMICILIO EN EJIDO LA SELVA https://t.co/PViL9Ppq0q", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:18:38.000Z", "author_id": "2355304148", "edit_history_tweet_ids": ["1166444933768777729"], "id": "1166444933768777729", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/PViL9Ppq0q", "expanded_url": "https://ift.tt/2NA8pe4", "display_url": "ift.tt/2NA8pe4"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@KonoVitoDa o lancer matou ele se n\u00e3o me engano quando ele pegou a tohsaka\nbem merecido, aprendeu a n\u00e3o mexer com minha mulher", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:17:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KonoVitoDa", "id": "1281453978115551232"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6588, "type": "Person", "normalized_text": "lancer"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5258, "type": "Person", "normalized_text": "tohsaka"}]}, "in_reply_to_user_id": "158068967", "author_id": "2910070666", "edit_history_tweet_ids": ["1166444645288689664"], "id": "1166444645288689664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166443960547643393"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:17:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1152486816022503424", "edit_history_tweet_ids": ["1166444593447092229"], "id": "1166444593447092229", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "@jfbm1 @tavo_1000 @Miriam_Junne Jajajaaajajajjajaja felicidad con tantos robos? Con tantas muertes? A ver si est\u00e1s muy feliz cuando te toque un asalto o te maten a un ser querido por culpa de la inseguridad o capaz alg\u00fan familiar querido de suicida porque ya lo corrieron del trabajo. Que felicidaaad tan grande.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:16:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "jfbm1", "id": "313676442"}, {"start": 7, "end": 17, "username": "tavo_1000", "id": "155988785"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "in_reply_to_user_id": "313676442", "author_id": "353319036", "edit_history_tweet_ids": ["1166444495724077059"], "id": "1166444495724077059", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166425095792971776"}]}, {"text": "https://t.co/N5aBSrAMZE", "lang": "zxx", "created_at": "2019-08-27T20:16:44.000Z", "geo": {"place_id": "00b74aaa6770240a"}, "author_id": "136857411", "edit_history_tweet_ids": ["1166444457912410112"], "id": "1166444457912410112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/N5aBSrAMZE", "expanded_url": "http://www.eluniversal.com/entretenimiento/49098/nathan-fillion-se-une-al-escuadron-suicida-2-de-james-gunn", "display_url": "eluniversal.com/entretenimient\u2026"}]}}, {"text": "RT @Jocay19: Tope suicida from @The_Ace_Austin\n\n#ThePurgeIV\n@A1Wrestling\n(Sign up to https://t.co/lUzFTL9s8D using promo code ALPHA1 for a\u2026", "lang": "en", "created_at": "2019-08-27T20:15:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Jocay19", "id": "65236760"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "The_Ace_Austin", "id": "340717632"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "A1Wrestling", "id": "202307450"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "ThePurgeIV"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "ThePurgeIV"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/lUzFTL9s8D", "expanded_url": "http://IndependentWrestling.TV", "display_url": "IndependentWrestling.TV", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "IWTV.live", "description": "The most live streams in professional wrestling! IWTV is your home for more than a hundred promotions with thousands of events - all for one low price!", "unwound_url": "https://independentwrestling.tv/"}]}, "author_id": "202307450", "edit_history_tweet_ids": ["1166444223920558084"], "id": "1166444223920558084", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166441502471409665"}]}, {"text": "Eu sei que ele s\u00f3 vai fazer uma ponta em Esquadr\u00e3o Suicida, mas eu queria mesmo era ele dirigindo um filme da DC. Pacto das Sombras cairia como uma luva pra ele. https://t.co/dZniBx33Be https://t.co/d4HvkbOY1w", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:15:44.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "8404722", "edit_history_tweet_ids": ["1166444202663788546"], "id": "1166444202663788546", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8762, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.7412, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.5122, "type": "Other", "normalized_text": "Sombras"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/dZniBx33Be", "expanded_url": "https://twitter.com/thethales/status/1166444202663788546/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dZniBx33Be", "media_key": "3_1166444194463997953"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/d4HvkbOY1w", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166442475323613186", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166442475323613186"}]}, {"text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:15:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "139507878", "edit_history_tweet_ids": ["1166444066764181504"], "id": "1166444066764181504", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}]}, {"text": "Nathan Fillion formar\u00e1 parte de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" #Cine https://t.co/m0VPXuK5bo #EUVzla https://t.co/tluwZTwaz7", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:15:00.000Z", "author_id": "6015212", "edit_history_tweet_ids": ["1166444018869268481"], "id": "1166444018869268481", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 59, "tag": "Cine"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "EUVzla"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 33, "end": 51, "probability": 0.9219, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "Cine"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "EUVzla"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/m0VPXuK5bo", "expanded_url": "https://bit.ly/2MEfVF2", "display_url": "bit.ly/2MEfVF2"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/tluwZTwaz7", "expanded_url": "https://twitter.com/ElUniversal/status/1166444018869268481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tluwZTwaz7", "media_key": "3_1166363584349298689"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @omelete: Taika Waititi negocia papel em Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/haoysdyniT [\ud83d\udcf8 Lisa O'Connor / AFP] https://t.co/txqBcoUgSx", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:13:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 44, "end": 62, "probability": 0.8375, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa O'Connor"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/haoysdyniT", "expanded_url": "https://bit.ly/2UchNFR", "display_url": "bit.ly/2UchNFR"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/txqBcoUgSx", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166442475323613186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txqBcoUgSx", "media_key": "3_1166442275892879361"}]}, "author_id": "1141701285617557505", "edit_history_tweet_ids": ["1166443671698456576"], "id": "1166443671698456576", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166442475323613186"}]}, {"text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:13:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "author_id": "3428726986", "edit_history_tweet_ids": ["1166443628019015681"], "id": "1166443628019015681", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:12:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1013798677", "edit_history_tweet_ids": ["1166443502382833665"], "id": "1166443502382833665", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "Taika Waititi pode entrar para elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/sXEossFOHa https://t.co/WAW1BPu4j6", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:12:02.000Z", "author_id": "12603512", "edit_history_tweet_ids": ["1166443271297622019"], "id": "1166443271297622019", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/sXEossFOHa", "expanded_url": "http://bit.ly/2UaF6Qu", "display_url": "bit.ly/2UaF6Qu"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/WAW1BPu4j6", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1166443271297622019/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WAW1BPu4j6", "media_key": "3_1166443265274630147"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 2}}, {"text": "RT @omelete: Taika Waititi negocia papel em Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/haoysdyniT [\ud83d\udcf8 Lisa O'Connor / AFP] https://t.co/txqBcoUgSx", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:11:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 44, "end": 62, "probability": 0.8375, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa O'Connor"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/haoysdyniT", "expanded_url": "https://bit.ly/2UchNFR", "display_url": "bit.ly/2UchNFR"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/txqBcoUgSx", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166442475323613186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txqBcoUgSx", "media_key": "3_1166442275892879361"}]}, "author_id": "766724807014703104", "edit_history_tweet_ids": ["1166443114795536384"], "id": "1166443114795536384", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166442475323613186"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:11:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "974025108003131392", "edit_history_tweet_ids": ["1166443089705230336"], "id": "1166443089705230336", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T20:11:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "author_id": "884975340", "edit_history_tweet_ids": ["1166443032360759296"], "id": "1166443032360759296", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}]}, {"text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - Taika Waititi, diretor de \"Thor: Ragnarok\", entra pro elenco do filme, diz site!\n\n&gt;&gt;https://t.co\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:10:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8397, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7286, "type": "Other", "normalized_text": "Thor:"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Ragnarok"}]}, "author_id": "1038539787760807936", "edit_history_tweet_ids": ["1166443008222478341"], "id": "1166443008222478341", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166431443679162368"}]}, {"text": "Se suicida Jorge P\u00e9rez Limonta, un m\u00e9dico cubano de 50 a\u00f1os de edad que se encontraba de misi\u00f3n en territorio venezolano al saber que ser\u00eda devuelto a La Habana", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:10:52.000Z", "author_id": "88354906", "edit_history_tweet_ids": ["1166442981542563841"], "id": "1166442981542563841", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 29, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge P\u00e9rez Limonta"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.82, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@FrynosHue Yo creo q se dio cuenta q la cago maximo xq real q junto a la prota con el suicida x pena y xq era su deber para q no se suicidara, cuando encima le puso los dientes largos a todo el mundo con la bonita relaci\u00f3n q ten\u00eda con el otro", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:09:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "961320369893314561", "author_id": "470523165", "edit_history_tweet_ids": ["1166442627165765632"], "id": "1166442627165765632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166441563695833088"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:09:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1141744369583710208", "edit_history_tweet_ids": ["1166442591849783297"], "id": "1166442591849783297", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:09:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2948852403", "edit_history_tweet_ids": ["1166442523050598400"], "id": "1166442523050598400", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "Taika Waititi negocia papel em Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/haoysdyniT [\ud83d\udcf8 Lisa O'Connor / AFP] https://t.co/txqBcoUgSx", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:08:52.000Z", "author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1166442475323613186"], "id": "1166442475323613186", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 31, "end": 49, "probability": 0.756, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa O'Connor"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.4998, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/haoysdyniT", "expanded_url": "https://bit.ly/2UchNFR", "display_url": "bit.ly/2UchNFR"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/txqBcoUgSx", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166442475323613186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txqBcoUgSx", "media_key": "3_1166442275892879361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 140, "quote_count": 13}}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:08:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "4808850153", "edit_history_tweet_ids": ["1166442462031876099"], "id": "1166442462031876099", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:08:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "914439629784395777", "edit_history_tweet_ids": ["1166442403710033920"], "id": "1166442403710033920", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "\u00bfEspera que? \u00bfEl director de Thor Ragnarok y Love And Thunder va a actuar en una pel\u00edcula de DC del director de Guardianes de la Galaxia? #TaikaWaititi #SeanGunn #SuicideSquad https://t.co/te8afo4xnr", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:07:56.000Z", "author_id": "265205082", "edit_history_tweet_ids": ["1166442241168158724"], "id": "1166442241168158724", "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 151, "tag": "TaikaWaititi"}, {"start": 152, "end": 161, "tag": "SeanGunn"}, {"start": 162, "end": 175, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.6653, "type": "Person", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 45, "end": 60, "probability": 0.9446, "type": "Other", "normalized_text": "Love And Thunder"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3771, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 112, "end": 135, "probability": 0.8701, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes de la Galaxia"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.5684, "type": "Person", "normalized_text": "TaikaWaititi"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.8185, "type": "Person", "normalized_text": "SeanGunn"}, {"start": 163, "end": 174, "probability": 0.8788, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/te8afo4xnr", "expanded_url": "https://lomioes.com/noticias/cine/taika-waititi-podria-sumarse-al-elenco-del-nuevo-escuadron-suicida", "display_url": "lomioes.com/noticias/cine/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Jocay19: Tope suicida from @The_Ace_Austin\n\n#ThePurgeIV\n@A1Wrestling\n(Sign up to https://t.co/lUzFTL9s8D using promo code ALPHA1 for a\u2026", "lang": "en", "created_at": "2019-08-27T20:07:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Jocay19", "id": "65236760"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "The_Ace_Austin", "id": "340717632"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "A1Wrestling", "id": "202307450"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "ThePurgeIV"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "ThePurgeIV"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/lUzFTL9s8D", "expanded_url": "http://IndependentWrestling.TV", "display_url": "IndependentWrestling.TV", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "IWTV.live", "description": "The most live streams in professional wrestling! IWTV is your home for more than a hundred promotions with thousands of events - all for one low price!", "unwound_url": "https://independentwrestling.tv/"}]}, "author_id": "340717632", "edit_history_tweet_ids": ["1166442224713949184"], "id": "1166442224713949184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166441502471409665"}]}, {"text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:07:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "author_id": "510513792", "edit_history_tweet_ids": ["1166442222662889473"], "id": "1166442222662889473", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}]}, {"text": "Quedan claras las intenciones de  @jairbolsonaro no? Asesino y suicida ! Que tristeza, como me duele #amazonas como me duele la vida de todos !! https://t.co/3xrb4FDSdI", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:07:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 48, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "amazonas"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/3xrb4FDSdI", "expanded_url": "https://twitter.com/AFPespanol/status/1166181056724328449", "display_url": "twitter.com/AFPespanol/sta\u2026"}]}, "author_id": "570949296", "edit_history_tweet_ids": ["1166442137132699648"], "id": "1166442137132699648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166181056724328449"}]}, {"text": "@JapaDoBolso @mwryshw @DireitaMister @PrPrXis1 @marra_elias @valdinei__ @KotiVinicius @felipeneto Nossa caro ursionho, todo mundo sabe que o comunismo matou 100 milh de pessoas, a afirma\u00e7\u00e3o dela veio no meio de um dialogo sobre mortes de homossexuais no comunismo, eu logo de cara entendi a afirma\u00e7\u00e3o dela pq j\u00e1 conhecia os numeros, agora ou vc se faz de ot\u00e1rio ou \u00e9 desonesto", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:07:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JapaDoBolso", "id": "1038030288008314881"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "DireitaMister", "id": "1144290681994846208"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "PrPrXis1", "id": "1146494946188439555"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "marra_elias", "id": "3305032115"}, {"start": 60, "end": 71, "username": "valdinei__", "id": "812653817477136386"}, {"start": 72, "end": 85, "username": "KotiVinicius", "id": "1117581899822587905"}, {"start": 86, "end": 97, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "1038030288008314881", "author_id": "3300641211", "edit_history_tweet_ids": ["1166442130400825350"], "id": "1166442130400825350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166331145098690562"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:06:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2562943937", "edit_history_tweet_ids": ["1166441917007220738"], "id": "1166441917007220738", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "@hanekawaifu @KonoVitoDa Tu poderia desenvolver o pq da critica ao Matou Shinji? \nOu ser\u00e1 que tu so fala isso pq \u00e9 um ser iluminado que tem um gosto muito superior as demais pessoas e se n\u00e3o \u00e9 bom pra voc\u00ea ent\u00e3o \u00d3BVIO que n\u00e3o \u00e9 bom pra ngm e quem discorda \u00e9 burro.\nSmells like otaku elitista", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:05:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hanekawaifu", "id": "1225859626568208384"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "KonoVitoDa", "id": "1281453978115551232"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7312, "type": "Person", "normalized_text": "Shinji"}]}, "in_reply_to_user_id": "1016878966928494592", "author_id": "930183307433738240", "edit_history_tweet_ids": ["1166441655765032962"], "id": "1166441655765032962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166441314197680128"}]}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:05:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "192992450", "edit_history_tweet_ids": ["1166441631203172352"], "id": "1166441631203172352", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:05:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "954107925659881473", "edit_history_tweet_ids": ["1166441594679173120"], "id": "1166441594679173120", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:05:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2285649236", "edit_history_tweet_ids": ["1166441564203290624"], "id": "1166441564203290624", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "Al fin entiendo por que mucha gente se suicida muchas veces es la mejor opci\u00f3n", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:05:10.000Z", "author_id": "411265284", "edit_history_tweet_ids": ["1166441545026932737"], "id": "1166441545026932737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:05:09.000Z", "author_id": "431482567", "edit_history_tweet_ids": ["1166441539104661510"], "id": "1166441539104661510", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}]}, {"text": "Tope suicida from @The_Ace_Austin\n\n#ThePurgeIV\n@A1Wrestling\n(Sign up to https://t.co/lUzFTL9s8D using promo code ALPHA1 for a free 20 day trial!) https://t.co/rfqxj5bd3X", "lang": "en", "created_at": "2019-08-27T20:05:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "The_Ace_Austin", "id": "340717632"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "A1Wrestling", "id": "202307450"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 46, "tag": "ThePurgeIV"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.7477, "type": "Other", "normalized_text": "ThePurgeIV"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.4811, "type": "Other", "normalized_text": "ALPHA1"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/lUzFTL9s8D", "expanded_url": "http://IndependentWrestling.TV", "display_url": "IndependentWrestling.TV", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "IWTV.live", "description": "The most live streams in professional wrestling! IWTV is your home for more than a hundred promotions with thousands of events - all for one low price!", "unwound_url": "https://independentwrestling.tv/"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/rfqxj5bd3X", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1166441502471409665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rfqxj5bd3X", "media_key": "16_1166101987471056896"}]}, "author_id": "65236760", "edit_history_tweet_ids": ["1166441502471409665"], "id": "1166441502471409665", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "os cortes no pulso sempre \u00e9 bobeira pras pessoas alheia, a\u00ed se comete suic\u00eddio \"se matou pra chamar aten\u00e7\u00e3o\"", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:04:29.000Z", "author_id": "974957570766098432", "edit_history_tweet_ids": ["1166441372771074048"], "id": "1166441372771074048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JUDAONews: Rol\u00ea aleat\u00f3rio do dia (semana? M\u00eas? ANO?): Taika Waititi pode entrar pro elenco de ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 https://t.co/qX2ZpSGT\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:04:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JUDAONews", "id": "2933786818"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}]}, "author_id": "931609706833039361", "edit_history_tweet_ids": ["1166441352374247424"], "id": "1166441352374247424", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166433196906549251"}]}, {"text": "@elangelGmendo Si el Gato tuviese huevos, ma\u00f1ana dolariza, cierra el Central, no emite m\u00e1s un peso deja caer las  leliqs, las paga con Bonos , EL Titere sale de escena , porota se suicida  y #NOVUELVENM\u00c1S", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:04:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elangelGmendo", "id": "601396883"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 204, "tag": "NOVUELVENM\u00c1S"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.3216, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9313, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.5506, "type": "Person", "normalized_text": "Bonos"}]}, "in_reply_to_user_id": "601396883", "author_id": "303557479", "edit_history_tweet_ids": ["1166441300926836738"], "id": "1166441300926836738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166319921913114626"}]}, {"text": "RT @Hennan_comentta: Ano passado(n sei se vcs sabem) mas Denise ia entrar, mas pediu alto dms. Ctz a lenda se juntaria com a  lenDja e junt\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:04:02.000Z", "author_id": "1117052863178473473", "edit_history_tweet_ids": ["1166441258908340225"], "id": "1166441258908340225", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Denise"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "lenDja"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166439267524104192"}]}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:03:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "2413396104", "edit_history_tweet_ids": ["1166441036605992962"], "id": "1166441036605992962", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:02:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "984179894564347906", "edit_history_tweet_ids": ["1166440978963734533"], "id": "1166440978963734533", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "RT @DCBrasil3: \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\n\nO diretor de \"Thor Ragnarok\" Taika Waititi est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para se unir ao elenco de Esquadr\u00e3o Suicida. O personage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:02:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "2824059172", "edit_history_tweet_ids": ["1166440948483723265"], "id": "1166440948483723265", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166438027926933505"}]}, {"text": "RT @IeeeMatteo: #fateschifo\n\nLeggo che come condizione di fattibilit\u00e0 dell'accordo, alcuni del #PD chiedono al #M5S di aiutarli a cancellar\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T20:02:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IeeeMatteo", "id": "2485596211"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "fateschifo"}, {"start": 95, "end": 98, "tag": "PD"}, {"start": 111, "end": 115, "tag": "M5S"}]}, "author_id": "993443536937865216", "edit_history_tweet_ids": ["1166440872659103744"], "id": "1166440872659103744", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166437737722986499"}]}, {"text": "@antonio_g_fd @MateoBerenguel @rubenmansolivar @LuisEspoy Es algo mucho peor que un timo. El Estado, y los secuaces del mismo como Solchaga ,utilizan su poder coercitivo para obligar a cotizar de la forma suicida en que se hace . Adem\u00e1s de eso , echan la culpa al obligado.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:01:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "antonio_g_fd", "id": "334299312"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "MateoBerenguel", "id": "470458082"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "rubenmansolivar", "id": "386796948"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "LuisEspoy", "id": "919696079117082624"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Person", "normalized_text": "Solchaga"}]}, "in_reply_to_user_id": "334299312", "author_id": "935125723", "edit_history_tweet_ids": ["1166440707537723393"], "id": "1166440707537723393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166432681804140550"}]}, {"text": "RT @Hennan_comentta: Ano passado(n sei se vcs sabem) mas Denise ia entrar, mas pediu alto dms. Ctz a lenda se juntaria com a  lenDja e junt\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:00:44.000Z", "author_id": "1092593134293450752", "edit_history_tweet_ids": ["1166440431237906432"], "id": "1166440431237906432", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Denise"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "lenDja"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166439267524104192"}]}, {"text": "RT @DCBrasil3: \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\n\nO diretor de \"Thor Ragnarok\" Taika Waititi est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para se unir ao elenco de Esquadr\u00e3o Suicida. O personage\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:00:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1020725521972383747", "edit_history_tweet_ids": ["1166440385142513664"], "id": "1166440385142513664", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166438027926933505"}]}, {"text": "RT @RaiStoria: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T20:00:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaiStoria", "id": "369569297"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "27agosto"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Pavese"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "author_id": "993774130293067776", "edit_history_tweet_ids": ["1166440364590477312"], "id": "1166440364590477312", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166217526482616321"}]}, {"text": "Se o socialismo agr\u00edcola matou tantas pessoas de fome e se a produ\u00e7\u00e3o privada de comida alimenta tantas bocas onde quer que haja um mercado relativamente livre, por que insistimos no erro da medicina socializada diante de tantas evid\u00eancias?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:00:03.000Z", "author_id": "1050118459533737990", "edit_history_tweet_ids": ["1166440256956186632"], "id": "1166440256956186632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "@Eladioku Me encanta Morrison pero fue un puntazo cuando sali\u00f3 en el Escuadron Suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:00:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Eladioku", "id": "1558763256"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Morrison"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7456, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1558763256", "author_id": "873342976461852672", "edit_history_tweet_ids": ["1166440246126489600"], "id": "1166440246126489600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166439727735685122"}]}, {"text": "@desde_la_cabina @MarioSaldanaG @hurgamemoriaPE Seguro es la hija del COBARDE SUICIDA...me tiene bloqueado,que dijo ahora?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:59:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "desde_la_cabina", "id": "49474998"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "MarioSaldanaG", "id": "38327136"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.6548, "type": "Other", "normalized_text": "COBARDE SUICIDA"}]}, "in_reply_to_user_id": "49474998", "author_id": "2496287986", "edit_history_tweet_ids": ["1166440236072570880"], "id": "1166440236072570880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166429911143374855"}]}, {"text": "@patriciagamarra @LiberioJustini Deber\u00edan dar al menos tres opciones, pq el suicida se lo lleva todo y no deja nada para los dem\u00e1s..fuji y Bela\u00fande (por olvido) quedan como angelitos.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:59:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "LiberioJustini", "id": "1050867709414699008"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5879, "type": "Person", "normalized_text": "fuji"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.7172, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}]}, "in_reply_to_user_id": "87264094", "author_id": "711943120485797888", "edit_history_tweet_ids": ["1166440097190948866"], "id": "1166440097190948866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166184138522746880"}]}, {"text": "Taika Waititi est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es finais para se juntar ao elenco de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/26idVPxWxN", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:58:49.000Z", "author_id": "3299701031", "edit_history_tweet_ids": ["1166439948343545856"], "id": "1166439948343545856", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9178, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/26idVPxWxN", "expanded_url": "https://www.torredevigilancia.com/taika-waititi-esta-em-negociacoes-finais-para-se-juntar-ao-elenco-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "torredevigilancia.com/taika-waititi-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "Gente bonita y cool del tuitar, pls llenenme el tl de rts pritties y graciosos para mejorar este mood suicida que llevo encima pls. Los tqm \u2728\ud83d\udc9a", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:58:31.000Z", "author_id": "323531609", "edit_history_tweet_ids": ["1166439871524855808"], "id": "1166439871524855808", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.3388, "type": "Organization", "normalized_text": "pritties"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@ccachivache La gente es suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:58:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ccachivache", "id": "202869941"}]}, "in_reply_to_user_id": "202869941", "author_id": "161542498", "edit_history_tweet_ids": ["1166439839341928449"], "id": "1166439839341928449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166359250710532097"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Taika Waititi est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para participar do filme - https://t.co/YZWmM9C9NQ https://t.co/dqfQgz1GyM", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:58:07.000Z", "author_id": "71302305", "edit_history_tweet_ids": ["1166439771587194880"], "id": "1166439771587194880", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8316, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/YZWmM9C9NQ", "expanded_url": "https://www.jornadageek.com.br/novidades/esquadrao-suicida-taika-waititi-elenco/", "display_url": "jornadageek.com.br/novidades/esqu\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dqfQgz1GyM", "expanded_url": "https://twitter.com/jornadageekbr/status/1166439771587194880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dqfQgz1GyM", "media_key": "3_1166439769561284609"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @taza00284019: Todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:57:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "taza00284019", "id": "967913042225782784"}]}, "author_id": "995808067735322624", "edit_history_tweet_ids": ["1166439577055199232"], "id": "1166439577055199232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166199697842683905"}]}, {"text": "RT @IeeeMatteo: #fateschifo\n\nLeggo che come condizione di fattibilit\u00e0 dell'accordo, alcuni del #PD chiedono al #M5S di aiutarli a cancellar\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T19:57:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IeeeMatteo", "id": "2485596211"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "fateschifo"}, {"start": 95, "end": 98, "tag": "PD"}, {"start": 111, "end": 115, "tag": "M5S"}]}, "author_id": "1005911696316293120", "edit_history_tweet_ids": ["1166439545178591232"], "id": "1166439545178591232", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166437737722986499"}]}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:56:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "175930223", "edit_history_tweet_ids": ["1166439400227659776"], "id": "1166439400227659776", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "[EspacioDC] Afirman que Taika Waititi se ha unido al reparto de El Escuadr\u00f3n Suicida - https://t.co/8AuA61ft1z", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:56:30.000Z", "author_id": "108743186", "edit_history_tweet_ids": ["1166439362260885506"], "id": "1166439362260885506", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.7445, "type": "Person", "normalized_text": "Afirman"}, {"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 64, "end": 83, "probability": 0.8071, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/8AuA61ft1z", "expanded_url": "https://anime.cl/afirman-que-taika-waititi-se-ha-unido-al-reparto-de-el-escuadron-suicida/", "display_url": "anime.cl/afirman-que-ta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@marcosttofc @rafasartor o cara se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:56:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marcosttofc", "id": "1058826517529145344"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "rafasartor", "id": "1009462858940342277"}]}, "in_reply_to_user_id": "1163324868", "author_id": "985934213072474113", "edit_history_tweet_ids": ["1166439356485316608"], "id": "1166439356485316608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166150805147324433"}]}, {"text": "@fatima_mirandab @LulaOficial Os vil\u00f5es est\u00e3o na moda. Lembra do Esquadr\u00e3o Suicida? \ud83d\ude0a", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:56:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fatima_mirandab", "id": "3183182746"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.6781, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "3183182746", "author_id": "1102710597815332864", "edit_history_tweet_ids": ["1166439300243828736"], "id": "1166439300243828736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166436358690344961"}]}, {"text": "Ano passado(n sei se vcs sabem) mas Denise ia entrar, mas pediu alto dms. Ctz a lenda se juntaria com a  lenDja e juntas esmurrariam a Annabelle com + for\u00e7a. Se tem uma coisa que a Denise odeia \u00e9 arrog\u00e2ncia. Ela faria a 35% virar p\u00f3! Por que me matou Carelli??\n#VemA\u00edAFazenda https://t.co/nYZhgB7XUF", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:56:07.000Z", "author_id": "980562193438662657", "edit_history_tweet_ids": ["1166439267524104192"], "id": "1166439267524104192", "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 275, "tag": "VemA\u00edAFazenda"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "Denise"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.4559, "type": "Other", "normalized_text": "lenDja"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.5774, "type": "Other", "normalized_text": "Annabelle"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.5238, "type": "Person", "normalized_text": "Denise"}, {"start": 251, "end": 257, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "Carelli"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/nYZhgB7XUF", "expanded_url": "https://twitter.com/Hennan_comentta/status/1166439267524104192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nYZhgB7XUF", "media_key": "3_1166439252332339202"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}}, {"text": "@1dwhorexd #/suicida ahre", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T19:55:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1112817947167346690", "author_id": "1109868668404580358", "edit_history_tweet_ids": ["1166439188033691648"], "id": "1166439188033691648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166436668460752903"}]}, {"text": "@rolix1210 A ver si este no se nos suicida tambi\u00e9n", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:54:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "253208925", "author_id": "1050497256485310464", "edit_history_tweet_ids": ["1166438905706532864"], "id": "1166438905706532864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166366000624951296"}]}, {"text": "RT @carlosann: El sabotaje y la soledad son mi sentencia\nacarici\u00e9 con mis dedos la felicidad\nsoy un francotirador, un asesino de emociones\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:54:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "carlosann", "id": "134761203"}]}, "author_id": "34523056", "edit_history_tweet_ids": ["1166438865688653825"], "id": "1166438865688653825", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166378893500194816"}]}, {"text": "@9sattAsGRbNiEMp NO------- *C suicida*", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:54:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1056363620387446790", "author_id": "1026158012250107906", "edit_history_tweet_ids": ["1166438839344386048"], "id": "1166438839344386048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166335140869607424"}]}, {"text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:53:54.000Z", "author_id": "2432699204", "edit_history_tweet_ids": ["1166438709589368833"], "id": "1166438709589368833", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:53:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "480842026", "edit_history_tweet_ids": ["1166438646045708288"], "id": "1166438646045708288", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @jacopo_iacoboni: 11. La fine viene paradossalmente accelerata dal gesto (apparentemente suicida) di Salvini: rompere l\u2019alleanza. \u00e8 la L\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T19:53:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "483035981", "edit_history_tweet_ids": ["1166438525732052995"], "id": "1166438525732052995", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166223528523419649"}]}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:53:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "413841319", "edit_history_tweet_ids": ["1166438492903268352"], "id": "1166438492903268352", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "RT @finiyela: Pronostico un verano suicida en el microcentro, 40 grados, desabasteciemiento y sobrepoblaci\u00f3n de boludos en monopat\u00edn.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:53:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "finiyela", "id": "248111578"}]}, "author_id": "157085391", "edit_history_tweet_ids": ["1166438490449620995"], "id": "1166438490449620995", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166397952283336704"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:52:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "890829397607010304", "edit_history_tweet_ids": ["1166438367980150787"], "id": "1166438367980150787", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "Pero en qu\u00e9 fantas\u00eda de multiverso han ido a parar los blockbusters superheroicos?\nSolo James Gunn podr\u00eda hacer esto: Taika Waititi en Escuadr\u00f3n Suicida. Cada vez me atrae m\u00e1s esta secuela. https://t.co/wZrrknc8fi", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:52:21.000Z", "author_id": "258914088", "edit_history_tweet_ids": ["1166438321372966918"], "id": "1166438321372966918", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.5162, "type": "Other", "normalized_text": "blockbusters"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 135, "end": 151, "probability": 0.8546, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/wZrrknc8fi", "expanded_url": "https://twitter.com/Variety_Film/status/1166437630407372800", "display_url": "twitter.com/Variety_Film/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166437630407372800"}]}, {"text": "Taika Waititi est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es finais para se juntar ao elenco de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/t16sxCJAwa", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:51:51.000Z", "author_id": "59179830", "edit_history_tweet_ids": ["1166438195518738436"], "id": "1166438195518738436", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9178, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/t16sxCJAwa", "expanded_url": "https://www.torredevigilancia.com/taika-waititi-esta-em-negociacoes-finais-para-se-juntar-ao-elenco-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "torredevigilancia.com/taika-waititi-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\n\nO diretor de \"Thor Ragnarok\" Taika Waititi est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para se unir ao elenco de Esquadr\u00e3o Suicida. O personagem do mesmo ainda \u00e9 desconhecido. \n\n#TheSuicideSquad #SuicideSquad \n\nVia: @DEADLINE https://t.co/hXv0BJmxbr", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:51:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 197, "end": 206, "username": "DEADLINE", "id": "586032653"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 175, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 176, "end": 189, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7708, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 160, "end": 174, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 177, "end": 188, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/hXv0BJmxbr", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1166438027926933505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hXv0BJmxbr", "media_key": "16_1166438014052184064"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1166438027926933505"], "id": "1166438027926933505", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 65, "quote_count": 1}}, {"text": "Taika Waititi negocia para atuar em Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn.\u00a0https://t.co/2bAfe1WoD4\u00a0\n#SuicideSquad https://t.co/GhVRmXlg9o", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:51:10.000Z", "author_id": "3008841633", "edit_history_tweet_ids": ["1166438024080777217"], "id": "1166438024080777217", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 107, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.6235, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/2bAfe1WoD4", "expanded_url": "https://bit.ly/2UdtPiu", "display_url": "bit.ly/2UdtPiu"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/GhVRmXlg9o", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1166438024080777217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GhVRmXlg9o", "media_key": "3_1166438021761310720"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - Taika Waititi, diretor de \"Thor: Ragnarok\", entra pro elenco do filme, diz site!\n\n&gt;&gt;https://t.co\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:50:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8397, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7286, "type": "Other", "normalized_text": "Thor:"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Ragnarok"}]}, "author_id": "76084160", "edit_history_tweet_ids": ["1166437965578604545"], "id": "1166437965578604545", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166431443679162368"}]}, {"text": "#Brasil, um pa\u00eds suicida? - Leia ou releia a an\u00e1lise primorosa de @iara54 do @InescOficial @ABONGBrasil @Forus_Int sobre o nosso estado das coisas https://t.co/lf9cP4D0jZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:50:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 73, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}, {"start": 104, "end": 114, "username": "Forus_Int", "id": "532550576"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Brasil"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/lf9cP4D0jZ", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026"}]}, "author_id": "3131157171", "edit_history_tweet_ids": ["1166437961061171200"], "id": "1166437961061171200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:50:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "author_id": "878643954933170176", "edit_history_tweet_ids": ["1166437860855222278"], "id": "1166437860855222278", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}]}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:50:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "1127394375158444032", "edit_history_tweet_ids": ["1166437780907528198"], "id": "1166437780907528198", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "RT @SoyDrama: Parce eso de @Paugalindo me parece tan del asco. Que vieja para ridicula e irresponsable. Y lastimosamente esas son las youtu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:50:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SoyDrama", "id": "91229698"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "Paugalindo", "id": "67985464"}]}, "author_id": "53977040", "edit_history_tweet_ids": ["1166437779443728385"], "id": "1166437779443728385", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166368108698898432"}]}, {"text": "#fateschifo\n\nLeggo che come condizione di fattibilit\u00e0 dell'accordo, alcuni del #PD chiedono al #M5S di aiutarli a cancellare i decreti sicurezza che #Salvini ha attuato contestualmente proprio ad un governo con i 5 Stelle.\nCi rendiamo conto del livello di comicit\u00e0 suicida ? \ud83e\udd23", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T19:50:02.000Z", "author_id": "2485596211", "edit_history_tweet_ids": ["1166437737722986499"], "id": "1166437737722986499", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "fateschifo"}, {"start": 79, "end": 82, "tag": "PD"}, {"start": 95, "end": 99, "tag": "M5S"}, {"start": 149, "end": 157, "tag": "Salvini"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:49:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "3236703411", "edit_history_tweet_ids": ["1166437675093692416"], "id": "1166437675093692416", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:49:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "3341984189", "edit_history_tweet_ids": ["1166437578431782918"], "id": "1166437578431782918", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "RT @l4dy_eli: \u201ceu quero acreditar q o clay n matou o bryce. pq se ele matou, foi por minha causa\u201d  #13reasonswhys3 \n\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:49:22.000Z", "author_id": "1050728020477206528", "edit_history_tweet_ids": ["1166437569485266946"], "id": "1166437569485266946", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 114, "tag": "13reasonswhys3"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6406, "type": "Person", "normalized_text": "clay"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 100, "end": 113, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonswhys3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166189017613983744"}]}, {"text": "RT @XablauXablauu: Essa tarde eu enterrei um jovem que suicidou, foi triste pra crlho.\nO Conselho que eu do a voc\u00eas e valorizar enquanto ai\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:49:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xablauxablauu", "id": "1505687141451456512"}]}, "author_id": "890055864496861184", "edit_history_tweet_ids": ["1166437550145376261"], "id": "1166437550145376261", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166432137840603136"}]}, {"text": "RT @diego_ibanezc: Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:49:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diego_ibanezc", "id": "3246575662"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3892, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "author_id": "100206203", "edit_history_tweet_ids": ["1166437542859853824"], "id": "1166437542859853824", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350332861014022"}]}, {"text": "Alguien se suicida conmigo?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:48:45.000Z", "author_id": "881979123387830273", "edit_history_tweet_ids": ["1166437415659212800"], "id": "1166437415659212800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@Male13MURILLO Que suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:48:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Male13MURILLO", "id": "813842305450934272"}]}, "in_reply_to_user_id": "813842305450934272", "author_id": "858516586902278145", "edit_history_tweet_ids": ["1166437339935248385"], "id": "1166437339935248385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166433603217166336"}]}, {"text": "@GN_extended @DEADLINE falar de radia\u00e7\u00e3o quando o assunto \u00e9 esquadr\u00e3o suicida https://t.co/cmI3qz8Nz6", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:48:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "DEADLINE", "id": "586032653"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/cmI3qz8Nz6", "expanded_url": "https://twitter.com/SawStackhouse/status/1166437336411975680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cmI3qz8Nz6", "media_key": "3_1166437330078576641"}]}, "in_reply_to_user_id": "884185909368901633", "author_id": "22177787", "edit_history_tweet_ids": ["1166437336411975680"], "id": "1166437336411975680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166435536619409412"}]}, {"text": "Voce gosta do filme esquadr\u00e3o suicida? Rs \u2014 Melhor filme que j\u00e1 vi na vida https://t.co/GSxDJ6X2xu", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:48:07.000Z", "author_id": "590258039", "edit_history_tweet_ids": ["1166437255751372801"], "id": "1166437255751372801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/GSxDJ6X2xu", "expanded_url": "https://curiouscat.me/_Kssin/post/969286088?t=1566935287", "display_url": "curiouscat.me/_Kssin/post/96\u2026"}]}}, {"text": "RT @XablauXablauu: Essa tarde eu enterrei um jovem que suicidou, foi triste pra crlho.\nO Conselho que eu do a voc\u00eas e valorizar enquanto ai\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:48:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xablauxablauu", "id": "1505687141451456512"}]}, "author_id": "724425950771974145", "edit_history_tweet_ids": ["1166437243046825985"], "id": "1166437243046825985", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166432137840603136"}]}, {"text": "RT @XablauXablauu: Essa tarde eu enterrei um jovem que suicidou, foi triste pra crlho.\nO Conselho que eu do a voc\u00eas e valorizar enquanto ai\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:48:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xablauxablauu", "id": "1505687141451456512"}]}, "author_id": "854846690590957568", "edit_history_tweet_ids": ["1166437238596624385"], "id": "1166437238596624385", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166432137840603136"}]}, {"text": "Queria saber se \u00e9 normal mas toda vez que ou\u00e7o buttetfly da mor\u00e1ia queri eu amo tanto que me teletransporto pra uma atmosfera suicida. S\u00f3 da vontade de  morrer ouvindo essa hino....", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:47:48.000Z", "author_id": "99544564", "edit_history_tweet_ids": ["1166437175061356545"], "id": "1166437175061356545", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.6598, "type": "Other", "normalized_text": "buttetfly"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3341, "type": "Other", "normalized_text": "mor\u00e1ia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:47:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2960419953", "edit_history_tweet_ids": ["1166437147190149123"], "id": "1166437147190149123", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:47:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "author_id": "1459489430", "edit_history_tweet_ids": ["1166437072120483842"], "id": "1166437072120483842", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}]}, {"text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:46:33.000Z", "author_id": "1031672335072456704", "edit_history_tweet_ids": ["1166436859628703744"], "id": "1166436859628703744", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}]}, {"text": "@pisto_gol Va bene pisto ma chi lo vuole fra due anni dopo che \u00e8 stato fermo tutto sto tempo?? I top club europei gi\u00e0 quest anno non si sono presentati a prezzo di \u201c saldo\u201d figuriamoci fra due anni... strategia suicida, sta facendo un autogoal clamoroso a 26 anni.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T19:46:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pisto_gol", "id": "2762840061"}]}, "in_reply_to_user_id": "2762840061", "author_id": "367162739", "edit_history_tweet_ids": ["1166436851110076417"], "id": "1166436851110076417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166429408435085312"}]}, {"text": "RT @carlosann: El sabotaje y la soledad son mi sentencia\nacarici\u00e9 con mis dedos la felicidad\nsoy un francotirador, un asesino de emociones\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:46:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "carlosann", "id": "134761203"}]}, "author_id": "633505975", "edit_history_tweet_ids": ["1166436801369784320"], "id": "1166436801369784320", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166378893500194816"}]}, {"text": "@JGNRecife @LISCADOIDO @CarolinaMalta Nem vou t\u00e3o longe...ind\u00fastria aliment\u00edcia + agrot\u00f3xicos s\u00e3o aliados da ind\u00fastria farmac\u00eautica. Minha m\u00e3e sustenta umas 3 farm\u00e1cias aqui em Candeias. \u00c9 um plano de sa\u00fade qu\u00edmico, suicida e mais barato aparentemente, mas s\u00f3 aparentemente", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:45:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JGNRecife", "id": "2374451148"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "LISCADOIDO", "id": "2303606743"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "CarolinaMalta", "id": "605734230"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 184, "probability": 0.7896, "type": "Place", "normalized_text": "Candeias"}]}, "in_reply_to_user_id": "2374451148", "author_id": "75379103", "edit_history_tweet_ids": ["1166436705018220549"], "id": "1166436705018220549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166432166370299906"}]}, {"text": "Lo de Taika Waititi pasando de hacer pel\u00edculas que ve\u00edan cuatro gatos a dirigir Thor, darle voz a Korg, a un droide asesino en El mandaloriano y saliendo en Escuadr\u00f3n Suicida es algo que nadie se habr\u00eda imaginado :__) https://t.co/pHaT5rnnLE", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:45:48.000Z", "author_id": "802123980", "edit_history_tweet_ids": ["1166436672365637632"], "id": "1166436672365637632", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.7319, "type": "Person", "normalized_text": "Korg"}, {"start": 157, "end": 173, "probability": 0.5053, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/pHaT5rnnLE", "expanded_url": "https://deadline.com/2019/08/suicide-squad-taika-waititi-in-talks-to-star-james-gunn-dc-film-cast-1202704115/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "deadline.com/2019/08/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://deadline.com/2019/08/suicide-squad-taika-waititi-in-talks-to-star-james-gunn-dc-film-cast-1202704115/amp/?__twitter_impression=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @carolinapinoc: Evacuan l\u00ednea d metro x persona q se suicida, entrevistan a personas evacuadas y est\u00e1n enojados xq van atrasados, alguie\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:45:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carolinapinoc", "id": "92574042"}]}, "author_id": "2652662833", "edit_history_tweet_ids": ["1166436584260014082"], "id": "1166436584260014082", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166417437677510657"}]}, {"text": "RT @naykff: o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse pre\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:45:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naykff", "id": "1936053127"}]}, "author_id": "3318979487", "edit_history_tweet_ids": ["1166436534700183552"], "id": "1166436534700183552", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166112768451317766"}]}, {"text": "@DCEUMX Si James Gunn hice un magn\u00edfico trabajo con los Guardianes de la Galaxia dando a conocer un grupo de personajes que nadie conoc\u00eda, conf\u00edo que le har\u00e1n justicia al Escuadr\u00f3n Suicida (de ser cierta esta noticia) no hay problema para m\u00ed", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:45:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 56, "end": 79, "probability": 0.664, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes de la Galaxia"}, {"start": 171, "end": 187, "probability": 0.5904, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "826618255158677504", "author_id": "361723690", "edit_history_tweet_ids": ["1166436474818093058"], "id": "1166436474818093058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166432249190871040"}]}, {"text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:44:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "author_id": "22885743", "edit_history_tweet_ids": ["1166436462029680640"], "id": "1166436462029680640", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}]}, {"text": "...e c'\u00e8 una manova suicida allorizzonte https://t.co/a2qYi2dCj8", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T19:44:46.000Z", "author_id": "346161795", "edit_history_tweet_ids": ["1166436413488816128"], "id": "1166436413488816128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/a2qYi2dCj8", "expanded_url": "https://twitter.com/b_baolo/status/1166433611203190784", "display_url": "twitter.com/b_baolo/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166433611203190784"}]}, {"text": "Nathan Fillion se apunta al Escuadr\u00f3n suicida de James Gunn https://t.co/cS7noMKDO0", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:44:43.000Z", "author_id": "263355441", "edit_history_tweet_ids": ["1166436398490103811"], "id": "1166436398490103811", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/cS7noMKDO0", "expanded_url": "http://www.radiomiapanama.com/noticias/radio-mia-farandula/17786-nathan-fillion-se-apunta-al-escuadron-suicida-de-james-gunn.html", "display_url": "radiomiapanama.com/noticias/radio\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Si @mauriciomacri le ordena a @hernanlacunza Dolarizar Ya!!!\nMa\u00f1ana deja fuera de.escena al T\u00edtere,  baja el riesgo Pa\u00eds y Porota se suicida.\nViaja @realDonaldTrump directamente a Buenos Aires para declararlo ciudadano ilustre de Latinoam\u00e9rica y @jairbolsonaro descorcha Chandon", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:44:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "hernanlacunza", "id": "707334512"}, {"start": 148, "end": 164, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 246, "end": 260, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.3862, "type": "Place", "normalized_text": "T\u00edtere"}, {"start": 180, "end": 191, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 230, "end": 242, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}, {"start": 271, "end": 277, "probability": 0.4283, "type": "Place", "normalized_text": "Chandon"}]}, "author_id": "303557479", "edit_history_tweet_ids": ["1166436296119791618"], "id": "1166436296119791618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @venezolanoenpie: Los que sucede en Argentina con el avance del socialismo nuevamente, es igual al suicida que es llevado al hospital de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:43:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "venezolanoenpie", "id": "933525632"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "933004107337601026", "edit_history_tweet_ids": ["1166436192268750854"], "id": "1166436192268750854", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166382095406641154"}]}, {"text": "RT @Tano_Drago: En la \"guerra de trincheras\" a este movimiento que ejecuta Ma. Julia Mu\u00f1oz se le conoce como \"Fugar hacia adelante\".\nSe le\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:43:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tano_Drago", "id": "2303300449"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Ma. Julia Mu\u00f1oz"}, {"start": 110, "end": 129, "probability": 0.7518, "type": "Other", "normalized_text": "Fugar hacia adelante"}]}, "author_id": "310499440", "edit_history_tweet_ids": ["1166436139798073345"], "id": "1166436139798073345", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166365023884779521"}]}, {"text": "Da tanta l\u00e1stima ver c\u00f3mo se enojan y se burlan cuando una persona se suicida en el metro \ud83d\ude13 son bien pencas como ser humanos \ud83d\udd95\ud83c\udffb", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:43:36.000Z", "author_id": "364430769", "edit_history_tweet_ids": ["1166436117727600640"], "id": "1166436117727600640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Yo, 45 minutos despu\u00e9s de haber tenido una reca\u00edda suicida:\nAhsgsggsgs Marico rolitranco e meme acabo de ver xdxd", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:43:30.000Z", "author_id": "1030241238979633152", "edit_history_tweet_ids": ["1166436091966218240"], "id": "1166436091966218240", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 87, "probability": 0.4842, "type": "Other", "normalized_text": "Marico rolitranco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@rainhaputa se algu\u00e9m quiser eu tou disposta a fazer um ataque suicida bombista de boas no Minho", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:43:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rainhaputa", "id": "162073847"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.4338, "type": "Person", "normalized_text": "Minho"}]}, "in_reply_to_user_id": "162073847", "author_id": "1080926905161916421", "edit_history_tweet_ids": ["1166436064413794305"], "id": "1166436064413794305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166435631200968705"}]}, {"text": "@germancuriel5 Que tan contundente  era ese Tweet suicida??", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:42:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "germancuriel5", "id": "1116029242708508674"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7662, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}]}, "in_reply_to_user_id": "1116029242708508674", "author_id": "4801225908", "edit_history_tweet_ids": ["1166435909245554689"], "id": "1166435909245554689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166084829290450944"}]}, {"text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:42:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "author_id": "150071900", "edit_history_tweet_ids": ["1166435836260495360"], "id": "1166435836260495360", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}]}, {"text": "Venezolano suicida. https://t.co/SgqIIF07Om", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:42:26.000Z", "author_id": "587248119", "edit_history_tweet_ids": ["1166435823094501376"], "id": "1166435823094501376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/SgqIIF07Om", "expanded_url": "https://www.facebook.com/109551383732737/posts/121091355912073/", "display_url": "facebook.com/10955138373273\u2026"}]}}, {"text": "https://t.co/MKMx1wyUnQ", "lang": "zxx", "created_at": "2019-08-27T19:42:19.000Z", "author_id": "636306436", "edit_history_tweet_ids": ["1166435796540416000"], "id": "1166435796540416000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MKMx1wyUnQ", "expanded_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida", "display_url": "elcato.org/la-austeridad-\u2026"}]}}, {"text": "@JUDAONews Pr\u00f3xima not\u00edcia:\n\nKevin Feige em negocia\u00e7\u00f5es finais para o ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:42:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JUDAONews", "id": "2933786818"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Feige"}]}, "in_reply_to_user_id": "2933786818", "author_id": "891900787647021056", "edit_history_tweet_ids": ["1166435777246638080"], "id": "1166435777246638080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166433196906549251"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:42:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "914611559393038337", "edit_history_tweet_ids": ["1166435765259313153"], "id": "1166435765259313153", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:42:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "636306436", "edit_history_tweet_ids": ["1166435756572852225"], "id": "1166435756572852225", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"text": "Hj eu to muito suicida em potencial, curuiz kkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:41:40.000Z", "author_id": "853732171391127553", "edit_history_tweet_ids": ["1166435631616155659"], "id": "1166435631616155659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JUDAONews: Rol\u00ea aleat\u00f3rio do dia (semana? M\u00eas? ANO?): Taika Waititi pode entrar pro elenco de ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 https://t.co/qX2ZpSGT\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:41:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JUDAONews", "id": "2933786818"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}]}, "author_id": "98714326", "edit_history_tweet_ids": ["1166435623919661056"], "id": "1166435623919661056", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166433196906549251"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:41:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "103588721", "edit_history_tweet_ids": ["1166435605301084161"], "id": "1166435605301084161", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "Taika Waititi de Marvel a DC y tiro porque me toca.... ahora resulta que va a tener un papelito en Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:41:30.000Z", "author_id": "128358220", "edit_history_tweet_ids": ["1166435590507769856"], "id": "1166435590507769856", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7534, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 26, "end": 27, "probability": 0.4198, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Vazamento de radia\u00e7\u00e3o quase mata dcnauta: O diretor Taika Waititi est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para interpretar um personagem ainda n\u00e3o revelado em \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d.\n(Via: @DEADLINE) https://t.co/mhjc6nZAhf", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:41:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 168, "end": 177, "username": "DEADLINE", "id": "586032653"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4587, "type": "Other", "normalized_text": "dcnauta"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 140, "end": 158, "probability": 0.9454, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/mhjc6nZAhf", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1166435536619409412/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mhjc6nZAhf", "media_key": "3_1166435486430314496"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/mhjc6nZAhf", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1166435536619409412/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mhjc6nZAhf", "media_key": "3_1166435486434545664"}]}, "author_id": "884185909368901633", "edit_history_tweet_ids": ["1166435536619409412"], "id": "1166435536619409412", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 29, "like_count": 70, "quote_count": 34}}, {"text": "O cara q matou Let\u00edcia, fez no m\u00ednimo outras 4 mulheres de v\u00edtimas tbm... A\u00ed os fdps ainda me vem colocar a culpa nas v\u00edtimas de \"pegar pirata\"\nA culpa NUNCA \u00e9 da v\u00edtima. Se vc acha q temos culpa de n\u00f3s mulheres sofremos, simplesmente por ser mulher, vc \u00e9 t\u00e3o doente quanto ele", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:41:10.000Z", "author_id": "1706196253", "edit_history_tweet_ids": ["1166435507389308933"], "id": "1166435507389308933", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5649, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:41:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1745719381", "edit_history_tweet_ids": ["1166435503379550208"], "id": "1166435503379550208", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:40:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "480315137", "edit_history_tweet_ids": ["1166435427743649792"], "id": "1166435427743649792", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "No come\u00e7o achei que fosse a ani que estivesse matado o bryce, na metade passei a acha que foi o Clay ou a sr. Baker agr acho q o pr\u00f3prio bryce se suicidou, aff", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:40:32.000Z", "author_id": "903895128112336896", "edit_history_tweet_ids": ["1166435348223803399"], "id": "1166435348223803399", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7017, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.6693, "type": "Person", "normalized_text": "Baker"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"id": "1136028140541751297", "verified": false, "name": "\u6728\u8cea\u6291\u5727\u8005 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "eumesmoopressor", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 187, "tweet_count": 3666, "listed_count": 0}}, {"id": "865873490070646785", "verified": false, "name": "Paqui_#sosprisiones", "username": "PaquiGL7", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 347, "tweet_count": 133036, "listed_count": 0}}, {"id": "2201623465", "verified": true, "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "vox_es", "public_metrics": {"followers_count": 490862, "following_count": 1476, "tweet_count": 69593, "listed_count": 2099}}, {"id": "367229995", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Maria Loreto Navarro", "username": "chicachick_2", "public_metrics": {"followers_count": 17816, "following_count": 13158, "tweet_count": 359481, "listed_count": 137}}, {"id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"id": "210849597", "verified": false, "name": "Ivette Gonz\u00e1lez Ruiz", "username": "san27gon", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 965, "tweet_count": 10456, "listed_count": 4}}, {"id": "15537758", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "C\u00edrculo de Poes\u00eda", "username": "circulodepoesia", "public_metrics": {"followers_count": 106031, "following_count": 2144, "tweet_count": 62533, "listed_count": 1016}}, {"id": "1199681394", "location": "Candelaria, Colombia", "verified": false, "name": "Cayser", "username": "anderxjuan", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 246, "tweet_count": 1597, "listed_count": 0}}, {"id": "1103449945548472320", "verified": false, "name": "Gabi \ud83e\uddf8", "username": "GOS0025", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 313, "tweet_count": 10728, "listed_count": 0}}, {"id": "1046944758504022016", "verified": false, "name": "Luquera", "username": "lucca_paranhos", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 220, "tweet_count": 4687, "listed_count": 0}}, {"id": "890082437019160576", "verified": false, "name": "CaiQueNemJaca", "username": "maisumcaique", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 329, "tweet_count": 1853, "listed_count": 0}}, {"id": "1133247346685468672", "verified": false, "name": "Hugo Xavier Yacelga Guerrero", "username": "ElXaviYacelga", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 59, "tweet_count": 917, "listed_count": 0}}, {"id": "899402497659482112", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "ana", "username": "sanahoneys", "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 3388, "tweet_count": 446463, "listed_count": 3}}, {"id": "853701482", "location": "torre eiffel.", "verified": false, "name": "\u22ac", "username": "clairodrunk", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 165, "tweet_count": 203477, "listed_count": 0}}, {"id": "259176139", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83c\udffa mollete \ud83c\udffa", "username": "MolleteH", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 226, "tweet_count": 110767, "listed_count": 22}}, {"id": "719921615979589636", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "loira", "username": "euthais021", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 649, "tweet_count": 48886, "listed_count": 4}}, {"id": "150769488", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "verified": false, "name": "\u0641\u0627\u0628\u064a\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0631\u064a\u0645\u064a", "username": "elturco12", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1350, "tweet_count": 100389, "listed_count": 0}}, {"id": "159210352", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Luis Gasulla", "username": "LuisGasulla", "public_metrics": {"followers_count": 206640, "following_count": 3079, "tweet_count": 70189, "listed_count": 499}}, {"id": "230895524", "verified": false, "name": "\ud83c\udf0a\ud83c\udf83 Juega bonito Syd", "username": "_Sidnny", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 152, "tweet_count": 15662, "listed_count": 1}}, {"id": "1066301335", "location": "Barcelona, Espanya", "verified": false, "name": "Katrina Coma Castillo", "username": "KatriiComa", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 193, "tweet_count": 4553, "listed_count": 4}}, {"id": "65092979", "location": "guayaquil-Ecuador", "verified": false, "name": "JorgeElBuho\u2122", "username": "jorgenriquemh", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1963, "tweet_count": 60373, "listed_count": 18}}, {"id": "55665976", "location": "Washington, DC", "verified": false, "name": "Instituto Cato", "username": "InstitutoCato", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}}, {"id": "1130100534919225344", "location": "Piraquara, Brasil", "verified": false, "name": "netin", "username": "EscobarFlw", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 177, "tweet_count": 8809, "listed_count": 0}}, {"id": "3785138297", "verified": false, "name": "P E R E I R A", "username": "peereira_lukas", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 253, "tweet_count": 5831, "listed_count": 0}}, {"id": "2948695515", "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "JORGE MONTALBO", "username": "JMMontf", "public_metrics": {"followers_count": 8096, "following_count": 8317, "tweet_count": 108271, "listed_count": 1}}, {"id": "28291765", "location": "Hollywood  ", "verified": true, "name": "Bruno Pinasco", "username": "BrunoPinasco", "public_metrics": {"followers_count": 2518047, "following_count": 527, "tweet_count": 34807, "listed_count": 3313}}, {"id": "851844670573379584", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Cinescape", "username": "cinescape_peru", "public_metrics": {"followers_count": 25459, "following_count": 68, "tweet_count": 16779, "listed_count": 52}}, {"id": "946090346139848704", "verified": false, "name": "natalie", "username": "toxiccgirlgg", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 171, "tweet_count": 20983, "listed_count": 0}}, {"id": "1022664750524715008", "location": "Em 2019 \"You'll float too!\"", "verified": false, "name": "Portal IT: A Coisa Brasil", "username": "ITACoisaBR", "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 17, "tweet_count": 494, "listed_count": 3}}, {"id": "1119533958432059394", "location": "Deep sea or space", "verified": false, "name": "nonpartisancleaningcrew", "username": "Newlysane1", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 5, "tweet_count": 24557, "listed_count": 0}}, {"id": "482055140", "location": "Almeria", "verified": false, "name": "rokatansky", "username": "rajnarok", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 322, "tweet_count": 26913, "listed_count": 0}}, {"id": "559877081", "location": "Genova/Milano", "verified": false, "name": "lorenzo giovannone\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "logiovannone", "public_metrics": {"followers_count": 2524, "following_count": 4943, "tweet_count": 20284, "listed_count": 5}}, {"id": "2563931132", "verified": true, "name": "raicultura", "username": "RaiCultura", "public_metrics": {"followers_count": 83702, "following_count": 300, "tweet_count": 22279, "listed_count": 546}}, {"id": "991044777335513088", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Gloglo", "username": "GloriaGuzmanOr3", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 474, "tweet_count": 65015, "listed_count": 5}}, {"id": "234499844", "location": "\u26d4\u039dl \ud835\uddabl\u0405\u0422\u0391\u0405\ud83d\udeab\u039dl \ud835\udda6\u024c\u054d\u03a1\u039f\u0405\u26d4", "verified": false, "name": "\ud83c\udf40\u00b7\u041a\u0430\u0433\ud835\uddac\u0435\u043f\u2613\u03c5\u00b7 \u08ea\u2618 \u08ea\ud83c\udf53 \u08ea\u02d6\u273f\u06bf\u06b0\u06e3\u00b7", "username": "Kapmehxu", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 135, "tweet_count": 55135, "listed_count": 0}}, {"id": "580150235", "location": "Italy", "verified": false, "name": "Alex Holmqvist", "username": "AlexHolmqvist", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 939, "tweet_count": 8453, "listed_count": 7}}, {"id": "231726084", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "Zazoom Social News", "username": "zazoomblog", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180045, "listed_count": 2191}}, {"id": "764021332241633283", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3a\ud835\udd79\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a", "username": "Nuria_pariente", "public_metrics": {"followers_count": 3588, "following_count": 3108, "tweet_count": 117846, "listed_count": 55}}, {"id": "1324518260", "verified": false, "name": "Giuseppina", "username": "giuppymassaro", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1016, "tweet_count": 10400, "listed_count": 1}}, {"id": "512652199", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": false, "name": "Clayton - Nerd Side", "username": "ClaytonNerdSide", "public_metrics": {"followers_count": 3658, "following_count": 76, "tweet_count": 8846, "listed_count": 7}}, {"id": "2735738398", "location": "FLN", "verified": false, "name": "xuxu \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "username": "biaschveitzer", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 386, "tweet_count": 93288, "listed_count": 1}}, {"id": "751845526971219968", "verified": false, "name": "Carlos1492", "username": "richartemo", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 59, "tweet_count": 14491, "listed_count": 0}}, {"id": "2293381699", "verified": false, "name": "Jo Magalha", "username": "jomagalha", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 528, "tweet_count": 15938, "listed_count": 2}}, {"id": "701045890082062336", "verified": false, "name": "Crow Darcknes", "username": "CrowDarckens", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 611, "tweet_count": 6811, "listed_count": 0}}, {"id": "60247069", "location": "Colombia", "verified": true, "name": "Juliana Fitzgerald", "username": "Julianitra", "public_metrics": {"followers_count": 26842, "following_count": 4686, "tweet_count": 170799, "listed_count": 138}}, {"id": "96065362", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Juan", "username": "juancapall", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 264, "tweet_count": 24627, "listed_count": 3}}, {"id": "1084979544166223873", "verified": false, "name": "Edith G.", "username": "EdithG_7", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 2329, "tweet_count": 66950, "listed_count": 2}}, {"id": "335964986", "location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "name": "Anna Ragosta\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udd8b\ud83d\udc27 #OndaCivica\ud83c\udf0a", "username": "AnnaRagosta", "public_metrics": {"followers_count": 6121, "following_count": 4590, "tweet_count": 71175, "listed_count": 146}}, {"id": "794654119965376512", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "pietra", "username": "pietraarc", "public_metrics": {"followers_count": 4480, "following_count": 884, "tweet_count": 21132, "listed_count": 3}}, {"id": "1936053127", "location": "Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "nayane \u2728", "username": "naykff", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 84, "tweet_count": 5382, "listed_count": 0}}, {"id": "965680948653240321", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Pedro", "username": "JooPedr94248453", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179669, "listed_count": 0}}, {"id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "verified": true, "name": "omelete", "username": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768340, "following_count": 304, "tweet_count": 89506, "listed_count": 4585}}, {"id": "188062786", "location": "mexico", "verified": false, "name": "ANDREA OSALDE", "username": "twinhell", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 366, "tweet_count": 473814, "listed_count": 11}}, {"id": "1076971229515530241", "verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}}, {"id": "118468888", "location": "En San Crist\u00f3bal", "verified": false, "name": "Isidro H.Perez M.", "username": "Isihum", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 5001, "tweet_count": 100740, "listed_count": 15}}, {"id": "76456982", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n Escovar Le\u00f3n", "username": "rescovar", "public_metrics": {"followers_count": 16561, "following_count": 638, "tweet_count": 2050, "listed_count": 91}}, {"id": "875475319708409857", "location": "Da qualche parte, nel mondo", "verified": false, "name": "Luigi #IoStoConLaura #Umanit\u00e0Aperta", "username": "comeDonQuixote", "public_metrics": {"followers_count": 16272, "following_count": 8504, "tweet_count": 101057, "listed_count": 45}}, {"id": "1013755341052444672", "verified": false, "name": "Asenet Rojo", "username": "RojoAsenet", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 159, "tweet_count": 219, "listed_count": 0}}, {"id": "3124729967", "location": "CF, Brazil ", "verified": false, "name": "\ud83c\udd7d\ufe0e\ud83c\udd74\ufe0e\ud83c\udd85\ufe0e\ud83c\udd74\ufe0e\ud83c\udd82\ufe0e", "username": "nevesdamm", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 165, "tweet_count": 45201, "listed_count": 0}}, {"id": "241193639", "verified": false, "name": "J H R", "username": "AYomaKErico", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 305, "tweet_count": 3450, "listed_count": 0}}, {"id": "3740511915", "location": "zerotreze", "verified": false, "name": "jhxnws\ud83d\udd25", "username": "jaohigh", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 138, "tweet_count": 2849, "listed_count": 0}}, {"id": "1018958509935915015", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Cai\u00e3ooo", "username": "Caio_Gac7", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 332, "tweet_count": 13214, "listed_count": 0}}, {"id": "2376041347", "verified": false, "name": "gabriel ioan", "username": "gabrielioan100", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 265, "tweet_count": 17151, "listed_count": 0}}, {"id": "115859953", "location": "Napoli, Campania", "verified": false, "name": "Nadia Rizzo", "username": "nadiarizzo1210", "public_metrics": {"followers_count": 24862, "following_count": 25011, "tweet_count": 18531, "listed_count": 35}}, {"id": "210123680", "location": "Confederaci\u00f3n del T\u00e1chira", "verified": false, "name": "Diego Mendoza", "username": "Diego_MenHer", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 440, "tweet_count": 10657, "listed_count": 1}}, {"id": "588549455", "verified": false, "name": "JMG", "username": "Lezaky", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 4659, "tweet_count": 145104, "listed_count": 3}}, {"id": "470177698", "location": "47\u00b09' S, 126\u00b043' W", "verified": false, "name": "Jes\u00fas NO A LA OTAN", "username": "jcaballerosoler", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 1971, "tweet_count": 96028, "listed_count": 53}}, {"id": "1036738357819256832", "verified": false, "name": "Mom\u00edn7\ud83d\udc9a", "username": "Momn76", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 2026, "tweet_count": 48511, "listed_count": 0}}, {"id": "1030310864258322432", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "-40kg\u2620\ufe0f", "username": "beso_anorexico", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 399, "tweet_count": 2389, "listed_count": 0}}, {"id": "881979123387830273", "location": "she/her", "verified": false, "name": "nusa", "username": "pukingupstars", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 157, "tweet_count": 21340, "listed_count": 7}}, {"id": "334689706", "location": "?", "verified": false, "name": "Chu", "username": "LucasFChu", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 197, "tweet_count": 14669, "listed_count": 2}}, {"id": "1042255069884899328", "verified": false, "name": "Sexy Ryu", "username": "Sexagesimo", "public_metrics": {"followers_count": 3033, "following_count": 212, "tweet_count": 4743, "listed_count": 9}}, {"id": "134954240", "location": "amanda e daya \u2661", "verified": false, "name": "emily 13", "username": "favmadrid", "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 1948, "tweet_count": 48555, "listed_count": 13}}, {"id": "933182358", "verified": false, "name": "Sara", "username": "Sarasamy03", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 3188, "tweet_count": 32151, "listed_count": 0}}, {"id": "2787019266", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "name": "TAA #HardNews", "username": "AssistaNetflix", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 449, "tweet_count": 8261, "listed_count": 2}}, {"id": "3028765680", "location": "La \u00cdnsula Barataria", "verified": false, "name": "Antonio Rittscher", "username": "Ant69Rit", "public_metrics": {"followers_count": 3196, "following_count": 2219, "tweet_count": 96110, "listed_count": 56}}, {"id": "1077181533897871360", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Marailson Silva Oliver", "username": "Marailson2", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 20, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}}, {"id": "249290261", "verified": true, "name": "g1 Maranh\u00e3o", "username": "g1maranhao", "public_metrics": {"followers_count": 188294, "following_count": 1, "tweet_count": 32392, "listed_count": 118}}, {"id": "719008783343742977", "location": "\u203d lendo por a\u00ed...", "verified": false, "name": "\ud835\ude92\ud835\udea3\ud835\ude8a", "username": "zabelleeee_", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 239, "tweet_count": 33071, "listed_count": 0}}, {"id": "3101165889", "verified": false, "name": "juliana", "username": "itsbarrosju", "public_metrics": {"followers_count": 12741, "following_count": 3370, "tweet_count": 81452, "listed_count": 84}}, {"id": "2224028958", "verified": false, "name": "Melina", "username": "MeliFernandez00", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 459, "tweet_count": 26994, "listed_count": 0}}, {"id": "710307029", "verified": false, "name": "Azul\u2764", "username": "AzuCavs", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 286, "tweet_count": 7187, "listed_count": 2}}, {"id": "787312226365501440", "location": "Viana do Castelo, Portugal", "verified": false, "name": "Daniela\u2728", "username": "aleinad1627", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 287, "tweet_count": 32140, "listed_count": 0}}, {"id": "862820640017068032", "location": "Viana do Castelo, Portugal", "verified": false, "name": "Barros \ud83c\udfb1", "username": "Miguel_Barros_5", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 337, "tweet_count": 1707, "listed_count": 0}}, {"id": "2393043642", "verified": false, "name": "ana ivanova", "username": "animariv", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 429, "tweet_count": 1392, "listed_count": 1}}, {"id": "802548173726158850", "location": "Catalu\u00f1a - Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Roberto Duran", "username": "RobertoDoriajo", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1998, "tweet_count": 43359, "listed_count": 1}}, {"id": "12603512", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "NerdBunker", "username": "Nerdbunker", "public_metrics": {"followers_count": 197271, "following_count": 36, "tweet_count": 96246, "listed_count": 878}}, {"id": "911182582146109440", "location": "Espanha", "verified": false, "name": "jesusbermejo", "username": "jesusbermejo_87", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 614, "tweet_count": 37405, "listed_count": 0}}, {"id": "765699360914968576", "location": "ela/dela", "verified": false, "name": "gil | a", "username": "alostmaryxx", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 920, "tweet_count": 28473, "listed_count": 0}}, {"id": "3008841633", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "username": "ObsCinema", "public_metrics": {"followers_count": 41067, "following_count": 137, "tweet_count": 85271, "listed_count": 128}}, {"id": "937378765721755649", "location": "Valle de Tobalina, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Sergio", "username": "Berdasco88", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 4061, "tweet_count": 47690, "listed_count": 0}}, {"id": "428611485", "location": "Colonia Tovar, K\u00f6ln F.C \u26bd\ufe0f\u2764", "verified": false, "name": "Alex \u25e6O\u00b0", "username": "AlexGerig", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 230, "tweet_count": 629, "listed_count": 0}}, {"id": "70747217", "location": "Bras\u00edlia-DF Brasil", "verified": false, "name": "F\u00e1bio Mar\u00e7al", "username": "FabioMarcal", "public_metrics": {"followers_count": 3786, "following_count": 2239, "tweet_count": 74403, "listed_count": 39}}, {"id": "229344921", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Santiago P\u00e9rez", "username": "SanxPM", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1765, "tweet_count": 51790, "listed_count": 10}}, {"id": "2305385232", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Nancy BlueAngl", "username": "NancyBlueAngl", "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 1286, "tweet_count": 82846, "listed_count": 67}}, {"id": "335153081", "location": "Valledupar", "verified": false, "name": "David Rua", "username": "davidsrua", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 449, "tweet_count": 6391, "listed_count": 0}}, {"id": "3433460549", "location": "sud sardegna", "verified": false, "name": "ritaamaria.ball.", "username": "RitaamariaB", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 3069, "tweet_count": 93445, "listed_count": 16}}, {"id": "454365633", "verified": false, "name": "Scenarieconomici", "username": "scenarieconomic", "public_metrics": {"followers_count": 22638, "following_count": 883, "tweet_count": 84841, "listed_count": 216}}, {"id": "478420141", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "name": "Desir\u00e9e Peris Perez \ud83d\udcd6 \u270d", "username": "BoopDesy", "public_metrics": {"followers_count": 8302, "following_count": 6878, "tweet_count": 131550, "listed_count": 91}}, {"id": "87226057", "location": "Valencia(Spain)", "verified": false, "name": "Pilar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "pecass78", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 1654, "tweet_count": 152647, "listed_count": 56}}, {"id": "258147541", "location": "EN EL MUNDO", "verified": false, "name": "AVE FENIX", "username": "PILOTOASTRA", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1465, "tweet_count": 8586, "listed_count": 3}}, {"id": "364928656", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Cerd\u00e1n \udbb9\udceb \ud83c\udf08 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "JcsZgz", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1136, "tweet_count": 149062, "listed_count": 22}}, {"id": "927206666654896128", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "filipe", "username": "filipesb07", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 595, "tweet_count": 13610, "listed_count": 0}}, {"id": "1163315657586434049", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9cMii05\ud83d\udc9c", "username": "0511Army", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 154, "tweet_count": 399, "listed_count": 0}}, {"id": "859487405971210242", "location": "btsbrasilon@gmail.com", "verified": false, "name": "BTS Brasil ON \u2728 BBO\u2077", "username": "btsbrasil_on", "public_metrics": {"followers_count": 100167, "following_count": 287, "tweet_count": 64588, "listed_count": 654}}, {"id": "826020469530836993", "location": "Nova Iorque, USA", "verified": false, "name": "\ud83e\udd85", "username": "LZInN22", "public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 2848, "tweet_count": 56739, "listed_count": 1}}, {"id": "1138857921557729280", "verified": false, "name": "No \ud83c\udfae Do \ud83d\ude80\u2122", "username": "22nograu", "public_metrics": {"followers_count": 10587, "following_count": 1464, "tweet_count": 9000, "listed_count": 0}}, {"id": "3919427481", "verified": false, "name": "aniana", "username": "aniana59133508", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 2412, "tweet_count": 107008, "listed_count": 10}}, {"id": "2252778090", "location": "bras\u00edlia", "verified": false, "name": "Evellyn Paola", "username": "evellynpaola", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 240, "tweet_count": 52627, "listed_count": 2}}, {"id": "241156795", "location": "Farroupilha, Brasil", "verified": false, "name": "Miss Garcia-Alvez. \ud83e\udd84 Garvez Is My Religion", "username": "Any_Isoton", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 2165, "tweet_count": 47245, "listed_count": 7}}, {"id": "1028495667935805440", "location": "Brackley", "verified": false, "name": "ana \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udfc1 \u00e9 TETRA", "username": "a10luisa", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 494, "tweet_count": 44539, "listed_count": 4}}, {"id": "1067446695791865857", "location": "Villavicencio, Colombia", "verified": false, "name": "Ali", "username": "AlizonCuestaN", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 382, "tweet_count": 15341, "listed_count": 2}}, {"id": "71932281", "location": "brasil", "verified": false, "name": "Carol", "username": "TrigoBarb", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 215, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}}, {"id": "48813690", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "Rodrigo Bocardi", "username": "rodrigobocardi", "public_metrics": {"followers_count": 511429, "following_count": 134, "tweet_count": 15407, "listed_count": 1233}}, {"id": "1099448755265376262", "location": "Mossor\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "AAAaaaAaaaaAaquis", "username": "aquisgabrielb", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 588, "tweet_count": 4524, "listed_count": 0}}, {"id": "1163643984364920834", "verified": false, "name": "emily", "username": "tobinsdonk", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 245, "tweet_count": 2736, "listed_count": 1}}, {"id": "1115679275032535040", "verified": false, "name": "PoliScience", "username": "PoliScience1", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 268, "tweet_count": 529, "listed_count": 1}}, {"id": "777870166495469568", "location": "Guarulhos, Brasil", "verified": false, "name": "will", "username": "will_0706", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 408, "tweet_count": 10703, "listed_count": 0}}, {"id": "768446061769814016", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Trem do Hype", "username": "tremdohype", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 950, "tweet_count": 8092, "listed_count": 2}}, {"id": "4845264532", "location": "Salamanca, Spain", "verified": false, "name": "Maher", "username": "male31051", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 144, "tweet_count": 10477, "listed_count": 0}}, {"id": "941144531440893952", "location": "Caucaia, Brasil", "verified": false, "name": "ALAN SAVIO\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "username": "AlanSavio_03", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1876, "tweet_count": 294002, "listed_count": 1}}, {"id": "111123176", "verified": true, "name": "Jean Wyllys", "username": "jeanwyllys_real", "public_metrics": {"followers_count": 1031279, "following_count": 1055, "tweet_count": 86552, "listed_count": 2587}}, {"id": "880235580931661824", "verified": false, "name": "daisy \u2661", "username": "daysmileflower", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 495, "tweet_count": 32844, "listed_count": 1}}, {"id": "2822845639", "verified": false, "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "username": "HistoriaNoPaint", "public_metrics": {"followers_count": 295643, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}}, {"id": "783814765185474560", "location": "Worlds' End Inn", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 'FireMaster'", "username": "andrefiremaster", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 136, "tweet_count": 294995, "listed_count": 7}}, {"id": "81891041", "verified": false, "name": "robertril \u2b50", "username": "robertantofaz", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 300, "tweet_count": 54047, "listed_count": 5}}, {"id": "3176101", "verified": false, "name": "Franjota", "username": "Franjota", "public_metrics": {"followers_count": 6371, "following_count": 5155, "tweet_count": 416692, "listed_count": 136}}, {"id": "3165095008", "location": "Bologna, Italia", "verified": false, "name": "Debora Menozzi Ph.D.", "username": "DeboraLhamo", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 109, "tweet_count": 1641, "listed_count": 0}}, {"id": "4869848134", "location": "Uruguai", "verified": false, "name": "Isabella Abad", "username": "isabellaabad1", "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 1622, "tweet_count": 42261, "listed_count": 110}}, {"id": "978370183453700096", "verified": false, "name": "Ayalga|\u2206*\u00a5", "username": "_Ayalgaastur", "public_metrics": {"followers_count": 3475, "following_count": 3380, "tweet_count": 197791, "listed_count": 1}}, {"id": "3410373845", "location": "Merlo, San Luis.", "verified": false, "name": "Camila\ud83c\udf3b", "username": "CamiGaris", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 346, "tweet_count": 3256, "listed_count": 0}}, {"id": "4278526947", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 NANIWEEN \ud83c\udf83", "username": "Danicalderon_", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 367, "tweet_count": 8984, "listed_count": 4}}, {"id": "1519671462", "location": "Miami, Madrid", "verified": false, "name": "Factura de la luz", "username": "SilverPIated", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 324, "tweet_count": 77196, "listed_count": 3}}, {"id": "158059534", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "verified": false, "name": "Maldita Bendita \ud83d\udc51", "username": "UnPonyVolador", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 322, "tweet_count": 38950, "listed_count": 1}}, {"id": "3379830053", "verified": false, "name": "Leonardo Soares", "username": "LeozimSoares93", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 367, "tweet_count": 3887, "listed_count": 0}}, {"id": "311490686", "location": "Guarapari, Brasil", "verified": false, "name": "calv0z", "username": "ozkanalha", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 411, "tweet_count": 27390, "listed_count": 0}}, {"id": "1116426947020587009", "location": "\u00d1emby\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "verified": false, "name": "Blanca Celia Santacruz\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\udc15\ud83d\udc08", "username": "BlancaCeliaSan2", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1381, "tweet_count": 48638, "listed_count": 0}}, {"id": "1138493154750078977", "location": "Central, Paraguay", "verified": false, "name": "Rodrigo", "username": "DrigoElSupremo", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 2277, "tweet_count": 17353, "listed_count": 0}}, {"id": "1067839684431224833", "location": "De Madrid Al Cielo......\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "name": "Li\ud83d\udda4", "username": "Li18773382", "public_metrics": {"followers_count": 3685, "following_count": 4868, "tweet_count": 32152, "listed_count": 4}}, {"id": "4836000705", "location": "Chile", "verified": false, "name": "L.Felizpe", "username": "LFelipeRF", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 541, "tweet_count": 2562, "listed_count": 1}}, {"id": "2317220708", "location": "Rio de janeiro", "verified": false, "name": "George M. \ud83c\udf19", "username": "MeChameDe_G", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 3065, "tweet_count": 95567, "listed_count": 2}}, {"id": "842561384835665920", "location": "palmetto state", "verified": false, "name": "mariah", "username": "judethrone", "public_metrics": {"followers_count": 11242, "following_count": 10344, "tweet_count": 27894, "listed_count": 6}}, {"id": "901656367", "location": "Concepci\u00f3n", "verified": false, "name": "paola.alejandra40", "username": "PAlejandra33", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 303, "tweet_count": 859, "listed_count": 1}}, {"id": "1060957474868678656", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8a\ud835\udc94 \u2661", "username": "Crixxxlane", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 99, "tweet_count": 6956, "listed_count": 0}}, {"id": "633748604", "location": "San Fernando, C\u00e1diz, Spain", "verified": false, "name": "Antonio Orozco Guerrero", "username": "AOrozcoGuerrero", "public_metrics": {"followers_count": 9643, "following_count": 7327, "tweet_count": 181229, "listed_count": 195}}, {"id": "997760371254595585", "verified": false, "name": "El mujik", "username": "AlMujik", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 47, "tweet_count": 2251, "listed_count": 0}}, {"id": "1027244609708150784", "location": "Mx ", "verified": false, "name": "RSL", "username": "RobertoIbai", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 452, "tweet_count": 7908, "listed_count": 0}}, {"id": "817979241962737664", "verified": false, "name": "doubleg", "username": "olasoygg", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 356, "tweet_count": 10519, "listed_count": 2}}, {"id": "2343248955", "verified": false, "name": "flaca Luengo", "username": "luengo_el", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 540, "tweet_count": 73922, "listed_count": 7}}, {"id": "306461234", "verified": false, "name": "irrelevante.", "username": "thommyspain", "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 4936, "tweet_count": 90782, "listed_count": 4}}, {"id": "546903332", "verified": false, "name": "Palmira G\ud83d\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "g_palmira", "public_metrics": {"followers_count": 8674, "following_count": 8230, "tweet_count": 228602, "listed_count": 7}}, {"id": "509309279", "verified": false, "name": "justicia x Santiago y nahuel!", "username": "julitedesco1", "public_metrics": {"followers_count": 3715, "following_count": 4273, "tweet_count": 227347, "listed_count": 24}}, {"id": "186912015", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Cacho Cuervo", "username": "barci_2010", "public_metrics": {"followers_count": 18243, "following_count": 19396, "tweet_count": 212424, "listed_count": 4}}, {"id": "744192938071187457", "verified": false, "name": "Emma Palenzuela", "username": "EmmaSanse", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 4439, "tweet_count": 130753, "listed_count": 43}}, {"id": "4440868995", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "catii\ud83e\udd88", "username": "porcelcati", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 647, "tweet_count": 24608, "listed_count": 1}}, {"id": "2864010544", "location": "M\u00fasico", "verified": false, "name": "T\u00aa", "username": "TomeuAlorda", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 871, "tweet_count": 4840, "listed_count": 1}}, {"id": "367120403", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Dr. Steklovata", "username": "DrSteklovata", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 114, "tweet_count": 30998, "listed_count": 2}}, {"id": "723148820666789889", "location": "Valladolid, Spain", "verified": false, "name": "Cuando miro la luna", "username": "cuandolaluna9", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 996, "tweet_count": 27327, "listed_count": 37}}, {"id": "333580051", "verified": false, "name": "nietzscheana", "username": "NamaNietzs", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 36, "tweet_count": 16388, "listed_count": 62}}, {"id": "988822336190255106", "verified": false, "name": "Mariamor\ud83d\udc9a\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "blancopuro75", "public_metrics": {"followers_count": 4765, "following_count": 5043, "tweet_count": 54209, "listed_count": 2}}, {"id": "620369370", "location": "Elche, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "ivan mateu \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "imateu25", "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 2566, "tweet_count": 23293, "listed_count": 2}}, {"id": "23556241", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Langaria", "username": "langaria", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 964, "tweet_count": 33926, "listed_count": 30}}, {"id": "252329164", "verified": false, "name": "Dangelofutvideo", "username": "6793ndks", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 628, "tweet_count": 17212, "listed_count": 0}}, {"id": "248111578", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Finiyela", "username": "finiyela", "public_metrics": {"followers_count": 3158, "following_count": 696, "tweet_count": 39270, "listed_count": 24}}, {"id": "155988785", "location": "guadalajara", "verified": false, "name": "octavio d la cruz", "username": "tavo_1000", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1863, "tweet_count": 30257, "listed_count": 6}}, {"id": "353319036", "location": "Guadalajara", "verified": false, "name": "Dennise Valdivia", "username": "dennise_chiva", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 537, "tweet_count": 4230, "listed_count": 1}}, {"id": "2183049342", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "esTicogr\u00e1fica", "username": "esTicografica", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 306, "tweet_count": 1135, "listed_count": 0}}, {"id": "950334697", "location": "Murcia", "verified": false, "name": "FortalezaDeLaSoledad", "username": "LaFortalezaSole", "public_metrics": {"followers_count": 10764, "following_count": 147, "tweet_count": 30190, "listed_count": 84}}, {"id": "997411894666366976", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Dr. Perez", "username": "Dr_JuanPe", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 0, "tweet_count": 10698, "listed_count": 0}}, {"id": "972140555386933249", "location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "Esthermor", "username": "Esthermor2", "public_metrics": {"followers_count": 2571, "following_count": 3194, "tweet_count": 59747, "listed_count": 16}}, {"id": "2736049926", "verified": false, "name": "ROCKBUSTERS", "username": "Rockbusterscine", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 70, "tweet_count": 5734, "listed_count": 5}}, {"id": "1139720682462437376", "verified": false, "name": "isacaroline", "username": "isacaro32770296", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 120, "tweet_count": 2109, "listed_count": 0}}, {"id": "16355572", "location": "Hertfordshire ", "verified": false, "name": "Renata Rezende", "username": "rezende", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 650, "tweet_count": 90626, "listed_count": 25}}, {"id": "1037819805674483712", "location": "vila velha, ES", "verified": false, "name": "luana \ud83c\udf1f", "username": "euluanasaldanha", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 341, "tweet_count": 41455, "listed_count": 0}}, {"id": "1108422676517928962", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "CineBuzz", "username": "cinebuzzbr", "public_metrics": {"followers_count": 10944, "following_count": 133, "tweet_count": 28804, "listed_count": 64}}, {"id": "961197229682954240", "location": "Gua\u00edba, Brasil", "verified": false, "name": "Sabrina Machado \ud83d\udd3a", "username": "sabrina_mdos", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 309, "tweet_count": 3548, "listed_count": 0}}, {"id": "968789458974924800", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Antonio Garc\u00eda Garc\u00eda", "username": "JosAnto44998986", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 202, "tweet_count": 2799, "listed_count": 0}}, {"id": "119643163", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "J\u00e9ssica", "username": "jessicabonasser", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 362, "tweet_count": 127272, "listed_count": 3}}, {"id": "831516658091040768", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Leonardo Braz", "username": "leeobraz", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 225, "tweet_count": 8089, "listed_count": 0}}, {"id": "1076530327034781696", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "HomoLudenS", "username": "FilipeKanael2", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 267, "tweet_count": 11337, "listed_count": 0}}, {"id": "1050118459533737990", "verified": false, "name": "Jack \ud83d\udc0d\ud83d\udcaa", "username": "lybrjack", "public_metrics": {"followers_count": 29859, "following_count": 654, "tweet_count": 37391, "listed_count": 73}}, {"id": "1017659077", "verified": false, "name": "Carlos", "username": "ccvf1959", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 116, "tweet_count": 2728, "listed_count": 0}}, {"id": "284693795", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "PatoLabarcaC", "username": "esceptico_total", "public_metrics": {"followers_count": 9326, "following_count": 9071, "tweet_count": 141538, "listed_count": 15}}, {"id": "838451257", "verified": false, "name": "Vincenzo Pugliesi", "username": "VincenPugliesi", "public_metrics": {"followers_count": 2743, "following_count": 4958, "tweet_count": 57524, "listed_count": 1}}, {"id": "1002354289522761728", "location": "Gotham City", "verified": false, "name": "\ud83e\udde8 JOKER \ud83e\udde8", "username": "jok_ase", "public_metrics": {"followers_count": 20767, "following_count": 4728, "tweet_count": 36457, "listed_count": 1}}, {"id": "916323840304861185", "location": "El far west. Espa\u00f1a.", "verified": false, "name": "Ms. Koo Jones", "username": "jones_koo", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1379, "tweet_count": 84623, "listed_count": 0}}, {"id": "54175833", "location": "Paris, IL", "verified": false, "name": "afrvet", "username": "afrvet", "public_metrics": {"followers_count": 3685, "following_count": 2338, "tweet_count": 274014, "listed_count": 23}}, {"id": "714519630262452225", "location": "In 4:20", "verified": false, "name": "Oniraaa", "username": "Irene20003", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 143, "tweet_count": 7889, "listed_count": 3}}, {"id": "261624996", "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "verified": false, "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "username": "Fem_Shepard_", "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}}, {"id": "824426344406773760", "location": "#44#31", "verified": false, "name": "Ali | team black", "username": "aliceportoo", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 364, "tweet_count": 47011, "listed_count": 2}}, {"id": "1905799333", "location": "sm gg 1d", "verified": false, "name": "\u0442\u00e9", "username": "emptyhouisz", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 741, "tweet_count": 63936, "listed_count": 27}}, {"id": "272432400", "verified": false, "name": "Paulo Ribeiro", "username": "PauloKRibeiro", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 103, "tweet_count": 1210, "listed_count": 0}}, {"id": "2670726740", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "verified": true, "name": "Lula 13", "username": "LulaOficial", "public_metrics": {"followers_count": 5047956, "following_count": 2818, "tweet_count": 27978, "listed_count": 4239}}, {"id": "1339939880", "verified": false, "name": "Lety", "username": "leety133", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 690, "tweet_count": 42067, "listed_count": 2}}, {"id": "3874720103", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "marina", "username": "eumarina73", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 207, "tweet_count": 118621, "listed_count": 0}}, {"id": "954925006110318592", "location": "Jardim Corumb\u00e1, Nova Igua\u00e7u", "verified": false, "name": "Xablau \ud83e\udd66", "username": "MenorXablau", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 0, "tweet_count": 12644, "listed_count": 0}}, {"id": "2793194057", "verified": false, "name": "H\u00ebnriq\u0173e", "username": "brenin_tr", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 938, "tweet_count": 15210, "listed_count": 2}}, {"id": "114201018", "location": "\u00dcT: 10.0674001,-69.3145682", "verified": false, "name": "mario garc\u00eda", "username": "mariosgarcia", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 2942, "tweet_count": 89983, "listed_count": 4}}, {"id": "3382851855", "verified": false, "name": "Patricia", "username": "solanopatri1", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 345, "tweet_count": 40961, "listed_count": 2}}, {"id": "1391061176", "verified": false, "name": "Alvaro Valencia", "username": "AlvaroJValencia", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 674, "tweet_count": 3590, "listed_count": 14}}, {"id": "218327603", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Felipe Almeida", "username": "OfelipeRJ", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 307, "tweet_count": 12262, "listed_count": 1}}, {"id": "978421461500211201", "verified": false, "name": "raven/blue winters LOKI SPOILERS\u267f", "username": "rayinlonderland", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1282, "tweet_count": 37727, "listed_count": 0}}, {"id": "1142339720", "location": "Planeta Tierra", "verified": false, "name": "Manuel Alberto", "username": "salvador5630", "public_metrics": {"followers_count": 4349, "following_count": 4287, "tweet_count": 207807, "listed_count": 2}}, {"id": "961793617693114370", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "verified": false, "name": "FLORI", "username": "Dianaal90514448", "public_metrics": {"followers_count": 4425, "following_count": 4634, "tweet_count": 41388, "listed_count": 4}}, {"id": "979407098982338560", "location": "Tatooine ", "verified": false, "name": "Bea Skywalker Atreides\u2074\u2074", "username": "groguisaking", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 4994, "tweet_count": 32827, "listed_count": 0}}, {"id": "2791953405", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Legal Cyborg \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u269c\ufe0f\ud83c\udd93\u2696\ufe0f\u2663\ufe0f", "username": "guzlomi", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1516, "tweet_count": 489034, "listed_count": 102}}, {"id": "1112411401430151170", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "verified": false, "name": "Beatriz", "username": "biajapa016", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 210, "tweet_count": 8276, "listed_count": 1}}, {"id": "1149863150403145728", "verified": false, "name": "Laura \u2661", "username": "Laurablr_", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 16, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}}, {"id": "929153130058715137", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "\u26d3 \ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcfe\ud835\udcf5 \u26d3", "username": "andrul_juset", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 38, "tweet_count": 5497, "listed_count": 0}}, {"id": "104224708", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "Sergio Valdivia V.", "username": "servalver", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 157, "tweet_count": 649, "listed_count": 0}}, {"id": "200348577", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Centro Toxicol\u00f3gico", "username": "cituc", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}}, {"id": "1001562055", "location": "Liberland", "verified": false, "name": "Libertarian Henry", "username": "LibPorcupine", "public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 891, "tweet_count": 51883, "listed_count": 42}}, {"id": "903751980597817344", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Vick faz o L e Vota 13 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Harmo21Day", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 4497, "tweet_count": 425983, "listed_count": 1}}, {"id": "1141178960438599683", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "verified": false, "name": "G-ro", "username": "sotelo_geronimo", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 101, "tweet_count": 2843, "listed_count": 0}}, {"id": "3102686607", "verified": false, "name": "whatever \u2122", "username": "cabellojaguar27", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 2464, "tweet_count": 11295, "listed_count": 0}}, {"id": "1086028259173822464", "verified": false, "name": "thiago", "username": "selenazrare", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 1156, "tweet_count": 3992, "listed_count": 14}}, {"id": "461337268", "location": "Rosario", "verified": false, "name": "informacion real de jere central", "username": "kkkegel", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 213, "tweet_count": 87291, "listed_count": 10}}, {"id": "1161130872378028032", "verified": false, "name": "Rodrigo Kondo", "username": "El_Ropopis", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 123, "tweet_count": 1355, "listed_count": 0}}, {"id": "1442534636", "verified": false, "name": "ana u.u", "username": "anagxllegos", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 938, "tweet_count": 26320, "listed_count": 1}}, {"id": "1209987972", "location": "Boedo, Latinoamerica ", "verified": false, "name": "Pablito", "username": "TodoslosPablos", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1521, "tweet_count": 9563, "listed_count": 0}}, {"id": "78214840", "verified": true, "name": "Poltrona Nerd", "username": "PoltronaNerd", "public_metrics": {"followers_count": 35576, "following_count": 869, "tweet_count": 67765, "listed_count": 0}}, {"id": "1114934629751033857", "location": "Terra Prometida \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "verified": false, "name": "PARQUE PAZ \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "criadoparquepaz", "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 410, "tweet_count": 2586, "listed_count": 0}}, {"id": "1006253659267719169", "location": "Marseille, France", "verified": false, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd9e\ud835\udd98\ud83d\udc09", "username": "dilxr4", "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 3270, "tweet_count": 19540, "listed_count": 3}}, {"id": "2745384233", "location": "Agartha (Montpellier)", "verified": false, "name": "\u039b\u03bf\u03c5\u03b4\u03bf\u03b2\u03af\u03ba\u03bf\u03c2 s/o \ud83d\udc94", "username": "jlvalaw", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 503, "tweet_count": 107935, "listed_count": 5}}, {"id": "2264871577", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Camo\ud83d\udc8b", "username": "kindagasa", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 63, "tweet_count": 2630, "listed_count": 0}}, {"id": "953122512199651328", "verified": false, "name": "agustina", "username": "agustinakraus", "public_metrics": {"followers_count": 8192, "following_count": 293, "tweet_count": 15259, "listed_count": 7}}, {"id": "506387757", "location": "l'isola che non c'\u00e8", "verified": false, "name": "Anonima Friulana incompresa \ud83d\udd95\ud83c\udffc", "username": "squopellediluna", "public_metrics": {"followers_count": 5565, "following_count": 2436, "tweet_count": 240172, "listed_count": 59}}, {"id": "282155394", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}}, {"id": "338785219", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Cecilia Chac\u00f3n", "username": "chechechacon", "public_metrics": {"followers_count": 116137, "following_count": 414, "tweet_count": 10965, "listed_count": 303}}, {"id": "1054801468421750785", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "Matjeus", "username": "arrondas", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 672, "tweet_count": 8748, "listed_count": 0}}, {"id": "3231710776", "verified": false, "name": "Adriblack", "username": "AAdriblack", "public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 3248, "tweet_count": 24255, "listed_count": 1}}, {"id": "7751462", "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "verified": true, "name": "PAPELPOP", "username": "papelpop", "public_metrics": {"followers_count": 440009, "following_count": 1603, "tweet_count": 90708, "listed_count": 1384}}, {"id": "2159724481", "location": "Argentina #RIVERPLATE \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f", "verified": false, "name": "Graciela", "username": "frauleinmaria", "public_metrics": {"followers_count": 4260, "following_count": 3860, "tweet_count": 118063, "listed_count": 9}}, {"id": "2927310162", "verified": false, "name": "Jose Luis Fernandez ", "username": "doctorjlfc", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 128, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}}, {"id": "3313603574", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Luciano L\u00f3pez Flores", "username": "lucianolopez27", "public_metrics": {"followers_count": 88330, "following_count": 1385, "tweet_count": 21889, "listed_count": 130}}, {"id": "779345912430792704", "verified": false, "name": "Tolalola", "username": "Tolalolaarg", "public_metrics": {"followers_count": 7454, "following_count": 8070, "tweet_count": 309839, "listed_count": 23}}, {"id": "2263398806", "verified": false, "name": "Mary \ud83e\udd8b", "username": "MermaidOfSmile", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 2773, "tweet_count": 39108, "listed_count": 2}}, {"id": "1081678464548257793", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Steise Defanie", "username": "deisestefanie", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 230, "tweet_count": 12236, "listed_count": 0}}, {"id": "1142265223811874816", "location": "Tapera, Brasil", "verified": false, "name": "Barangurte LULA L\u00c1 BRILHA UMA PICANHA E CERVEJA", "username": "Barangurte_", "public_metrics": {"followers_count": 5741, "following_count": 1378, "tweet_count": 105416, "listed_count": 23}}, {"id": "1151493805654364160", "verified": false, "name": "CalibreQuotes", "username": "CalibreQuotes", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 4, "tweet_count": 3730, "listed_count": 0}}, {"id": "1178213233", "location": "Castille-La Mancha, Spain", "verified": false, "name": "aire", "username": "aire888", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 500, "tweet_count": 4379, "listed_count": 1}}, {"id": "2828897977", "verified": false, "name": "j\u2600rge lat... Pataleando, pero JUNTOS!!!", "username": "Jorgelat448", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1081, "tweet_count": 105246, "listed_count": 0}}, {"id": "1042302421", "location": "she/her", "verified": false, "name": "mands", "username": "y0urheroine", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 924, "tweet_count": 82642, "listed_count": 24}}, {"id": "1639329786", "location": "volta redonda", "verified": false, "name": "senhor do tempo", "username": "callme_nate", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1220, "tweet_count": 118611, "listed_count": 1}}, {"id": "195464886", "location": "Pawnee, IN", "verified": false, "name": "G\u00f3tica Technicolor", "username": "GirassolAoLuar", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 804, "tweet_count": 134358, "listed_count": 2}}, {"id": "817531466", "location": "En alg\u00fan lugar de la mancha...", "verified": false, "name": "Daniel Agudelo", "username": "dhas0879", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1316, "tweet_count": 86495, "listed_count": 0}}, {"id": "77754383", "location": "United Kingdom", "verified": false, "name": "Klaus\u2757\ufe0f", "username": "Claudio_1ndr2s", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 1296, "tweet_count": 47430, "listed_count": 10}}, {"id": "3246575662", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": true, "name": "Diego Ib\u00e1\u00f1ez", "username": "diego_ibanezc", "public_metrics": {"followers_count": 61532, "following_count": 1929, "tweet_count": 9332, "listed_count": 164}}, {"id": "49860931", "location": "York, England", "verified": false, "name": "Carlos Balmaceda", "username": "Cfbalmaceda", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 2276, "tweet_count": 7713, "listed_count": 11}}, {"id": "254146551", "location": "General Roca, Argentina", "verified": false, "name": "Lucho Grande \ud83e\udd81", "username": "luchog33", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 448, "tweet_count": 17923, "listed_count": 1}}, {"id": "35415764", "verified": false, "name": "Alejandro Rosenfeld", "username": "alerosenfeld", "public_metrics": {"followers_count": 13887, "following_count": 1356, "tweet_count": 215282, "listed_count": 99}}, {"id": "229439537", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Marita", "username": "marita_1996", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 2268, "tweet_count": 186054, "listed_count": 1}}, {"id": "301101411", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Basta", "username": "85paiscebolla", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 2052, "tweet_count": 94003, "listed_count": 0}}, {"id": "924420023002763264", "verified": false, "name": "Wilfredo Sosa", "username": "WilfredoSosa8", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 77, "tweet_count": 25051, "listed_count": 0}}, {"id": "408895602", "location": "Manaus-Am", "verified": false, "name": "princesa de Ratanab\u00e1", "username": "yoloflaca", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 851, "tweet_count": 17938, "listed_count": 0}}, {"id": "796356756", "location": "Floresta Amaz\u00f4nica", "verified": false, "name": "brunno e.", "username": "brunnoeigon", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 781, "tweet_count": 80917, "listed_count": 5}}, {"id": "1608507546", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Caldas", "username": "deadstrokepoold", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1298, "tweet_count": 20437, "listed_count": 0}}, {"id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "verified": false, "name": "DCVERSO", "username": "DCverso1", "public_metrics": {"followers_count": 39759, "following_count": 1066, "tweet_count": 47926, "listed_count": 94}}, {"id": "244359270", "verified": false, "name": "Marycris310 La grieta no son personas, son valores", "username": "marycris310", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1703, "tweet_count": 18122, "listed_count": 0}}, {"id": "172976690", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Beto Hanalfa", "username": "hanalfabeto", "public_metrics": {"followers_count": 152439, "following_count": 8646, "tweet_count": 64462, "listed_count": 212}}, {"id": "1592186233", "verified": false, "name": "Ximena Sanchez", "username": "Xsanchezga", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 366, "tweet_count": 31440, "listed_count": 3}}, {"id": "103957783", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Rocker\u00edsima\ud83d\ude0d", "username": "CarolinCacao777", "public_metrics": {"followers_count": 6586, "following_count": 4834, "tweet_count": 62077, "listed_count": 5}}, {"id": "376917716", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Pedro Martin-Ondarza", "username": "pmartinondarza", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 900, "tweet_count": 8779, "listed_count": 1}}, {"id": "925074890381766656", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Coisa de Cinema", "username": "coisadecinemabr", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 526, "tweet_count": 2953, "listed_count": 0}}, {"id": "499203437", "location": "ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "BASURAS PROGRES", "username": "BASURAPROGRE", "public_metrics": {"followers_count": 5030, "following_count": 4918, "tweet_count": 28039, "listed_count": 22}}, {"id": "996228128740605952", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaMarkus Prime\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc4d vs \ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83d\udca9", "username": "MarcoAn52322760", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 365, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}}, {"id": "11671432", "location": "Lima- Peru", "verified": false, "name": "Horacio Benavides", "username": "chome", "public_metrics": {"followers_count": 4474, "following_count": 3592, "tweet_count": 88804, "listed_count": 32}}, {"id": "2376416708", "location": "ela/dela", "verified": false, "name": "bichinho inflavio", "username": "wybobaoborn", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 382, "tweet_count": 24558, "listed_count": 0}}, {"id": "1119993918857392128", "location": "queimando no inferno", "verified": false, "name": "||-// d\u03b1k\u03b1\u0142\u0142i\u03b1 (\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd8d) \u096a", "username": "jullydak", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 602, "tweet_count": 10142, "listed_count": 0}}, {"id": "1278563706", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "A N A B E A T R I Z", "username": "anabeatrizsoe", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 145, "tweet_count": 11548, "listed_count": 2}}, {"id": "292877721", "location": "Paraty, Brasil", "verified": false, "name": "Rodrigo Rodrigues", "username": "rodrirodrigues_", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 776, "tweet_count": 32405, "listed_count": 1}}, {"id": "381074052", "verified": false, "name": "\ud835\ude48\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude56", "username": "juanaazurduy_", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 741, "tweet_count": 50996, "listed_count": 1}}, {"id": "1279751490", "verified": false, "name": "amado nervios", "username": "yonlente", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 434, "tweet_count": 124509, "listed_count": 9}}, {"id": "870449053787721730", "verified": false, "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"id": "92427359", "location": "Guacamayaland", "verified": false, "name": "Lui Piernas Cortas", "username": "LuisLayer", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 667, "tweet_count": 35970, "listed_count": 12}}, {"id": "2978012766", "location": "Fatu Hiva", "verified": false, "name": "Miguel CT", "username": "miguelsingapore", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 434, "tweet_count": 17122, "listed_count": 23}}, {"id": "997489027946287104", "verified": false, "name": "Susana Abran", "username": "AbranSusana", "public_metrics": {"followers_count": 3732, "following_count": 4469, "tweet_count": 128023, "listed_count": 2}}, {"id": "965774138756476928", "location": "Cambrils, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "irenecolmenero", "username": "irenecolmenero1", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 178, "tweet_count": 2133, "listed_count": 2}}, {"id": "895383048128212993", "verified": false, "name": "S E R G I O \ud83e\udd76\ud83e\udd76", "username": "seergiognz_", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 299, "tweet_count": 462, "listed_count": 0}}, {"id": "1049436087599411200", "verified": false, "name": "Ennayad", "username": "beemprincesa", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 599, "tweet_count": 32178, "listed_count": 1}}, {"id": "371324597", "location": "Third rock from the sun.", "verified": false, "name": "Pa'l arrastre", "username": "Paelarrastre", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 4998, "tweet_count": 565924, "listed_count": 127}}, {"id": "512321775", "location": "C.A.B.A. Argentina.", "verified": false, "name": "Wonder Woman", "username": "SuperMujer2009", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1299, "tweet_count": 15686, "listed_count": 5}}, {"id": "857361477543616512", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "M A R I A", "username": "mariamarccelino", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 108, "tweet_count": 18070, "listed_count": 0}}, {"id": "898641578230767616", "verified": false, "name": "Havi de Calcinha", "username": "Havieu", "public_metrics": {"followers_count": 3988, "following_count": 3322, "tweet_count": 47651, "listed_count": 16}}, {"id": "796075852043784192", "verified": false, "name": "Marcos", "username": "mofy2015", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 297, "tweet_count": 22142, "listed_count": 0}}, {"id": "37225515", "verified": false, "name": "\u0411\u0430\u043d\u043a\u043e\u043c\u0451\u0442", "username": "bankomet", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 333, "tweet_count": 451192, "listed_count": 32}}, {"id": "715534475128602624", "location": "Nazar\u00e9, Portugal", "verified": false, "name": "jess\u26a1\ufe0f", "username": "worldayrol", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 2556, "tweet_count": 147161, "listed_count": 9}}, {"id": "1027333602298802183", "location": "\u200f\u200e\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "verified": false, "name": "jess", "username": "duavibezs", "public_metrics": {"followers_count": 5316, "following_count": 4055, "tweet_count": 77225, "listed_count": 29}}, {"id": "2474218226", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Nachito", "username": "P4ym0NN", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 103, "tweet_count": 8459, "listed_count": 2}}, {"id": "2335925558", "verified": false, "name": "lucas", "username": "lucasf_defe", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 105, "tweet_count": 12293, "listed_count": 0}}, {"id": "737100050837458944", "location": "Z\u00e1rate, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a@mikaCFK \u270c\ud83d\udce3FF", "username": "micaelaCarlesFF", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 2289, "tweet_count": 14385, "listed_count": 6}}, {"id": "1082714530512281605", "location": "Jeric\u00f3", "verified": false, "name": "Pedro Drell", "username": "DrellPedro", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 2054, "tweet_count": 73724, "listed_count": 0}}, {"id": "1316546100", "location": "\ud83d\udd14 ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES", "verified": false, "name": "Cabana do Leitor", "username": "CabanaDoLeitor", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 834, "tweet_count": 26036, "listed_count": 14}}, {"id": "1147254114692321281", "verified": false, "name": "El Peter", "username": "ElPeter64415550", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 25, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}}, {"id": "43115590", "location": "M\u00e9xico D.F.", "verified": true, "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "username": "fernandeznorona", "public_metrics": {"followers_count": 441655, "following_count": 1105, "tweet_count": 153738, "listed_count": 2373}}, {"id": "1017424454522155009", "verified": false, "name": "J\u00f4J\u00f4 dus poni", "username": "AnimeSeu", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 121, "tweet_count": 23158, "listed_count": 3}}, {"id": "4573039876", "location": "Santu\u00e1rio de Athena", "verified": false, "name": "\u264a\ufe0fs\u03b1g\u03b1 g\u0454\u043ci\u0e17i\u264a\ufe0f", "username": "AresMythology", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 320, "tweet_count": 9794, "listed_count": 0}}, {"id": "2855945878", "location": "Irlanda do Norte, Reino Unido", "verified": false, "name": "Shopia", "username": "lean_sidhe", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 521, "tweet_count": 21708, "listed_count": 0}}, {"id": "897212857770811396", "location": "Canela, Brasil", "verified": false, "name": "Marcelo Almeida", "username": "MarceloEDebora2", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 265, "tweet_count": 334, "listed_count": 0}}, {"id": "608292779", "verified": false, "name": "Diego Torbes", "username": "DiegoTorbesBage", "public_metrics": {"followers_count": 15900, "following_count": 5144, "tweet_count": 33293, "listed_count": 42}}, {"id": "2408743312", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "titibal", "username": "titibal", "public_metrics": {"followers_count": 6514, "following_count": 6341, "tweet_count": 52060, "listed_count": 0}}, {"id": "2941031794", "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "baucomicshop", "username": "baudegibi", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 32, "tweet_count": 4451, "listed_count": 1}}, {"id": "227823792", "location": "Po\u00e1-Sp", "verified": false, "name": "Felipe Ferraz", "username": "ferby_ferraz", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1921, "tweet_count": 16162, "listed_count": 11}}, {"id": "1610587856", "location": "Brusque, Brasil", "verified": false, "name": "Jhonatan", "username": "jhonsatan", "public_metrics": {"followers_count": 3079, "following_count": 2095, "tweet_count": 29277, "listed_count": 6}}, {"id": "2524170141", "verified": false, "name": "juani rubido", "username": "FeJrrf", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 288, "tweet_count": 39311, "listed_count": 20}}, {"id": "3723551909", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Un tal C\u00e1mpora.", "username": "DankJanou", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1775, "tweet_count": 56252, "listed_count": 2}}, {"id": "108734307", "location": "Algun Lugar de Venezuela", "verified": false, "name": "Ali Perez", "username": "ali937", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 716, "tweet_count": 4786, "listed_count": 5}}, {"id": "1099818233073487872", "location": "Perusalen", "verified": false, "name": "Rod Pierre", "username": "RodPierre5", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 399, "tweet_count": 9675, "listed_count": 0}}, {"id": "140506376", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Gaspar52", "username": "Gaspar52", "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 2062, "tweet_count": 97097, "listed_count": 0}}, {"id": "794227308907229185", "location": "Pittsburgh, PA", "verified": false, "name": "El Choripan", "username": "VochoPerron", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 2106, "tweet_count": 20451, "listed_count": 0}}, {"id": "778601476587302912", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Tatianotzin Oficial \ud83e\udd66", "username": "tatianotzin", "public_metrics": {"followers_count": 37836, "following_count": 6301, "tweet_count": 143778, "listed_count": 63}}, {"id": "2394566824", "location": "Elche, Comunidad Valenciana", "verified": false, "name": "VOX Elche", "username": "vox_elche", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 795, "tweet_count": 8062, "listed_count": 21}}, {"id": "374107296", "verified": false, "name": "MCarmen Zavaleta", "username": "CarmenZavaleta1", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 959, "tweet_count": 104285, "listed_count": 5}}, {"id": "923957655927967750", "location": "C\u00facuta, Colombia", "verified": false, "name": "Jhon Jairo", "username": "jairomendoza997", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 405, "tweet_count": 2131, "listed_count": 0}}, {"id": "44888444", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "ROSANE #PTNuncaMais #Luladrao sim", "username": "roluli", "public_metrics": {"followers_count": 4561, "following_count": 4993, "tweet_count": 67666, "listed_count": 7}}, {"id": "961364770602536960", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "13\u2b50\ufe0f", "username": "dan_sadx", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 580, "tweet_count": 33705, "listed_count": 0}}, {"id": "1039152786846478337", "location": "Modena, Emilia Romagna", "verified": false, "name": "Federico Melideo", "username": "FedericoMelide1", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 896, "tweet_count": 722, "listed_count": 3}}, {"id": "2762840061", "location": "Italia", "verified": true, "name": "Maurizio Pistocchi", "username": "pisto_gol", "public_metrics": {"followers_count": 185337, "following_count": 685, "tweet_count": 88920, "listed_count": 501}}, {"id": "2200412632", "location": "Putaendo, Chile", "verified": false, "name": "\ud83d\udc09\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Rodolfo Xoliz \ud83c\udf04\ud83c\udf39\ud83c\udf83\ud83c\udf33", "username": "rodolfoxoliz", "public_metrics": {"followers_count": 4151, "following_count": 1679, "tweet_count": 1396438, "listed_count": 78}}, {"id": "92574042", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Caro \ud83c\udf32 C.", "username": "carolinapinoc", "public_metrics": {"followers_count": 35830, "following_count": 13671, "tweet_count": 254488, "listed_count": 139}}, {"id": "400863081", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Pako Varela\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "twitandshot", "public_metrics": {"followers_count": 3865, "following_count": 4391, "tweet_count": 16807, "listed_count": 36}}, {"id": "3524585782", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Bernardo\u0141uiz", "username": "bernardoluiz16", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 173, "tweet_count": 1498, "listed_count": 0}}, {"id": "4861566572", "verified": false, "name": "\u03bc \u03bc", "username": "mxmilm", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 259, "tweet_count": 10684, "listed_count": 0}}, {"id": "3196510455", "location": "Saara do Vale do A\u00e7o/MG", "verified": false, "name": "\ud83c\udfac\ud83d\udc13 M\u00e6theusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfac", "username": "MFellipeDias", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 3607, "tweet_count": 41409, "listed_count": 2}}, {"id": "1023993660189429760", "verified": false, "name": "Unknown Player", "username": "9bEG73I8zL4sbrZ", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 108, "tweet_count": 1577, "listed_count": 0}}, {"id": "499943274", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "nicole\u26a2\u02ac", "username": "nicsm516", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 3301, "tweet_count": 77731, "listed_count": 29}}, {"id": "1042571329994612736", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "The Feminist Patronum", "username": "tfeministp", "public_metrics": {"followers_count": 24467, "following_count": 721, "tweet_count": 26831, "listed_count": 59}}, {"id": "500867859", "verified": false, "name": "Carlos JD", "username": "carjdiaz90", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 113, "tweet_count": 7008, "listed_count": 4}}, {"id": "974190350", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "CamarenaJenny", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46479, "listed_count": 4}}, {"id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}}, {"id": "234139776", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "ki$in babyyy", "username": "kidollarsin", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 165, "tweet_count": 76975, "listed_count": 15}}, {"id": "87267011", "location": "+55 21 IRJ", "verified": false, "name": "moni \ud83d\udea9", "username": "moniquvv", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 316, "tweet_count": 71928, "listed_count": 6}}, {"id": "1068967435498328066", "location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "Stefano #IoVotoSi", "username": "Stefano47510568", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1897, "tweet_count": 129207, "listed_count": 3}}, {"id": "332885533", "location": "Italia", "verified": false, "name": "MC79", "username": "Virus1979C", "public_metrics": {"followers_count": 20350, "following_count": 1228, "tweet_count": 462902, "listed_count": 245}}, {"id": "1127450812366639104", "verified": false, "name": "Eloiza", "username": "emarcelinoo", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 210, "tweet_count": 13696, "listed_count": 0}}, {"id": "993814629515186177", "verified": false, "name": "Replic\u00e1rio", "username": "oreplicario", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 181, "tweet_count": 88708, "listed_count": 1}}, {"id": "436762058", "verified": false, "name": "javier pellitero", "username": "javierpellitero", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 340, "tweet_count": 36982, "listed_count": 30}}, {"id": "737141910771503105", "location": "Hawkins. ( #Fake ).", "verified": false, "name": "* \ud835\udc79\ud835\udc68\ud835\udc7d\ud835\udc6c\ud835\udc75.", "username": "MissMalevxlent", "public_metrics": {"followers_count": 3181, "following_count": 2627, "tweet_count": 113466, "listed_count": 27}}, {"id": "3031322596", "verified": false, "name": "AnitaDinamita", "username": "avrilnavidad", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 331, "tweet_count": 93691, "listed_count": 10}}, {"id": "928318339", "location": "MEXICO", "verified": false, "name": "Dr Grave", "username": "Drgrave", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 466, "tweet_count": 1999, "listed_count": 10}}, {"id": "2448123740", "location": "Hacia el vac\u00edo. ", "verified": false, "name": "ELRETWITEADOR\u2122\u2623\ufe0f", "username": "extratofitus", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 4999, "tweet_count": 177054, "listed_count": 1}}, {"id": "753406733117165568", "location": "\u22c6.\u02da\ud83d\ude80\uff61\u207a.", "verified": false, "name": "\u043ciguels\u00b9\u00b2\u2077", "username": "softberryg", "public_metrics": {"followers_count": 8339, "following_count": 7688, "tweet_count": 90173, "listed_count": 19}}, {"id": "3290053251", "verified": false, "name": "Ines - del 38%\ud83d\udc08\ud83d\udc3e\ud83d\udc36\ud83c\udf32\u2764\ufe0f", "username": "mannedesign", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 2544, "tweet_count": 128441, "listed_count": 10}}, {"id": "1163838042500739075", "verified": false, "name": "Toro", "username": "Toro78339839", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 7, "tweet_count": 1086, "listed_count": 0}}, {"id": "717837997266313216", "verified": false, "name": "Georgina Valenzuela", "username": "gcvvega", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 1768, "tweet_count": 299237, "listed_count": 2}}, {"id": "799072597996670976", "location": "Berazategui, Argentina", "verified": false, "name": "Eiluuu", "username": "M_Eileennn", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 455, "tweet_count": 30476, "listed_count": 0}}, {"id": "1695246187", "verified": false, "name": "Hide on Zona sur", "username": "tellaaa00", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 528, "tweet_count": 11793, "listed_count": 3}}, {"id": "1433865816", "verified": false, "name": "ellie \u2661", "username": "fckuellen", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 1511, "tweet_count": 76116, "listed_count": 8}}, {"id": "3979783563", "location": "Espanha", "verified": false, "name": "Yo misma", "username": "Yomisma22222222", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 71, "tweet_count": 1646, "listed_count": 0}}, {"id": "67460828", "location": "S\u00e3o Paulo / Brasil", "verified": false, "name": "Faust\u00e3o is love", "username": "flavioras", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 633, "tweet_count": 7195, "listed_count": 0}}, {"id": "2610581527", "location": "\u2600\ufe0f\u264d\ud83c\udf1f\u2650\ud83c\udf15\u2648", "verified": false, "name": "\ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa\ud83c\udf2a\ufe0fUNDERWATER SOTY\ud83c\udf2a\ufe0f\ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa", "username": "AStarIsAidan", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1252, "tweet_count": 485870, "listed_count": 2}}, {"id": "987546845852422144", "verified": false, "name": "Portal Famosos | PFBR", "username": "oficialPFBR", "public_metrics": {"followers_count": 14345, "following_count": 814, "tweet_count": 30105, "listed_count": 45}}, {"id": "738884997722083328", "location": "23.11.18 & 26.05.19\u2728 ", "verified": false, "name": "sarah", "username": "Iightaetae", "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 7313, "tweet_count": 62319, "listed_count": 13}}, {"id": "102866484", "location": "M\u00e9xico DF", "verified": false, "name": "Alan Moreno", "username": "moreno_alan", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1154, "tweet_count": 5497, "listed_count": 1}}, {"id": "304958799", "location": "K\u00f6apen Burg", "verified": false, "name": "Irving Gatell", "username": "IrvingGatell", "public_metrics": {"followers_count": 278088, "following_count": 1158, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}}, {"id": "811299957772812288", "verified": false, "name": "Comicslat", "username": "comicslat_web", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 25, "tweet_count": 9487, "listed_count": 1}}, {"id": "54434320", "location": "District of Columbia, USA", "verified": false, "name": "Daniel Cajazeiro \ud83d\udc7b", "username": "DaniCajaz", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 223, "tweet_count": 9837, "listed_count": 4}}, {"id": "109424506", "location": "Belo Horizonte", "verified": false, "name": "Rede 98", "username": "Rede98Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 577706, "following_count": 27, "tweet_count": 81301, "listed_count": 676}}, {"id": "946864167461539841", "location": "062", "verified": false, "name": "t\u00f4 aziada", "username": "gegezinha_2002", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 476, "tweet_count": 12460, "listed_count": 0}}, {"id": "804418588148760576", "location": "Santa Maria da Feira, Portugal", "verified": false, "name": "Rui Filipe", "username": "Ruii_f", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 833, "tweet_count": 27281, "listed_count": 0}}, {"id": "286757759", "location": "ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "JESUS SANCHEZ", "username": "VALITORESA", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 830, "tweet_count": 3709, "listed_count": 0}}, {"id": "923324932322398210", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "maju", "username": "mcarxneiro", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 364, "tweet_count": 35110, "listed_count": 6}}, {"id": "196407327", "verified": false, "name": "pablocutrupi \u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "username": "pablocutrupi", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 284, "tweet_count": 964, "listed_count": 0}}, {"id": "1684855196", "location": "Avellaneda, Argentina", "verified": true, "name": "Flavio Azzaro", "username": "FlavioAzzaro", "public_metrics": {"followers_count": 177510, "following_count": 573, "tweet_count": 36238, "listed_count": 286}}, {"id": "728821927889014784", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Rafaela Braga", "username": "_rafaelabraga", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 630, "tweet_count": 20894, "listed_count": 2}}, {"id": "958217675871866881", "location": "musicas e redes sociais abaixo", "verified": false, "name": "lalalaura", "username": "lauraquecanta", "public_metrics": {"followers_count": 8291, "following_count": 4052, "tweet_count": 35044, "listed_count": 10}}, {"id": "899961482817011712", "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Hrothgar Skjoldung", "username": "Roth_Skjo", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1000, "tweet_count": 11642, "listed_count": 0}}, {"id": "1079488472136716293", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "username": "AtlantidaDCita", "public_metrics": {"followers_count": 7832, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 49}}, {"id": "1149123615742451715", "location": "Montevideu, Uruguai", "verified": false, "name": "YamanduM", "username": "YamanduM", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 193, "tweet_count": 14012, "listed_count": 0}}, {"id": "10012122", "location": "Londres, Inglaterra.", "verified": true, "name": "BBC News Mundo", "username": "bbcmundo", "public_metrics": {"followers_count": 4988584, "following_count": 438, "tweet_count": 424679, "listed_count": 23012}}, {"id": "169652722", "location": "ch", "verified": false, "name": "comrade aemond \ud83d\udc9a\ud83d\udfe2\ud83d\udc3a", "username": "nightozphere", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 421, "tweet_count": 76481, "listed_count": 13}}, {"id": "832727841099784192", "verified": false, "name": "P.A", "username": "vieira15pa", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 155, "tweet_count": 1717, "listed_count": 0}}, {"id": "1027644256217911297", "location": "minas gerais", "verified": false, "name": "marcos (conta reserva)", "username": "eumarcos__", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 263, "tweet_count": 16791, "listed_count": 0}}, {"id": "1003799633519407110", "verified": false, "name": "JEQ\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "jorgeenquintero", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 210, "tweet_count": 161998, "listed_count": 0}}, {"id": "1151907239411761153", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "RodrigoSpode", "username": "RodrigoSpode", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 96, "tweet_count": 7227, "listed_count": 1}}, {"id": "2764899920", "location": "LA RIOJA - ARGENTINA", "verified": false, "name": "Alejandro Gallo OK", "username": "AleGalloOK", "public_metrics": {"followers_count": 4805, "following_count": 5294, "tweet_count": 12929, "listed_count": 6}}, {"id": "287294555", "location": "S.A. ", "verified": false, "name": "Giovanni Zanutta", "username": "Giobegood", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 3456, "tweet_count": 83661, "listed_count": 7}}, {"id": "2990069583", "location": "Europe", "verified": false, "name": "Miguel \u00c1ngel \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "airclassicc", "public_metrics": {"followers_count": 3156, "following_count": 4056, "tweet_count": 17357, "listed_count": 1}}, {"id": "1177838672", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "G", "username": "GerarddoV", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 277, "tweet_count": 4401, "listed_count": 1}}, {"id": "199894469", "verified": false, "name": "mario garcia", "username": "mario_garci", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 2280, "tweet_count": 101161, "listed_count": 0}}, {"id": "3776006296", "location": "Roma ", "verified": false, "name": "Manuel", "username": "MSantariga", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 969, "tweet_count": 23580, "listed_count": 11}}, {"id": "4835328669", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Cromossomo Nerd", "username": "cromossomonerd", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 224, "tweet_count": 10684, "listed_count": 7}}, {"id": "974060001970081793", "verified": false, "name": "Holanista", "username": "Titan_2424", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 36, "tweet_count": 615, "listed_count": 0}}, {"id": "482029224", "verified": false, "name": "Stefano Gallo", "username": "pepo1913", "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 3167, "tweet_count": 68721, "listed_count": 38}}, {"id": "1839451596", "verified": false, "name": "Milagros \ud83c\udf19", "username": "Milagrossenaa", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 496, "tweet_count": 28539, "listed_count": 0}}, {"id": "732555845301600256", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Quarta Parede POP", "username": "quartaparedepop", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 184, "tweet_count": 6399, "listed_count": 2}}, {"id": "1083398696857948160", "location": "Vila Cisper , S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Cadu Neg\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CarlosE45838110", "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 4355, "tweet_count": 8747, "listed_count": 2}}, {"id": "150386427", "location": "Quilmes, Argentina", "verified": false, "name": "Nico de Quilmes", "username": "nicoquilmes1974", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1325, "tweet_count": 22840, "listed_count": 5}}, {"id": "857275466", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "Diego Galo Ulloa \ud83c\udf1e", "username": "DiegoGaloUlloa", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 35, "tweet_count": 5750, "listed_count": 3}}, {"id": "386083045", "location": "Puerto Lobos", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\uff2b\uff41\uff52\uff59\uff55\uff55\ud83c\udf83", "username": "KaryuuNoLore", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 482, "tweet_count": 225890, "listed_count": 25}}, {"id": "802123980", "location": "Valencia", "verified": false, "name": "Javier P\u00e9rez Alarc\u00f3n, \u00a1traductor de profesi\u00f3n!", "username": "javipalarcon", "public_metrics": {"followers_count": 11276, "following_count": 1039, "tweet_count": 120891, "listed_count": 136}}, {"id": "1019252474060865538", "verified": false, "name": "paulospannenberg", "username": "paulospannenbe1", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1287, "tweet_count": 52315, "listed_count": 0}}, {"id": "1100408021925023744", "verified": false, "name": "\u262d Cl\u00e1udia Sarti \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 \u262d", "username": "Claudia_Sarti13", "public_metrics": {"followers_count": 34479, "following_count": 7091, "tweet_count": 83217, "listed_count": 36}}, {"id": "76786936", "location": "Rome, Italy", "verified": false, "name": "Leggo", "username": "leggoit", "public_metrics": {"followers_count": 29659, "following_count": 436, "tweet_count": 275943, "listed_count": 537}}, {"id": "2269595550", "location": "Matur\u00edn, Venezuela", "verified": false, "name": "Efra\u00edn Rivera", "username": "Efra1n_R1vera", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 144, "tweet_count": 2895, "listed_count": 0}}, {"id": "2590898273", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Lue", "username": "luesinho", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 764, "tweet_count": 219106, "listed_count": 9}}, {"id": "884185909368901633", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "verified": false, "name": "GN", "username": "GNGeekNation", "public_metrics": {"followers_count": 47676, "following_count": 390, "tweet_count": 27273, "listed_count": 149}}, {"id": "258124623", "location": "San Luis - Argentina", "verified": false, "name": "Juan Mariano Ledesma \ud83d\udc0d\ud83c\udf4b", "username": "arqledesma", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 363, "tweet_count": 17111, "listed_count": 3}}, {"id": "962777865468203008", "verified": false, "name": "Marian", "username": "Marian76446122", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 663, "tweet_count": 74466, "listed_count": 0}}, {"id": "331151239", "location": "chile", "verified": false, "name": "@bellita56\ud83c\udf33 orgullosa del 38%", "username": "bellita56", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 783, "tweet_count": 61514, "listed_count": 0}}, {"id": "729733668684607488", "verified": false, "name": "Toni Montana", "username": "antoniohidalg03", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1863, "tweet_count": 15149, "listed_count": 0}}, {"id": "409380648", "verified": false, "name": "hs", "username": "hsbermejo", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 258, "tweet_count": 4923, "listed_count": 2}}, {"id": "364683554", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "name": "Tem Algu\u00e9m Assistindo?", "username": "taassistindo_", "public_metrics": {"followers_count": 93643, "following_count": 118, "tweet_count": 26504, "listed_count": 69}}, {"id": "945599509", "verified": false, "name": "AAV", "username": "AAVFUTURO", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 551, "tweet_count": 38409, "listed_count": 0}}, {"id": "2999741068", "location": "exo, nct, got7, victon, bp", "verified": false, "name": "nicole \ud83d\udcd6:", "username": "poemsekai", "public_metrics": {"followers_count": 17180, "following_count": 14787, "tweet_count": 89619, "listed_count": 21}}, {"id": "14433173", "verified": false, "name": "aesse", "username": "aesse", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 282, "tweet_count": 16545, "listed_count": 1}}, {"id": "968696173002452992", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Milena", "username": "msrobotic", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 238, "tweet_count": 90130, "listed_count": 1}}, {"id": "70867317", "location": "Costa Rica", "verified": false, "name": "Julio Castillo Aranzazu", "username": "jaca2", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 3659, "tweet_count": 80068, "listed_count": 82}}, {"id": "2627013992", "verified": false, "name": "Marco Discacciati", "username": "marco_disca", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 886, "tweet_count": 101110, "listed_count": 4}}, {"id": "2485596211", "verified": false, "name": "Matteo Conte", "username": "IeeeMatteo", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 266, "tweet_count": 34858, "listed_count": 4}}, {"id": "27445503", "location": "Belo Horizonte - MG", "verified": false, "name": "Hel\u00f4 \ud83c\udff4", "username": "Elo2010_", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 868, "tweet_count": 55700, "listed_count": 6}}, {"id": "25673896", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Augusto de Franco", "username": "augustodefranco", "public_metrics": {"followers_count": 21881, "following_count": 2827, "tweet_count": 73963, "listed_count": 371}}, {"id": "792043177465315328", "location": "Torino, Piemonte", "verified": false, "name": "Piero", "username": "baldunggreen", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 478, "tweet_count": 18875, "listed_count": 0}}, {"id": "1006373572447735808", "location": "Krakoa", "verified": false, "name": "TAVAUM do Cine TAVAUM (Veja meu canal!)", "username": "cinetavaum", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 3287, "tweet_count": 86410, "listed_count": 10}}, {"id": "479464140", "location": "Estudi\u00e9 psicolog\u00eda en el CULO", "verified": false, "name": "Termo", "username": "decime_term0", "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 664, "tweet_count": 70152, "listed_count": 4}}, {"id": "912845761", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "NLPera28", "username": "NLPeraforever", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 947, "tweet_count": 6888, "listed_count": 1}}, {"id": "165549986", "location": "D Valdivia. D paso en Santiago", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s azul x la U", "username": "TigreEspartano", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 2293, "tweet_count": 47384, "listed_count": 6}}, {"id": "1220374982", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Tamara Acu\u00f1a Ardiles", "username": "__tamsss", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 134, "tweet_count": 1576, "listed_count": 0}}, {"id": "17054785", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Cinema com Rapadura", "username": "rapadura", "public_metrics": {"followers_count": 94574, "following_count": 97, "tweet_count": 66785, "listed_count": 880}}, {"id": "1105473426968465412", "verified": false, "name": "11Juan11", "username": "11Juan112", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 70, "tweet_count": 52118, "listed_count": 0}}, {"id": "61920681", "location": "Coquimbo, Chile", "verified": false, "name": "Verito \ud83e\uddd4\ud83c\udffb\ud83c\udf33\ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9a\ud83d\udc08", "username": "veritocvr", "public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 3668, "tweet_count": 236117, "listed_count": 7}}, {"id": "2355304148", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Grupo BM Radio", "username": "gbmradio", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 135, "tweet_count": 74344, "listed_count": 4}}, {"id": "2910070666", "location": "bh", "verified": false, "name": "Lucas", "username": "lucaseggb", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 338, "tweet_count": 128905, "listed_count": 10}}, {"id": "158068967", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "Kono Vito Dava", "username": "Hanekawafag", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 296, "tweet_count": 35215, "listed_count": 1}}, {"id": "1152486816022503424", "location": "entre Dortmund y Ja\u00e9n ", "verified": false, "name": "desdemiatalaya", "username": "desdemiatalaya3", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 156, "tweet_count": 31557, "listed_count": 1}}, {"id": "313676442", "verified": false, "name": "Francisco \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Tamps", "username": "jfbm1", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1090, "tweet_count": 21362, "listed_count": 0}}, {"id": "136857411", "location": "Marcos Ju\u00e1rez, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ", "verified": false, "name": "Noticias Locales, Nacionales & internacionales", "username": "Kakonob", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 3692, "tweet_count": 25617, "listed_count": 5}}, {"id": "202307450", "location": "Hamilton, Ontario", "verified": false, "name": "Alpha-1 Wrestling", "username": "A1Wrestling", "public_metrics": {"followers_count": 11661, "following_count": 193, "tweet_count": 28482, "listed_count": 77}}, {"id": "65236760", "location": "Bronx, NY", "verified": false, "name": "Jocay\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "Jocay19", "public_metrics": {"followers_count": 13882, "following_count": 2383, "tweet_count": 264179, "listed_count": 127}}, {"id": "8404722", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Mais forte s\u00e3o os poderes do povo #Lula13", "username": "thethales", "public_metrics": {"followers_count": 6087, "following_count": 1293, "tweet_count": 97566, "listed_count": 85}}, {"id": "139507878", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Delfina Vasquez", "username": "DelfinaIsabel", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 530, "tweet_count": 97177, "listed_count": 22}}, {"id": "6015212", "verified": true, "name": "El Universal", "username": "ElUniversal", "public_metrics": {"followers_count": 5240367, "following_count": 59495, "tweet_count": 1574723, "listed_count": 19408}}, {"id": "1141701285617557505", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Juju Vale spanic", "username": "vale_juju", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 139, "tweet_count": 1426, "listed_count": 0}}, {"id": "3428726986", "location": "Alameda 340, Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Facultad Medicina UC", "username": "FacMedicinaUC", "public_metrics": {"followers_count": 11496, "following_count": 965, "tweet_count": 14587, "listed_count": 48}}, {"id": "1013798677", "location": "Valencia SPAIN", "verified": false, "name": "Zoe Gr\u00e1valos", "username": "tesorocami", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 827, "tweet_count": 12285, "listed_count": 5}}, {"id": "766724807014703104", "location": "Metropolis", "verified": false, "name": "Arthur Quinzel", "username": "arthsm25", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 545, "tweet_count": 102197, "listed_count": 17}}, {"id": "974025108003131392", "location": "Meseta. Spain", "verified": false, "name": "Sor Prendida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "username": "MuySorPrendida", "public_metrics": {"followers_count": 8394, "following_count": 7423, "tweet_count": 135847, "listed_count": 24}}, {"id": "884975340", "location": "Roma", "verified": false, "name": "Giuseppe Sammartino", "username": "BeppeSammartino", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 2538, "tweet_count": 128312, "listed_count": 72}}, {"id": "1038539787760807936", "verified": false, "name": "Bruno_02reis.", "username": "UNIVERSOTV1", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1167, "tweet_count": 2389, "listed_count": 0}}, {"id": "835045170", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "verified": true, "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "username": "LegiaoDosHerois", "public_metrics": {"followers_count": 160551, "following_count": 344, "tweet_count": 49638, "listed_count": 317}}, {"id": "88354906", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "verified": false, "name": "Luz Omayra", "username": "LuzO_", "public_metrics": {"followers_count": 15500, "following_count": 9550, "tweet_count": 364407, "listed_count": 102}}, {"id": "470523165", "verified": false, "name": "Anna\ud83c\udf3f | WE ARE ST\u2606RISH", "username": "FuyumiTaara", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 999, "tweet_count": 97304, "listed_count": 7}}, {"id": "961320369893314561", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19\u300c\ud835\udd61 \ud835\udd5d \ud835\udd52 \ud835\udd5f \ud835\udd56 \ud835\udd65 \ud835\udd52 \ud835\udd63 \ud835\udd5a \ud835\udd66 \ud835\udd5e \u300d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "IvetteArts", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 912, "tweet_count": 40284, "listed_count": 3}}, {"id": "1141744369583710208", "verified": false, "name": "Fray Perico \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "TxRx74981848", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 15, "tweet_count": 19373, "listed_count": 0}}, {"id": "2948852403", "verified": false, "name": "Maria Luisa", "username": "malugarpe1", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 938, "tweet_count": 255558, "listed_count": 63}}, {"id": "4808850153", "location": "En tus paredes", "verified": false, "name": "Lic. Perse", "username": "Perse_Walker", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 416, "tweet_count": 28901, "listed_count": 1}}, {"id": "914439629784395777", "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "TEMPLANZA", "username": "Deray_Gea", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 682, "tweet_count": 27144, "listed_count": 1}}, {"id": "265205082", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Lo M\u00edo Es", "username": "lomioes_mx", "public_metrics": {"followers_count": 10428, "following_count": 9599, "tweet_count": 35691, "listed_count": 54}}, {"id": "340717632", "location": "Always on the Road", "verified": true, "name": "Ace Austin \ud83e\udd18\ud83c\udffc\u2660\ufe0f \u30a8\u30fc\u30b9\u30fb\u30aa\u30fc\u30b9\u30c6\u30a3\u30f3", "username": "The_Ace_Austin", "public_metrics": {"followers_count": 28293, "following_count": 1075, "tweet_count": 11832, "listed_count": 181}}, {"id": "510513792", "verified": false, "name": "ABUELA\ud83d\ude07\ud83d\ude07TWITERA \u270c\ufe0f", "username": "Romabepo", "public_metrics": {"followers_count": 13194, "following_count": 12835, "tweet_count": 379611, "listed_count": 12}}, {"id": "570949296", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Antonella Fonte\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "antofonteok", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 156, "tweet_count": 3350, "listed_count": 5}}, {"id": "851108442", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": true, "name": "Agence France-Presse", "username": "AFPespanol", "public_metrics": {"followers_count": 658929, "following_count": 981, "tweet_count": 220845, "listed_count": 5634}}, {"id": "3300641211", "location": "\u611b\u77e5 \u6d25\u5cf6\u5e02", "verified": false, "name": "Observador", "username": "Setembro_19", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 578, "tweet_count": 14673, "listed_count": 0}}, {"id": "2562943937", "location": "Cumbaya- Ecuador", "verified": false, "name": "SPSec\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "Spaezs1", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 5002, "tweet_count": 278730, "listed_count": 87}}, {"id": "930183307433738240", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "Reey Monteiro\ud83d\udc3a", "username": "Reey_Monteir0", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 685, "tweet_count": 57007, "listed_count": 16}}, {"id": "1016878966928494592", "location": "Santa Catarina", "verified": false, "name": "jonathan", "username": "hanekafavs", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 84, "tweet_count": 19122, "listed_count": 4}}, {"id": "192992450", "location": "Cuenca, Ecuador", "verified": false, "name": "Cuencan\u00edsimo", "username": "cuencanisimo", "public_metrics": {"followers_count": 2861, "following_count": 283, "tweet_count": 39708, "listed_count": 74}}, {"id": "954107925659881473", "location": "Mijas, inmensa ", "verified": false, "name": "ed \u2629\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf2 #SpexitYa", "username": "_ed123", "public_metrics": {"followers_count": 5034, "following_count": 691, "tweet_count": 31606, "listed_count": 7}}, {"id": "2285649236", "verified": false, "name": "\u271e", "username": "Tutcris", "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 2827, "tweet_count": 51012, "listed_count": 1}}, {"id": "411265284", "verified": false, "name": "Gusano De Aguapuerca", "username": "Gusanodap", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 62, "tweet_count": 1124, "listed_count": 0}}, {"id": "431482567", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "jose luis moncada", "username": "joseluismoncad2", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 3990, "tweet_count": 52670, "listed_count": 25}}, {"id": "3063246822", "verified": false, "name": "Furia Nocturna Noticias.", "username": "FNNoticiass", "public_metrics": {"followers_count": 9139, "following_count": 695, "tweet_count": 7496, "listed_count": 75}}, {"id": "974957570766098432", "location": "campo grande, rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udd86\ud835\udd8e \ud83d\udc9b", "username": "_thaicosta_", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 340, "tweet_count": 12168, "listed_count": 1}}, {"id": "931609706833039361", "location": "sp ele/dele isfp", "verified": false, "name": "joao", "username": "baricattos", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1315, "tweet_count": 34798, "listed_count": 4}}, {"id": "2933786818", "verified": true, "name": "JUD\u00c3O News!", "username": "JUDAONews", "public_metrics": {"followers_count": 6553, "following_count": 347, "tweet_count": 8436, "listed_count": 102}}, {"id": "303557479", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "iL Concilieri \u2b5072\ud83c\udfc6 #MILEI2023", "username": "iLConcilieri", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1144, "tweet_count": 34632, "listed_count": 6}}, {"id": "601396883", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "Hugo Laricchia \ud83c\udf77", "username": "elangelGmendo", "public_metrics": {"followers_count": 13122, "following_count": 2866, "tweet_count": 74384, "listed_count": 43}}, {"id": "1117052863178473473", "verified": false, "name": "PRIBU \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc3b", "username": "brasilrealitys_", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 354, "tweet_count": 2318, "listed_count": 0}}, {"id": "980562193438662657", "verified": false, "name": "I'm Riquete \ud83d\udd25\ud83c\udf0b", "username": "IamKiingx", "public_metrics": {"followers_count": 2752, "following_count": 1400, "tweet_count": 20726, "listed_count": 1}}, {"id": "2413396104", "location": "Ituzaingo", "verified": false, "name": "andrews", "username": "mcfly69hotmail", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 95, "tweet_count": 26736, "listed_count": 2}}, {"id": "984179894564347906", "verified": false, "name": "Fabian Mi\u00f1o", "username": "FabianMio12", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 249, "tweet_count": 2588, "listed_count": 0}}, {"id": "2824059172", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udc2d", "username": "tiorato1", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 109, "tweet_count": 14456, "listed_count": 1}}, {"id": "993443536937865216", "location": "Italy F.V.G.", "verified": false, "name": "Claudio Pasqualini\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Claudio03921400", "public_metrics": {"followers_count": 3505, "following_count": 2737, "tweet_count": 35537, "listed_count": 4}}, {"id": "935125723", "location": "Miami, FL, United States", "verified": false, "name": "C\u00e9sar", "username": "Caesar00001", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 205, "tweet_count": 6694, "listed_count": 0}}, {"id": "334299312", "verified": false, "name": "Antonio", "username": "antonio_g_fd", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 797, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}}, {"id": "1092593134293450752", "verified": false, "name": "ENGAJA NADJA PESSOA \ud83e\udd8b", "username": "engajanadja", "public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 1844, "tweet_count": 9750, "listed_count": 1}}, {"id": "1020725521972383747", "verified": false, "name": "Barney viciado em Stranger Things\ud83c\udf43", "username": "lendariobarney", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1252, "tweet_count": 18487, "listed_count": 7}}, {"id": "993774130293067776", "verified": false, "name": "PaoloB", "username": "PaoloBMb70", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 214, "tweet_count": 165377, "listed_count": 0}}, {"id": "369569297", "verified": false, "name": "Rai Storia", "username": "RaiStoria", "public_metrics": {"followers_count": 104686, "following_count": 77, "tweet_count": 31326, "listed_count": 730}}, {"id": "873342976461852672", "location": "Bilbao", "verified": false, "name": "Uncanny \u00cd\u00f1igo Rodr\u00edguez \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "VanMaddle1", "public_metrics": {"followers_count": 9935, "following_count": 2387, "tweet_count": 85837, "listed_count": 113}}, {"id": "1558763256", "location": "Hell\u2019s Kitchen", "verified": false, "name": "Sithvillista", "username": "Eladioku", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 1845, "tweet_count": 34912, "listed_count": 26}}, {"id": "2496287986", "verified": false, "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddee Hincha sin manual \ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "username": "yuriorellana74", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 485, "tweet_count": 32877, "listed_count": 0}}, {"id": "49474998", "location": "Lima - Peru", "verified": false, "name": "El abogado del diablo con master en DBA", "username": "desde_la_cabina", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 296, "tweet_count": 22551, "listed_count": 0}}, {"id": "711943120485797888", "location": "Lima Per\u00fa", "verified": false, "name": "William Castillo", "username": "William951963", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 216, "tweet_count": 1497, "listed_count": 0}}, {"id": "87264094", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Patricia Gamarra", "username": "patriciagamarra", "public_metrics": {"followers_count": 155076, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}}, {"id": "3299701031", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "username": "TorreVigilancia", "public_metrics": {"followers_count": 4783, "following_count": 664, "tweet_count": 20683, "listed_count": 16}}, {"id": "323531609", "location": "Panama", "verified": false, "name": "\u26a1\ud83c\udf4d", "username": "comoelromero", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 186, "tweet_count": 15205, "listed_count": 0}}, {"id": "161542498", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Hern\u00e1n Zeballos", "username": "Hernany10menos", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 629, "tweet_count": 10311, "listed_count": 3}}, {"id": "202869941", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "clari descalza", "username": "ccachivache", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 838, "tweet_count": 29977, "listed_count": 4}}, {"id": "71302305", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Jornada Geek \ud83d\udc7d", "username": "jornadageekbr", "public_metrics": {"followers_count": 19196, "following_count": 503, "tweet_count": 57326, "listed_count": 385}}, {"id": "995808067735322624", "verified": false, "name": "vistima", "username": "kkmaster3000", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 93, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}}, {"id": "967913042225782784", "verified": false, "name": "v", "username": "taza00284019", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1663, "tweet_count": 25064, "listed_count": 0}}, {"id": "1005911696316293120", "location": "Milan, MI", "verified": false, "name": "Il Plebeo\u00ae", "username": "IPlebeo", "public_metrics": {"followers_count": 4074, "following_count": 4989, "tweet_count": 80966, "listed_count": 4}}, {"id": "175930223", "location": "Montevideo - Uruguay", "verified": false, "name": "Gabi E.S. \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #StandWithUkriane", "username": "getchandy", "public_metrics": {"followers_count": 2726, "following_count": 4990, "tweet_count": 133230, "listed_count": 34}}, {"id": "108743186", "verified": false, "name": "Anime.cl", "username": "AnimeCL", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 31, "tweet_count": 46336, "listed_count": 3}}, {"id": "985934213072474113", "location": "\ud83d\udccdsc", "verified": false, "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd66\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd64", "username": "MariaRefatti", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 238, "tweet_count": 2929, "listed_count": 0}}, {"id": "1102710597815332864", "location": "Recife-PE, Brasil", "verified": false, "name": "Alexandre Wolkoff", "username": "PAWM81", "public_metrics": {"followers_count": 11272, "following_count": 11413, "tweet_count": 45888, "listed_count": 28}}, {"id": "3183182746", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "fatima miranda\ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "fatima_mirandab", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 3825, "tweet_count": 103065, "listed_count": 2}}, {"id": "1109868668404580358", "location": "sc", "verified": false, "name": "\ud83d\udccc\ud83d\udccc", "username": "fallingotb", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 456, "tweet_count": 14895, "listed_count": 5}}, {"id": "1050497256485310464", "location": "Alasca, USA", "verified": false, "name": "\ud835\udc3f\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcbe\ud835\udc5c\ud835\udcc8 \ud835\udcb9\ud835\udc52 \ud835\udcc8\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "soy_emperatriz", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 776, "tweet_count": 30394, "listed_count": 2}}, {"id": "34523056", "verified": false, "name": "Vizcarrita", "username": "vizcarrita", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 947, "tweet_count": 3198, "listed_count": 0}}, {"id": "134761203", "verified": true, "name": "Carlos Ann", "username": "carlosann", "public_metrics": {"followers_count": 7981, "following_count": 71, "tweet_count": 8121, "listed_count": 80}}, {"id": "1026158012250107906", "location": "In a place", "verified": false, "name": "~\u27c5\u041c\u27c6\u27c5\u0430\u27c6\u27c5\u0440\u27c6\u27c5\u0438\u27c6\u27c5\u0441\u27c6 \u27c5\u0418\u27c6\u27c5\u0442\u27c6\u27c5\u0446\u27c6\u27c5\u0435\u27c6\u27c5\u043b\u27c6\u27c5\u044c\u27c6\u2764~", "username": "FrededdyMaris", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 304, "tweet_count": 10944, "listed_count": 1}}, {"id": "1056363620387446790", "location": "sOY UN tukN", "verified": false, "name": "0-1", "username": "0_1_h_i0", "public_metrics": {"followers_count": 16001, "following_count": 255, "tweet_count": 21548, "listed_count": 46}}, {"id": "2432699204", "location": "Made in Belo Horizonte", "verified": false, "name": "F\u00ea 13\u2b50\ufe0f", "username": "oppsfer", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 1007, "tweet_count": 48550, "listed_count": 0}}, {"id": "480842026", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "ranitaeos", "username": "ranitaeos", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 259, "tweet_count": 12838, "listed_count": 0}}, {"id": "483035981", "verified": false, "name": "chiara", "username": "KoalaKoalin46", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 540, "tweet_count": 11364, "listed_count": 16}}, {"id": "497995758", "location": "europe", "verified": false, "name": "jacopo iacoboni", "username": "jacopo_iacoboni", "public_metrics": {"followers_count": 112046, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}}, {"id": "413841319", "location": "Spain, Europe", "verified": false, "name": "Spanish_Ignatius", "username": "mcgimenezv", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 2464, "tweet_count": 111810, "listed_count": 52}}, {"id": "157085391", "verified": false, "name": "Rockola", "username": "Darksideofwoman", "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 2263, "tweet_count": 173383, "listed_count": 36}}, {"id": "890829397607010304", "location": "Alpedrete, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "VOX Alpedrete \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "vox_alpedrete", "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 285, "tweet_count": 7829, "listed_count": 11}}, {"id": "258914088", "location": "Vivo en el cine", "verified": false, "name": "Rafa Jim\u00e9nez", "username": "Rafa_jimenez7", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 3135, "tweet_count": 27185, "listed_count": 10}}, {"id": "36756075", "location": "Los Angeles, CA", "verified": true, "name": "Variety_Film", "username": "Variety_Film", "public_metrics": {"followers_count": 108356, "following_count": 6, "tweet_count": 59768, "listed_count": 3146}}, {"id": "59179830", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "verified": false, "name": "Diego", "username": "DiegoCrux", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 4999, "tweet_count": 113451, "listed_count": 6}}, {"id": "76084160", "location": "from EXOplanet", "verified": false, "name": "D. | hotd spoilers", "username": "graysonntodd", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 903, "tweet_count": 259359, "listed_count": 8}}, {"id": "3131157171", "location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "name": "ana cernov", "username": "anacernov", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 2474, "tweet_count": 19354, "listed_count": 48}}, {"id": "878643954933170176", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Tam\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udf83", "username": "hallullacnpalta", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 201, "tweet_count": 5752, "listed_count": 0}}, {"id": "1127394375158444032", "verified": false, "name": "Gabriel", "username": "Gabimelli_", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 199, "tweet_count": 6614, "listed_count": 0}}, {"id": "53977040", "verified": false, "name": "melon", "username": "lissiecorn", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 751, "tweet_count": 62597, "listed_count": 3}}, {"id": "314754412", "verified": false, "name": "zombie con gusanos", "username": "Hurongato", "public_metrics": {"followers_count": 22997, "following_count": 899, "tweet_count": 94917, "listed_count": 75}}, {"id": "3236703411", "verified": false, "name": "Ivan Sanchez", "username": "ivansanchan", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 352, "tweet_count": 24393, "listed_count": 0}}, {"id": "3341984189", "location": "Pozuelo de Alarc\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pilar Garcia Flores", "username": "PilarGarciaFlo1", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1281, "tweet_count": 56006, "listed_count": 7}}, {"id": "1050728020477206528", "verified": false, "name": "iza", "username": "poloizab", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 235, "tweet_count": 10189, "listed_count": 0}}, {"id": "2535075221", "location": "Presidente Prudente, Brasil", "verified": false, "name": "LADY \ud83e\udd96", "username": "leirigou_", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 118, "tweet_count": 1687, "listed_count": 0}}, {"id": "890055864496861184", "verified": false, "name": "Danger \ud83d\udd25", "username": "PqnDanger", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 2148, "tweet_count": 19594, "listed_count": 0}}, {"id": "100206203", "location": "Matta Sur", "verified": false, "name": "morbidick", "username": "Morbidick", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1966, "tweet_count": 70882, "listed_count": 6}}, {"id": "858516586902278145", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "thais", "username": "sweetmarleyy", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 395, "tweet_count": 41185, "listed_count": 0}}, {"id": "813842305450934272", "location": "En tu coraz\u00f3n beb\u00e9", "verified": false, "name": "Male", "username": "Male13MURILLO", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 212, "tweet_count": 4032, "listed_count": 0}}, {"id": "22177787", "location": "Curitiba, Brazil", "verified": false, "name": "juridico barbie da margot", "username": "mateussawiski", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 972, "tweet_count": 118362, "listed_count": 9}}, {"id": "590258039", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Sen Sa\u00e7\u00e3o \ud83c\udf10", "username": "_Kssin", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 660, "tweet_count": 59263, "listed_count": 1}}, {"id": "724425950771974145", "location": "Stratford, London", "verified": false, "name": "Insta:Viazevedo16\ud83e\udd8b", "username": "18viazevedo", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 380, "tweet_count": 23700, "listed_count": 0}}, {"id": "854846690590957568", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Matias Filho", "username": "Brahmadinho", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 66, "tweet_count": 302, "listed_count": 0}}, {"id": "99544564", "location": "Juiz de Fora / MG", "verified": false, "name": "miss HONEY \ud83e\udea9", "username": "Wandeerlley", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 330, "tweet_count": 50984, "listed_count": 59}}, {"id": "2960419953", "verified": false, "name": "Loli Sanchez-Escalon", "username": "lolisanchezesca", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 156, "tweet_count": 33639, "listed_count": 4}}, {"id": "1459489430", "verified": false, "name": "\u2b1b\u2b1c\ud83d\udfe5Enemies of Reality", "username": "joe_zalaz", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 572, "tweet_count": 151256, "listed_count": 0}}, {"id": "1031672335072456704", "location": "j\u00fapiter", "verified": false, "name": "r i e t", "username": "riet_luiza", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 152, "tweet_count": 2454, "listed_count": 0}}, {"id": "367162739", "verified": false, "name": "John Lemon", "username": "JohnLemon_1908", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 69, "tweet_count": 7972, "listed_count": 0}}, {"id": "633505975", "verified": false, "name": "Brandon", "username": "BranHurtado", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 405, "tweet_count": 1353, "listed_count": 0}}, {"id": "75379103", "location": "Candeias, Jaboat\u00e3o dos Guarara", "verified": false, "name": "Fl\u00e1vio Lemos \ud83d\udea9\ud83c\uddee\ud83c\udde9", "username": "flavioalmeida42", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1219, "tweet_count": 10290, "listed_count": 0}}, {"id": "2374451148", "location": "Recife", "verified": false, "name": "Z\u00e9 Gomes Neto", "username": "JGNRecife", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 1263, "tweet_count": 46267, "listed_count": 3}}, {"id": "2652662833", "verified": false, "name": "Claudia Mena del 38%", "username": "Naid_28", "public_metrics": {"followers_count": 3697, "following_count": 3739, "tweet_count": 400852, "listed_count": 0}}, {"id": "3318979487", "verified": false, "name": "My", "username": "MySousaa", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 186, "tweet_count": 17134, "listed_count": 1}}, {"id": "361723690", "location": "Choluteca ", "verified": false, "name": "Armando Coello", "username": "aacoello", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 30, "tweet_count": 1712, "listed_count": 0}}, {"id": "826618255158677504", "location": "Gotham", "verified": false, "name": "DC Unlimited \uea00", "username": "DCEUMX", "public_metrics": {"followers_count": 44149, "following_count": 275, "tweet_count": 10675, "listed_count": 108}}, {"id": "22885743", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Pablo Arreola \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Pablo_Arreola", "public_metrics": {"followers_count": 4292, "following_count": 2455, "tweet_count": 356022, "listed_count": 47}}, {"id": "346161795", "verified": false, "name": "Luca Deiana", "username": "Deiana_Luca9", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504458, "listed_count": 117}}, {"id": "2181109997", "location": "Alice in containerland", "verified": false, "name": "Paolo \u00ae\ufe0f", "username": "b_baolo", "public_metrics": {"followers_count": 4294, "following_count": 801, "tweet_count": 104461, "listed_count": 27}}, {"id": "263355441", "location": "Panam\u00e1, Calle 50 y V\u00eda Brasil", "verified": false, "name": "RADIO MIA PANAMA", "username": "radiomiapanama", "public_metrics": {"followers_count": 12294, "following_count": 1070, "tweet_count": 94843, "listed_count": 80}}, {"id": "933004107337601026", "verified": false, "name": "Pedro G\u00f3mez", "username": "PedroGm00435318", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 198, "tweet_count": 35868, "listed_count": 0}}, {"id": "933525632", "location": "Caracas Venezuela ", "verified": false, "name": "Venezolano en pie", "username": "venezolanoenpie", "public_metrics": {"followers_count": 69516, "following_count": 3379, "tweet_count": 212589, "listed_count": 198}}, {"id": "310499440", "verified": false, "name": "hugo pintos", "username": "luismarga05", "public_metrics": {"followers_count": 2794, "following_count": 5002, "tweet_count": 358378, "listed_count": 0}}, {"id": "2303300449", "verified": false, "name": "Claudio Drago", "username": "Tano_Drago", "public_metrics": {"followers_count": 3656, "following_count": 3337, "tweet_count": 19770, "listed_count": 8}}, {"id": "364430769", "location": "Santiago City .", "verified": false, "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcca\ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcc7\ud835\udc52\ud835\udcb6 \ud83c\udf38*`\u2022.\u00b8\u00b8:*", "username": "Galadisima", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 621, "tweet_count": 19343, "listed_count": 5}}, {"id": "1030241238979633152", "verified": false, "name": "underwater boo", "username": "mulb3rries", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 270, "tweet_count": 11938, "listed_count": 0}}, {"id": "1080926905161916421", "verified": false, "name": "sam", "username": "samdoesntlikeu", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 618, "tweet_count": 41497, "listed_count": 4}}, {"id": "4801225908", "verified": false, "name": "Ro! (El Rayo\u26a1\ufe0fVagabundo) Aranza", "username": "Aranzidia", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 277, "tweet_count": 1214, "listed_count": 0}}, {"id": "1116029242708508674", "location": "LIBERTAD !", "verified": false, "name": "CIBERCLOPEDIA WEX 2144", "username": "germancuriel5", "public_metrics": {"followers_count": 9016, "following_count": 6282, "tweet_count": 168768, "listed_count": 9}}, {"id": "150071900", "location": "\ud83c\udfb6Entre o sonho e o som...\ud83c\udfb6", "verified": false, "name": "Veron #\u2113\u03c5\u2113\u03b1\u2113ivr\u0454 Silva\ud83c\udf35\u26f3", "username": "veronsilva", "public_metrics": {"followers_count": 3677, "following_count": 4712, "tweet_count": 63069, "listed_count": 1}}, {"id": "587248119", "location": "Guadalajara de Buga", "verified": false, "name": "Johanny Rico Mendoza", "username": "JohannyRico", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 895, "tweet_count": 1007, "listed_count": 0}}, {"id": "636306436", "verified": false, "name": "alexander malaga", "username": "AlexanderMalaga", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 5002, "tweet_count": 230512, "listed_count": 37}}, {"id": "891900787647021056", "verified": false, "name": "alfredinho.", "username": "alfred1nh0", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 422, "tweet_count": 1865, "listed_count": 0}}, {"id": "914611559393038337", "location": "Madrid (Espa\u00f1a/", "verified": false, "name": "Sal#Carre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "carret4_e", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 697, "tweet_count": 12253, "listed_count": 0}}, {"id": "853732171391127553", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Cristian Maik", "username": "cristianmaik4", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 58, "tweet_count": 1549, "listed_count": 0}}, {"id": "98714326", "verified": false, "name": "Bruno", "username": "bruno__nc", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 296, "tweet_count": 126671, "listed_count": 26}}, {"id": "103588721", "verified": false, "name": "Carlos Adaro Salinero", "username": "cas3500", "public_metrics": {"followers_count": 5455, "following_count": 4732, "tweet_count": 478217, "listed_count": 79}}, {"id": "128358220", "location": "cinelander.tumblr.com", "verified": false, "name": "cinelander", "username": "cinelander", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 231, "tweet_count": 89413, "listed_count": 103}}, {"id": "1706196253", "location": "061", "verified": false, "name": "Outra Luiza", "username": "Baabalu1", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 844, "tweet_count": 78521, "listed_count": 1}}, {"id": "1745719381", "location": "navalcan (toledo) ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "ESPA\u00d1OL ORGULLOSO", "username": "Malendj80Jesus", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 2719, "tweet_count": 200525, "listed_count": 26}}, {"id": "480315137", "location": "frigiliana (Malaga) ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "Jose Herrero.#madridista\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Jo_Herrero", "public_metrics": {"followers_count": 4497, "following_count": 4979, "tweet_count": 213170, "listed_count": 8}}, {"id": "903895128112336896", "location": "Na sua casa", "verified": false, "name": "Crisss \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd25\ud83d\udc19", "username": "Criis_maiiaa", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 906, "tweet_count": 16844, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"text": "\ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go zones.\n\nLos espa\u00f1oles no tenemos que acostumbrarnos a esto. Desde VOX trabajaremos para que se reinstauren la ley y el orden \ud83d\udcaa https://t.co/dBgbcFUkci", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T10:13:20.000Z", "author_id": "2201623465", "edit_history_tweet_ids": ["1166292605774307334"], "id": "1166292605774307334", "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/dBgbcFUkci", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 67, "like_count": 1418, "quote_count": 16}}, {"text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/aLf4Ws4Uc2", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:21:32.000Z", "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1166445663325999104"], "id": "1166445663325999104", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aLf4Ws4Uc2", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1166445663325999104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aLf4Ws4Uc2", "media_key": "3_1166445657428824065"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"text": "Cesare Pavese se mat\u00f3 por ella. Esta es la \u00faltima carta:\n\n\"\u00bfPuedo decirte, amor, que ya no me despierto nunca con una mujer al lado, que a quien he amado jam\u00e1s me tom\u00f3 en serio?\"\n\nhttps://t.co/QvG0aZn0OL", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T22:05:06.000Z", "author_id": "15537758", "edit_history_tweet_ids": ["1166471725611200512"], "id": "1166471725611200512", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/QvG0aZn0OL", "expanded_url": "https://circulodepoesia.com/2019/08/la-ultima-carta-de-cesare-pavese/", "display_url": "circulodepoesia.com/2019/08/la-ult\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1529658597248053250/8MOHpseo?format=jpg&name=orig", "width": 1920, "height": 700}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1529658597248053250/8MOHpseo?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "La \u00faltima carta de Cesare Pavese", "description": "Presentamos, en el aniversario del suicidio de Cesare Pavese, la \u00faltima carta que escribe a Romilda Bollati, \u00faltima musa de", "unwound_url": "https://circulodepoesia.com/2019/08/la-ultima-carta-de-cesare-pavese/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 5}}, {"text": "Demasiado amor\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/roS2yOrDVo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T17:18:00.000Z", "author_id": "1103449945548472320", "edit_history_tweet_ids": ["1166399477151911942"], "id": "1166399477151911942", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/roS2yOrDVo", "expanded_url": "https://twitter.com/laR0213/status/1166181131865247744", "display_url": "twitter.com/laR0213/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166181131865247744"}]}, {"text": "real oficial essa birra delas \u00e9 s\u00f3 com a lauren mesmo tanto que aceitam babar e defender qualquer bosta seca sendo macho e branco n\u00e3o importa se \u00e9 escroto desde que n\u00e3o seja a lolo que fez tortura psicol\u00f3gica na camila e matou o ship que elas n\u00e3o superam at\u00e9 hoje", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T15:15:08.000Z", "author_id": "853701482", "edit_history_tweet_ids": ["1166368556235329537"], "id": "1166368556235329537", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "lauren"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.6389, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"text": "s\u00f3 acho q essa serie poderia afetar o p\u00fablico de maneira negativa, estuprador se safando, o movimento das mulheres o tempo td desprezado, tinha q fazer diferente, mostrar q qm faz paga", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T22:08:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "719921615979589636", "author_id": "719921615979589636", "edit_history_tweet_ids": ["1166472513041440770"], "id": "1166472513041440770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166472478237044738"}]}, {"text": "De los creadores de Puf es Puf y el desaparecido Maldonado llega el operativo adelantar las elecciones y evitar el desembolso del FMI para generar otra corrida bancaria. Desean otro 2001. La manifestaci\u00f3n ciudadana del 24A los desencaj\u00f3. El pa\u00eds no les importa nada.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T11:12:08.000Z", "author_id": "159210352", "edit_history_tweet_ids": ["1166307404977455104"], "id": "1166307404977455104", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4413, "type": "Person", "normalized_text": "Puf"}, {"start": 27, "end": 29, "probability": 0.5923, "type": "Person", "normalized_text": "Puf"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.6734, "type": "Person", "normalized_text": "Maldonado"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.8686, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5560, "reply_count": 967, "like_count": 10381, "quote_count": 293}}, {"text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T07:07:00.000Z", "author_id": "55665976", "edit_history_tweet_ids": ["1166245713254240257"], "id": "1166245713254240257", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 20, "like_count": 845, "quote_count": 51}}, {"text": "Quero passar a virada do ano namorando, ainda tenho f\u00e9 que vai", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:32:36.000Z", "author_id": "3785138297", "edit_history_tweet_ids": ["1166463547238506496"], "id": "1166463547238506496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "Taika Waititi en conversaciones para ser parte de \u2018El Escuadr\u00f3n Suicida\u2019 de James Gunn: https://t.co/6ogKx7jl63 https://t.co/R5UrEAaDHe", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:20:39.000Z", "author_id": "851844670573379584", "edit_history_tweet_ids": ["1166460540719456258"], "id": "1166460540719456258", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9412, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/6ogKx7jl63", "expanded_url": "http://ow.ly/yVpt50vLIw3", "display_url": "ow.ly/yVpt50vLIw3"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/R5UrEAaDHe", "expanded_url": "https://twitter.com/cinescape_peru/status/1166460540719456258/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5UrEAaDHe", "media_key": "3_1166460539146579974"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"text": "2\u00ba - Sempre que ocorre uma trag\u00e9dia ele retorna. Como se o mal atra\u00edsse o pr\u00f3prio mal.\n\nE isso acontece exatamente desde 1851, segundo o livro. Quando um homem envenenou sua pr\u00f3pria fam\u00edlia e depois se matou. https://t.co/MxA2oYHFCc", "lang": "pt", "created_at": "2019-05-10T03:14:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1022664750524715008", "author_id": "1022664750524715008", "edit_history_tweet_ids": ["1126686844584808449"], "id": "1126686844584808449", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/MxA2oYHFCc", "expanded_url": "https://twitter.com/ITACoisaBR/status/1126686844584808449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MxA2oYHFCc", "media_key": "16_1126686711390646272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1126685684222185476"}]}, {"text": "\ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T05:30:00.000Z", "author_id": "2563931132", "edit_history_tweet_ids": ["1166221301259751424"], "id": "1166221301259751424", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 14, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "27agosto"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Pavese"}, {"start": 77, "end": 96, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 218, "quote_count": 3}}, {"text": "14 celebridades \"suicidadas\" con el pomo de La puerta incluido un Rothschild y exesposa de Rothschild\n\n1\u00ba \u00bfC\u00f3mo te cuelgas de un pomo?\n2\u00ba \u00bfQ tan com\u00fan es esto?\n3\u00ba \u00bfHay un club suicida -o algo- que el resto no conocemos?\u2026\nhttps://t.co/eV2FnJquVX https://t.co/L1hRCqEhKp", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T18:17:40.000Z", "author_id": "234499844", "edit_history_tweet_ids": ["1166414491954950144"], "id": "1166414491954950144", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.4205, "type": "Organization", "normalized_text": "Rothschild"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.518, "type": "Other", "normalized_text": "Rothschild"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/eV2FnJquVX", "expanded_url": "http://shorturl.at/GMO15", "display_url": "shorturl.at/GMO15"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/L1hRCqEhKp", "expanded_url": "https://twitter.com/Kapmehxu/status/1166414491954950144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L1hRCqEhKp", "media_key": "3_1166414463765008384"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Eu n\u00e3o gostei da morte do Bryce. Ele \u00e9 um estuprador, assume isso, mas n\u00e3o sofre nenhuma consequ\u00eancia. Ele \u00e9 branco, h\u00e9tero e rico, as pessoas tratarem ele como um merda foi O M\u00cdNIMO. Ele se arrepender do que fez e assumir isso foi o m\u00ednimo. E a morte dele n\u00e3o acrescenta nada+", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T22:03:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "2735738398", "author_id": "2735738398", "edit_history_tweet_ids": ["1166471254733467648"], "id": "1166471254733467648", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6976, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166469309687894017"}]}, {"text": "Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuyen al estigma y prejuicio social.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:17:32.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "60247069", "edit_history_tweet_ids": ["1166067170721316865"], "id": "1166067170721316865", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 16, "like_count": 616, "quote_count": 3}}, {"text": "@Gestionpe Amarren al loco P\u00e9rez! https://t.co/MM2QQg0rCt", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:59:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.6845, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/MM2QQg0rCt", "expanded_url": "https://twitter.com/EdithG_7/status/1166470360906326016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MM2QQg0rCt", "media_key": "3_1166470353343975425"}]}, "in_reply_to_user_id": "110822488", "author_id": "1084979544166223873", "edit_history_tweet_ids": ["1166470360906326016"], "id": "1166470360906326016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166391039290236928"}]}, {"text": "o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse prendido o cara e evitado mais uma v\u00edtima", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T22:18:43.000Z", "author_id": "1936053127", "edit_history_tweet_ids": ["1166112768451317766"], "id": "1166112768451317766", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 151, "quote_count": 1}}, {"text": "Taika Waititi negocia papel em Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/haoysdyniT [\ud83d\udcf8 Lisa O'Connor / AFP] https://t.co/txqBcoUgSx", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:08:52.000Z", "author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1166442475323613186"], "id": "1166442475323613186", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 31, "end": 49, "probability": 0.756, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa O'Connor"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.4998, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/haoysdyniT", "expanded_url": "https://bit.ly/2UchNFR", "display_url": "bit.ly/2UchNFR"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/txqBcoUgSx", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166442475323613186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txqBcoUgSx", "media_key": "3_1166442275892879361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 140, "quote_count": 13}}, {"text": "\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\n\nO diretor de \"Thor Ragnarok\" Taika Waititi est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para se unir ao elenco de Esquadr\u00e3o Suicida. O personagem do mesmo ainda \u00e9 desconhecido. \n\n#TheSuicideSquad #SuicideSquad \n\nVia: @DEADLINE https://t.co/hXv0BJmxbr", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:51:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 197, "end": 206, "username": "DEADLINE", "id": "586032653"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 175, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 176, "end": 189, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7708, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 160, "end": 174, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 177, "end": 188, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/hXv0BJmxbr", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1166438027926933505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hXv0BJmxbr", "media_key": "16_1166438014052184064"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1166438027926933505"], "id": "1166438027926933505", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 65, "quote_count": 1}}, {"text": "Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico que rebasa el 50 % de apoyo popular.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T01:24:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 95, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "76456982", "edit_history_tweet_ids": ["1165797009984565248"], "id": "1165797009984565248", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 21, "like_count": 240, "quote_count": 6}}, {"text": "Meu irm\u00e3o \u00e9 \u201cYoutuber\u201d e esse \u00e9 disparado o melhor v\u00eddeo da \u201ccarreira\u201d dele JKKJJJJKKJKKJKKKKKKKKKKKK: https://t.co/hi41WzloPN", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T23:41:57.000Z", "author_id": "1018958509935915015", "edit_history_tweet_ids": ["1166133712809013248"], "id": "1166133712809013248", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.7151, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/hi41WzloPN", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hi41WzloPN", "media_key": "7_1166133519145492480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16727, "reply_count": 1374, "like_count": 51313, "quote_count": 5787}}, {"text": "27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '900...\n\n\"In sostanza chiedevo un letargo, un anestetico, la certezza di essere ben nascosto. Non chiedevo la pace nel mondo, chiedevo la mia.\" https://t.co/UAl6nOumRY", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T12:09:10.000Z", "author_id": "115859953", "edit_history_tweet_ids": ["1166321757843853312"], "id": "1166321757843853312", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/UAl6nOumRY", "expanded_url": "https://twitter.com/nadiarizzo1210/status/1166321757843853312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UAl6nOumRY", "media_key": "3_1166321751757852673"}]}}, {"text": "\u00bfQue los objetivos de d\u00e9ficit con los que se ha amenazado a gobiernos y asfixiado a los pueblos de Europa se demuestra suicida?\nPues nada. Se relajan y punto.\n\u00a1Y ojo! Qu\u00e9 esto no te lo vender\u00e1n como irresponsabilidad, sino como ejemplo de virtud.\nhttps://t.co/dUAfK92YFI", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T15:57:24.000Z", "author_id": "470177698", "edit_history_tweet_ids": ["1166379194856673281"], "id": "1166379194856673281", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/dUAfK92YFI", "expanded_url": "https://amp.expansion.com/economia/2019/08/26/5d642559e5fdea550d8b45de.html?__twitter_impression=true", "display_url": "amp.expansion.com/economia/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Alguien se suicida conmigo?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:48:45.000Z", "author_id": "881979123387830273", "edit_history_tweet_ids": ["1166437415659212800"], "id": "1166437415659212800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Toda vez que vc ver algu\u00e9m defendendo bandido esfregue esse v\u00eddeo na cara do fdp https://t.co/CBQrtl5Ukh", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T00:30:30.000Z", "author_id": "1042255069884899328", "edit_history_tweet_ids": ["1166145932456595459"], "id": "1166145932456595459", "public_metrics": {"retweet_count": 6740, "reply_count": 501, "like_count": 14719, "quote_count": 4637}, "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/CBQrtl5Ukh", "expanded_url": "https://twitter.com/Sexagesimo/status/1166145932456595459/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CBQrtl5Ukh", "media_key": "7_1166145474627325952"}]}}, {"text": "Cadela \u00e9 esfaqueada na cabe\u00e7a dentro de faculdade em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/8a44wKhYka", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:46:18.000Z", "author_id": "249290261", "edit_history_tweet_ids": ["1166466996311138309"], "id": "1166466996311138309", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Lu\u00eds"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/8a44wKhYka", "expanded_url": "https://glo.bo/2LpLEH9", "display_url": "glo.bo/2LpLEH9", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/ma/maranhao/noticia/2019/08/27/cadela-e-esfaqueada-na-cabeca-dentro-de-faculdade-em-sao-luis.ghtml"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 3}}, {"text": "pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO3fIXIZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T22:49:50.000Z", "author_id": "3101165889", "edit_history_tweet_ids": ["1166120595467198467"], "id": "1166120595467198467", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/haWO3fIXIZ", "expanded_url": "https://twitter.com/danilo_sanches/status/1166042958124265474", "display_url": "twitter.com/danilo_sanches\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 136, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166042958124265474"}]}, {"text": "Que ganas de que me pise un tren", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:00:07.000Z", "author_id": "710307029", "edit_history_tweet_ids": ["1166440274484224000"], "id": "1166440274484224000", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "Matou se o Tiago ahhahahahahahahahahhaha https://t.co/rU9unBEHcb", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T02:22:35.000Z", "author_id": "862820640017068032", "edit_history_tweet_ids": ["1166174136638562305"], "id": "1166174136638562305", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "expanded_url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "display_url": "t.co/rU9unBEHcb"}]}}, {"text": "Taika Waititi pode entrar para elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/sXEossFOHa https://t.co/WAW1BPu4j6", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:12:02.000Z", "author_id": "12603512", "edit_history_tweet_ids": ["1166443271297622019"], "id": "1166443271297622019", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/sXEossFOHa", "expanded_url": "http://bit.ly/2UaF6Qu", "display_url": "bit.ly/2UaF6Qu"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/WAW1BPu4j6", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1166443271297622019/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WAW1BPu4j6", "media_key": "3_1166443265274630147"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 2}}, {"text": "maduzinha crian\u00e7a pensa \"ora isso vai ser boa, poxa \u00e9 bob esponja \u00e9 IMPOSS\u00cdVEL ser assustador\"\n\nresultado: fiquei duas semanas sem dormir e at\u00e9 hoje n\u00e3o assisto bob esponja https://t.co/8CrWi1INlM", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:54:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "765699360914968576", "author_id": "765699360914968576", "edit_history_tweet_ids": ["1166469002597736448"], "id": "1166469002597736448", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "esponja"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.5293, "type": "Person", "normalized_text": "esponja"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/8CrWi1INlM", "expanded_url": "https://twitter.com/alostmaryxx/status/1166469002597736448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8CrWi1INlM", "media_key": "3_1166468975322181633"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166468970695864321"}]}, {"text": "o ano era 2016, \u00e9poca em que as creepypasta tava no alto, eu no meu auge usando o pc da minha irm\u00e3 passava o dia jogando habbo e lendo site de curiosidade", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:54:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "765699360914968576", "author_id": "765699360914968576", "edit_history_tweet_ids": ["1166468962462371840"], "id": "1166468962462371840", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "creepypasta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166468954166046723"}]}, {"text": "Taika Waititi negocia para atuar em Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn.\u00a0https://t.co/2bAfe1WoD4\u00a0\n#SuicideSquad https://t.co/GhVRmXlg9o", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:51:10.000Z", "author_id": "3008841633", "edit_history_tweet_ids": ["1166438024080777217"], "id": "1166438024080777217", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 107, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.6235, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/2bAfe1WoD4", "expanded_url": "https://bit.ly/2UdtPiu", "display_url": "bit.ly/2UdtPiu"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/GhVRmXlg9o", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1166438024080777217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GhVRmXlg9o", "media_key": "3_1166438021761310720"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "ESCLUSIVO. PAOLO BECCHI: IL MOVIMENTO DI GIAROBERTO CASALEGGIO, IL SUO SOGNO, MORIRA\u2019\u00a0DOMANI https://t.co/XRZwi7v1Ho https://t.co/OivX8BRe1z", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T21:15:35.000Z", "author_id": "454365633", "edit_history_tweet_ids": ["1166459266242416644"], "id": "1166459266242416644", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 7, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/XRZwi7v1Ho", "expanded_url": "https://scenarieconomici.it/esclusivo-paolo-becchi-il-movimento-di-giaroberto-casaleggio-il-suo-sogno-morira-domani/", "display_url": "scenarieconomici.it/esclusivo-paol\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/OivX8BRe1z", "expanded_url": "https://twitter.com/scenarieconomic/status/1166459266242416644/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OivX8BRe1z", "media_key": "3_1166459264510173185"}]}}, {"text": "[V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt) ou #JHope utted pra surtar junto! Se voc\u00ea for esse algu\u00e9m, desejamos uma boa sorte, porque nossa alma que est\u00e1 digitando.\n\nhttps://t.co/yNJAWapzqN", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T02:15:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "RM"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "JHope"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "JHope"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/yNJAWapzqN", "expanded_url": "https://twitter.com/SHOUTOUTORM/status/1164855519972081664/video/1", "display_url": "twitter.com/SHOUTOUTORM/st\u2026"}]}, "author_id": "859487405971210242", "edit_history_tweet_ids": ["1165447486686879746"], "id": "1165447486686879746", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 22, "like_count": 393, "quote_count": 3}}, {"text": "Suic\u00edda \ud83d\ude80\ud83d\udd25 https://t.co/uXKU7gDYMs", "lang": "pt", "created_at": "2019-07-24T19:55:48.000Z", "author_id": "1138857921557729280", "edit_history_tweet_ids": ["1154117999374323714"], "id": "1154117999374323714", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 13}, "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/uXKU7gDYMs", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1154117999374323714/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uXKU7gDYMs", "media_key": "7_1154117931426619393"}]}}, {"text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/vXYA2Cmcsi", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:22:26.000Z", "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1166445888534974465"], "id": "1166445888534974465", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/vXYA2Cmcsi", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1166445888534974465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vXYA2Cmcsi", "media_key": "3_1166445882524557312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "@Any_Isoton queria que ca\u00edsse pra mim algu\u00e9m de alguma s\u00e9rie que eu vejo... dessa vez caiu o red e eu nem sei nada sobre ele", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:41:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Any_Isoton", "id": "241156795"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 95, "probability": 0.5423, "type": "Other", "normalized_text": "red"}]}, "in_reply_to_user_id": "241156795", "author_id": "1028495667935805440", "edit_history_tweet_ids": ["1166465797839044608"], "id": "1166465797839044608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166462637468786689"}]}, {"text": "A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de fortalecer o fascismo por meio do antipetismo. Mesmo assim, a imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 e a imprensa comercial morrer\u00e1 antes. https://t.co/ImQyh2dJdV", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T14:16:44.000Z", "author_id": "111123176", "edit_history_tweet_ids": ["1166353860413276161"], "id": "1166353860413276161", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 18, "like_count": 186, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ImQyh2dJdV", "expanded_url": "https://twitter.com/jotacorreria/status/1166317243657072642", "display_url": "twitter.com/jotacorreria/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166317243657072642"}]}, {"text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "author_id": "2822845639", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "id": "1149740845664481280", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}}, {"text": "Yo: Unas ganas de coger \n\nLos parciales: trank en est\u00e1 semana te cogemos bien cogida \n\nMe wa suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T12:54:57.000Z", "author_id": "4278526947", "edit_history_tweet_ids": ["1166333275679444992"], "id": "1166333275679444992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "@LeozimSoares93 Hahahahahahaha o dono do hosp\u00edcio tem que ir la dar o confere pra ver se a zorra \u00e9 de qualidade", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:07:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LeozimSoares93", "id": "3379830053"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.3582, "type": "Person", "normalized_text": "zorra"}]}, "in_reply_to_user_id": "3379830053", "author_id": "311490686", "edit_history_tweet_ids": ["1166457353916624901"], "id": "1166457353916624901", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166456475549687808"}]}, {"text": "@BlancaCeliaSan2 Tranquila nomas amiga. Japuka haguante ko hina \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "tl", "created_at": "2019-08-27T21:32:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BlancaCeliaSan2", "id": "1116426947020587009"}]}, "in_reply_to_user_id": "1116426947020587009", "author_id": "1138493154750078977", "edit_history_tweet_ids": ["1166463593342263296"], "id": "1166463593342263296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166461772255154181"}]}, {"text": "pinche prepa ya acabate i cant", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T04:12:35.000Z", "author_id": "817979241962737664", "edit_history_tweet_ids": ["1166201819455873025"], "id": "1166201819455873025", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "No vamos a tener lugares para abrir tantos centros de acogida como vamos a necesitar gracias a esta pol\u00edtica buenista y suicida! https://t.co/i6c1N7cfw7", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:10:49.000Z", "author_id": "546903332", "edit_history_tweet_ids": ["1166458065123721216"], "id": "1166458065123721216", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/i6c1N7cfw7", "expanded_url": "https://twitter.com/SOLOESPAA2/status/1166457543599763457", "display_url": "twitter.com/SOLOESPAA2/sta\u2026"}]}}, {"text": "Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA: CAMBIEMOS EL COLOR DE LA CIUDAD! https://t.co/DvjmXFcETW", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:53:38.000Z", "author_id": "186912015", "edit_history_tweet_ids": ["1166453741911982080"], "id": "1166453741911982080", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5563, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.4593, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/DvjmXFcETW", "expanded_url": "https://twitter.com/murielricotera4/status/1166407076467359748", "display_url": "twitter.com/murielricotera\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 10, "like_count": 94, "quote_count": 2}}, {"text": "Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T15:05:01.000Z", "author_id": "2864010544", "edit_history_tweet_ids": ["1166003624138420225"], "id": "1166003624138420225", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 10}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}}, {"text": "Pronostico un verano suicida en el microcentro, 40 grados, desabasteciemiento y sobrepoblaci\u00f3n de boludos en monopat\u00edn.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T17:11:57.000Z", "author_id": "248111578", "edit_history_tweet_ids": ["1166397952283336704"], "id": "1166397952283336704", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 66, "quote_count": 0}}, {"text": "@jfbm1 @tavo_1000 @Miriam_Junne Jajajaaajajajjajaja felicidad con tantos robos? Con tantas muertes? A ver si est\u00e1s muy feliz cuando te toque un asalto o te maten a un ser querido por culpa de la inseguridad o capaz alg\u00fan familiar querido de suicida porque ya lo corrieron del trabajo. Que felicidaaad tan grande.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:16:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "jfbm1", "id": "313676442"}, {"start": 7, "end": 17, "username": "tavo_1000", "id": "155988785"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "in_reply_to_user_id": "313676442", "author_id": "353319036", "edit_history_tweet_ids": ["1166444495724077059"], "id": "1166444495724077059", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166425095792971776"}]}, {"text": "Taika Waititi, Director de #ThorRagnarok y #ThorLoveAndThunder est\u00e1 negociando para unirse al elenco de #TheSuicideSquad de James Gunn.\nFuente: @DEADLINE \nSIN COMENTARIOS......... https://t.co/BRib4V4m2A", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:12:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 144, "end": 153, "username": "DEADLINE", "id": "586032653"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "ThorRagnarok"}, {"start": 43, "end": 62, "tag": "ThorLoveAndThunder"}, {"start": 104, "end": 120, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 28, "end": 39, "probability": 0.6534, "type": "Person", "normalized_text": "ThorRagnarok"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.7007, "type": "Other", "normalized_text": "ThorLoveAndThunder"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.8784, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/BRib4V4m2A", "expanded_url": "https://twitter.com/LaFortalezaSole/status/1166443337630593025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BRib4V4m2A", "media_key": "16_1166443329665548288"}]}, "author_id": "950334697", "edit_history_tweet_ids": ["1166443337630593025"], "id": "1166443337630593025", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 3}}, {"text": "@isacaro32770296 @VEJA Mo\u00e7a? Desviou BILH\u00d5ES! FINANCIOU traficante. Acorda! Bandido! Ladr\u00e3o! Criminoso e chefe de quadrilha! Reduziu a mis\u00e9ria pq mudou a metodologia da pesquisa. Vc \u00e9 ignorante agora, mas n\u00e3o precisa ser para sempre! Melhore! https://t.co/XjyEf7aRkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:24:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "isacaro32770296", "id": "1139720682462437376"}, {"start": 17, "end": 22, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/XjyEf7aRkk", "expanded_url": "https://twitter.com/rezende/status/1166461462694506496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XjyEf7aRkk", "media_key": "3_1166461431719575553"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/XjyEf7aRkk", "expanded_url": "https://twitter.com/rezende/status/1166461462694506496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XjyEf7aRkk", "media_key": "3_1166461443056775168"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/XjyEf7aRkk", "expanded_url": "https://twitter.com/rezende/status/1166461462694506496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XjyEf7aRkk", "media_key": "3_1166461453802594307"}]}, "in_reply_to_user_id": "1139720682462437376", "author_id": "16355572", "edit_history_tweet_ids": ["1166461462694506496"], "id": "1166461462694506496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166459066069245952"}]}, {"text": "Se o socialismo agr\u00edcola matou tantas pessoas de fome e se a produ\u00e7\u00e3o privada de comida alimenta tantas bocas onde quer que haja um mercado relativamente livre, por que insistimos no erro da medicina socializada diante de tantas evid\u00eancias?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:00:03.000Z", "author_id": "1050118459533737990", "edit_history_tweet_ids": ["1166440256956186632"], "id": "1166440256956186632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "Quienes se acuerdan de los a\u00f1os en que para comer esa mierda enlatada, ten\u00edas que poseer esa otra mierda de libreta https://t.co/mDVUj9xoKu", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T03:01:02.000Z", "author_id": "284693795", "edit_history_tweet_ids": ["1166183814546317318"], "id": "1166183814546317318", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 135, "like_count": 304, "quote_count": 45}, "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/mDVUj9xoKu", "expanded_url": "https://twitter.com/patolabarcac/status/1166183814546317318/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mDVUj9xoKu", "media_key": "3_1166183804752596999"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/mDVUj9xoKu", "expanded_url": "https://twitter.com/patolabarcac/status/1166183814546317318/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mDVUj9xoKu", "media_key": "3_1166183807558533120"}]}}, {"text": "Fernandez es como aquellos pilotos Kamikazes de Pearl Harbour. Si el barco est\u00e1 a flote, el lo quiere hundir. Y si se le complica la misi\u00f3n, est\u00e1 dispuesto a inmolarse como Kamikaze para hundir el barco. El problema es que arriba del barco estamos nosotros \u26a1\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:21:36.000Z", "author_id": "1002354289522761728", "edit_history_tweet_ids": ["1166460780226760705"], "id": "1166460780226760705", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.383, "type": "Other", "normalized_text": "Kamikazes"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.8124, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbour"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.6845, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 356, "reply_count": 39, "like_count": 722, "quote_count": 8}}, {"text": "Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais los cojones de re\u00edros del video de alguien que se suicida. Est\u00e1is mal eh", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:27:49.000Z", "author_id": "261624996", "edit_history_tweet_ids": ["1165435581087866880"], "id": "1165435581087866880", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 12, "like_count": 463, "quote_count": 1}}, {"text": "A ignor\u00e2ncia e a falta de educa\u00e7\u00e3o nas palavras de Jair Bolsonaro n\u00e3o representam o pensamento da maioria do povo brasileiro, um povo genuinamente solid\u00e1rio. O Brasil \u00e9 melhor que Bolsonaro. #RecadoDoLula", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:34:14.000Z", "author_id": "2670726740", "edit_history_tweet_ids": ["1166071374751907841"], "id": "1166071374751907841", "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 204, "tag": "RecadoDoLula"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 64, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.8962, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4023, "reply_count": 4048, "like_count": 21723, "quote_count": 451}}, {"text": "Essa tarde eu enterrei um jovem que suicidou, foi triste pra crlho.\nO Conselho que eu do a voc\u00eas e valorizar enquanto ainda ta vivo, e se voc\u00ea ver um parente ou at\u00e9 um conhecido que esteja precisando de ajuda, ajude. Pq no reino do c\u00e9u n\u00e3o h\u00e1 lugar pros suicidas..", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:27:47.000Z", "author_id": "954925006110318592", "edit_history_tweet_ids": ["1166432137840603136"], "id": "1166432137840603136", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 2}}, {"text": "@patoBarros69 @LeilaChujfi @AlvaroUribeVel Ese se\u00f1or no se suicida, su argumento de acompa\u00f1a de muertes ajenas", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T12:05:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "patoBarros69", "id": "850092913"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}, "in_reply_to_user_id": "850092913", "author_id": "961793617693114370", "edit_history_tweet_ids": ["1166320759813414913"], "id": "1166320759813414913", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166019485150715907"}]}, {"text": "\u00bfAlguien m\u00e1s tiene d\u00edas en los que amanece con un esp\u00edritu suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T14:28:15.000Z", "author_id": "929153130058715137", "edit_history_tweet_ids": ["1166356755456167942"], "id": "1166356755456167942", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (44,5%) seguida de intentos con ideaci\u00f3n suicida (44,1%)\nSigue el hilo... https://t.co/gJZJ9dZrZi", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T16:19:28.000Z", "author_id": "200348577", "edit_history_tweet_ids": ["1166384747637088257"], "id": "1166384747637088257", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 12}, "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gJZJ9dZrZi", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166384747637088257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJZJ9dZrZi", "media_key": "3_1166384742121594880"}]}}, {"text": "\u2022 3\u00ba Lugar\n\nEu to bem triste, eu n\u00e3o to feliz https://t.co/sJW22wbIkd", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T03:27:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1086028259173822464", "author_id": "1086028259173822464", "edit_history_tweet_ids": ["1162566477582655488"], "id": "1162566477582655488", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 14, "like_count": 712, "quote_count": 57}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/sJW22wbIkd", "expanded_url": "https://twitter.com/shoutouttoflop/status/855824026836643844/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sJW22wbIkd", "media_key": "7_855810311881928705"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162566222610911233"}]}, {"text": "@El_Ropopis Mejor me la como yo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:16:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "El_Ropopis", "id": "1161130872378028032"}]}, "in_reply_to_user_id": "1161130872378028032", "author_id": "1442534636", "edit_history_tweet_ids": ["1166459402888470528"], "id": "1166459402888470528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166458943226482689"}]}, {"text": "Et c'est ainsi que le jeune bouffon se suicida.. \u270c\ufe0f\ud83d\ude1e hashtag sad https://t.co/NNsb7KkHkN", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-27T21:15:21.000Z", "author_id": "2745384233", "edit_history_tweet_ids": ["1166459206939086850"], "id": "1166459206939086850", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/NNsb7KkHkN", "expanded_url": "https://twitter.com/dilxr4/status/1166458185693184001", "display_url": "twitter.com/dilxr4/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166458185693184001"}]}, {"text": "igual esos tambi\u00e9n m\u00e1s tarados c\u00f3mo le vas a tirar beef a DUKI ni la vieja que cruz\u00f3 la 9 de julio en verde es tan suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T02:43:49.000Z", "author_id": "953122512199651328", "edit_history_tweet_ids": ["1166179480181846016"], "id": "1166179480181846016", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7523, "type": "Person", "normalized_text": "beef"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "DUKI"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"text": "@jlvalaw bio de bouffons", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-27T21:11:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jlvalaw", "id": "2745384233"}]}, "in_reply_to_user_id": "1006253659267719169", "author_id": "1006253659267719169", "edit_history_tweet_ids": ["1166458185693184001"], "id": "1166458185693184001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166312187692036096"}]}, {"text": "Saliendo de visitar a mi amiga y colega Luz Salgado . Ella se encuentra estable y sera dada de alta en las proxima horas .\nLuz y su familia agradecen todas las oraciones y preocupaci\u00f3n de quienes la aprecian .", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T18:43:44.000Z", "author_id": "338785219", "edit_history_tweet_ids": ["1166421050579722240"], "id": "1166421050579722240", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.5158, "type": "Other", "normalized_text": "Luz Salgado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 346, "like_count": 1286, "quote_count": 32}}, {"text": "No tengo duda de la calidad profesional de los colegas que suscriben este comunicado. A varios de ellos, en lo personal, les tengo gran aprecio. Pero los argumentos se discuten con argumentos. Aqu\u00ed las razones de mi discrepancia con lo alegado. HILO\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/qDlua2y8fi", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T00:55:04.000Z", "author_id": "3313603574", "edit_history_tweet_ids": ["1166152111463305216"], "id": "1166152111463305216", "public_metrics": {"retweet_count": 668, "reply_count": 125, "like_count": 1490, "quote_count": 68}, "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/qDlua2y8fi", "expanded_url": "https://t.co/qDlua2y8fi", "display_url": "t.co/qDlua2y8fi"}]}}, {"text": "n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 dando o maior esculacho no guri pq ele citou desistir da escola\n\nTipo Mufasa shit\n\nA m\u00e1 influ\u00eancia as vezes \u00e9 a boa influ\u00eancia vc nunca sabe", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T17:34:49.000Z", "author_id": "1142265223811874816", "edit_history_tweet_ids": ["1166041320525369345"], "id": "1166041320525369345", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 7, "like_count": 1436, "quote_count": 17}}, {"text": "Entendo td q ele tinha q manter o personagem p Voldemort, mas e OS OUTROS ALUNOS?\nSem falar q \u00e9 completamente problem\u00e1tico ele ficar falando mal do James na cara do Harry, errado n tava, mas porra O CARA T\u00c1 MORTO, e a \u00fanica coisa q o harry tem s\u00e3o hist\u00f3rias boas q contam p ele", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T21:09:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1042302421", "author_id": "1042302421", "edit_history_tweet_ids": ["1166457823733006337"], "id": "1166457823733006337", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Voldemort"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.8847, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.7762, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166456964580171776"}]}, {"text": "Meu estilo de vida \u00e9 50% saud\u00e1vel 50% suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:50:18.000Z", "author_id": "195464886", "edit_history_tweet_ids": ["1166452903420321794"], "id": "1166452903420321794", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expulsar ind\u00edgenas! Es un peligro para todo el planeta en momentos donde protegerlo es de vida o muerte. \u00bfLa derecha chilena condenar\u00e1 su actuar suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T14:02:43.000Z", "author_id": "3246575662", "edit_history_tweet_ids": ["1166350332861014022"], "id": "1166350332861014022", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3749, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 8, "like_count": 54, "quote_count": 0}}, {"text": "Lavagna termina funcionario de Alberto\n*Guarden este tweet https://t.co/zqCgaj4eDX", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:56:01.000Z", "author_id": "35415764", "edit_history_tweet_ids": ["1166439243390083075"], "id": "1166439243390083075", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.2848, "type": "Other", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6367, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/zqCgaj4eDX", "expanded_url": "https://twitter.com/Cronistacom/status/1166436762119483395", "display_url": "twitter.com/Cronistacom/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 11, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166436762119483395"}]}, {"text": "Crisis en los mercados: Macri est\u00e1 reunido con Pe\u00f1a, Vidal, Lacunza y Sandleris en la Casa Rosada https://t.co/414ZHnPZne //  Irresponsable y suicida Alberto Fern\u00e1ndez. Alguien va a pagar por esto?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:05:47.000Z", "author_id": "301101411", "edit_history_tweet_ids": ["1166456800528482314"], "id": "1166456800528482314", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "Lacunza"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "Sandleris"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.6566, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Rosada"}, {"start": 150, "end": 166, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/414ZHnPZne", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/08/27/crisis-en-los-mercados-macri-esta-reunido-con-pena-vidal-lacunza-y-sandleris-en-la-casa-rosada/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "A Amaz\u00f4nia queimando enquanto:\n\n-Coaf \u00e9 desmontado\n-Sumiram com o hacker de Taubat\u00e9 \n-Deltan e Moro mantidos \n-N\u00e3o se fala mais em vazamentos \n-PlayStation PlayStation \n-Quem matou Marielle?\n-Cad\u00ea o Queiroz?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T15:28:23.000Z", "author_id": "796356756", "edit_history_tweet_ids": ["1166371888811171841"], "id": "1166371888811171841", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.4322, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.3512, "type": "Place", "normalized_text": "Taubat\u00e9"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 144, "end": 154, "probability": 0.4589, "type": "Product", "normalized_text": "PlayStation"}, {"start": 156, "end": 166, "probability": 0.3252, "type": "Organization", "normalized_text": "PlayStation"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "\"Eu escolhi dirigir Esquadr\u00e3o Suicida porque isso sempre foi um grande desejo para mim\" \n\nFalou James Gunn em resposta a um f\u00e3. \n\n#TheSuicideSquad est\u00e1 realmente em boas m\u00e3os!!! https://t.co/zJxRTd1iRd", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T00:06:20.000Z", "author_id": "1074468328163500033", "edit_history_tweet_ids": ["1165777462753660928"], "id": "1165777462753660928", "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 146, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8799, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 131, "end": 145, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/zJxRTd1iRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1165777462753660928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zJxRTd1iRd", "media_key": "3_1165777452540579841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 3}}, {"text": "De verdad... \u00bfalguien que no sufra de insuficiencia mental puede imaginar que Alberto le va a decir a Cristina \"Perd\u00f3n, pero ac\u00e1 el presidente soy yo y se hace lo que yo digo\" y conservar el cargo m\u00e1s de 15 minutos? \ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T18:19:29.000Z", "author_id": "172976690", "edit_history_tweet_ids": ["1166414948001615873"], "id": "1166414948001615873", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2187, "reply_count": 410, "like_count": 6628, "quote_count": 94}}, {"text": "Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por el bullying horroroso que ha sufrido \ud83d\udc94 \n\nLa salud mental en Chile no es Prioridad para NING\u00daN gobierno.\n\nHasta cu\u00e1ndo aguantamos tanto?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T18:34:56.000Z", "author_id": "103957783", "edit_history_tweet_ids": ["1166418838658924549"], "id": "1166418838658924549", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 182, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 14, "like_count": 247, "quote_count": 3}}, {"text": "Qui\u00e9n los etiqueta de notables ?? https://t.co/252UwZKPKh", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T13:48:52.000Z", "author_id": "11671432", "edit_history_tweet_ids": ["1166346844420620288"], "id": "1166346844420620288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/252UwZKPKh", "expanded_url": "https://twitter.com/lucianolopez27/status/1166152111463305216", "display_url": "twitter.com/lucianolopez27\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166152111463305216"}]}, {"text": "prof de hist: hitler se matou \n\neu:  https://t.co/zELIC7Amu1", "lang": "en", "created_at": "2019-08-27T20:37:10.000Z", "author_id": "1119993918857392128", "edit_history_tweet_ids": ["1166449597897674758"], "id": "1166449597897674758", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "hist"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7675, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/zELIC7Amu1", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zELIC7Amu1", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@Biazinhana mas eu fiquei ainda mais puto pq o fulano l\u00e1 n\u00e3o \u201csofreu\u201d 1% do que fez, e por outro lado fiquei mal pela situa\u00e7\u00e3o dele em casa e etc. \nBolei com o Xerife e achei a Anne um g\u00eanio kkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:43:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "biazinhana", "id": "1468822178250567682"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 165, "probability": 0.8085, "type": "Person", "normalized_text": "Xerife"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "Anne"}]}, "in_reply_to_user_id": "1278563706", "author_id": "292877721", "edit_history_tweet_ids": ["1166436163621666817"], "id": "1166436163621666817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166433571730579456"}]}, {"text": "@delpor1 Y lo dice qui\u00e9n juro a pocas horas y en tv nacional q no era aprista, luego no se c\u00f3mo aparece con un dcto extempor\u00e1neo q est\u00e1 inscrito desde el 2010, m\u00e1s c\u00ednico q el suicida no puede ser.\nAlan se suicid\u00f3 xq se sent\u00edan pasos al penal y se sab\u00eda culpable", "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:03:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.6549, "type": "Organization", "normalized_text": "tv nacional"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.8626, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "124608173", "author_id": "870449053787721730", "edit_history_tweet_ids": ["1166063723531964417"], "id": "1166063723531964417", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165852440622784512"}]}, {"text": "Porque \u00e9sta es la gran tragedia del Antropoceno: todo ocurre a una escala tan lenta que se escapa de nuestro marco temporal cognitivo. No somos capaces de relacionar las causas con las consecuencias. El avance es implacable, nos pisa los talones, pero los sentidos nos traicionan.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T21:05:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "2978012766", "author_id": "2978012766", "edit_history_tweet_ids": ["1166456607334703106"], "id": "1166456607334703106", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.5571, "type": "Other", "normalized_text": "Antropoceno"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166456602553200645"}]}, {"text": "dayane soltou a parada do nada, quase matou p fandom e at\u00e9 agr n\u00e3o se manifestou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T16:54:17.000Z", "author_id": "1027333602298802183", "edit_history_tweet_ids": ["1166393507562610688"], "id": "1166393507562610688", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "dayane"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "@whoreofduki @Nachoparedes31 Pense q ya hab\u00eda desaparecido este subnormal", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:17:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1117525689916432384", "author_id": "2335925558", "edit_history_tweet_ids": ["1166444690444554243"], "id": "1166444690444554243", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166197060665823232"}]}, {"text": "Y ver\u00e1s que esta pol\u00e9mica generada por este oscuro personaje le saldr\u00e1 onerosa. https://t.co/T38vvouvzs", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:34:17.000Z", "author_id": "43115590", "edit_history_tweet_ids": ["1166448872790663174"], "id": "1166448872790663174", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.4125, "type": "Other", "normalized_text": "onerosa"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/T38vvouvzs", "expanded_url": "https://t.co/T38vvouvzs", "display_url": "t.co/T38vvouvzs"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 44, "like_count": 41, "quote_count": 4}}, {"text": "@GeminiSagaCDZ saga???? O que est\u00e1 acontecendo?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:46:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "4573039876", "author_id": "2855945878", "edit_history_tweet_ids": ["1166452023698579456"], "id": "1166452023698579456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Jogo de hoje ousaria um pouco mais e iria assim :\n\nPv\nLG\nGeromel\nKaneman\nCortez\nMH\nJP\nLuan\nEverton\nAlisson\nTardelli", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T14:36:01.000Z", "author_id": "608292779", "edit_history_tweet_ids": ["1166358712325484545"], "id": "1166358712325484545", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "Geromel\nKaneman"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Cortez"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.4224, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7336, "type": "Person", "normalized_text": "Everton"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Alisson"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.5265, "type": "Person", "normalized_text": "Tardelli"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 18, "like_count": 45, "quote_count": 2}}, {"text": "@ferby_ferraz na terceira temporada as coisas mudam muitooo, confesso que no primeiro ep achei super estranho e pensei \"essa serie deveria ter acabado na 2\u00aa temp\" mas logo mudei meu pensamento kk\nestou vendo por esse site: https://t.co/k0r1m1Sug5", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:51:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ferby_ferraz", "id": "227823792"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/k0r1m1Sug5", "expanded_url": "https://gfilmes.org/assistir-episodio/vis-a-vis-3x5/", "display_url": "gfilmes.org/assistir-episo\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "227823792", "author_id": "1610587856", "edit_history_tweet_ids": ["1166453211332562944"], "id": "1166453211332562944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166452292767440896"}]}, {"text": "No se pasen... https://t.co/KD2wSNKWxX", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:46:37.000Z", "author_id": "778601476587302912", "edit_history_tweet_ids": ["1166451976198078465"], "id": "1166451976198078465", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/KD2wSNKWxX", "expanded_url": "https://twitter.com/tatianotzin/status/1166451976198078465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KD2wSNKWxX", "media_key": "3_1166451969571135489"}]}}, {"text": "Forse qualcuno non l\u2019ha ancora capito, ma Mauro Icardi non ha nessuna intenzione di lasciare l\u2019Inter e Milano. Lo far\u00e0 quando, in scadenza, potr\u00e0 andare in un altro club a ZERO \u20ac https://t.co/iK2ID4wNcF", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T19:16:56.000Z", "author_id": "2762840061", "edit_history_tweet_ids": ["1166429408435085312"], "id": "1166429408435085312", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 695, "like_count": 846, "quote_count": 35}, "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/iK2ID4wNcF", "expanded_url": "https://twitter.com/pisto_gol/status/1166429408435085312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iK2ID4wNcF", "media_key": "3_1166429404047785986"}]}}, {"text": "Evacuan l\u00ednea d metro x persona q se suicida, entrevistan a personas evacuadas y est\u00e1n enojados xq van atrasados, alguien piensa en la persona q como cada d\u00eda, lamentablemente en nuestro pa\u00eds, se quita la vida?! En su familia, el dolor de perder un ser querido ...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T18:29:22.000Z", "author_id": "92574042", "edit_history_tweet_ids": ["1166417437677510657"], "id": "1166417437677510657", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 13, "like_count": 64, "quote_count": 2}}, {"text": "O Korg vai liderar outra rebeli\u00e3o sim... mas dessa vez vai ser no DCU!\n\nSegundo a Deadline, Taika Waititi est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para interpretar um papel em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'. https://t.co/zFQqzdT0P6", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:04:12.000Z", "author_id": "1042571329994612736", "edit_history_tweet_ids": ["1166426204049723392"], "id": "1166426204049723392", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "Korg"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9451, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.4174, "type": "Other", "normalized_text": "Deadline"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 156, "end": 174, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/zFQqzdT0P6", "expanded_url": "https://twitter.com/FemPatronum/status/1166426204049723392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zFQqzdT0P6", "media_key": "3_1166426193555578881"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}}, {"text": "Quieren repetir el \u00e9pico viaje a Uruguay en donde le consiguieron asilo a Alan y demostraron que Vizcarra es un dictador. \ud83d\ude1c#Aprosos https://t.co/RB0piBUHGw", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T01:41:40.000Z", "author_id": "68638146", "edit_history_tweet_ids": ["1166163840909946880"], "id": "1166163840909946880", "entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 131, "tag": "Aprosos"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9279, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6733, "type": "Person", "normalized_text": "Aprosos"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/RB0piBUHGw", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1166163840909946880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RB0piBUHGw", "media_key": "3_1166163827920183296"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 130, "like_count": 466, "quote_count": 28}}, {"text": "dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T10:52:28.000Z", "author_id": "234139776", "edit_history_tweet_ids": ["1161953799512186880"], "id": "1161953799512186880", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.4065, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 0}}, {"text": "Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T15:05:40.000Z", "author_id": "332885533", "edit_history_tweet_ids": ["1166366174139076608"], "id": "1166366174139076608", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Conte2"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 8, "like_count": 79, "quote_count": 1}}, {"text": "Amigo que me paso antes mi insta era puro subir cosas manijas ahora parezco un emo suicida que juega todo el dia al lol igual si en eso me convert\u00ed te extra\u00f1o tella manija volve", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T09:36:58.000Z", "author_id": "1695246187", "edit_history_tweet_ids": ["1166283451655512064"], "id": "1166283451655512064", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.8263, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "At\u00e9 quando o \u00f3dio vai ultrapassar o amor? Rapper se suicida ap\u00f3s epis\u00f3dio transf\u00f3bico com sua namorada - https://t.co/hbgYZPChBd\n\n#LGBTQ #Transfobia https://t.co/JjooGsKM5C", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:19:10.000Z", "author_id": "987546845852422144", "edit_history_tweet_ids": ["1166445070230253568"], "id": "1166445070230253568", "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 136, "tag": "LGBTQ"}, {"start": 137, "end": 148, "tag": "Transfobia"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.8618, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hbgYZPChBd", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZtT4y2", "display_url": "bit.ly/2ZtT4y2"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/JjooGsKM5C", "expanded_url": "https://twitter.com/PFBRreal/status/1166445070230253568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JjooGsKM5C", "media_key": "3_1166445068548329472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"text": "10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9dico no hubieran sufrido interrupciones. El saldo de este sexenio va a ser desastroso en todos los niveles.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T01:06:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "304958799", "author_id": "304958799", "edit_history_tweet_ids": ["1166154910645096448"], "id": "1166154910645096448", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 2, "like_count": 297, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166154909198106626"}]}, {"text": "No hay dudas de que #River tiene m\u00e1s equipo que #Boca (y que todos). Pero a pesar de ser el campe\u00f3n y favorito, es el que m\u00e1s tiene para perder. Porque si Boca le llegara a ganar la semi y despu\u00e9s consigue la s\u00e9ptima podr\u00e1 sacarse la espina de Madrid m\u00e1s r\u00e1pido de lo que pensaba. https://t.co/hAH0zaBanN", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T01:01:25.000Z", "author_id": "1684855196", "edit_history_tweet_ids": ["1166153710076071937"], "id": "1166153710076071937", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "River"}, {"start": 48, "end": 53, "tag": "Boca"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9946, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9916, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.976, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.8393, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hAH0zaBanN", "expanded_url": "https://twitter.com/FlavioAzzaro/status/1166153710076071937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hAH0zaBanN", "media_key": "3_1166153703503663104"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 536, "like_count": 517, "quote_count": 152}}, {"text": "'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#PremioLiterario2019 https://t.co/4cYvRKB81d", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T11:22:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 255, "end": 275, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 256, "end": 274, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/4cYvRKB81d", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmaSanse/status/1165585118737719297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4cYvRKB81d", "media_key": "3_1165585113931030529"}]}, "author_id": "744192938071187457", "edit_history_tweet_ids": ["1165585118737719297"], "id": "1165585118737719297", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"text": "Muerte de Epstein: la rabia y el dolor que expresaron ante el juez las mujeres que acusan al multimillonario neoyorquino de abuso y tr\u00e1fico sexual https://t.co/SzAPThFVLZ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:23:15.000Z", "author_id": "10012122", "edit_history_tweet_ids": ["1166446096526262274"], "id": "1166446096526262274", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/SzAPThFVLZ", "expanded_url": "https://bbc.in/2znf8iX", "display_url": "bbc.in/2znf8iX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"text": "eu entrego meus bens , n\u00e3o entendi a linha de racioc\u00ednio bandido na rua com arma ele n\u00e3o est\u00e1 na rua pra assustar . Se a pol\u00edcia n\u00e3o atirar ele atira , lembro do seu programa que  dois bandidos estavam saindo da casa da garagem de um trabalhador , quando duas rocans fizeram a", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:28:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1083398696857948160", "author_id": "1083398696857948160", "edit_history_tweet_ids": ["1166447385591107584"], "id": "1166447385591107584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166447383292579840"}]}, {"text": "@Viv3303 @von_german Problema de \u00e9l. A Macri no lo voto, no soy suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:27:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "viv3303", "id": "1292837866796720128"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "von_german", "id": "1018596291536936960"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "in_reply_to_user_id": "1144945866282868736", "author_id": "857275466", "edit_history_tweet_ids": ["1166432062485590017"], "id": "1166432062485590017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166428966326067207"}]}, {"text": "Lo de Taika Waititi pasando de hacer pel\u00edculas que ve\u00edan cuatro gatos a dirigir Thor, darle voz a Korg, a un droide asesino en El mandaloriano y saliendo en Escuadr\u00f3n Suicida es algo que nadie se habr\u00eda imaginado :__) https://t.co/pHaT5rnnLE", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:45:48.000Z", "author_id": "802123980", "edit_history_tweet_ids": ["1166436672365637632"], "id": "1166436672365637632", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.7319, "type": "Person", "normalized_text": "Korg"}, {"start": 157, "end": 173, "probability": 0.5053, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/pHaT5rnnLE", "expanded_url": "https://deadline.com/2019/08/suicide-squad-taika-waititi-in-talks-to-star-james-gunn-dc-film-cast-1202704115/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "deadline.com/2019/08/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://deadline.com/2019/08/suicide-squad-taika-waititi-in-talks-to-star-james-gunn-dc-film-cast-1202704115/amp/?__twitter_impression=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"text": "@ricardope Pois \u00e9... similaridades demais com PC Farias pra gente ignorar a possibilidade...", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T18:45:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ricardope", "id": "36705462"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.6335, "type": "Other", "normalized_text": "PC Farias"}]}, "in_reply_to_user_id": "36705462", "author_id": "1100408021925023744", "edit_history_tweet_ids": ["1166421522908635136"], "id": "1166421522908635136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166405560348155910"}]}, {"text": "Vazamento de radia\u00e7\u00e3o quase mata dcnauta: O diretor Taika Waititi est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para interpretar um personagem ainda n\u00e3o revelado em \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d.\n(Via: @DEADLINE) https://t.co/mhjc6nZAhf", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:41:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 168, "end": 177, "username": "DEADLINE", "id": "586032653"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4587, "type": "Other", "normalized_text": "dcnauta"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 140, "end": 158, "probability": 0.9454, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/mhjc6nZAhf", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1166435536619409412/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mhjc6nZAhf", "media_key": "3_1166435486430314496"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/mhjc6nZAhf", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1166435536619409412/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mhjc6nZAhf", "media_key": "3_1166435486434545664"}]}, "author_id": "884185909368901633", "edit_history_tweet_ids": ["1166435536619409412"], "id": "1166435536619409412", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 29, "like_count": 70, "quote_count": 34}}, {"text": "@soldiereys nossa a ani pagando de detetive que infernooo garota chata dos infernos, a rela\u00e7\u00e3o dela com o clay foi super ??? tamb\u00e9m, ele apaixonou do nada vei KKKKK esqueceu da menina da \u00faltima temporada facin\neu imagino que seja pra render uma quarta temporada mas olha... odiei o alex +", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:21:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "soldiereys", "id": "1011667576525598720"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.6643, "type": "Person", "normalized_text": "clay"}, {"start": 204, "end": 208, "probability": 0.3562, "type": "Person", "normalized_text": "facin"}, {"start": 282, "end": 285, "probability": 0.4139, "type": "Other", "normalized_text": "alex"}]}, "in_reply_to_user_id": "1011667576525598720", "author_id": "2999741068", "edit_history_tweet_ids": ["1166445703373213696"], "id": "1166445703373213696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166421008187891713"}]}, {"text": "Da pra entender o que: porra nenhuma", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:17:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "968696173002452992", "author_id": "968696173002452992", "edit_history_tweet_ids": ["1166444685675716611"], "id": "1166444685675716611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166444682492203008"}]}, {"text": "#fateschifo\n\nLeggo che come condizione di fattibilit\u00e0 dell'accordo, alcuni del #PD chiedono al #M5S di aiutarli a cancellare i decreti sicurezza che #Salvini ha attuato contestualmente proprio ad un governo con i 5 Stelle.\nCi rendiamo conto del livello di comicit\u00e0 suicida ? \ud83e\udd23", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T19:50:02.000Z", "author_id": "2485596211", "edit_history_tweet_ids": ["1166437737722986499"], "id": "1166437737722986499", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "fateschifo"}, {"start": 79, "end": 82, "tag": "PD"}, {"start": 95, "end": 99, "tag": "M5S"}, {"start": 149, "end": 157, "tag": "Salvini"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro, aquele que empregava milicianos no seu gabinete, apresentou, na semana passada, um projeto de lei que altera o C\u00f3digo Penal para incluir o conceito de \u201csuic\u00eddio por policial\u201d. Em s\u00edntese: o policial atira, mata o ser humano e diz que ele se suicidou.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:36:41.000Z", "author_id": "25673896", "edit_history_tweet_ids": ["1166102189657468928"], "id": "1166102189657468928", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}}, {"text": "@decime_termo Si consegu\u00eds, avisame que yo ando necesitando lo mismo!!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T18:17:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "decime_Termo", "id": "109595707"}]}, "in_reply_to_user_id": "479464140", "author_id": "912845761", "edit_history_tweet_ids": ["1166414447612743681"], "id": "1166414447612743681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166338502621052929"}]}, {"text": "@Kinii__ no ubw ele fica vivo n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:14:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "2910070666", "author_id": "158068967", "edit_history_tweet_ids": ["1166443960547643393"], "id": "1166443960547643393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166441911135145989"}]}, {"text": "@tavo_1000 @Miriam_Junne Llorar? Como porqu\u00e9 ? quien hizo pelear a l.P.? El preciso siempre les dijo, vamos a trabajar, pero con otras reglas, se acabaron las transas, los cochupos. TU PRESIDENTE es una persona que para cuando tu vas, el ya viene, deja la amargura, se feliz s\u00fabete al tren d la felicidad", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T18:59:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tavo_1000", "id": "155988785"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "in_reply_to_user_id": "155988785", "author_id": "313676442", "edit_history_tweet_ids": ["1166425095792971776"], "id": "1166425095792971776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166408825345368070"}]}, {"text": "Tope suicida from @The_Ace_Austin\n\n#ThePurgeIV\n@A1Wrestling\n(Sign up to https://t.co/lUzFTL9s8D using promo code ALPHA1 for a free 20 day trial!) https://t.co/rfqxj5bd3X", "lang": "en", "created_at": "2019-08-27T20:05:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "The_Ace_Austin", "id": "340717632"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "A1Wrestling", "id": "202307450"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 46, "tag": "ThePurgeIV"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.7477, "type": "Other", "normalized_text": "ThePurgeIV"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.4811, "type": "Other", "normalized_text": "ALPHA1"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/lUzFTL9s8D", "expanded_url": "http://IndependentWrestling.TV", "display_url": "IndependentWrestling.TV", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "IWTV.live", "description": "The most live streams in professional wrestling! IWTV is your home for more than a hundred promotions with thousands of events - all for one low price!", "unwound_url": "https://independentwrestling.tv/"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/rfqxj5bd3X", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1166441502471409665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rfqxj5bd3X", "media_key": "16_1166101987471056896"}]}, "author_id": "65236760", "edit_history_tweet_ids": ["1166441502471409665"], "id": "1166441502471409665", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - Taika Waititi, diretor de \"Thor: Ragnarok\", entra pro elenco do filme, diz site!\n\n&gt;&gt;https://t.co/Ps8ZUd5sva https://t.co/XJkX4k2lx3", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:25:02.000Z", "author_id": "835045170", "edit_history_tweet_ids": ["1166431443679162368"], "id": "1166431443679162368", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 49, "end": 62, "probability": 0.6378, "type": "Other", "normalized_text": "Thor: Ragnarok"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Ps8ZUd5sva", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-taika-waititi-diretor-de-thor-ragnarok-estara-no-filme-diz-site.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/XJkX4k2lx3", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1166431443679162368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJkX4k2lx3", "media_key": "3_1166431414197411845"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 137, "quote_count": 4}}, {"text": "@FuyumiTaara Espera que hab\u00eda final falso???", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:05:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FuyumiTaara", "id": "470523165"}]}, "in_reply_to_user_id": "470523165", "author_id": "961320369893314561", "edit_history_tweet_ids": ["1166441563695833088"], "id": "1166441563695833088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166390866535206914"}]}, {"text": "#\u00daLTIMAHORA Brasil rechaza ayuda del G7 para combatir incendios amaz\u00f3nicos (gobierno) #AFP https://t.co/VT5RZHErLr", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T02:50:05.000Z", "author_id": "851108442", "edit_history_tweet_ids": ["1166181056724328449"], "id": "1166181056724328449", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 86, "end": 90, "tag": "AFP"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.4259, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.8347, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/VT5RZHErLr", "expanded_url": "https://twitter.com/AFPespanol/status/1166181056724328449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VT5RZHErLr", "media_key": "3_1166180978227929089"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2552, "reply_count": 317, "like_count": 2151, "quote_count": 1412}}, {"text": "@Reey_Monteir0 @KonoVitoDa tinha esquecido de dizer o quanto eu ODEIO ESSE FILHO DA PUTA AMALDI\u00c7OADO VERME IMUNDO DESGRA\u00c7ADO RESTO DE ABORTO ESC\u00d3RIA LIXO DE PERSONAGEM MERDA DO CARALHOOOOO!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T20:04:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Reey_Monteir0", "id": "930183307433738240"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "KonoVitoDa", "id": "1281453978115551232"}]}, "in_reply_to_user_id": "930183307433738240", "author_id": "1016878966928494592", "edit_history_tweet_ids": ["1166441314197680128"], "id": "1166441314197680128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166441181456281600"}]}, {"text": "#ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia como un #hombre se acomoda entre el paso del convoy y la estancia de usuarios para ser arrollado. En el and\u00e9n no se observa alg\u00fan #polic\u00eda. \n@ciemergencias https://t.co/GheLa6bvih", "lang": "es", "created_at": "2019-08-23T20:46:32.000Z", "author_id": "3063246822", "edit_history_tweet_ids": ["1165002405953622017"], "id": "1165002405953622017", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 16, "end": 27, "tag": "Impactante"}, {"start": 28, "end": 39, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 57, "end": 63, "tag": "metro"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "VideoViral"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "hombre"}, {"start": 254, "end": 262, "tag": "polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GheLa6bvih", "expanded_url": "https://twitter.com/MojicaAg/status/1165002405953622017/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GheLa6bvih", "media_key": "7_1165002355529719808"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 7, "like_count": 83, "quote_count": 4}}, {"text": "Rol\u00ea aleat\u00f3rio do dia (semana? M\u00eas? ANO?): Taika Waititi pode entrar pro elenco de ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 https://t.co/qX2ZpSGTRs", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:32:00.000Z", "author_id": "2933786818", "edit_history_tweet_ids": ["1166433196906549251"], "id": "1166433196906549251", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/qX2ZpSGTRs", "expanded_url": "https://deadline.com/2019/08/suicide-squad-taika-waititi-in-talks-to-star-james-gunn-dc-film-cast-1202704115/", "display_url": "deadline.com/2019/08/suicid\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 7}}, {"text": "La canallada de los kirchneristas de ayer est\u00e1 fuera de toda escala, se cagan en el pa\u00eds con tal de posicionar a su facci\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T12:01:53.000Z", "author_id": "601396883", "edit_history_tweet_ids": ["1166319921913114626"], "id": "1166319921913114626", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 0}}, {"text": "Ano passado(n sei se vcs sabem) mas Denise ia entrar, mas pediu alto dms. Ctz a lenda se juntaria com a  lenDja e juntas esmurrariam a Annabelle com + for\u00e7a. Se tem uma coisa que a Denise odeia \u00e9 arrog\u00e2ncia. Ela faria a 35% virar p\u00f3! Por que me matou Carelli??\n#VemA\u00edAFazenda https://t.co/nYZhgB7XUF", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:56:07.000Z", "author_id": "980562193438662657", "edit_history_tweet_ids": ["1166439267524104192"], "id": "1166439267524104192", "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 275, "tag": "VemA\u00edAFazenda"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "Denise"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.4559, "type": "Other", "normalized_text": "lenDja"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.5774, "type": "Other", "normalized_text": "Annabelle"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.5238, "type": "Person", "normalized_text": "Denise"}, {"start": 251, "end": 257, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "Carelli"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/nYZhgB7XUF", "expanded_url": "https://twitter.com/Hennan_comentta/status/1166439267524104192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nYZhgB7XUF", "media_key": "3_1166439252332339202"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}}, {"text": "@MateoBerenguel @rubenmansolivar @LuisEspoy No es un timo, un timo es si hubiera un enga\u00f1o o no fuera transparemte. Es una estructura piramidal de libro, pero la gente no quiere darse cuenta, o conf\u00eda en que sigan habiendo ilusos suficientes en la base", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:29:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MateoBerenguel", "id": "470458082"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "rubenmansolivar", "id": "386796948"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "LuisEspoy", "id": "919696079117082624"}]}, "in_reply_to_user_id": "470458082", "author_id": "334299312", "edit_history_tweet_ids": ["1166432681804140550"], "id": "1166432681804140550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166414931119497216"}]}, {"text": "\ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T05:15:00.000Z", "author_id": "369569297", "edit_history_tweet_ids": ["1166217526482616321"], "id": "1166217526482616321", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 14, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "27agosto"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Pavese"}, {"start": 76, "end": 95, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 2}}, {"text": "@VanMaddle1 Morrison es el de mierda no?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:57:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Morrison"}]}, "in_reply_to_user_id": "873342976461852672", "author_id": "1558763256", "edit_history_tweet_ids": ["1166439727735685122"], "id": "1166439727735685122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166435991005122561"}]}, {"text": "@LiberioJustini La completo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T03:02:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LiberioJustini", "id": "1050867709414699008"}]}, "in_reply_to_user_id": "1050867709414699008", "author_id": "87264094", "edit_history_tweet_ids": ["1166184138522746880"], "id": "1166184138522746880", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 69, "like_count": 588, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165841619947597824"}]}, {"text": "Todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T04:04:09.000Z", "author_id": "967913042225782784", "edit_history_tweet_ids": ["1166199697842683905"], "id": "1166199697842683905", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@EspantalhoL @LulaOficial Talvez eles sejam de uma mat\u00e9ria f\u00edsica e mental diferente dos outros seres humanos. Nada pode atingi-los porque s\u00e3o muito \"poderosos\" e especiais! Ser\u00e1?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:44:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "in_reply_to_user_id": "1102710597815332864", "author_id": "3183182746", "edit_history_tweet_ids": ["1166436358690344961"], "id": "1166436358690344961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166424797024329729"}]}, {"text": "El sabotaje y la soledad son mi sentencia\nacarici\u00e9 con mis dedos la felicidad\nsoy un francotirador, un asesino de emociones\nun suicida que no desea desaparecer.\nhttps://t.co/3Ya1B7wxsV", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T15:56:13.000Z", "author_id": "134761203", "edit_history_tweet_ids": ["1166378893500194816"], "id": "1166378893500194816", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/3Ya1B7wxsV", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZTM-Yp78y08", "display_url": "youtube.com/watch?v=ZTM-Yp\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZTM-Yp78y08"}]}}, {"text": "\u00bfRecuerdan Cuando dije que 01 era m\u00e1s Virgen que la Misma Virgencita?\n\n\u2662-Pues se acab\u00f3-\u2662", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T13:02:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1056363620387446790", "author_id": "1056363620387446790", "edit_history_tweet_ids": ["1166335140869607424"], "id": "1166335140869607424", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 14, "like_count": 140, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166335138814418944"}]}, {"text": "11. La fine viene paradossalmente accelerata dal gesto (apparentemente suicida) di Salvini: rompere l\u2019alleanza. \u00e8 la Lega, che rompe (non \u00e8 tuttora chiaro il perch\u00e9), non il Movimento. Il Movimento stava benissimo l\u00ec dov\u2019\u00e8, dove avrebbe atteso la sua morte naturale", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T05:38:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "497995758", "author_id": "497995758", "edit_history_tweet_ids": ["1166223528523419649"], "id": "1166223528523419649", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 6, "like_count": 194, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166222897238724608"}]}, {"text": "Taika Waititi in Talks to Appear in \u2018Suicide Squad\u2019 Sequel https://t.co/KHcrwdanSz https://t.co/9CU3UmVfPA", "lang": "en", "created_at": "2019-08-27T19:49:37.000Z", "author_id": "36756075", "edit_history_tweet_ids": ["1166437630407372800"], "id": "1166437630407372800", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.6697, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/KHcrwdanSz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RC0GDd", "display_url": "dlvr.it/RC0GDd"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/9CU3UmVfPA", "expanded_url": "https://twitter.com/Variety_Film/status/1166437630407372800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9CU3UmVfPA", "media_key": "3_1166437628008206336"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"text": "Parce eso de @Paugalindo me parece tan del asco. Que vieja para ridicula e irresponsable. Y lastimosamente esas son las youtubers que tienen un s\u00e9quito de adolescentes detr\u00e1s. El d\u00eda de ma\u00f1ana alguna pelaita se muere por su desorden alimenticio o se suicida por seguirle la cuerda", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T15:13:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "Paugalindo", "id": "67985464"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 128, "probability": 0.6139, "type": "Other", "normalized_text": "youtubers"}]}, "author_id": "314754412", "edit_history_tweet_ids": ["1166368108698898432"], "id": "1166368108698898432", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 145, "quote_count": 0}}, {"text": "\u201ceu quero acreditar q o clay n matou o bryce. pq se ele matou, foi por minha causa\u201d  #13reasonswhys3 \n\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK QUEM EH VC NA FILA DO P\u00c3O KERIDAAAHHH KKKKK https://t.co/KPL9ndsdok", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T03:21:43.000Z", "author_id": "2535075221", "edit_history_tweet_ids": ["1166189017613983744"], "id": "1166189017613983744", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 100, "tag": "13reasonswhys3"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6189, "type": "Person", "normalized_text": "clay"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5005, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.9012, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonswhys3"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/KPL9ndsdok", "expanded_url": "https://twitter.com/leirielyxxx/status/1166189017613983744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPL9ndsdok", "media_key": "16_1166189009175031808"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"text": "A veces pienso que soy yo el problema y mejor ser\u00eda que ya no existiera", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T19:33:36.000Z", "author_id": "813842305450934272", "edit_history_tweet_ids": ["1166433603217166336"], "id": "1166433603217166336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "@flavioalmeida42 @LISCADOIDO @CarolinaMalta Via o \"mercado da doen\u00e7a cr\u00f4nica\"!!! (n\u00e3o esquece dos placebos, t\u00e1!?)", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T19:27:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "flavioalmeida42", "id": "75379103"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "LISCADOIDO", "id": "2303606743"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "CarolinaMalta", "id": "605734230"}]}, "in_reply_to_user_id": "75379103", "author_id": "2374451148", "edit_history_tweet_ids": ["1166432166370299906"], "id": "1166432166370299906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166431292621295616"}]}, {"text": "W T F https://t.co/7x2sjuTPMU", "lang": "qst", "created_at": "2019-08-27T19:28:14.000Z", "author_id": "826618255158677504", "edit_history_tweet_ids": ["1166432249190871040"], "id": "1166432249190871040", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/7x2sjuTPMU", "expanded_url": "https://twitter.com/DEADLINE/status/1166423093604057089", "display_url": "twitter.com/DEADLINE/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166423093604057089"}]}, {"text": "dettagli: Salvini non \u00e8 il Berlusconi logorato da 20 anni di lotte, inchieste e puttane e gli italiani dopo 10 anni di crisi non sono pi\u00f9 gli stessi.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-27T19:33:38.000Z", "author_id": "2181109997", "edit_history_tweet_ids": ["1166433611203190784"], "id": "1166433611203190784", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 2}}, {"text": "Los que sucede en Argentina con el avance del socialismo nuevamente, es igual al suicida que es llevado al hospital despu\u00e9s de atentar contra su vida y estando en el hospital busca suicidarse", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T16:08:56.000Z", "author_id": "933525632", "edit_history_tweet_ids": ["1166382095406641154"], "id": "1166382095406641154", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "En la \"guerra de trincheras\" a este movimiento que ejecuta Ma. Julia Mu\u00f1oz se le conoce como \"Fugar hacia adelante\".\nSe le considera un \u00faltimo recurso/reacci\u00f3n cuando vas perdiendo por paliza.\nEs una acci\u00f3n SUICIDA. https://t.co/6HpTYOIawf", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T15:01:06.000Z", "author_id": "2303300449", "edit_history_tweet_ids": ["1166365023884779521"], "id": "1166365023884779521", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "guerra de"}, {"start": 59, "end": 73, "probability": 0.6666, "type": "Person", "normalized_text": "Ma. Julia Mu\u00f1oz"}, {"start": 94, "end": 113, "probability": 0.8321, "type": "Other", "normalized_text": "Fugar hacia adelante"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/6HpTYOIawf", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaisuy/status/1166348949592137728", "display_url": "twitter.com/elpaisuy/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166348949592137728"}]}, {"text": "GRACIAS POR LOS QUE SE PREOCUPARON POR M\u00cd,  ESTUVE 4 HORAS CON MI CUENTA BLOQUEADA, DESDE ANOCHE SUPE QUE ME LA IBAN A BLOQUEAR,  MI FUERTE TUIT DE CRITICA PARA AMLO DE ANOCHE, PROVOC\u00d3 LA CENSURA POR ESTE TIEMPO. https://t.co/XVLBKrLyAE", "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:27:42.000Z", "author_id": "1116029242708508674", "edit_history_tweet_ids": ["1166084829290450944"], "id": "1166084829290450944", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 15, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/XVLBKrLyAE", "expanded_url": "https://twitter.com/germancuriel5/status/1166084829290450944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XVLBKrLyAE", "media_key": "3_1166084827671482368"}]}}], "places": [{"full_name": "Bigua\u00e7u, Brasil", "id": "77c15e08a456c529"}, {"full_name": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "id": "bfc35dcc7e63252a"}, {"full_name": "Bolonha, Em\u00edlia Romana", "id": "06671c677e777826"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Las Condes, Chile", "id": "00c4b64e7affea25"}, {"full_name": "Betim, Brasil", "id": "590a9db327969e51"}, {"full_name": "Rio Grande, Brasil", "id": "3c465ed3fc434def"}, {"full_name": "Ferraz de Vasconcelos, Brasil", "id": "1d64a07b674e4eb4"}, {"full_name": "Marcos Ju\u00e1rez, Argentina", "id": "00b74aaa6770240a"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "916395154755411968", "value": "916395154755411968", "detail": "User has been suspended: [916395154755411968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166460904625623041", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166460904625623041].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166460904625623041", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166467813042769920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166467813042769920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166467813042769920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158198763388887040", "value": "1158198763388887040", "detail": "User has been suspended: [1158198763388887040].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166463615764971520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166463615764971520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166463615764971520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "85092183", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [85092183].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "85092183", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166438782096334851", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166438782096334851].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166438782096334851", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156725539945758720", "value": "1156725539945758720", "detail": "User has been suspended: [1156725539945758720].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166442977033687047", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166442977033687047", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166442977033687047].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166465317628985346", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166465317628985346", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166465317628985346].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158494038422622209", "value": "1158494038422622209", "detail": "User has been suspended: [1158494038422622209].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166449114470633473", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166449114470633473", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166449114470633473].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "904184708703059968", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [904184708703059968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "904184708703059968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166434223571513344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166434223571513344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166434223571513344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "849350355934642179", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [849350355934642179].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "849350355934642179", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165565466179493888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165565466179493888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165565466179493888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1005411729545875456", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1005411729545875456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1005411729545875456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166460451938607109", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166460451938607109].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166460451938607109", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "950448379485720582", "value": "950448379485720582", "detail": "User has been suspended: [950448379485720582].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166459938585108481", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166459938585108481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166459938585108481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1084939458", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1084939458].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1084939458", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166459166178840577", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166459166178840577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166459166178840577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165584222775644160", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1165584222775644160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165584222775644160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166458273094131715", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166458273094131715].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166458273094131715", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166094426613174273", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166094426613174273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166094426613174273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1005542306261454848", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1005542306261454848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1005542306261454848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166297591073652736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166297591073652736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166297591073652736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1119323115207704576", "value": "1119323115207704576", "detail": "User has been suspended: [1119323115207704576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166130918773415937", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166130918773415937", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166130918773415937].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1090868025543348225", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1090868025543348225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1090868025543348225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166419779797889026", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166419779797889026].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166419779797889026", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "991380081590317058", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [991380081590317058].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "991380081590317058", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166275366555738117", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166275366555738117].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166275366555738117", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166419668090970112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166419668090970112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166419668090970112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038030288008314881", "value": "1038030288008314881", "detail": "User has been suspended: [1038030288008314881].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166331145098690562", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166331145098690562", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166331145098690562].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166429911143374855", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166429911143374855", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166429911143374855].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166359250710532097", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166359250710532097", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166359250710532097].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163324868", "value": "1163324868", "detail": "User has been suspended: [1163324868].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166150805147324433", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166150805147324433", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166150805147324433].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1112817947167346690", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1112817947167346690].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1112817947167346690", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166436668460752903", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166436668460752903].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166436668460752903", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "253208925", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [253208925].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "253208925", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166366000624951296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166366000624951296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166366000624951296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "162073847", "value": "162073847", "detail": "User has been suspended: [162073847].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166435631200968705", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166435631200968705", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166435631200968705].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1166473592361672705", "oldest_id": "1166435348223803399", "result_count": 467, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm313ymd1x4jehyvkngwylbl250u5"}}