{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.4224, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202729627044720640"], "created_at": "2019-12-05T23:21:03.000Z", "text": "\"Eu n\u00e3o estava preparada para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de Esquadr\u00e3o Suicida\", disse Margot Robbie sobre fazer um filmo solo, que ela produz e estrela!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202729115549421568"}], "id": "1202729627044720640", "in_reply_to_user_id": "306455439", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "author_id": "306455439"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202729581096165376"], "created_at": "2019-12-05T23:20:52.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202729581096165376", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931574840984776704"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1202729572040658949"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tatjana31", "id": "133692338"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "MaxSalini", "id": "601773356"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "forza_italia", "id": "147543162"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "berlusconi", "id": "920277002858500096"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:20:50.000Z", "text": "RT @tatjana31: @MaxSalini @forza_italia @berlusconi Il Presidente lo portiamo nel cuore da 25 anni con affetto/lealt\u00e0 ma oggi nn sappiamo +\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202729538679136264"}], "id": "1202729572040658949", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133692338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.973, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mateusggusmao", "id": "754310885242466304"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202729549567610882"], "created_at": "2019-12-05T23:20:44.000Z", "text": "RT @mateusggusmao: Levando em considera\u00e7\u00e3o que o Vasco n\u00e3o tem zagueiro reserva dispon\u00edvel, eu adotaria a t\u00e1tica suicida logo.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202728753140555776"}], "id": "1202729549567610882", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982722182462803968"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1202729538679136264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MaxSalini", "id": "601773356"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "forza_italia", "id": "147543162"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "berlusconi", "id": "920277002858500096"}, {"start": 183, "end": 199, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:20:42.000Z", "text": "@MaxSalini @forza_italia @berlusconi Il Presidente lo portiamo nel cuore da 25 anni con affetto/lealt\u00e0 ma oggi nn sappiamo + chi siamo e dove stiamo andando\nQuesto legame suicida con @matteosalvinimi e @GiorgiaMeloni (che continua stolkerare base elettorale x convincerci mollare Cav che \u00e8 finito) ci fa del gran male", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581079519121412"}], "id": "1202729538679136264", "in_reply_to_user_id": "601773356", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "133692338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9UlyG9Ba38", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CubaSinFrontera", "id": "201983779"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202729471448629248"], "created_at": "2019-12-05T23:20:26.000Z", "text": "RT @CubaSinFrontera: Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/9UlyG9Ba38 v\u00eda @ABC_Mundo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202598139762483200"}], "id": "1202729471448629248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2285718722"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1202729265374154753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:19:37.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1202729265374154753", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106345833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202729098415673345"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rafapsoares", "id": "156783814"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:18:57.000Z", "text": "@rafapsoares O povo falando que a pol\u00edcia atirou e nem viu, matou inocente, gente a policia entrou pra fazer uma opera\u00e7\u00e3o em uma festa dada a um traficante, nem todos no local eram envolvidos, mas se vc fosse fazer uma opera\u00e7\u00e3o vc chegaria e falaria, ol\u00e1 senhores,  boa noite+", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202610238739886082"}], "id": "1202729098415673345", "in_reply_to_user_id": "156783814", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "889817826873290752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/PopMIgNpBC", "expanded_url": "https://twitter.com/leoarancibia01/status/1202395362062934022", "display_url": "twitter.com/leoarancibia01\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202729078148812800"], "created_at": "2019-12-05T23:18:52.000Z", "text": "Si Freud estuviera vivo se suicida leyendo esto https://t.co/PopMIgNpBC", "id": "1202729078148812800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1726551211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202728935060115456"], "created_at": "2019-12-05T23:18:18.000Z", "text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}], "id": "1202728935060115456", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088591550660136961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.973, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mateusggusmao", "id": "754310885242466304"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202728848535756800"], "created_at": "2019-12-05T23:17:57.000Z", "text": "RT @mateusggusmao: Levando em considera\u00e7\u00e3o que o Vasco n\u00e3o tem zagueiro reserva dispon\u00edvel, eu adotaria a t\u00e1tica suicida logo.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202728753140555776"}], "id": "1202728848535756800", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037291917799768064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202728793623924736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "filcraft", "id": "1285377479817846786"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:17:44.000Z", "text": "@filcraft @oliveiraa_thayy @MelhorTutorial \"Deite o namorado dela na porrada; Sequestre ela; Amarre-a no por\u00e3o; Pronto. N pera... Vc n matou o namorado dela! Caralho sirenes! A POL\u00cdCIA T\u00c1 AQUI! SE ESCONDE PORRA!... Acho q agora t\u00e1 SEGURO, vou sair... CARALHO ELES EST\u00c3O AQUI! VC NUNCA ME VIU! Pule pela janela; PRONTO!\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202687679365861383"}], "id": "1202728793623924736", "in_reply_to_user_id": "3124501263", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1180095185323270145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9702, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202728753140555776"], "created_at": "2019-12-05T23:17:35.000Z", "text": "Levando em considera\u00e7\u00e3o que o Vasco n\u00e3o tem zagueiro reserva dispon\u00edvel, eu adotaria a t\u00e1tica suicida logo.", "id": "1202728753140555776", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "754310885242466304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202728680646156289"], "created_at": "2019-12-05T23:17:17.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202728680646156289", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030248579863076871"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.8232, "type": "Place", "normalized_text": "Parnamirim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BlogdoBG", "id": "266741252"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202728648974966789"], "created_at": "2019-12-05T23:17:10.000Z", "text": "RT @BlogdoBG: V\u00cdDEOS: Popula\u00e7\u00e3o se revolta e quase lincha motorista em Parnamirim ap\u00f3s acidente que matou trabalhador na manh\u00e3 desta quinta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202591984571039744"}], "id": "1202728648974966789", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226916391"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Riordan"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202728640045342722"], "created_at": "2019-12-05T23:17:08.000Z", "text": "aparentemente Rick Riordan matou mais um personagem querido e eu n\u00e3o sei se to com mais medo de receber spoiler ou de descobrir sozinha", "id": "1202728640045342722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3105369694"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202728558281609216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:16:48.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "id": "1202728558281609216", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140880047663796224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/IAj0LzxU8T", "expanded_url": "https://twitter.com/aarthur_mendes/status/1202682470942027777", "display_url": "twitter.com/aarthur_mendes\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202728324231049216"], "created_at": "2019-12-05T23:15:52.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/IAj0LzxU8T", "id": "1202728324231049216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2243896004"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1202728294518579200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:15:45.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1202728294518579200", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416533014"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/p0SvuPg2UY", "expanded_url": "https://twitter.com/migmiguel_9/status/1202547163521331200", "display_url": "twitter.com/migmiguel_9/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202728237207609346"], "created_at": "2019-12-05T23:15:32.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705 https://t.co/p0SvuPg2UY", "id": "1202728237207609346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "863477138393116672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.7664, "type": "Other", "normalized_text": "Nao"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1202728219457310720"], "created_at": "2019-12-05T23:15:27.000Z", "text": "No suicida* mentioned in hns yet but why do i feel so worried about Nao?? He's the closest to even think about it...", "id": "1202728219457310720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "993333216416292864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/sSy7iTH5SJ", "expanded_url": "https://twitter.com/arthu666/status/1201955047149576195", "display_url": "twitter.com/arthu666/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202728069070544897"], "created_at": "2019-12-05T23:14:51.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/sSy7iTH5SJ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201955047149576195"}], "id": "1202728069070544897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1111119082659725312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.5311, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 81, "end": 96, "probability": 0.5611, "type": "Place", "normalized_text": "Sears del Centro"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/skhBt6fQbq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKlVbC", "display_url": "dlvr.it/RKlVbC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Diario_Cambio", "id": "67388370"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202728063324188672"], "created_at": "2019-12-05T23:14:50.000Z", "text": "RT @Diario_Cambio: Tras m\u00e1s 4 horas de agon\u00eda muere en el IMSS mujer suicida del Sears del Centro https://t.co/skhBt6fQbq https://t.co/edYY\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202724219617808384"}], "id": "1202728063324188672", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130368969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202727962023317504"], "created_at": "2019-12-05T23:14:26.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202727962023317504", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3663173714"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202727830452396032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElEma_Nuell", "id": "713422914670956544"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:13:55.000Z", "text": "@ElEma_Nuell Y si Imaginatelo hablando en vivo 40mtos\ud83d\ude33 dl logr\u00f3 d su gobierno d mierda \nSe suicida en vivo no le da para tanto\ud83e\udd2f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202710218758590466"}], "id": "1202727830452396032", "in_reply_to_user_id": "713422914670956544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1087013593357451264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.705, "type": "Person", "normalized_text": "SEARS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202727827650560000"], "created_at": "2019-12-05T23:13:54.000Z", "text": "RT @OpinionesVacias: Y todav\u00eda dicen: SEARS me entiende.\n\n- La suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202719262785191937"}], "id": "1202727827650560000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51611111"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 209, "probability": 0.5483, "type": "Person", "normalized_text": "Yen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ashen_Snake", "id": "1118521523545964544"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Solarie_Baiano", "id": "1020876737742336000"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202727610561769472"], "created_at": "2019-12-05T23:13:02.000Z", "text": "@Ashen_Snake @Solarie_Baiano Ent\u00e3o...eu n\u00e3o morri pra ele, \u00e9 que eu simplesmente fiquei atacando mas n\u00e3o tirava tanto HP, a\u00ed do nada ele morre, n\u00e3o sei se fui eu que n\u00e3o reparei que tava matando ou se foi a Yen que matou ele", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202726533867167744"}], "id": "1202727610561769472", "in_reply_to_user_id": "1118521523545964544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956341160628359168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/rOClNpOjww", "expanded_url": "https://twitter.com/gomes_lav/status/1202298230610026496", "display_url": "twitter.com/gomes_lav/stat\u2026"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/OF0ePOPwKp", "expanded_url": "https://t.co/OF0ePOPwKp", "display_url": "t.co/OF0ePOPwKp"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202727536842682368"], "created_at": "2019-12-05T23:12:45.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705    \nhttps://t.co/rOClNpOjww https://t.co/OF0ePOPwKp", "id": "1202727536842682368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934453980398346242"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202727408358567937"], "created_at": "2019-12-05T23:12:14.000Z", "text": "Mas eu realmente n\u00e3o sei se ele vai  deixar ou n\u00e3o pq eu comecei bem mas depois ele me matou...\nE vamos de ansiedade", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202726316887425025"}], "id": "1202727408358567937", "in_reply_to_user_id": "1129116469646766081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1129116469646766081"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202727402935336961"], "created_at": "2019-12-05T23:12:13.000Z", "text": "qual dessas coisas voc\u00ea fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705", "id": "1202727402935336961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "892600687963414528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202727381330485248"], "created_at": "2019-12-05T23:12:07.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202727381330485248", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801379281406398464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202727259335020544"], "created_at": "2019-12-05T23:11:38.000Z", "text": "Cada 2 oraciones, se suicida un fonoaudi\u00f3logo.", "id": "1202727259335020544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980178047893753857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202727156209668098"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "diegowainstein", "id": "135629267"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:11:14.000Z", "text": "@diegowainstein El escuadr\u00f3n suicida...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202567105465528320"}], "id": "1202727156209668098", "in_reply_to_user_id": "135629267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131255695"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202727123884085249"], "created_at": "2019-12-05T23:11:06.000Z", "text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}], "id": "1202727123884085249", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2236898268"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202727111750029313"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "ARENAOFICIAL", "id": "84123779"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:11:03.000Z", "text": "La fiera @ARENAOFICIAL est\u00e1 herida de muerte y en su \u00faltimo acto va a lanzarse con todo al estilo suicida.\nNOSOTROS tranquilos afilando la guarizama para el 2021.", "id": "1202727111750029313", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056014712641634304"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1202726910473752576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:10:15.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1202726910473752576", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081687224796762113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/EALZHcTMTX", "expanded_url": "https://twitter.com/riibeiroisadora/status/1202700052176789504", "display_url": "twitter.com/riibeiroisador\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202726856946044929"], "created_at": "2019-12-05T23:10:02.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/EALZHcTMTX", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202700052176789504"}], "id": "1202726856946044929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099378400224002054"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/7sckIblLZW", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/mc-reaca-que-apoiou-bolsonaro-espancou-namorada-gravida-e-depois-se-matou/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/mc-reac\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lucianopires", "id": "25730496"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1202726770270711808"], "created_at": "2019-12-05T23:09:42.000Z", "text": "@lucianopires @Gilbert30517015 https://t.co/7sckIblLZW", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202707830828089347"}], "id": "1202726770270711808", "in_reply_to_user_id": "25730496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055258233336676352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202726567962726406"], "created_at": "2019-12-05T23:08:54.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202726567962726406", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022326316115353600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.5311, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 81, "end": 96, "probability": 0.5611, "type": "Place", "normalized_text": "Sears del Centro"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/skhBt6fQbq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKlVbC", "display_url": "dlvr.it/RKlVbC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Diario_Cambio", "id": "67388370"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202726560568139776"], "created_at": "2019-12-05T23:08:52.000Z", "text": "RT @Diario_Cambio: Tras m\u00e1s 4 horas de agon\u00eda muere en el IMSS mujer suicida del Sears del Centro https://t.co/skhBt6fQbq https://t.co/edYY\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202724219617808384"}], "id": "1202726560568139776", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127324580"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1202726490535858176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AntonioLaurenzi", "id": "396474774"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 74, "tag": "Adrian"}, {"start": 75, "end": 83, "tag": "Adrian2"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:08:35.000Z", "text": "RT @AntonioLaurenzi: ADRIAN 2 LA VENDETTA\n\nPiersilvio si suicida.\n\n#Adrian\n#Adrian2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202724238723080192"}], "id": "1202726490535858176", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2482817466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 128, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Pereca Taques"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/70ipDcolUU", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003840944371/posts/1569836746487675/", "display_url": "facebook.com/10000384094437\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100003840944371/posts/1569836746487675/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202726380758278144"], "created_at": "2019-12-05T23:08:09.000Z", "text": "SOBRE A MUNCHEN ...\n\nE HJ NA MUNCHEN CHUVA \u2614\ufe0f \ud83c\udf27 A PERERECA SUICIDA ! \ud83d\udc38 ... AMANH\u00c3 N\u00c3O PERCAM .... Sapo rangel &amp; Pereca Taques ( sertanejo banhado ) ! e muitas atra\u00e7\u00f5es ... venha vc tamb\u00e9m se molhar com a gente... https://t.co/70ipDcolUU", "id": "1202726380758278144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1393408958"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202726372805955589"], "created_at": "2019-12-05T23:08:07.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202726372805955589", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153493020463030272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202726327184441344"], "created_at": "2019-12-05T23:07:56.000Z", "text": "engra\u00e7ado \u00e9 ver gente aplaudindo essa opera\u00e7\u00e3o que matou o bunitinho e mais dois caras dizendo que \u00e9 isso mesmo, tava na festa de traficante pipipi popopo sendo que o cara nem traficante era e mesmo se fosse, n\u00e3o merece morrer por uma pol\u00edcia que atira e depois pergunta!", "id": "1202726327184441344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2897594465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/7sckIblLZW", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/mc-reaca-que-apoiou-bolsonaro-espancou-namorada-gravida-e-depois-se-matou/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/mc-reac\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Halley_2011", "id": "268608033"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AlencarBraga13", "id": "74243131"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1202726317214642178"], "created_at": "2019-12-05T23:07:54.000Z", "text": "@Halley_2011 @AlencarBraga13 https://t.co/7sckIblLZW", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202577394760134656"}], "id": "1202726317214642178", "in_reply_to_user_id": "268608033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055258233336676352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/RCMgRAQ62h", "expanded_url": "https://g1.globo.com/ba/bahia/noticia/2018/10/08/idoso-morre-a-golpes-de-facas-apos-discussao-politica-na-ba-suspeito-se-escondeu-em-banheiro-e-foi-preso.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/ba/bahia/notic\u2026"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/nUhhv3HRQR", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/jovem-que-matou-namorada-a-marteladas-e-a-esquartejou-e-cidadao-de-bem-e-bolsonarista/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/jovem-que-mato\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Halley_2011", "id": "268608033"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AlencarBraga13", "id": "74243131"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1202726280585760769"], "created_at": "2019-12-05T23:07:45.000Z", "text": "@Halley_2011 @AlencarBraga13 https://t.co/RCMgRAQ62h\nhttps://t.co/nUhhv3HRQR", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202577394760134656"}], "id": "1202726280585760769", "in_reply_to_user_id": "268608033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055258233336676352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202726127522979846"], "created_at": "2019-12-05T23:07:09.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202726127522979846", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106689212005449733"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/IsrIYAA3C4", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielboric/status/1202648557033066497", "display_url": "twitter.com/gabrielboric/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202726061630533632"], "created_at": "2019-12-05T23:06:53.000Z", "text": "El oportunismo se suicida finalmente a trav\u00e9s de su victimizaci\u00f3n. https://t.co/IsrIYAA3C4", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202648557033066497"}], "id": "1202726061630533632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76937026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6084, "type": "Person", "normalized_text": "Gkay"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Evandyr Melo"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/eoXccqVoPX", "expanded_url": "http://www.portaldolitoralpb.com.br/gkay-se-solidariza-com-familia-de-evandyr-melo-apos-acidente-que-matou-empresario/", "display_url": "portaldolitoralpb.com.br/gkay-se-solida\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/dsCmFjr4kU", "expanded_url": "https://twitter.com/Jojojoia/status/1202725625687085057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dsCmFjr4kU", "media_key": "3_1202725624026148864"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202725625687085057"], "created_at": "2019-12-05T23:05:09.000Z", "text": "Gkay se solidariza com fam\u00edlia de Evandyr Melo ap\u00f3s acidente que matou\u00a0empres\u00e1rio https://t.co/eoXccqVoPX https://t.co/dsCmFjr4kU", "id": "1202725625687085057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54169884"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6084, "type": "Person", "normalized_text": "Gkay"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Evandyr Melo"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Plb4niT43E", "expanded_url": "http://www.portaldolitoralpb.com.br/gkay-se-solidariza-com-familia-de-evandyr-melo-apos-acidente-que-matou-empresario/", "display_url": "portaldolitoralpb.com.br/gkay-se-solida\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/CtZKFr6GxJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalLitoralPB/status/1202725620695875586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CtZKFr6GxJ", "media_key": "3_1202725619114676225"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202725620695875586"], "created_at": "2019-12-05T23:05:08.000Z", "text": "Gkay se solidariza com fam\u00edlia de Evandyr Melo ap\u00f3s acidente que matou\u00a0empres\u00e1rio https://t.co/Plb4niT43E https://t.co/CtZKFr6GxJ", "id": "1202725620695875586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1308751190"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 167, "probability": 0.4199, "type": "Person", "normalized_text": "Hagatha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202725594150121474"], "created_at": "2019-12-05T23:05:01.000Z", "text": "@kianni_ramos Saiu uma reportagem que 2 jovens foram mortos ENFORCADOS, por um dos pms. A mesma m\u00e3o que enforcou dois jovens, apertou o gatilho e matou a menina Hagatha, a mesma q matou trabalhador na laje. Nenhum estavam em baile e muito menos fortemente armados n\u00e3o. n se informa,e fala merda", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202724415886233603"}], "id": "1202725594150121474", "in_reply_to_user_id": "935857208943874048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1959834350"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1202725371097038853"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ITTEMOC", "id": "1008958405"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "porcipolitici", "id": "715271268061282304"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "zingaretti", "id": "79358735"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "vaticannews_it", "id": "291294443"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:04:08.000Z", "text": "RT @ITTEMOC: @porcipolitici @matteosalvinimi @zingaretti @vaticannews_it Vero non solo intasano e creano code annuali agli italiani che nel\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202514655329103872"}], "id": "1202725371097038853", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785129133009494021"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/0D1ssOibnx", "expanded_url": "https://twitter.com/liviaameira/status/1202704466400690181", "display_url": "twitter.com/liviaameira/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202725348208717826"], "created_at": "2019-12-05T23:04:03.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c https://t.co/0D1ssOibnx", "id": "1202725348208717826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1016365136192376834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.7472, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CoronelGonorrea", "id": "162171015"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202725332559810560"], "created_at": "2019-12-05T23:03:59.000Z", "text": "RT @CoronelGonorrea: A rasho no lo sigue y a mi me tiene bloqueado, es suicida lo de Alberto.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202721531484344326"}], "id": "1202725332559810560", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200228390"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202725181858430976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "chandelier_c", "id": "3092291171"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Ricardo_M300", "id": "981217559482634245"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "Hellveto966", "id": "948726667408703488"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "minombreesmigue", "id": "1525462766978473984"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "DalasReview", "id": "1039502330733969408"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:03:23.000Z", "text": "@chandelier_c @Ricardo_M300 @Hellveto966 @Minombreesmigue @DalasReview D\u00f3nde exactamente dije \"nadie se suicida por eso\"?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202706475824689159"}], "id": "1202725181858430976", "in_reply_to_user_id": "3092291171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1395755838"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1202725095225073670"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ITTEMOC", "id": "1008958405"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "porcipolitici", "id": "715271268061282304"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "zingaretti", "id": "79358735"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "vaticannews_it", "id": "291294443"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:03:02.000Z", "text": "RT @ITTEMOC: @porcipolitici @matteosalvinimi @zingaretti @vaticannews_it Vero non solo intasano e creano code annuali agli italiani che nel\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202514655329103872"}], "id": "1202725095225073670", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715271268061282304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 200, "probability": 0.5185, "type": "Organization", "normalized_text": "FIA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202725004149964801"], "created_at": "2019-12-05T23:02:41.000Z", "text": "A criatura nunca acordou 5 horas da manh\u00e3 pra tirar leite, nunca matou galinha, n\u00e3o sabe oq \u00e9 arroba, n\u00e3o anda a cavalo dai vai l\u00e1 tira uma foto de bota e chap\u00e9u e se diz \"bruta\", PELO AMOR DE DEUS FIA", "id": "1202725004149964801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1041094115109285888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202724927486537731"], "created_at": "2019-12-05T23:02:22.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2611\ufe0f\nnota vermelha \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f\ncabulou: \u2611\ufe0f", "id": "1202724927486537731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "903671643356237824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/c9BENlEbhk", "expanded_url": "https://t.co/c9BENlEbhk", "display_url": "t.co/c9BENlEbhk"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202724894510854145"], "created_at": "2019-12-05T23:02:15.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nFoi suspenso: \u274c https://t.co/c9BENlEbhk", "id": "1202724894510854145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122555936734883840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202724868170637312"], "created_at": "2019-12-05T23:02:08.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202724868170637312", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946178093550620673"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202724845781426176"], "created_at": "2019-12-05T23:02:03.000Z", "text": "Toda la vida marcando n\u00fameros secretos\nMandando cartas a escondidas\nHaciendo citas indiscretas\nComo un rom\u00e1ntico suicida, un suicidas\nToda la vida sabiendo siempre que me esperas", "id": "1202724845781426176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768918035482615808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202724839330648065"], "created_at": "2019-12-05T23:02:01.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202724839330648065", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953052432770232321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202724727938269186"], "created_at": "2019-12-05T23:01:35.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202724727938269186", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820905782262853633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/up9MC7O2dM", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202724717301555200"], "created_at": "2019-12-05T23:01:32.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/up9MC7O2dM", "id": "1202724717301555200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898414747"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/ZGpLLNy4hJ", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/sucesos/suicida-tirandose-piso-madrid-20181126161255-ntrc.html?fbclid=IwAR3oNVQAWbtYyYFsWlxjpu93moIQrPBOvMKNx_dEbPJcAiveRsUHGTakhr8?edtn=bizkaia", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/suces\u2026"}], "mentions": [{"start": 210, "end": 223, "username": "elcorreo_com", "id": "15442630"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202724701883260929"], "created_at": "2019-12-05T23:01:29.000Z", "text": "Que desesperaci\u00f3n tendr\u00eda esta mujer, solo el a\u00f1o pasado los desahucios practicados ascendieron a 60.754. \u00abLo que significa que cada 8 minutos, una familia es expulsada de su hogar\u00bb https://t.co/ZGpLLNy4hJ v\u00eda @elcorreo_com", "id": "1202724701883260929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586452927"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9714, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202724622086619136"], "created_at": "2019-12-05T23:01:10.000Z", "text": "River se matou??? Pqp n\u00e3o t\u00f4 entendendo nada mds", "id": "1202724622086619136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100890588357033985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202724584954445830"], "created_at": "2019-12-05T23:01:01.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "id": "1202724584954445830", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109920850097123329"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1202724577702535169"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "salvinimi", "id": "1027650131187904512"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:00:59.000Z", "text": "@salvinimi Nemmeno il Liberismo sta facendo star bene i Popoli.\nNon li uccide fisicamente, un po', perch\u00e9 ci si suicida da soli, un po' perch\u00e8 ci uccidono dentro. Dunque che si fa? Restiamo ancora a guardare?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202613131844960256"}], "id": "1202724577702535169", "in_reply_to_user_id": "1027650131187904512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1179689757951041536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ZellFlorizel", "id": "245387166"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202724563236335616"], "created_at": "2019-12-05T23:00:56.000Z", "text": "RT @ZellFlorizel: Sabemos quem matou em Parais\u00f3polis? Que temas s\u00e3o importantes no pa\u00eds? Se indigne na dire\u00e7\u00e3o certa! https://t.co/QU5Bho4g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202723436717658118"}], "id": "1202724563236335616", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567662102"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202724485692047360"], "created_at": "2019-12-05T23:00:37.000Z", "text": "@eewcosta ela disse que ia me matar se eu pegasse exame\n\npq n me matou logo?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202720963311423496"}], "id": "1202724485692047360", "in_reply_to_user_id": "937853156897296384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988262117496193024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202724440494223365"], "created_at": "2019-12-05T23:00:26.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202724440494223365", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024442904520126465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3709, "type": "Other", "normalized_text": "IFPR"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Zytt9Zei03", "expanded_url": "https://twitter.com/httpdesire/status/1202697316865576960", "display_url": "twitter.com/httpdesire/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202724416406335489"], "created_at": "2019-12-05T23:00:21.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nconsiderando IFPR: \n\nBrigou \u274c\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u2705\nDepend\u00eancia \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque\u2705\nSe populariziou \u274c https://t.co/Zytt9Zei03", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202697316865576960"}], "id": "1202724416406335489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "2936450411"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.6835, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ednokun", "id": "194089664"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "pingozzy", "id": "30269485"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202724401961148417"], "created_at": "2019-12-05T23:00:17.000Z", "text": "@ednokun @pingozzy Aqui t\u00e1 cheio e de Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202724112323485703"}], "id": "1202724401961148417", "in_reply_to_user_id": "194089664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56023369"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1202724318205153280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AntonioLaurenzi", "id": "396474774"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 74, "tag": "Adrian"}, {"start": 75, "end": 83, "tag": "Adrian2"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:59:57.000Z", "text": "RT @AntonioLaurenzi: ADRIAN 2 LA VENDETTA\n\nPiersilvio si suicida.\n\n#Adrian\n#Adrian2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202724238723080192"}], "id": "1202724318205153280", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1313597353"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1202724279785328641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AntonioLaurenzi", "id": "396474774"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 74, "tag": "Adrian"}, {"start": 75, "end": 83, "tag": "Adrian2"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:59:48.000Z", "text": "RT @AntonioLaurenzi: ADRIAN 2 LA VENDETTA\n\nPiersilvio si suicida.\n\n#Adrian\n#Adrian2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202724238723080192"}], "id": "1202724279785328641", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2303530203"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1202724238723080192"], "created_at": "2019-12-05T22:59:38.000Z", "text": "ADRIAN 2 LA VENDETTA\n\nPiersilvio si suicida.\n\n#Adrian\n#Adrian2", "id": "1202724238723080192", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 53, "tag": "Adrian"}, {"start": 54, "end": 62, "tag": "Adrian2"}]}, "author_id": "396474774"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 62, "end": 77, "probability": 0.4391, "type": "Place", "normalized_text": "Sears del Centro"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/skhBt6fQbq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKlVbC", "display_url": "dlvr.it/RKlVbC"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/edYYOU7l6E", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Cambio/status/1202724219617808384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/edYYOU7l6E", "media_key": "3_1202724217956945920"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202724219617808384"], "created_at": "2019-12-05T22:59:34.000Z", "text": "Tras m\u00e1s 4 horas de agon\u00eda muere en el IMSS mujer suicida del Sears del Centro https://t.co/skhBt6fQbq https://t.co/edYYOU7l6E", "id": "1202724219617808384", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "67388370"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5353, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202724207706230790"], "created_at": "2019-12-05T22:59:31.000Z", "text": "Por mortes de inocentes? A Bope matou minha prima, minha fam\u00edlia manifestou, no que deu? Nada! Infelizmente n\u00e3o podemos mudar absolutamente nada... \u00c9 revoltante pq sempre no confronto na comunidade, a pol\u00edcia vai atirando sem querer saber se tem crian\u00e7a++", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202723850443776000"}], "id": "1202724207706230790", "in_reply_to_user_id": "3387185590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387185590"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202724184381677575"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuisCesarUrban1", "id": "796146229340213252"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "jullietteBeau", "id": "4784428354"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:59:25.000Z", "text": "RT @LuisCesarUrban1: @jullietteBeau @alferdez Ademas creer q el lawfare se termin\u00f3 porque ganamos elecciones ser\u00eda de zonzos. Estan vigente\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202723196396589056"}], "id": "1202724184381677575", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4784428354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.663, "type": "Person", "normalized_text": "Tardelli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LucasCEC", "id": "778402603310968832"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Cruzeiro", "id": "1562061097"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202724164827844608"], "created_at": "2019-12-05T22:59:21.000Z", "text": "@LucasCEC @Cruzeiro Matou um contra ataque, tomou amarelo, 1 min depois deu um pux\u00e3o no Tardelli, se o juiz quisesse tava expulso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202723860438802433"}], "id": "1202724164827844608", "in_reply_to_user_id": "778402603310968832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902906332457684993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9388, "type": "Place", "normalized_text": "Cincinnati"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/eqnxZ8vsV7", "expanded_url": "http://bit.ly/387rrAe", "display_url": "bit.ly/387rrAe"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CJ7uEvJKbY", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaAmerica/status/1202724068459515907/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CJ7uEvJKbY", "media_key": "3_1202724059349504000"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202724068459515907"], "created_at": "2019-12-05T22:58:58.000Z", "text": "Se suicida v\u00edctima de bullying en Cincinnati, ten\u00eda 8 a\u00f1os \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://t.co/eqnxZ8vsV7 https://t.co/CJ7uEvJKbY", "id": "1202724068459515907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23243934"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202723927589564416"], "created_at": "2019-12-05T22:58:24.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202723927589564416", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170041338680795137"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202723898896343042"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BrunoPeresBtu", "id": "1052545961560592387"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "akaramazovy", "id": "624279413"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "soracy", "id": "42954726"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:58:17.000Z", "text": "@BrunoPeresBtu @AKaramazovy @Estadao @soracy A gente fala de zoeira, mas vi um caso que o cara que se matou deixou uma carta com a refer\u00eancia. Deu ruim rs", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202713845669740545"}], "id": "1202723898896343042", "in_reply_to_user_id": "1052545961560592387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "511791957"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mundo_mas_justo", "id": "268393678"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202723760895344643"], "created_at": "2019-12-05T22:57:44.000Z", "text": "RT @mundo_mas_justo: Hace un mes, un chico llamado Omar se suicid\u00f3 poco despu\u00e9s de que se le decretara mayor de edad, dej\u00e1ndole sin plaza e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646370219417602"}], "id": "1202723760895344643", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779229561540190208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202723720038625282"], "created_at": "2019-12-05T22:57:35.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202723720038625282", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101268236363096064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6084, "type": "Person", "normalized_text": "Gkay"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Evandyr Melo"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/jXIvc3SdWE", "expanded_url": "https://www.pbhoje.com.br/noticias/72436/gkay-se-solidariza-com-familia-de-evandyr-melo-apos-acidente-que-matou-empresario.html", "display_url": "pbhoje.com.br/noticias/72436\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/qOJjIpI8fg", "expanded_url": "https://twitter.com/pbhoje/status/1202723622760136708/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qOJjIpI8fg", "media_key": "3_1202723620767830016"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202723622760136708"], "created_at": "2019-12-05T22:57:11.000Z", "text": "Gkay se solidariza com fam\u00edlia de Evandyr Melo ap\u00f3s acidente que matou\u00a0empres\u00e1rio https://t.co/jXIvc3SdWE https://t.co/qOJjIpI8fg", "id": "1202723622760136708", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85453832"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1202723618733596672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:57:10.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1202723618733596672", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2420483308"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6084, "type": "Person", "normalized_text": "Gkay"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Evandyr Melo"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/vy1GrKkgbQ", "expanded_url": "https://www.pbhoje.com.br/noticias/72436/gkay-se-solidariza-com-familia-de-evandyr-melo-apos-acidente-que-matou-empresario.html", "display_url": "pbhoje.com.br/noticias/72436\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/8tDVvY6MAl", "expanded_url": "https://twitter.com/AdeltonAlves/status/1202723617353674753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8tDVvY6MAl", "media_key": "3_1202723615520768000"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202723617353674753"], "created_at": "2019-12-05T22:57:10.000Z", "text": "Gkay se solidariza com fam\u00edlia de Evandyr Melo ap\u00f3s acidente que matou\u00a0empres\u00e1rio https://t.co/vy1GrKkgbQ https://t.co/8tDVvY6MAl", "id": "1202723617353674753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75305813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202723558142758913"], "created_at": "2019-12-05T22:56:56.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "id": "1202723558142758913", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196117732175044609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/QU5Bho4gW3", "expanded_url": "https://youtu.be/5zBcRIsWrqM", "display_url": "youtu.be/5zBcRIsWrqM"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 136, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202723436717658118"], "created_at": "2019-12-05T22:56:27.000Z", "text": "Sabemos quem matou em Parais\u00f3polis? Que temas s\u00e3o importantes no pa\u00eds? Se indigne na dire\u00e7\u00e3o certa! https://t.co/QU5Bho4gW3 via @YouTube", "id": "1202723436717658118", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "245387166"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 133, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/QDGNTTpuUT", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1202723411807465472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QDGNTTpuUT", "media_key": "13_1202723330719014912"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 174, "tag": "JornaldaBand"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202723411807465472"], "created_at": "2019-12-05T22:56:21.000Z", "text": "Um homem matou a ex-amante e quatro parentes dela, atirou na ex-mulher e se matou. O crime chocante aconteceu na cidade de S\u00e3o Vicente, no litoral de S\u00e3o Paulo. #JornaldaBand https://t.co/QDGNTTpuUT", "id": "1202723411807465472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "31201557"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/toBgeeMxvf", "expanded_url": "https://twitter.com/bekatg/status/1202720099108638723", "display_url": "twitter.com/bekatg/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202723390991286272"], "created_at": "2019-12-05T22:56:16.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala:\u2714\ufe0f\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria:\u2714\ufe0f\nchorou na sala:\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/toBgeeMxvf", "id": "1202723390991286272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780601973615636480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.3777, "type": "Organization", "normalized_text": "ESI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "censitati", "id": "1022991550421381121"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202723367620612096"], "created_at": "2019-12-05T22:56:11.000Z", "text": "RT @censitati: \"Espero que dentro de la campa\u00f1a de lucha contra el HIV informen en los colegios (ESI)  que, siendo los homosexuales el 3% d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201326855850213376"}], "id": "1202723367620612096", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186158741"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202723254198263819"], "created_at": "2019-12-05T22:55:43.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "id": "1202723254198263819", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105254732"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 208, "probability": 0.662, "type": "Organization", "normalized_text": "AFI"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.7926, "type": "Organization", "normalized_text": "AFI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jullietteBeau", "id": "4784428354"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202723196396589056"], "created_at": "2019-12-05T22:55:30.000Z", "text": "@jullietteBeau @alferdez Ademas creer q el lawfare se termin\u00f3 porque ganamos elecciones ser\u00eda de zonzos. Estan vigentes la embajada,  el grupo clor\u00edn, la mitad o m\u00e1s de la justicia federal y la mugre de la AFI. Hay que cortar la cadena de lawfare empezando por los jueces y la AFI, no actuar seria suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202716469387317248"}], "id": "1202723196396589056", "in_reply_to_user_id": "4784428354", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "796146229340213252"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202723152956153862"], "created_at": "2019-12-05T22:55:19.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "id": "1202723152956153862", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3329262316"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202723131221262336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:55:14.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "id": "1202723131221262336", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078051003805716481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9155, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/pAfJb8TYWY", "expanded_url": "https://twitter.com/nososvossoyyo/status/1202723088397414400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAfJb8TYWY", "media_key": "3_1202723046068572161"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nososvossoyyo", "id": "105986337"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202723104830771200"], "created_at": "2019-12-05T22:55:08.000Z", "text": "RT @nososvossoyyo: Jorge Luis Borges - El suicida https://t.co/pAfJb8TYWY", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202723088397414400"}], "id": "1202723104830771200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191025207709974530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.893, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/pAfJb8TYWY", "expanded_url": "https://twitter.com/nososvossoyyo/status/1202723088397414400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAfJb8TYWY", "media_key": "3_1202723046068572161"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202723088397414400"], "created_at": "2019-12-05T22:55:04.000Z", "text": "Jorge Luis Borges - El suicida https://t.co/pAfJb8TYWY", "id": "1202723088397414400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105986337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202723070974316545"], "created_at": "2019-12-05T22:55:00.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202723070974316545", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729004855784820736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/owjo1ae0Db", "expanded_url": "https://twitter.com/vitoria_krahl/status/1202611069388251136", "display_url": "twitter.com/vitoria_krahl/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202723056046743553"], "created_at": "2019-12-05T22:54:56.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque  \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nsuspenso:\u2705\nexpulso: \u274c https://t.co/owjo1ae0Db", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202611069388251136"}], "id": "1202723056046743553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040255712444731392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.7472, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CoronelGonorrea", "id": "162171015"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202723035423399937"], "created_at": "2019-12-05T22:54:51.000Z", "text": "RT @CoronelGonorrea: A rasho no lo sigue y a mi me tiene bloqueado, es suicida lo de Alberto.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202721531484344326"}], "id": "1202723035423399937", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2858729176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202723024404992002"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Elie_Villeda", "id": "561506187"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "gcarbonproject", "id": "2179994252"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:54:49.000Z", "text": "RT @GMonroyEnergy: @Elie_Villeda @gcarbonproject M\u00e1s que la m\u00e1s sustentable, el gas natural es el puente que permite mantener un ritmo de c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202722699224788993"}], "id": "1202723024404992002", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111212991"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202723016137949186"], "created_at": "2019-12-05T22:54:47.000Z", "text": "mi abuela me pregunta por vos, alguien me suicida?", "id": "1202723016137949186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2566199363"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202722948110528512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:54:30.000Z", "text": "@taliriapetrone Ja teve pericia? Se for provado que foram traficantea voc\u00ea vai vir aqui acusa-los ou vai defender os traficantes e condenar esse tal bunitinho? Aquela crian\u00e7a que o bandido matou vcs se calaram l.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202683923840557056"}], "id": "1202722948110528512", "in_reply_to_user_id": "103704608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093906716075401217"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202722936270004225"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Carlos13574278", "id": "1170674625673605123"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:54:28.000Z", "text": "@Carlos13574278 TODOS DEVEM PEDIR JUSTI\u00c7A SABEMOS QUE FOI O BOPE QUE MATOU NESSE MESMO LUGAR ELES QUASE MATARAM UM PASTOR DENTRO DE SEU CARRO   HJ SE ENCONTRA PARAPLEGICO     EU N\u00c3O ACEITO ESSE TIPO DE POLICIAIS NO MEU ESTADO  SOU CARIOCA E TENHO VERGONHA DE UMA FOR\u00c7A ESPECIAL MAIS TRAPALHONA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202720782444613632"}], "id": "1202722936270004225", "in_reply_to_user_id": "1170674625673605123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93013295"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202722748365193216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabogoiano", "id": "877372504318332928"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "diegocabot", "id": "169622154"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "anahiaviles", "id": "138097082"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:53:43.000Z", "text": "RT @gabogoiano: @diegocabot @anahiaviles Hay que darle un tren vac\u00edo a \u00e9l y obligarlo a que vaya directo a chocarlo. A ver que siente estan\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202693664914493443"}], "id": "1202722748365193216", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257797459"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202722703612030981"], "created_at": "2019-12-05T22:53:32.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "id": "1202722703612030981", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859984396929159169"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202722699224788993"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Elie_Villeda", "id": "561506187"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "gcarbonproject", "id": "2179994252"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:53:31.000Z", "text": "@Elie_Villeda @gcarbonproject M\u00e1s que la m\u00e1s sustentable, el gas natural es el puente que permite mantener un ritmo de crecimiento \"razonable\" con menores emisiones.\n\nIrnos al extremo de \"sin emisiones\" es catastr\u00f3fico econ\u00f3micamente y suicida pol\u00edticamente.\n\nSeamos realistas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202721942345846784"}], "id": "1202722699224788993", "in_reply_to_user_id": "561506187", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2187852822"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202722594732072966"], "created_at": "2019-12-05T22:53:06.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202722594732072966", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192610865599655941"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202722502192975872"], "created_at": "2019-12-05T22:52:44.000Z", "text": "RT @fafarioss: A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileir\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202141793657249792"}], "id": "1202722502192975872", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247109290"}, {"geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202722467950792711"], "created_at": "2019-12-05T22:52:36.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \n\nbrigou \u2705rs\nnota vermelha \u2705rs\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705 no 6 ano\ndepend\u00eancia \u2705 no 9,1,2 e agr no 3\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705 do 6 em diante\nmatou aula  \u2705 sempre ne\nfoi expulso de sala \u2705 rs\naluno destaque \u2705 1 vez\nse popularizou \u2705 sempre\nJa fiz tudo kkk", "id": "1202722467950792711", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "833140741933260800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/z9KTUAW6iE", "expanded_url": "https://twitter.com/britto_nando/status/1202598914454622208", "display_url": "twitter.com/britto_nando/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202722418760060929"], "created_at": "2019-12-05T22:52:24.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\nFaltou a cereja do bolo: fui expulso da escola \u2705 https://t.co/z9KTUAW6iE", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202598914454622208"}], "id": "1202722418760060929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1052633586325700608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202722224546951168"], "created_at": "2019-12-05T22:51:38.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202722224546951168", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189959684280799233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202722136571420672"], "created_at": "2019-12-05T22:51:17.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202722136571420672", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118010593297010688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.3585, "type": "Other", "normalized_text": "jt"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202722043155877889"], "created_at": "2019-12-05T22:50:55.000Z", "text": "jt vai se fode tbm \u00e9 machista abusivo e matou a loja dos conjuntinho bonito e barato", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202721698723876865"}], "id": "1202722043155877889", "in_reply_to_user_id": "2218221548", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2218221548"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/qBgU0yXGlz", "expanded_url": "https://twitter.com/AwwwwCats/status/1202374983630147584", "display_url": "twitter.com/AwwwwCats/stat\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1202721982367842307"], "created_at": "2019-12-05T22:50:40.000Z", "text": "Gato suicida https://t.co/qBgU0yXGlz", "id": "1202721982367842307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003054163356520455"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202721871822753798"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_faculeoni", "id": "310438627"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "felialmeida___", "id": "1034980026238873601"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "NazaStump0", "id": "1118018726232842241"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "gaastonarrua", "id": "778769944834113536"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "manualme36", "id": "3266201130"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:50:14.000Z", "text": "@_faculeoni @felialmeida___ @NazaStump0 @gaastonarrua @manualme36 JAJAJAJAJAJAJAJAJAJA re suicida facu, y esta bien", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202721433375428614"}], "id": "1202721871822753798", "in_reply_to_user_id": "310438627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2329514076"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202721821037977601"], "created_at": "2019-12-05T22:50:02.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202721821037977601", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086495551665905664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202721574643732481"], "created_at": "2019-12-05T22:49:03.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202721574643732481", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108876362998337537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/7fW1Wt0LuK", "expanded_url": "https://twitter.com/error_soares/status/1202657569271099392", "display_url": "twitter.com/error_soares/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202721554188124161"], "created_at": "2019-12-05T22:48:58.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u274c (s\u00f3 verbalmente)\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: sla\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/7fW1Wt0LuK", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202657569271099392"}], "id": "1202721554188124161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087501861786132480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202721531484344326"], "created_at": "2019-12-05T22:48:53.000Z", "text": "A rasho no lo sigue y a mi me tiene bloqueado, es suicida lo de Alberto.", "id": "1202721531484344326", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "162171015"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/FpeQyKNEA1", "expanded_url": "https://www.acontecercristiano.net/2019/06/pastora-de-asambleas-de-dios-se-suicida-causa-depresion.html", "display_url": "acontecercristiano.net/2019/06/pastor\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202721470981574656"], "created_at": "2019-12-05T22:48:38.000Z", "text": "\u201cLa depresi\u00f3n es algo muy grave y no escoge clase social, creencia, si la persona es bonita o fea \u2026 \u00a1Necesitamos llevarlo con m\u00e1s seriedad y ayudarlos de verdad y no creer que eso es frescura o tonter\u00eda!\u201d https://t.co/FpeQyKNEA1", "id": "1202721470981574656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114085842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202721264642732033"], "created_at": "2019-12-05T22:47:49.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202721264642732033", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943155557309014016"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202721233260990470"], "entities": {"mentions": [{"start": 265, "end": 278, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:47:42.000Z", "text": "Queria saber como est\u00e1 o filho da puta que atirou no bunitin. Se ele ta com a consci\u00eancia tranquila e como ele vai dormir essa noite. Matou um inocente doente mental q tava ganhando seu p\u00e3o de cada dia trazendo a alegria para as pessoas.\n\nParab\u00e9ns pela carnificina @wilsonwitzel", "id": "1202721233260990470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1616657677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202721103778635778"], "created_at": "2019-12-05T22:47:11.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202721103778635778", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308847689"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202721085768253441"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_SwiftPerry", "id": "811272859356196864"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:47:06.000Z", "text": "@_SwiftPerry @kyliemotivation Engra\u00e7ado que aquela mulher trans que era caminhoneiro e virou boxeador(a) entrou no campeonato feminino mulheres que nasceram mulheres e quase matou a advers\u00e1ria com os socos extremamente potente o dobro da advers\u00e1ria e todos se esconderam de falar algo temos que rever isso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201652912352636929"}], "id": "1202721085768253441", "in_reply_to_user_id": "811272859356196864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350471817"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202721049877602305"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Enzo_ZBR", "id": "1103593794929340416"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:46:58.000Z", "text": "@Enzo_ZBR Bixo eu procurei saber esse cara, nunca achei, ser\u00e1 q se matou?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202710702567415809"}], "id": "1202721049877602305", "in_reply_to_user_id": "1103593794929340416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2939080271"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/mIhMpxF8P0", "expanded_url": "https://twitter.com/Dudacunhaa3/status/1202713096906825736", "display_url": "twitter.com/Dudacunhaa3/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202720826400919554"], "created_at": "2019-12-05T22:46:05.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala\u2705\naluno destaque\u274c\nse popularizou\u2705\ndiretoria\u2705\nexpulso da escola \u274c https://t.co/mIhMpxF8P0", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202713096906825736"}], "id": "1202720826400919554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1020781947470172166"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202720723028119554"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:45:40.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "id": "1202720723028119554", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975516450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202720618229186563"], "created_at": "2019-12-05T22:45:15.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "id": "1202720618229186563", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143311417"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202720503233953792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SamuelSilvaFB", "id": "47766262"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:44:48.000Z", "text": "RT @SamuelSilvaFB: N\u00e3o falou da v\u00edtima, um jovem pobre, deprimido e sem perspectiva. Que n\u00e3o portava uma arma de fogo. Estava l\u00e1 performand\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202717002881814530"}], "id": "1202720503233953792", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83024540"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1202720313404002307"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:44:02.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1202720313404002307", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292551294"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202720298329612290"], "created_at": "2019-12-05T22:43:59.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202720298329612290", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856570104502521857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/lNW19F3MiS", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/mexico/20191205/sears-puebla-mujer-se-avienta-azotea-intento-suicidio-video-hoy/", "display_url": "radioformula.com.mx/noticias/mexic\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202720293715886089"], "created_at": "2019-12-05T22:43:58.000Z", "text": "Mala suerte que una suicida te caiga del cielo... https://t.co/lNW19F3MiS", "id": "1202720293715886089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165646397"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202720209792045056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fnluma", "id": "1197106816745967616"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:43:38.000Z", "text": "@fnluma Sim PRIMEIRO A LAGARTIXA SUICIDA E DPS O OUTRO FICA TRANCADO NO ELEVADOR kakakakakakakamamma", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202719924407406593"}], "id": "1202720209792045056", "in_reply_to_user_id": "1197106816745967616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1173776673495506944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202720037792100353"], "created_at": "2019-12-05T22:42:57.000Z", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}], "id": "1202720037792100353", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919604873401946112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202720017059663875"], "created_at": "2019-12-05T22:42:52.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202720017059663875", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997225525583196161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202720002048167936"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "Animeiberico", "id": "1370586661"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:42:48.000Z", "text": "@Xoedrill2737 @Animeiberico y en todos xd se suicida a si mismo a pasos de gigante", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202718508582346753"}], "id": "1202720002048167936", "in_reply_to_user_id": "1131307957336051714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "906606460431413248"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1202719929390252033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:42:31.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1202719929390252033", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158707245"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202719735986692096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:41:45.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "id": "1202719735986692096", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746355697491771393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202719589219667970"], "created_at": "2019-12-05T22:41:10.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "id": "1202719589219667970", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951084152547397632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.4922, "type": "Organization", "normalized_text": "capitalismo"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "sensacionalista", "id": "36751573"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202719501080580096"], "created_at": "2019-12-05T22:40:49.000Z", "text": "@BigBrainPistola @sensacionalista Se tu soubesse que o capitalismo matou mais de 58 milh\u00f5es nem usaria mais esse argumento, moleque", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202715736633946112"}], "id": "1202719501080580096", "in_reply_to_user_id": "256614852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "793155772322549760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202719499126001664"], "created_at": "2019-12-05T22:40:48.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202719499126001664", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910222967518490624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202719417014136832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 121, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:40:29.000Z", "text": "RT @joseluissariego: Un profesor se suicida durante un proceso de divorcio. \nNo pudo soportar no ver a sus hijos\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@sh\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200091520357085184"}], "id": "1202719417014136832", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2383629776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.6893, "type": "Other", "normalized_text": "hondafury"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Q2tc7da6LT", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5tTTNgglfh/?igshid=em4oosxampj0", "display_url": "instagram.com/p/B5tTTNgglfh/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "hondafury"}, {"start": 32, "end": 42, "tag": "lifestyle"}, {"start": 43, "end": 54, "tag": "hondamotos"}, {"start": 55, "end": 65, "tag": "motorbike"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202719353336160257"], "created_at": "2019-12-05T22:40:13.000Z", "text": "Conductor suicida. \ud83d\udeac\n#hondafury #lifestyle #hondamotos #motorbike https://t.co/Q2tc7da6LT", "id": "1202719353336160257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168539961467052034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202719298315272192"], "created_at": "2019-12-05T22:40:00.000Z", "text": "Que alguien me explique por qu\u00e9 los cantantes de kpop se suicidan tanto\ud83d\ude33 cada mes veo que se suicida uno. Que preocupante.", "id": "1202719298315272192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374334598"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7451, "type": "Person", "normalized_text": "SEARS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202719262785191937"], "created_at": "2019-12-05T22:39:52.000Z", "text": "Y todav\u00eda dicen: SEARS me entiende.\n\n- La suicida.", "id": "1202719262785191937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1200657524678111232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202719257169145861"], "created_at": "2019-12-05T22:39:51.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202719257169145861", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811777012494979072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6823, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hector1969d1969", "id": "1180556012559843328"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202719218246049792"], "created_at": "2019-12-05T22:39:41.000Z", "text": "@Hector1969d1969 \"El APRA no muere, se suicida.\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202677533604483072"}], "id": "1202719218246049792", "in_reply_to_user_id": "1180556012559843328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61934883"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/luGTpx8ZOA", "expanded_url": "https://twitter.com/AwwwwCats/status/1202374983630147584", "display_url": "twitter.com/AwwwwCats/stat\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1202719162503761921"], "created_at": "2019-12-05T22:39:28.000Z", "text": "gato suicida https://t.co/luGTpx8ZOA", "id": "1202719162503761921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808472163921645568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.822, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/4pC1KhbyWv", "expanded_url": "http://ow.ly/nNNe50xsCXE", "display_url": "ow.ly/nNNe50xsCXE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202719090219065345"], "created_at": "2019-12-05T22:39:11.000Z", "text": "RT @elespectador: Militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor en Haw\u00e1i. https://t.co/4pC1KhbyWv https://t.co/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202630008415694848"}], "id": "1202719090219065345", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67662252"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202719015564664832"], "created_at": "2019-12-05T22:38:53.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "id": "1202719015564664832", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782008547899019264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/crj5zlucgd", "expanded_url": "https://twitter.com/_pabloffc/status/1202695742655254529", "display_url": "twitter.com/_pabloffc/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202718974900867079"], "created_at": "2019-12-05T22:38:43.000Z", "text": "escola: \n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705 \naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705 https://t.co/crj5zlucgd", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202695742655254529"}], "id": "1202718974900867079", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935202072139575296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202718959008702465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "goodgirlgr", "id": "204966347"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:38:39.000Z", "text": "@goodgirlgr parab\u00e9ns amiga sei que tu se matou p ir bem mesmo sendo uma mat\u00e9ria que n\u00e3o gosta\n\nvoc\u00ea merece &lt;3", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202718008239644672"}], "id": "1202718959008702465", "in_reply_to_user_id": "204966347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2950450773"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202718817958453248"], "created_at": "2019-12-05T22:38:06.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202718817958453248", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200165823127728132"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1202718815349592066"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:38:05.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1202718815349592066", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245085033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202718764028088320"], "created_at": "2019-12-05T22:37:53.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202718764028088320", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957733961530306562"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202718701897863168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:37:38.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "id": "1202718701897863168", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014320147216166913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202718675297619968"], "created_at": "2019-12-05T22:37:32.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202718675297619968", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149475022332841984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202718643844517889"], "created_at": "2019-12-05T22:37:24.000Z", "text": "Se tiv\u00e9ssemos um camisa 9 descente. J\u00e1 estar\u00edamos ganhando esse jogo. Cara matou todos os lances de ataque.", "id": "1202718643844517889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "742886348441432064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202718400243490823"], "created_at": "2019-12-05T22:36:26.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202718400243490823", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3392686469"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202718331310137345"], "created_at": "2019-12-05T22:36:10.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202718331310137345", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017254037597630464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202718287823544320"], "created_at": "2019-12-05T22:35:59.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202718287823544320", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819771557278982144"}, {"geo": {"place_id": "beb187bb99dea193"}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1202718170005561346"], "created_at": "2019-12-05T22:35:31.000Z", "text": "Poi Lars si suicida prima dei 50 .\n #Piazzapulita", "id": "1202718170005561346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "Piazzapulita"}]}, "author_id": "1452431508"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202718070336368641"], "created_at": "2019-12-05T22:35:08.000Z", "text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}], "id": "1202718070336368641", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3219023056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202717803742138368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:34:04.000Z", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}], "id": "1202717803742138368", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3321775882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202717667242717185"], "created_at": "2019-12-05T22:33:31.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202717667242717185", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130042891785691136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202717665174921216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:33:31.000Z", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}], "id": "1202717665174921216", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59867585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202717439584280582"], "created_at": "2019-12-05T22:32:37.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202717439584280582", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056300237403381760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/4JZ2ZSTY0F", "expanded_url": "https://twitter.com/Liviasilva889/status/1202707539923742721", "display_url": "twitter.com/Liviasilva889/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202717306339700736"], "created_at": "2019-12-05T22:32:05.000Z", "text": "escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705 https://t.co/4JZ2ZSTY0F", "id": "1202717306339700736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980598760819580935"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202717138282307584"], "created_at": "2019-12-05T22:31:25.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202717138282307584", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016091742473523201"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202717002881814530"], "created_at": "2019-12-05T22:30:53.000Z", "text": "N\u00e3o falou da v\u00edtima, um jovem pobre, deprimido e sem perspectiva. Que n\u00e3o portava uma arma de fogo. Estava l\u00e1 performando uma atitude desesperada e suicida, que como costuma ser o caso, \u00e9 uma forma (muito) problem\u00e1tica de pedir socorro, de dizer que n\u00e3o aguenta mais essa vida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202716280698085378"}], "id": "1202717002881814530", "in_reply_to_user_id": "47766262", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 2}, "author_id": "47766262"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GuchoPeru", "id": "791867305579913216"}, {"start": 196, "end": 212, "username": "_OctavioSalazar", "id": "292084036"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202716997387259904"], "created_at": "2019-12-05T22:30:52.000Z", "text": "@GuchoPeru Hace a\u00f1os desde que el SUICIDA LADR\u00d3N de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, reunifico la instituci\u00f3n, dejaron de tener formaci\u00f3n, si no miren en lo que termin\u00f3 el CORRUPTO  del congresista fujimorista @_OctavioSalazar qui\u00e9n es ahora, ni polic\u00eda, ni congresista! Donde qued\u00f3 su formaci\u00f3n???", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202656297989967872"}], "id": "1202716997387259904", "in_reply_to_user_id": "791867305579913216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709607721306333184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5457, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202716932996247552"], "created_at": "2019-12-05T22:30:36.000Z", "text": "Pronto, agora os policiais s\u00e3o Santos nessa poha, foi o que falaram, eles n\u00e3o v\u00e3o dizer que foi pol\u00edcia que matou, sempre acusam quem n pode se depender, bando de fdp.", "id": "1202716932996247552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1170779987357683716"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202716846648168449"], "created_at": "2019-12-05T22:30:16.000Z", "text": "E essa empres\u00e1ria tem/tinha a curatela de uma jovem sobrinha que sonhava fazer medicina. Cujo pai matou a m\u00e3e e depois se matou com tiros na cozinha da casa da fam\u00edlia. A sobrinha \u00e0s vezes fica na casa dela.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202716476656046081"}], "id": "1202716846648168449", "in_reply_to_user_id": "849726977535692800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849726977535692800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202716718189154304"], "created_at": "2019-12-05T22:29:45.000Z", "text": "@idkindie Se for o mesmo caso sim, a mulher que ele matou era mulher dele mesmo ou ex-amante? Pq a do caso que ta sendo televisionado falam que foi uma ex-amante", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202716253485445126"}], "id": "1202716718189154304", "in_reply_to_user_id": "1108545591926292480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4822267281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202716698111041536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:29:40.000Z", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1202716698111041536", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250951034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202716690641047552"], "created_at": "2019-12-05T22:29:39.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "id": "1202716690641047552", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917778463"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202716578426605570"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:29:12.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "id": "1202716578426605570", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144694378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202716403826151425"], "created_at": "2019-12-05T22:28:30.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "id": "1202716403826151425", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135326422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.6626, "type": "Person", "normalized_text": "seefeon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202716401330470913"], "created_at": "2019-12-05T22:28:30.000Z", "text": "@canalN_ Jajaja tremenda lagartija de aprista... crees que todos seefeon como el suicida de tu ex jefe.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202669230262497282"}], "id": "1202716401330470913", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267938589"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.4296, "type": "Person", "normalized_text": "vicentin"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202715960085487616"], "created_at": "2019-12-05T22:26:44.000Z", "text": "@FormatoOOP Subir retenciones con el tendal que dejaron bld y vicentin es por lo menos suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202712828932689920"}], "id": "1202715960085487616", "in_reply_to_user_id": "1182056011907174402", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "207204887"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202715572829601794"], "created_at": "2019-12-05T22:25:12.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202715572829601794", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186501338382905345"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202715478243893249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:24:50.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "id": "1202715478243893249", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028522388802228224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mundo_mas_justo", "id": "268393678"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202715436523106304"], "created_at": "2019-12-05T22:24:40.000Z", "text": "RT @mundo_mas_justo: Hace un mes, un chico llamado Omar se suicid\u00f3 poco despu\u00e9s de que se le decretara mayor de edad, dej\u00e1ndole sin plaza e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646370219417602"}], "id": "1202715436523106304", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266338390"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202715365786161152"], "created_at": "2019-12-05T22:24:23.000Z", "text": "coisas rom\u00e2nticas que voc\u00ea gosta: \n\n1 - eah eh massa dependendo da situ\n2 - ainda esperando uma\n3 - que? viadagem\n4 - Kkkkkkkk sim \n5 - n\u00e3o, vergonheira\n6 -nunca matou ngm n\u00e9 hehe\n7 - n\u00e3o bgd\n8 - menos eh mais\n9 - n sei qual seria a minha rea\u00e7\u00e3o \n10 -se for uma q j\u00e1 existe..", "id": "1202715365786161152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1090679900162457600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.649, "type": "Other", "normalized_text": "JornaldaBand"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BandJornalismo", "id": "31201557"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 36, "tag": "JornaldaBand"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202715209187639302"], "created_at": "2019-12-05T22:23:45.000Z", "text": "RT @BandJornalismo: No #JornaldaBand desta quinta (05), voc\u00ea vai ver:\n\n&gt; Saidinha de banco \u00e9 o 2\u00ba crime mais praticado na \u00e9poca perto do Na\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202708040102957057"}], "id": "1202715209187639302", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586195358"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202715185779236864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:23:40.000Z", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Seg\u00fan sus leyes entonces por cat\u00f3lico y suicida se va al averno.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202056274713677826"}], "id": "1202715185779236864", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "42100803"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202715075490013185"], "created_at": "2019-12-05T22:23:14.000Z", "text": "@crittttico piedra contra tanques no es de valientes sino de... concurso: ahi va la mia: suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202600163086405635"}], "id": "1202715075490013185", "in_reply_to_user_id": "1244073672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152666473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.5187, "type": "Other", "normalized_text": "'roll"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "xylocaina", "id": "2777520890"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202714995978653696"], "created_at": "2019-12-05T22:22:55.000Z", "text": "@xylocaina COMIC SANS... respeito total pqp queria ter a auto-confian\u00e7a e atitude rock'n'roll suicida o suficiente p usar essa fonte, mas s\u00f3 os grandes mestres do universo a usam", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202705368268365824"}], "id": "1202714995978653696", "in_reply_to_user_id": "2777520890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875214735"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202714926378303488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:22:38.000Z", "text": "@esquinabaja @elcomercio_peru A lo mejor se suicida cobardemente como un rata sin escapatoria de un tiro en la cabeza... Reitero COBARDEMENTE!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581801522384896"}], "id": "1202714926378303488", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3005913790"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202714774162825216"], "created_at": "2019-12-05T22:22:02.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202714774162825216", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081003972385755136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4194, "type": "Other", "normalized_text": "Cortina"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.5904, "type": "Person", "normalized_text": "Pais"}], "urls": [{"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/G7ipbyTP5y", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202714663756206081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G7ipbyTP5y", "media_key": "3_1202714636828774400"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/G7ipbyTP5y", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202714663756206081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G7ipbyTP5y", "media_key": "3_1202714639928307713"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/G7ipbyTP5y", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202714663756206081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G7ipbyTP5y", "media_key": "3_1202714654671351808"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/G7ipbyTP5y", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202714663756206081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G7ipbyTP5y", "media_key": "3_1202714657108234240"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202714663756206081"], "created_at": "2019-12-05T22:21:35.000Z", "text": "@esquinabaja @elcomercio_peru Cortina NO puede ser mas grande como la que utilizo el Suicida para encubrir todo el desastre economico. La fruta no cae muy lejos del arbol. Recuerde lo que el Suicida hizo en primer gobierno, dejo Pais en la mas desastrosa debacle Economica en era Republicana lea y recomiende. https://t.co/G7ipbyTP5y", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581801522384896"}], "id": "1202714663756206081", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1202714498991378434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:20:56.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1202714498991378434", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441071795"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202714487666728960"], "created_at": "2019-12-05T22:20:53.000Z", "text": "man como puedo estar bajando tanto de peso pero no la grasa abdominal alguien me suicida", "id": "1202714487666728960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "935564011218796544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202714472466538497"], "created_at": "2019-12-05T22:20:50.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202714472466538497", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773496605215494144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Tino J\u00fanior"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soueunathany", "id": "3412884221"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202714458591768577"], "created_at": "2019-12-05T22:20:46.000Z", "text": "RT @soueunathany: n sei o que o Tino J\u00fanior quer, pqp\n\n\"se o tiro que matou o bonitinho foi da arma do policial, o policial n tem culpa\"\na\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202618548641767424"}], "id": "1202714458591768577", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2967236565"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/5AHBZyoTuo", "expanded_url": "https://twitter.com/vivianmolinna/status/1202708204213325824", "display_url": "twitter.com/vivianmolinna/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202714340362768385"], "created_at": "2019-12-05T22:20:18.000Z", "text": "escola: \n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o \u2716\ndepend\u00eancia \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2714\nmatou aula  \u2716\nfoi expulso de sala \u2714\naluno destaque \u2716\nse popularizou \u2714 https://t.co/5AHBZyoTuo", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202708204213325824"}], "id": "1202714340362768385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1118679327309221889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202714307160608769"], "created_at": "2019-12-05T22:20:10.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202714307160608769", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950268172116156416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202714254127841281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:19:58.000Z", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}], "id": "1202714254127841281", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94177983"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4194, "type": "Other", "normalized_text": "Cortina"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.5904, "type": "Person", "normalized_text": "Pais"}], "urls": [{"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/GOGWL6OVRk", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202714052356714501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GOGWL6OVRk", "media_key": "3_1202714035097153539"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/GOGWL6OVRk", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202714052356714501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GOGWL6OVRk", "media_key": "3_1202714037915660288"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/GOGWL6OVRk", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202714052356714501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GOGWL6OVRk", "media_key": "3_1202714045733838851"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/GOGWL6OVRk", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202714052356714501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GOGWL6OVRk", "media_key": "3_1202714050276270081"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202714052356714501"], "created_at": "2019-12-05T22:19:10.000Z", "text": "@esquinabaja @elcomercio_peru Cortina NO puede ser mas grande como la que utilizo el Suicida para encubrir todo el desastre economico. La fruta no cae muy lejos del arbol. Recuerde lo que el Suicida hizo en primer gobierno, dejo Pais en la mas desastrosa debacle Economica en era Republicana lea y recomiende. https://t.co/GOGWL6OVRk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581801522384896"}], "id": "1202714052356714501", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202714016667316224"], "created_at": "2019-12-05T22:19:01.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202714016667316224", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071408475362729984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.976, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9391, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202713981007409152"], "created_at": "2019-12-05T22:18:53.000Z", "text": "RT @Autonomo_Soy: REDACCI\u00d3N DE LA SEXTA:\n\u26a0\ufe0fULTIMA HORA\u203c\ufe0f\nDimite la c\u00fapula de Podemos porque daban sobresueldos como el PP!!\n-\u00bfQu\u00e9? \u00bfQue no?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202555200294268929"}], "id": "1202713981007409152", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2984336950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ntaFAj49Wx", "expanded_url": "https://twitter.com/sofyacarolina04/status/1202713978943655936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ntaFAj49Wx", "media_key": "3_1202713971578425345"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/Z1cpcujIM9", "expanded_url": "https://twitter.com/sofialiras/status/1202398953582530560", "display_url": "twitter.com/sofialiras/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202713978943655936"], "created_at": "2019-12-05T22:18:52.000Z", "text": "Ten\u00eda ataques de ansiedad e ira todos los d\u00edas, comenc\u00e9 a tener ideaci\u00f3n suicida, viv\u00eda peleada con mi familia, hab\u00eda alejado a todos mis amigos, mi relaci\u00f3n estaba ya muy deteriorada y 1 mes despu\u00e9s tuve que comenzar a ir al psiquiatra. https://t.co/ntaFAj49Wx https://t.co/Z1cpcujIM9", "id": "1202713978943655936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458011137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.7758, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202713967057145857"], "created_at": "2019-12-05T22:18:49.000Z", "text": "Andar en bici en La Plata es confiar en la habilidad al volante del platense. O sea confiar en un platense. No debe haber actividad m\u00e1s suicida.", "id": "1202713967057145857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4267455387"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202713907405762561"], "created_at": "2019-12-05T22:18:35.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202713907405762561", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4883219549"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202713905933570049"], "created_at": "2019-12-05T22:18:35.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202713905933570049", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788046872179073024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202713628715180033"], "created_at": "2019-12-05T22:17:29.000Z", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "id": "1202713628715180033", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900677778"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202713565888733190"], "created_at": "2019-12-05T22:17:14.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "id": "1202713565888733190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "551390800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202713463396720640"], "created_at": "2019-12-05T22:16:49.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202713463396720640", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971225589112803328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202713458057338881"], "created_at": "2019-12-05T22:16:48.000Z", "text": "eu amo q no grupo a gnt conversa de coisas nada a ver e banais a coisas s\u00e9rias tipo q perante a lei o suic\u00eddio n \u00e9 aprovado e que os \u00f3rg\u00e3os de uma pessoa q se suicidou n\u00e3o podem ser doados", "id": "1202713458057338881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2844575256"}, {"geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/1kEvbaznjJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Silvamilene1/status/1202701261482708993", "display_url": "twitter.com/Silvamilene1/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202713294265618432"], "created_at": "2019-12-05T22:16:09.000Z", "text": "escola: \n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\n\naluna exemplar \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/1kEvbaznjJ", "id": "1202713294265618432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739462574119477248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4194, "type": "Other", "normalized_text": "Cortina"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.5904, "type": "Person", "normalized_text": "Pais"}], "urls": [{"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/ybGsA7k4zx", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202713281523331079/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ybGsA7k4zx", "media_key": "3_1202713258324570112"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/ybGsA7k4zx", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202713281523331079/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ybGsA7k4zx", "media_key": "3_1202713263366168583"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/ybGsA7k4zx", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202713281523331079/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ybGsA7k4zx", "media_key": "3_1202713272027402242"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/ybGsA7k4zx", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202713281523331079/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ybGsA7k4zx", "media_key": "3_1202713274896265219"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202713281523331079"], "created_at": "2019-12-05T22:16:06.000Z", "text": "@esquinabaja @elcomercio_peru Cortina NO puede ser mas grande como la que utilizo el Suicida para encubrir todo el desastre economico. La fruta no cae muy lejos del arbol. Recuerde lo que el Suicida hizo en primer gobierno, dejo Pais en la mas desastrosa debacle Economica en era Republicana lea y recomiende. https://t.co/ybGsA7k4zx", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581801522384896"}], "id": "1202713281523331079", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/SS3G5scUEl", "expanded_url": "https://twitter.com/larissaakely/status/1202287686167486465", "display_url": "twitter.com/larissaakely/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202713134491938816"], "created_at": "2019-12-05T22:15:31.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u274c https://t.co/SS3G5scUEl", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202287686167486465"}], "id": "1202713134491938816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1166789675119501314"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/sfEHN10zWd", "expanded_url": "https://twitter.com/sabeauanys/status/1202657688813023232", "display_url": "twitter.com/sabeauanys/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202713124555698178"], "created_at": "2019-12-05T22:15:28.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/sfEHN10zWd", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202657688813023232"}], "id": "1202713124555698178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1097231329769463809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/sWd8Ic2dTw", "expanded_url": "https://twitter.com/s_wandelrei/status/1202624431643930624", "display_url": "twitter.com/s_wandelrei/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202713096906825736"], "created_at": "2019-12-05T22:15:22.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala\u2705\naluno destaque\u274c\nse popularizou\u2705\ndiretoria\u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/sWd8Ic2dTw", "id": "1202713096906825736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "1024351246659084289"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202713065030082560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "veroca327", "id": "842763781"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:15:14.000Z", "text": "RT @veroca327: Esta abriendo los ojos sobre su LIDER EL SUICIDA?  Ese q pregonaba por DECADAS  otros se venden YO NO. Ese q ALARDEABA de sa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202590701072080896"}], "id": "1202713065030082560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33321265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202712981085315072"], "created_at": "2019-12-05T22:14:54.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "id": "1202712981085315072", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167528893"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202712835236782080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_soldado__", "id": "1502451687558164493"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:14:19.000Z", "text": "RT @_Soldado__: at\u00e9 quando vai ser essa mesma desculpinha? \"confundido com bandido\", tira\u00e7\u00e3o, matou pq quis, tem essa n\u00e3o, se n\u00e3o sabe reco\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202612289456787456"}], "id": "1202712835236782080", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037142286239510528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202712806988173312"], "created_at": "2019-12-05T22:14:13.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "id": "1202712806988173312", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3679338255"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1202712785119043586"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mr_Ozymandias", "id": "873992653704220676"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:14:07.000Z", "text": "RT @Mr_Ozymandias: Muore suicida il consulente finanziario di Epstein.\nTutte coincidenze ovviamente, non disturbatevi. https://t.co/9nvyQYQ\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201913131657809926"}], "id": "1202712785119043586", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246352595"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202712745038286850"], "created_at": "2019-12-05T22:13:58.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "id": "1202712745038286850", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3241394416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 67, "probability": 0.7781, "type": "Other", "normalized_text": "Desigualdade Racial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "leoreisaguiar", "id": "883554270062182400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202712628046503936"], "created_at": "2019-12-05T22:13:30.000Z", "text": "RT @leoreisaguiar: Tema da reda\u00e7\u00e3o de ontem foi \"Desigualdade Racial\", a rica da sala se matou pra escrever 13 linhas e eu fiz 25 brincando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202685520490483719"}], "id": "1202712628046503936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284874167"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202712499746947073"], "created_at": "2019-12-05T22:12:59.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202712499746947073", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981223125466656769"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202712476007194625"], "created_at": "2019-12-05T22:12:54.000Z", "text": "@indiiantv Cara ficou 3min tentando roubar minha parede pra me matar, sendo q se ele esperasse 2 pessoas morrer nos dois ganhar\u00edamos ponto, como ping dele era mais baixo ele roubou e me matou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202712013253857283"}], "id": "1202712476007194625", "in_reply_to_user_id": "949006095518978049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161717872508489729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202712419723862025"], "created_at": "2019-12-05T22:12:40.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202712419723862025", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926265439931523074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202712080652132354"], "created_at": "2019-12-05T22:11:19.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202712080652132354", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170099396656140289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202712028911198215"], "created_at": "2019-12-05T22:11:07.000Z", "text": "re:\n\nCon qu\u00e9 epitafio grabar\u00edan la l\u00e1pida del APRA el pr\u00f3ximo a\u00f1o? A mi se me ocurre el siguiente:\n\"Hasta aqu\u00ed llegaste por obra y desgracia de un ladr\u00f3n suicida que all\u00e1 abajo te espera\"\n\"Llegaste 2 veces al Poder, en la primera nos jodiste y en la segunda te jodiste\"\n\ud83d\ude02\u2026", "id": "1202712028911198215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2361737367"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202711980102082560"], "created_at": "2019-12-05T22:10:56.000Z", "text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}], "id": "1202711980102082560", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291436416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202711817027543041"], "created_at": "2019-12-05T22:10:17.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705", "id": "1202711817027543041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042506881040822272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/g27YNdPkis", "expanded_url": "https://twitter.com/ajuliaav_/status/1202704615776702465", "display_url": "twitter.com/ajuliaav_/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202711728196345856"], "created_at": "2019-12-05T22:09:55.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\nQue merda de vida \ud83d\ude21\ud83e\udd2c https://t.co/g27YNdPkis", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202704615776702465"}], "id": "1202711728196345856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1056954456741437445"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202711519865298944"], "created_at": "2019-12-05T22:09:06.000Z", "text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}], "id": "1202711519865298944", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536571382"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202711510956597250"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Hernando_MR", "id": "245645102"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:09:04.000Z", "text": "RT @Hernando_MR: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru O sea que tu sangrienta deidad est\u00e1 de parte del supuesto suicida y se veng\u00f3 con inocente\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202242389890523141"}], "id": "1202711510956597250", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266212048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/vVHnHOb8EJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2DOrBib", "display_url": "bit.ly/2DOrBib"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/aoDlTIlmsw", "expanded_url": "https://radaramazonico.com.br/homem-atira-em-companheira-mata-quatro-e-se-suicida-em-sp/", "display_url": "radaramazonico.com.br/homem-atira-em\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202711469525221376"], "created_at": "2019-12-05T22:08:54.000Z", "text": "#Brasil | Homem atira em companheira, mata quatro e se suicida em SP\n\nleia mais &gt;&gt;&gt;https://t.co/vVHnHOb8EJ\nhttps://t.co/aoDlTIlmsw", "id": "1202711469525221376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296593453"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202711386197037057"], "created_at": "2019-12-05T22:08:34.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202711386197037057", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936601448368033792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202711230718398464"], "created_at": "2019-12-05T22:07:57.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202711230718398464", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244389647"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202711120005476353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:07:30.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "id": "1202711120005476353", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1551417186"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202710945803493376"], "created_at": "2019-12-05T22:06:49.000Z", "text": "b\u00e1, uma ex colega e amiga das antigas se suicidou hoje, pesado d+ mano \ud83d\ude1e", "id": "1202710945803493376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1643861689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202710878124048385"], "created_at": "2019-12-05T22:06:33.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Joven se suicida luego que la justicia dejara libres a los tres hombres que la violaron: Argentina. El cuerpo sin vida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202710249494343680"}], "id": "1202710878124048385", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725332549485105153"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202710872289878016"], "created_at": "2019-12-05T22:06:31.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar\nA esta hora de la vida es lo mejor", "id": "1202710872289878016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1046480305606078464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202710831370326016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cb_television", "id": "105997198"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "PorSiTeLoPerdiste"}, {"start": 38, "end": 49, "tag": "CBNoticias"}, {"start": 77, "end": 86, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:06:22.000Z", "text": "RT @cb_television: #PorSiTeLoPerdiste #CBNoticias\nLa menor dej\u00f3 una carta de #suicidio, en donde explicaba que lo hac\u00eda por \u201cdolor y frustr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202687558993494016"}], "id": "1202710831370326016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057813223750201344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202710763686617088"], "created_at": "2019-12-05T22:06:06.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Joven se suicida luego que la justicia dejara libres a los tres hombres que la violaron: Argentina. El cuerpo sin vida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202710249494343680"}], "id": "1202710763686617088", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729769470764322816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/11HrzaGZZk", "expanded_url": "http://www.bresciaoggi.it/cm/2.212/militare-spara-uccide-due-civili-e-si-suicida-1.7818105", "display_url": "bresciaoggi.it/cm/2.212/milit\u2026"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 96, "username": "BresciaOggiIT", "id": "407827879"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 78, "tag": "hashtag"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1202710716932866053"], "created_at": "2019-12-05T22:05:54.000Z", "text": "Militare spara uccide due civili e si suicida https://t.co/11HrzaGZZk #hashtag di @BresciaOggiIT", "id": "1202710716932866053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2234785501"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202710707512528899"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:05:52.000Z", "text": "@QuebrandoOTabu Quando diz \u201cpol\u00edcia matar adolescentes\u201d explique por favor como a pol\u00edcia matou adolescentes pisoteados? eles juntaram um batalh\u00e3o para pisaram at\u00e9 matar? Por que se n\u00e3o foi assim o nome disso \u00e9 cal\u00fania.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202695489319325698"}], "id": "1202710707512528899", "in_reply_to_user_id": "283230411", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9511432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202710590738903045"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:05:24.000Z", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}], "id": "1202710590738903045", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115800492"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1202710552860119040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "covenpeters", "id": "256147086"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:05:15.000Z", "text": "@covenpeters pug se matou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202702834803838976"}], "id": "1202710552860119040", "in_reply_to_user_id": "256147086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014333372158693376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202710543037009921"], "created_at": "2019-12-05T22:05:13.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG Eso hace m\u00e1s meritorio el trabajo del Equipo Especial Lava Jato,  ya el corrupto cobarde suicida hab\u00eda adelantado que la mafia ten\u00eda topos en la fiscal\u00eda.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202662378027905024"}], "id": "1202710543037009921", "in_reply_to_user_id": "224916991", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1584638496"}, {"geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202710540667228164"], "created_at": "2019-12-05T22:05:12.000Z", "text": "Quando a pessoa se suicida a fam\u00edlia \u00e9 a se importa mas se esquecem que o ano todo maltrataram a pessoa", "id": "1202710540667228164", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906296555166203904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202710412308963334"], "created_at": "2019-12-05T22:04:42.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202710412308963334", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171894829372063745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202710373188587521"], "created_at": "2019-12-05T22:04:32.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Joven se suicida luego que la justicia dejara libres a los tres hombres que la violaron: Argentina. El cuerpo sin vida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202710249494343680"}], "id": "1202710373188587521", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2617443576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/GGvFXipJmm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKlNYW", "display_url": "dlvr.it/RKlNYW"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Mpok6QqosJ", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1202710249494343680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mpok6QqosJ", "media_key": "3_1202710247854370816"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 278, "tag": "Mundo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202710249494343680"], "created_at": "2019-12-05T22:04:03.000Z", "text": "Joven se suicida luego que la justicia dejara libres a los tres hombres que la violaron: Argentina. El cuerpo sin vida de la joven fue encontrado el mi\u00e9rcoles por la ma\u00f1ana en una habitaci\u00f3n de su casa. La mujer que realiz\u00f3 el hallazgo se dirigi\u00f3\u2026 https://t.co/GGvFXipJmm #Mundo https://t.co/Mpok6QqosJ", "id": "1202710249494343680", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2348878033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202710219282878464"], "created_at": "2019-12-05T22:03:56.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202710219282878464", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4058256676"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202710214992125955"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marsfoster", "id": "1349444016115482633"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:03:55.000Z", "text": "@marsfoster miga real se vc me contasse q matou algu\u00e9m a \u00fanica coisa q ia perguntar \u201c miga mas vc n\u00e3o deixou rastros seus n\u00e3o n\u00e9?\u201d", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202700374437699585"}], "id": "1202710214992125955", "in_reply_to_user_id": "1586735496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2925102103"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202710160877031424"], "created_at": "2019-12-05T22:03:42.000Z", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}], "id": "1202710160877031424", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305655154"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1202710148701184000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:03:39.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1202710148701184000", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2157525467"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202710140283162626"], "created_at": "2019-12-05T22:03:37.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c", "id": "1202710140283162626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1139305183937257479"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.5214, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "laroca___", "id": "1014623449514496000"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202710138148261889"], "created_at": "2019-12-05T22:03:36.000Z", "text": "@laroca___ T\u00e1 mas se ela for filha do comediante.. \u00e9 pq teve aquela parte que at\u00e9 foi pros filmes inclusive, onde ele n quis assumir a crian\u00e7a e matou a mulher. Mas ela beb\u00ea podia estar viva ainda.\nAcho que o \u00f3dio pelo dr. Manhattan n sei se ela tem pq ele sempre foi um artif\u00edcio mais", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202709328026898432"}], "id": "1202710138148261889", "in_reply_to_user_id": "1014623449514496000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1537032258"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202710085946003457"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:03:24.000Z", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Un catolico no se suicida porque va al infierno. Pero hey, si tu estupidez te deja escoger qu\u00e9 creer.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202056274713677826"}], "id": "1202710085946003457", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "21798895"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202710025451589632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PabloLuzney", "id": "4657077922"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:03:09.000Z", "text": "@PabloLuzney La t\u00e9cnica suicida m\u00eda estas utilizando", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202706377912848384"}], "id": "1202710025451589632", "in_reply_to_user_id": "4657077922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "930113682071277568"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1202709998045990913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:03:03.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1202709998045990913", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135217103324274688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.3826, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/tmaC7Snm7b", "expanded_url": "https://tvinformablog.wordpress.com/2019/12/05/saiba-as-novidades-de-esquadrao-suicida-2-2/", "display_url": "tvinformablog.wordpress.com/2019/12/05/sai\u2026"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/pOIS7odNbx", "expanded_url": "https://twitter.com/TvInformaOfc/status/1202709995986595840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pOIS7odNbx", "media_key": "3_1202709994124316675"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202709995986595840"], "created_at": "2019-12-05T22:03:02.000Z", "text": "Saiba as novidades de Esquadr\u00e3o Suicida\u00a02 https://t.co/tmaC7Snm7b https://t.co/pOIS7odNbx", "id": "1202709995986595840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1047583510754721796"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202709877342248971"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:02:34.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "id": "1202709877342248971", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1656802459"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Han Solo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202709871902314496"], "created_at": "2019-12-05T22:02:33.000Z", "text": "@thiagoromariz Realmente, n\u00e3o tem que se redimir. Matou Han Solo, o pai, a sangue frio. Tem que morrer essa desgra\u00e7a.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202677076484067330"}], "id": "1202709871902314496", "in_reply_to_user_id": "27695856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18189978"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202709861521350659"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:02:30.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "id": "1202709861521350659", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11859152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202709742986158086"], "created_at": "2019-12-05T22:02:02.000Z", "text": "mnr cada video q eu vejo do bunitinho eu paro pra pensar, crl quem matou se n tiver muito triste e arrependido de ter dado esses tiros n\u00e3o pode nem ser chamado de ser humano snrz, era a pureza em pessoa uma verdadeira crian\u00e7a tmlc \ud83d\ude1e\ud83d\ude2d", "id": "1202709742986158086", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "771179273805635584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4877, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202709703379300352"], "created_at": "2019-12-05T22:01:53.000Z", "text": "chocada com a not\u00edcia que o vendedor do Ant\u00f4nio se matou l\u00e1 na loja, meu deus", "id": "1202709703379300352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "871452542433189889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Mi_chelly5", "id": "1074864171848744961"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202709636203384832"], "created_at": "2019-12-05T22:01:37.000Z", "text": "RT @Mi_chelly5: @fairyhng Anjo se existe boicote todo mundo leva, t\u00e1 achando que o BTS j\u00e1 debutou famoso ? Que o fandom n\u00e3o se matou pra da\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646504646807554"}], "id": "1202709636203384832", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138487405718179842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202709614304862208"], "created_at": "2019-12-05T22:01:31.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202709614304862208", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881335174138667008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/yX97IoJQkx", "expanded_url": "http://fronteradigital.com.ve/entrada/12918", "display_url": "fronteradigital.com.ve/entrada/12918"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/meqkAMjX0S", "expanded_url": "https://twitter.com/fronteraenlaweb/status/1202709459631521792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/meqkAMjX0S", "media_key": "3_1202709457521795074"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 131, "tag": "Internacionales"}, {"start": 132, "end": 148, "tag": "fronteraresumen"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202709459631521792"], "created_at": "2019-12-05T22:00:55.000Z", "text": "Un marinero mata a dos personas a tiros y \nse suicida en la base naval de Pearl Harbor - https://t.co/yX97IoJQkx - #Internacionales #fronteraresumen . https://t.co/meqkAMjX0S", "id": "1202709459631521792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3141812992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202709314529566725"], "created_at": "2019-12-05T22:00:20.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202709314529566725", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161474791091638277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202709290936606723"], "created_at": "2019-12-05T22:00:14.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202709290936606723", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978088915893739520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202709264516747264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "owoParzival", "id": "998184804817539072"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:00:08.000Z", "text": "RT @OwoParzival: GILIPOLLAS SIMPLEMENTE GILIPOLLAS \n\u00bfAl menos podr\u00edas informarte un poco?\u00bfmostrar algo de empat\u00eda? \u00bfIntentar entender que e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202708970009452545"}], "id": "1202709264516747264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1504465742"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/FMWQTj4iS8", "expanded_url": "https://www.televicentro.hn/noticias/detalle/5de90cafec03993b7745dc34/Marinero-mata-a-dos-personas-y-se-suicida-en-la-base-naval-de-Paerl-Harbor", "display_url": "televicentro.hn/noticias/detal\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kwU23KtVwV", "expanded_url": "https://twitter.com/TSiHonduras/status/1202709232967016448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwU23KtVwV", "media_key": "3_1202618994886356993"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202709232967016448"], "created_at": "2019-12-05T22:00:01.000Z", "text": "Hasta el momento, las autoridades no han revelado la identidad del hechor. https://t.co/FMWQTj4iS8 https://t.co/kwU23KtVwV", "id": "1202709232967016448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250834697"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1202709043527213057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:59:15.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1202709043527213057", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899728690917105665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202708993371713536"], "created_at": "2019-12-05T21:59:03.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202708993371713536", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994352191686283264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/en7S3rVIhJ", "expanded_url": "https://t.co/en7S3rVIhJ", "display_url": "t.co/en7S3rVIhJ"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202708970009452545"], "created_at": "2019-12-05T21:58:58.000Z", "text": "GILIPOLLAS SIMPLEMENTE GILIPOLLAS \n\u00bfAl menos podr\u00edas informarte un poco?\u00bfmostrar algo de empat\u00eda? \u00bfIntentar entender que estas hablando de una enfermedad mental y no de un simple estado an\u00edmico que se puede arreglar simplemente \"siendo fuertes\"? \nLa gente se suicida por cosas asi https://t.co/en7S3rVIhJ", "id": "1202708970009452545", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "998184804817539072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4404, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ciGjPEzb6N", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/internacional/joven-se-suicida-luego-de-que-sus-tres-agresores-fueran-liberados", "display_url": "yucatan.com.mx/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 121, "tag": "Am\u00e9rica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202708931795193863"], "created_at": "2019-12-05T21:58:49.000Z", "text": "RT @DiariodeYucatan: \u26a1 Joven se suicida luego de que sus tres agresores fueran liberados https://t.co/ciGjPEzb6N #Am\u00e9rica https://t.co/6fBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202703714445692928"}], "id": "1202708931795193863", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103740653"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.649, "type": "Other", "normalized_text": "JornaldaBand"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BandJornalismo", "id": "31201557"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 36, "tag": "JornaldaBand"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202708885263593472"], "created_at": "2019-12-05T21:58:38.000Z", "text": "RT @BandJornalismo: No #JornaldaBand desta quinta (05), voc\u00ea vai ver:\n\n&gt; Saidinha de banco \u00e9 o 2\u00ba crime mais praticado na \u00e9poca perto do Na\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202708040102957057"}], "id": "1202708885263593472", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862790892985491456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/rEu8PoYsfa", "expanded_url": "https://it.yahoo.com/notizie/marinaio-spara-e-uccide-due-062042791.html", "display_url": "it.yahoo.com/notizie/marina\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1202708867081220097"], "created_at": "2019-12-05T21:58:33.000Z", "text": "Marinaio spara e uccide due civili a Pearl Harbour, poi si suicida https://t.co/rEu8PoYsfa", "id": "1202708867081220097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733426128061235200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202708812463050752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:58:20.000Z", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}], "id": "1202708812463050752", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137736662170165249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/Ysj8pbqhM0", "expanded_url": "https://twitter.com/vivianmolinna/status/1202708204213325824", "display_url": "twitter.com/vivianmolinna/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202708752656416769"], "created_at": "2019-12-05T21:58:06.000Z", "text": "escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/Ysj8pbqhM0", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202708204213325824"}], "id": "1202708752656416769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "751269769769168896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "ANDREW CUNANAN"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/qrvj2xKwTo", "expanded_url": "https://twitter.com/starwrskiller/status/1202708743592534017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qrvj2xKwTo", "media_key": "3_1202708741004709888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202708743592534017"], "created_at": "2019-12-05T21:58:04.000Z", "text": "MANO EU FUI SUPER INOCENTE VER UM V\u00cdDEO QUE MOSTRAVA A REAL CASA QUE O ANDREW CUNANAN SE MATOU E QUANDO FILMARAM O QUARTO O CARA TAVA MORTO L\u00c1 https://t.co/qrvj2xKwTo", "id": "1202708743592534017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959277882085294080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202708633953411073"], "created_at": "2019-12-05T21:57:38.000Z", "text": "Como \u00e9 que o meu c\u00e3o n\u00e3o se matou quando caiu do telhado abaixo? Eu n\u00e3o consigo parar de pensar nisto", "id": "1202708633953411073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998250689661931520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202708439799128064"], "created_at": "2019-12-05T21:56:51.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "id": "1202708439799128064", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088761306281398272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202708353690025985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:56:31.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "id": "1202708353690025985", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001171540661161990"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/oiD713cKrQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Silvamilene1/status/1202701261482708993", "display_url": "twitter.com/Silvamilene1/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202708204213325824"], "created_at": "2019-12-05T21:55:55.000Z", "text": "escola: \n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705 https://t.co/oiD713cKrQ", "id": "1202708204213325824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "3116471955"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6644, "type": "Person", "normalized_text": "GIUlia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202708165508423680"], "created_at": "2019-12-05T21:55:46.000Z", "text": "hj duas mulheres estavam conversando e uma \u201cA\u00cd minha filha GIUlia se matou de trabalhar por um (1) m\u00eas pra pagar a viagem dela p canad\u00e1 mas a gente decidiu pagar pra ela de \u00faltima hora\u201d", "id": "1202708165508423680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198470104830349313"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202708135116525568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:55:39.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "id": "1202708135116525568", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549455508"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/YDstQgfbGS", "expanded_url": "https://twitter.com/manumagella/status/1202395719107260416", "display_url": "twitter.com/manumagella/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202708125062746112"], "created_at": "2019-12-05T21:55:36.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/YDstQgfbGS", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202395719107260416"}], "id": "1202708125062746112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100423351653281792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202708082557669379"], "created_at": "2019-12-05T21:55:26.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "id": "1202708082557669379", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3329613742"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.6502, "type": "Other", "normalized_text": "JornaldaBand"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.6845, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 247, "end": 249, "probability": 0.8879, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/W33eGOswNG", "expanded_url": "https://youtu.be/Sw0bR4mAsYQ", "display_url": "youtu.be/Sw0bR4mAsYQ"}, {"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/pdpJ80VsX1", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1202708040102957057/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pdpJ80VsX1", "media_key": "7_1202707861345837056"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "JornaldaBand"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202708040102957057"], "created_at": "2019-12-05T21:55:16.000Z", "text": "No #JornaldaBand desta quinta (05), voc\u00ea vai ver:\n\n&gt; Saidinha de banco \u00e9 o 2\u00ba crime mais praticado na \u00e9poca perto do Natal;\n&gt; Pre\u00e7o do p\u00e3ozinho pode ser impactado pela alta do d\u00f3lar;\n&gt; Homem mata 4 e se suicida ap\u00f3s resultado de teste de DNA.\n\n\u00c9 \u00e0s 19h20: https://t.co/W33eGOswNG. https://t.co/pdpJ80VsX1", "id": "1202708040102957057", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "31201557"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/rBDIVbTzu4", "expanded_url": "https://twitter.com/isoppo_stela/status/1202608981958647808", "display_url": "twitter.com/isoppo_stela/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202708007336972289"], "created_at": "2019-12-05T21:55:08.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/rBDIVbTzu4", "id": "1202708007336972289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705963748276707328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202707876428632064"], "created_at": "2019-12-05T21:54:37.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202707876428632064", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097658784137334789"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202707869323407361"], "created_at": "2019-12-05T21:54:35.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202707869323407361", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078423594110193669"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/VvqzplUxoN", "expanded_url": "https://twitter.com/Patrick_fxp/status/1202346963792007169", "display_url": "twitter.com/Patrick_fxp/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202707837576761344"], "created_at": "2019-12-05T21:54:28.000Z", "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/VvqzplUxoN", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202346963792007169"}], "id": "1202707837576761344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1013968015598280704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202707787844767744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:54:16.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "id": "1202707787844767744", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594039870"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/fz5NJlZ2UG", "expanded_url": "https://twitter.com/sixofglass/status/1202688718013906944", "display_url": "twitter.com/sixofglass/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202707786880208897"], "created_at": "2019-12-05T21:54:16.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: eu? nunca fiz isso na minha vida https://t.co/fz5NJlZ2UG", "id": "1202707786880208897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "902167963163385856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202707586690306055"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:53:28.000Z", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}], "id": "1202707586690306055", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1705962456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/1e6ZAjjH8c", "expanded_url": "https://twitter.com/AwwwwCats/status/1202374983630147584", "display_url": "twitter.com/AwwwwCats/stat\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1202707503781490689"], "created_at": "2019-12-05T21:53:08.000Z", "text": "Gato suicida https://t.co/1e6ZAjjH8c", "id": "1202707503781490689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700059108007940097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202707425054404613"], "created_at": "2019-12-05T21:52:50.000Z", "text": "RT @psicourgencias: Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202631347593994240"}], "id": "1202707425054404613", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495164576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202707333396209664"], "created_at": "2019-12-05T21:52:28.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202707333396209664", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950794518084882432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202707329290063875"], "created_at": "2019-12-05T21:52:27.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202707329290063875", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977698358352580608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202707296616361984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juinvisivel", "id": "238820532"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "LiberattoMarcia", "id": "1161824576151728128"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "Luciferdemon8", "id": "1201625033090752512"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:52:19.000Z", "text": "@juinvisivel @LiberattoMarcia @Luciferdemon8 @Estadao A pol\u00edcia n\u00e3o matou ningu\u00e9m no evento espec\u00edfico. Foi a desorganiza\u00e7\u00e3o que provocou o tumulto. Se o evento tivesse seguido protocolos de seguran\u00e7a, essa trag\u00e9dia dificilmente teria ocorrido.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202706455184498690"}], "id": "1202707296616361984", "in_reply_to_user_id": "238820532", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "152321966"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8046, "type": "Person", "normalized_text": "Tullet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sf2invest", "id": "738420725812465665"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202707267751202822"], "created_at": "2019-12-05T21:52:12.000Z", "text": "@sf2invest Tullet ontem  e hj matou no peito .n\u00e3o da pra saber se \u00e9 o mesmo cara ,mas atua\u00e7\u00e3o bem at\u00edpica esses 2 dias. Mais de 20k de contratos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202635619974995968"}], "id": "1202707267751202822", "in_reply_to_user_id": "738420725812465665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "824022388153139201"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202707245752049664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sekaizera", "id": "1010711627694473216"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:52:07.000Z", "text": "@sekaizera A minha se matou em 2018", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202706896907591692"}], "id": "1202707245752049664", "in_reply_to_user_id": "62964230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170372384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/6dl1Ru0MVD", "expanded_url": "https://twitter.com/LGianna01/status/1202706444405133312", "display_url": "twitter.com/LGianna01/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202707213325885441"], "created_at": "2019-12-05T21:51:59.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim \nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim \ndepend\u00eancia: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nfoi expulso de sala: n\u00e3o\naluno destaque: sim \nse popularizou: sim \ndiretoria: sim https://t.co/6dl1Ru0MVD", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202706444405133312"}], "id": "1202707213325885441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2245531390"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202707136863752192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:51:41.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "id": "1202707136863752192", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084939391217352712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202707132803624962"], "created_at": "2019-12-05T21:51:40.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202707132803624962", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791393625603207168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202707062129479680"], "created_at": "2019-12-05T21:51:23.000Z", "text": "RT @GPSu2026: Les cuento algunas cifras acerca el abuso sexual:\n\nEn M\u00e9xico se dan m\u00e1s de 600,000 casos anuales\n8 de cada 10 son v\u00edctimas de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202624505807396864"}], "id": "1202707062129479680", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102536176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/UA0mbaBzrh", "expanded_url": "https://twitter.com/_ax7bistene_/status/1202629830316969986", "display_url": "twitter.com/_ax7bistene_/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202707021654626304"], "created_at": "2019-12-05T21:51:13.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705 https://t.co/UA0mbaBzrh", "id": "1202707021654626304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1591011272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202706985956904960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "A_MorganRdr2", "id": "1101103217931440128"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "inMatrix5", "id": "1097540191668105216"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 40, "end": 47, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:51:05.000Z", "text": "@A_MorganRdr2 @inMatrix5 @Santi_ABASCAL @vox_es Mientras no aparezca gente suicida con los pantalones del rev\u00e9s todo va bien", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202706830973116417"}], "id": "1202706985956904960", "in_reply_to_user_id": "1101103217931440128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "905548308"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202706789847965697"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vanglockkk", "id": "4507485496"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:50:18.000Z", "text": "@vanglockkk T\u00e1, agr cad\u00ea o sapo suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202249113687003136"}], "id": "1202706789847965697", "in_reply_to_user_id": "4507485496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044657439444996098"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202706763973373952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:50:12.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "id": "1202706763973373952", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353147275"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202706745828806656"], "created_at": "2019-12-05T21:50:08.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202706745828806656", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2679290109"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202706726690213889"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AwwwwCats", "id": "2896099018"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:50:03.000Z", "text": "@AwwwwCats Gato loco y suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202374983630147584"}], "id": "1202706726690213889", "in_reply_to_user_id": "2896099018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1395590005"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/b3RBbMj7Cv", "expanded_url": "https://twitter.com/ajuliaav_/status/1202704615776702465", "display_url": "twitter.com/ajuliaav_/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202706444405133312"], "created_at": "2019-12-05T21:48:56.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: nops\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: nops\ndepend\u00eancia: nops\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nfoi expulso de sala: nops\naluno destaque: nops\nse popularizou: nops\ndiretoria: sim https://t.co/b3RBbMj7Cv", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202704615776702465"}], "id": "1202706444405133312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "960143073593487360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202706353543888897"], "created_at": "2019-12-05T21:48:34.000Z", "text": "Esta es la \u00e9poca en que m\u00e1s gente se suicida (ir\u00f3nicamente no para todos es \u00e9poca de festejos) si alguien con esta idea necesita hablar, pueden pasar al DM", "id": "1202706353543888897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "561305515"}, {"geo": {"place_id": "01af6bc212beb982"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202706324032765952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TomiArandaa", "id": "1160022086892576770"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:48:27.000Z", "text": "@TomiArandaa @NiicoTorres03 en breve se nos suicida el imb\u00e9cil", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202704007631908869"}], "id": "1202706324032765952", "in_reply_to_user_id": "1160022086892576770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3050851191"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1202706240868114436"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:48:07.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1202706240868114436", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173419084"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202706223503679489"], "created_at": "2019-12-05T21:48:03.000Z", "text": "Si prefieres tener una vida corta pero feliz, en lugar de una vida larga de opresi\u00f3n y tormento \u00bfes una postura suicida?", "id": "1202706223503679489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110296682"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202706089747341316"], "created_at": "2019-12-05T21:47:31.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202706089747341316", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931929121374048256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202705960147570690"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "crevicespike", "id": "762054477759250432"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:47:00.000Z", "text": "@crevicespike Idea\u00e7\u00e3o suicida \u00e9 uma coisa meio hipnotizante, vc sente a adrenalina correndo no corpo pensando na a\u00e7\u00e3o e a\u00ed bate o \"mom would be sad\" e welp.....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202704616502300672"}], "id": "1202705960147570690", "in_reply_to_user_id": "762054477759250432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197697251134574598"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202705758015676423"], "created_at": "2019-12-05T21:46:12.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202705758015676423", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2861221864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8286, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.38, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "CCXP19"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202705621864374272"], "created_at": "2019-12-05T21:45:40.000Z", "text": "RT @omelete: Hoje (5) tem painel de #AvesDeRapina na #CCXP19 e neste artigo contamos a hist\u00f3ria da Arlequina e porque ela \u00e9 t\u00e3o amada https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202686580378554368"}], "id": "1202705621864374272", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166186521499787264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202705504126066688"], "created_at": "2019-12-05T21:45:12.000Z", "text": "RT @psicourgencias: Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202631347593994240"}], "id": "1202705504126066688", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230710377"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1202705406038073344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "vgraciam", "id": "51934502"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Gatubela_C", "id": "494457145"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:44:48.000Z", "text": "RT @vgraciam: @Gatubela_C Suicida!", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202705060892938240"}], "id": "1202705406038073344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494457145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/TwbA2q4w3w", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202705349339418624"], "created_at": "2019-12-05T21:44:35.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/TwbA2q4w3w", "id": "1202705349339418624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202866027"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/i7mFt4bLwu", "expanded_url": "https://twitter.com/falatudalla/status/1202447854729605120", "display_url": "twitter.com/falatudalla/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202705298462515201"], "created_at": "2019-12-05T21:44:22.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: normal\nnota vermelha: smp online\nreprova\u00e7\u00e3o: nunca \nrecupera\u00e7\u00e3o: h\u00e1 mt nessa\nmatou aula: rotina\nfoi expulso de sala: muito\naluno destaque: \u00e9 smp eu, n importa a cidade nem col\u00e9gio\nse popularizou: n to no ranking\ndiretoria: aham https://t.co/i7mFt4bLwu", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202447854729605120"}], "id": "1202705298462515201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "980499219592118272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202705209241358336"], "created_at": "2019-12-05T21:44:01.000Z", "text": "N\u00e3o \u00e9 defendendo o crime, mas porque q se a bala q matou o \"bonitinho\" se sair do policial o policial n\u00e3o vai ter culpa e se sair do traficante vai????? Cara que gente hip\u00f3crita!!!!!!!!\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24", "id": "1202705209241358336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "879867228337958913"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1202705168845987846"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:43:52.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1202705168845987846", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2186517340"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1202705060892938240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gatubela_C", "id": "494457145"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:43:26.000Z", "text": "@Gatubela_C Suicida!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202606236119785472"}], "id": "1202705060892938240", "in_reply_to_user_id": "494457145", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51934502"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202704986049785858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:43:08.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "id": "1202704986049785858", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2224116032"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1202704938830323718"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "animal__passion", "id": "827665613569007618"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:42:57.000Z", "text": "RT @animal__passion: Un homme a trouv\u00e9 un petit chaton errant tandis qu\u2019il promenait son chien. Ce petit matou t\u00e9m\u00e9raire \u00e9tait bien d\u00e9cid\u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202636276903694337"}], "id": "1202704938830323718", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753595246626349056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202704906836164608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:42:49.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "id": "1202704906836164608", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201052533"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1202704892114210821"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:42:46.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1202704892114210821", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139174952547082240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 166, "probability": 0.6897, "type": "Other", "normalized_text": "san-google"}, {"start": 268, "end": 273, "probability": 0.9763, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/g5qkzPrrts", "expanded_url": "https://twitter.com/ItalyAlice/status/1202704856319954951/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5qkzPrrts", "media_key": "3_1202704849500098560"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202704856319954951"], "created_at": "2019-12-05T21:42:37.000Z", "text": "Solo iba a googlear si pensar demasiado que es lo que voy a decir antes de hacer una simple llamada es normal o no... no necesitaba leer una lista insana de san-google sobre como detectar a personas con tendencias al suicidio.\nDe sugerencia, \"crisis suicida\". Gracias Google... https://t.co/g5qkzPrrts", "id": "1202704856319954951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1561662240"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202704659380604928"], "created_at": "2019-12-05T21:41:50.000Z", "text": "P\u00f4, descobri que uma das minhas pornstars favoritas se matou.\n\nQue merda mano, as pessoas precisam cuidar melhor da cabe\u00e7a", "id": "1202704659380604928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "112551694"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/uG9jXwFvsk", "expanded_url": "https://twitter.com/brendacma_/status/1202703721924349978", "display_url": "twitter.com/brendacma_/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202704615776702465"], "created_at": "2019-12-05T21:41:40.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u2705 https://t.co/uG9jXwFvsk", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202703721924349978"}], "id": "1202704615776702465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "871515364668166144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202704613616566277"], "created_at": "2019-12-05T21:41:39.000Z", "text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}], "id": "1202704613616566277", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048623514012590081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/hv9rwmMuC1", "expanded_url": "https://twitter.com/giilindia10/status/1202678531991441409", "display_url": "twitter.com/giilindia10/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202704406858346496"], "created_at": "2019-12-05T21:40:50.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou :\u274c\nnota vermelha :\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o :\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula :\u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c https://t.co/hv9rwmMuC1", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202678531991441409"}], "id": "1202704406858346496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1082108959560032263"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202704365649301510"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:40:40.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "id": "1202704365649301510", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004939028020453376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8929, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202704364781154305"], "created_at": "2019-12-05T21:40:40.000Z", "text": "@ElioWallace Espero, mas n\u00e3o vi Esquadr\u00e3o Suicida ent\u00e3o nem sei como \u00e9 a Arlequina da Margot Robbie", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202701593306681353"}], "id": "1202704364781154305", "in_reply_to_user_id": "1027334295478779910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16962158"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mundo_mas_justo", "id": "268393678"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202704333453844481"], "created_at": "2019-12-05T21:40:32.000Z", "text": "RT @mundo_mas_justo: Hace un mes, un chico llamado Omar se suicid\u00f3 poco despu\u00e9s de que se le decretara mayor de edad, dej\u00e1ndole sin plaza e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646370219417602"}], "id": "1202704333453844481", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554621908"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202704314436902920"], "created_at": "2019-12-05T21:40:28.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202704314436902920", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184651430432591872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202704270321213440"], "created_at": "2019-12-05T21:40:17.000Z", "text": "RT @psicourgencias: Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202631347593994240"}], "id": "1202704270321213440", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112821117"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202704194559447040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:39:59.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "id": "1202704194559447040", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727609554"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/jS6FMnm5vx", "expanded_url": "https://twitter.com/Maria_Schuchter/status/1202701315861884933", "display_url": "twitter.com/Maria_Schuchte\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202704170345803777"], "created_at": "2019-12-05T21:39:54.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\n\nAquela que n\u00e3o faz nada https://t.co/jS6FMnm5vx", "id": "1202704170345803777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1105492894503354368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202704141677682688"], "created_at": "2019-12-05T21:39:47.000Z", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}], "id": "1202704141677682688", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2212925698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202704061402890240"], "created_at": "2019-12-05T21:39:28.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202704061402890240", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3386412275"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.6355, "type": "Other", "normalized_text": "Aziraphale"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5341, "type": "Person", "normalized_text": "crowley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wahooser", "id": "1103487459252469760"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202704051839918080"], "created_at": "2019-12-05T21:39:25.000Z", "text": "@wahooser mano \u00e9 s\u00e9rio. se tu matou o Aziraphale mano....... eu te mato. e o crowley me ajuda", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202693530180866059"}], "id": "1202704051839918080", "in_reply_to_user_id": "1103487459252469760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1170494077407813632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202704030423797762"], "created_at": "2019-12-05T21:39:20.000Z", "text": "\"El/La que se suicida s\u00f3lo jode al resto\"", "id": "1202704030423797762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021909871355150336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202704011775926275"], "created_at": "2019-12-05T21:39:16.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202704011775926275", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328119286"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1202703884571070471"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:38:45.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1202703884571070471", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908762915188215808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202703853889699840"], "created_at": "2019-12-05T21:38:38.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202703853889699840", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147149364567138310"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202703727674773504"], "created_at": "2019-12-05T21:38:08.000Z", "text": "to MUITO triste. o namorado da minha antiga professora de ingl\u00eas se matou, eu nem sei como reagir.", "id": "1202703727674773504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741688110258524161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4603, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ciGjPEzb6N", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/internacional/joven-se-suicida-luego-de-que-sus-tres-agresores-fueran-liberados", "display_url": "yucatan.com.mx/internacional/\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/6fBjCcvOW5", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1202703714445692928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6fBjCcvOW5", "media_key": "3_1202703712545726464"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 100, "tag": "Am\u00e9rica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202703714445692928"], "created_at": "2019-12-05T21:38:05.000Z", "text": "\u26a1 Joven se suicida luego de que sus tres agresores fueran liberados https://t.co/ciGjPEzb6N #Am\u00e9rica https://t.co/6fBjCcvOW5", "id": "1202703714445692928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112770875"}, {"geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/prcPQio7D9", "expanded_url": "https://twitter.com/mxniquxx/status/1202702329650253825", "display_url": "twitter.com/mxniquxx/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202703595252174854"], "created_at": "2019-12-05T21:37:36.000Z", "text": "escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c https://t.co/prcPQio7D9", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202702329650253825"}], "id": "1202703595252174854", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2807744309"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1202703592454606849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:37:36.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1202703592454606849", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110949757"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202703590135123976"], "created_at": "2019-12-05T21:37:35.000Z", "text": "n\u00e3o existe nada pior do que voc\u00ea reprovar em um disciplina que vc se matou pra estudar.", "id": "1202703590135123976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3024825717"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/fAUB1o7F19", "expanded_url": "https://twitter.com/LoboDeCartola/status/1202233903995662336", "display_url": "twitter.com/LoboDeCartola/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202703532253728786"], "created_at": "2019-12-05T21:37:21.000Z", "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\n\nso um delinquente https://t.co/fAUB1o7F19", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202233903995662336"}], "id": "1202703532253728786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "1108503404492525568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202703522300649473"], "created_at": "2019-12-05T21:37:19.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou : sim \nnota baixa: sim \nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nmatou aula: sim \nfoi expulso da sala: n\u00e3o \naluno destaque: n\u00e3o \nse popularizou: mais ou menos \ndiretoria: sim\n\nfaz a\u00ed o de voc\u00eas", "id": "1202703522300649473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907068923077689344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202703317576699904"], "created_at": "2019-12-05T21:36:30.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202703317576699904", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821335013132238848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202703216678440960"], "created_at": "2019-12-05T21:36:06.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202703216678440960", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180901489650421760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202703140820307984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:35:48.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "id": "1202703140820307984", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129258076882780160"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1202702911580622862"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:34:53.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1202702911580622862", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2938805320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/CAjDMhYcGT", "expanded_url": "https://twitter.com/sammylmj/status/1202702866949033985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CAjDMhYcGT", "media_key": "3_1202702857356660742"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202702866949033985"], "created_at": "2019-12-05T21:34:43.000Z", "text": "aqui \u00e9 o momento que ela matou com bondade, teve a oportunidade de dar a vers\u00e3o dela sobre o que aconteceu, de se defender, de inventar alguma coisa, de levantar algum drama, mas simplesmente respondeu que prefere n\u00e3o falar sobre isso CAR\u00c1TER MEUS AMIGOS https://t.co/CAjDMhYcGT", "id": "1202702866949033985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145040092"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 183, "probability": 0.7891, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "franpetrozzi", "id": "1495965524379017223"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "EdmerTrujilloM", "id": "829700099110473728"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202702796283248640"], "created_at": "2019-12-05T21:34:26.000Z", "text": "@JorgeDCG @franpetrozzi @MTC_GobPeru @EdmerTrujilloM @ContraloriaPeru @MartinVizcarraC @Politica_ECpe Al corrupto y suicida de AG. Q le recordamos bueno m\u00e1s que todos al pa\u00eds San Pedro le estar\u00e1 interpelado...?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202621575519985664"}], "id": "1202702796283248640", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180525880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/UbOKbGlMmr", "expanded_url": "https://twitter.com/C4nt1s/status/1202580878641238016", "display_url": "twitter.com/C4nt1s/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202702680264757261"], "created_at": "2019-12-05T21:33:58.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/UbOKbGlMmr", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202580878641238016"}], "id": "1202702680264757261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4244208263"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202702613839581184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:33:42.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "id": "1202702613839581184", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3167237799"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Lq11DFrrGI", "expanded_url": "https://twitter.com/liilucenaa/status/1202652667107000325", "display_url": "twitter.com/liilucenaa/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202702593656590337"], "created_at": "2019-12-05T21:33:38.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (5 ano????)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705 https://t.co/Lq11DFrrGI", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202652667107000325"}], "id": "1202702593656590337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1065201697683836929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.5325, "type": "Place", "normalized_text": "Derecha"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/xKf443Yjuw", "expanded_url": "https://twitter.com/nacido_aC/status/1202702495883124737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKf443Yjuw", "media_key": "3_1202702483174412288"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 233, "tag": "ElBaileDeLosQueSobran"}, {"start": 234, "end": 253, "tag": "ElViernesMarchamos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202702495883124737"], "created_at": "2019-12-05T21:33:14.000Z", "text": "Veladamente la pol\u00edtica partidista negocia su futuro postcrisis. Dificultaran el camino de los independientes a toda costa\n\nLa Derecha se suicida mientras la oposici\u00f3n cava su propia tumba. La pol\u00edtica agoniza\n\n#ElBaileDeLosQueSobran #ElViernesMarchamos https://t.co/xKf443Yjuw", "id": "1202702495883124737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099348541716221952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202702332640841731"], "created_at": "2019-12-05T21:32:35.000Z", "text": "RT @psicourgencias: Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202631347593994240"}], "id": "1202702332640841731", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444553093"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/8sBJbn2E1e", "expanded_url": "https://twitter.com/Silvamilene1/status/1202701261482708993", "display_url": "twitter.com/Silvamilene1/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202702329650253825"], "created_at": "2019-12-05T21:32:35.000Z", "text": "escola: \n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula  \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705 https://t.co/8sBJbn2E1e", "id": "1202702329650253825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "875758706859937793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202702144782159886"], "created_at": "2019-12-05T21:31:51.000Z", "text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}], "id": "1202702144782159886", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295502849"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202702102713098241"], "created_at": "2019-12-05T21:31:41.000Z", "text": "una calle esperando verme pasar.\n\nAl d\u00eda siguiente termin\u00e9 con \u00e9l. Me dijo que si lo dejaba se iba a suicidar y todo ser\u00eda mi culpa. 10 a\u00f1os despu\u00e9s, el Wey todav\u00eda no de suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202702101219987456"}], "id": "1202702102713098241", "in_reply_to_user_id": "425286095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "425286095"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/J3lozquhE9", "expanded_url": "https://twitter.com/luxx_Zz/status/1202623965723865092/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J3lozquhE9", "media_key": "3_1202623952792752130"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/J3lozquhE9", "expanded_url": "https://twitter.com/luxx_Zz/status/1202623965723865092/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J3lozquhE9", "media_key": "3_1202623955309355013"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/J3lozquhE9", "expanded_url": "https://twitter.com/luxx_Zz/status/1202623965723865092/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J3lozquhE9", "media_key": "3_1202623959616897024"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/J3lozquhE9", "expanded_url": "https://twitter.com/luxx_Zz/status/1202623965723865092/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J3lozquhE9", "media_key": "3_1202623962875924480"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "luxx_Zz", "id": "1146604405678071813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202702096061124611"], "created_at": "2019-12-05T21:31:39.000Z", "text": "RT @luxx_Zz: Ok eu edmito, sou chegada num muleke estilo emo suicida https://t.co/J3lozquhE9", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202623965723865092"}], "id": "1202702096061124611", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4883033721"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1202701949562425345"], "created_at": "2019-12-05T21:31:04.000Z", "text": "Peccato #Sofia! Scelta suicida. #xf13. I Queen!", "id": "1202701949562425345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 14, "tag": "Sofia"}, {"start": 32, "end": 37, "tag": "xf13"}]}, "author_id": "535367158"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202701945611440131"], "created_at": "2019-12-05T21:31:03.000Z", "text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}], "id": "1202701945611440131", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20633503"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202701888015208448"], "created_at": "2019-12-05T21:30:49.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202701888015208448", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037502584951644160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5992, "type": "Person", "normalized_text": "Arroyo"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/iQWeHGYLBX", "expanded_url": "https://www.lacapitalmdp.com/la-herencia-de-arroyo-y-el-jazmin-suicida/", "display_url": "lacapitalmdp.com/la-herencia-de\u2026"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 85, "username": "lacapitalmdq", "id": "11816412"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202701864342577152"], "created_at": "2019-12-05T21:30:44.000Z", "text": "La herencia de Arroyo y el jazm\u00edn suicida - https://t.co/iQWeHGYLBX v\u00eda @lacapitalmdq", "id": "1202701864342577152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302371955"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Barak"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jff196", "id": "2218376946"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "cgpoggio", "id": "1007079411039031296"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202701838988038148"], "created_at": "2019-12-05T21:30:38.000Z", "text": "@jff196 @gugachacra @cgpoggio @JornalOGlobo Isso. problema nao \u00e9 o Trump,  \u00e9 quem o elegeu.\nMas nao se iluda, Barak Obama matou mais que ele fora de casa...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202676846942457857"}], "id": "1202701838988038148", "in_reply_to_user_id": "2218376946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80155355"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202701759912849411"], "created_at": "2019-12-05T21:30:19.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "id": "1202701759912849411", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981684422255751168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.4089, "type": "Place", "normalized_text": "paulista"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/T6PmK2hSET", "expanded_url": "https://tconline.com.br/homem-fere-ex-mulher-mata-cinco-pessoas-e-depois-se-suicida-no-litoral-paulista/", "display_url": "tconline.com.br/homem-fere-ex-\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/JbtlmiL2uw", "expanded_url": "https://twitter.com/TCricare/status/1202701733157363712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JbtlmiL2uw", "media_key": "3_1202701731429306382"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202701733157363712"], "created_at": "2019-12-05T21:30:12.000Z", "text": "Homem fere ex-mulher, mata cinco pessoas e depois se suicida no litoral paulista https://t.co/T6PmK2hSET https://t.co/JbtlmiL2uw", "id": "1202701733157363712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4920141502"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8683, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202701675783438336"], "created_at": "2019-12-05T21:29:59.000Z", "text": "POR QUE RECIEN ME ENTERO QUE EL ESCUADRON SUICIDA EST\u00c1 EN NETFLIX????", "id": "1202701675783438336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2978019363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3709, "type": "Other", "normalized_text": "IFPR"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/toyhNzhkuq", "expanded_url": "https://twitter.com/httpdesire/status/1202697316865576960", "display_url": "twitter.com/httpdesire/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202701579847159829"], "created_at": "2019-12-05T21:29:36.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nconsiderando IFPR: \n\nBrigou \u2714\nNota vermelha \u2714\nReprova\u00e7\u00e3o \u2714\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2714\nMatou aula \u2714\nFoi expulso de sala \u2714\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque\u274c\nSe populariziou \u274c https://t.co/toyhNzhkuq", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202697316865576960"}], "id": "1202701579847159829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1155537879214546945"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202701573496983570"], "created_at": "2019-12-05T21:29:34.000Z", "text": "Testes sem perguntas de desenvolvimento para uma pessoa que se matou a estudar S\u00c3O UMA MERDA", "id": "1202701573496983570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2404760654"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1202701373214806016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:28:47.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1202701373214806016", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4196733095"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1202701128137396224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:27:48.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1202701128137396224", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1342266254"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1202701054409920517"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:27:31.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1202701054409920517", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485216423"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202701008079638538"], "created_at": "2019-12-05T21:27:20.000Z", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202524251158405120"}], "id": "1202701008079638538", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/5LbD6ghUzE", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202700780689604608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LbD6ghUzE", "media_key": "3_1202700763308445704"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/5LbD6ghUzE", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202700780689604608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LbD6ghUzE", "media_key": "3_1202700766370304000"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/5LbD6ghUzE", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202700780689604608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LbD6ghUzE", "media_key": "3_1202700772959490048"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/5LbD6ghUzE", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202700780689604608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LbD6ghUzE", "media_key": "3_1202700777480998937"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202700780689604608"], "created_at": "2019-12-05T21:26:25.000Z", "text": "@esquinabaja @MilagrosLeivaG Una vez mas xq si se siente capaz no da ideas de buen gobierno en vez de actuar negativamente. Parece q la fruta no cae muy lejos del arbol. Recuerde lo que el Suicida hizo en el primer gobierno q dejo al Pais en la mas desastrosa Economia de la era Republicana lea y recomiende. https://t.co/5LbD6ghUzE", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581429118554113"}], "id": "1202700780689604608", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1202700775476121605"], "created_at": "2019-12-05T21:26:24.000Z", "text": "Davide si suicida con sta canzone  #XF13", "id": "1202700775476121605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 40, "tag": "XF13"}]}, "author_id": "1069550335721725952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202700775044108289"], "created_at": "2019-12-05T21:26:24.000Z", "text": "Vai em frente sem parar, que a parada \u00e9 suicida, porque a vida \u00e9 muito curta e a estrada \u00e9 comprida.", "id": "1202700775044108289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1077307758641377280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202700654025887744"], "created_at": "2019-12-05T21:25:55.000Z", "text": "RT @psicourgencias: Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202631347593994240"}], "id": "1202700654025887744", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279606017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 148, "probability": 0.681, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor devi"}], "mentions": [{"start": 248, "end": 257, "username": "portalR7", "id": "65473559"}, {"start": 258, "end": 271, "username": "cidadealerta", "id": "318649270"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202700601194401800"], "created_at": "2019-12-05T21:25:43.000Z", "text": "Pk tem que existir trai\u00e7\u00e3o \ud83d\ude1e\nManooo \nNaoo \u00e9 s\u00f3 o homem, mais Simm a a humanidade....\nSe naoo ama pk tahh junto? \nOdeio bastante isso....\nO Vitor devi tahh em casa de um amigo para tenta esquecer ou o amante matou \ud83d\ude14\nEspero que seja a primeira op\u00e7\u00e3o\n@portalR7 @cidadealerta", "id": "1202700601194401800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187835495465848835"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.4867, "type": "Other", "normalized_text": "Felipe Rosa"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.5139, "type": "Other", "normalized_text": "Felipe Rosa"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.7053, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "Jardel"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202700565815402498"], "created_at": "2019-12-05T21:25:34.000Z", "text": "[5/12 18:21] Felipe Rosa: T\u00f4 na fila pro audit\u00f3rio\n[5/12 18:21] Felipe Rosa: Quero ver a Margot Robbie\n[5/12 18:22] Del \ud83d\udc9a: Diz a ela que eu amo ela\n[5/12 18:22] Del \ud83d\udc9a: E que esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme datado e fracassado\n\nEu amo Jardel entendam", "id": "1202700565815402498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3244393144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5464, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/yv1Sqn316c", "expanded_url": "https://twitter.com/filmsdeniro/status/1202302115936382978", "display_url": "twitter.com/filmsdeniro/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "3dbea1dce52ac529"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202700449259933707"], "created_at": "2019-12-05T21:25:06.000Z", "text": "se eu n\u00e3o me engano Batman al\u00e9m de contra o armamento nunca matou um inimigo... https://t.co/yv1Sqn316c", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202302115936382978"}], "id": "1202700449259933707", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2338539097"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202700327704842240"], "created_at": "2019-12-05T21:24:37.000Z", "text": "escola: \n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula  \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\n\naluna exemplar", "id": "1202700327704842240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "956556840342638594"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/gcWOqKZqVh", "expanded_url": "https://twitter.com/iisabeleDias/status/1202698230456365056", "display_url": "twitter.com/iisabeleDias/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202700052176789504"], "created_at": "2019-12-05T21:23:32.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\npoxa https://t.co/gcWOqKZqVh", "id": "1202700052176789504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "758461650336972800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202700008178569216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "vvictor_parker", "id": "1432668024562241536"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:23:21.000Z", "text": "@vvictor_parker O roteiro de esquadr\u00e3o suicida foi horr\u00edvel e tentaram ganhar o filme em cima dele, isso n\u00e3o \u00e9 culpa do ator, n\u00e3o lembro dele em clube da luta kkk, mas no quesito esquadr\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 pra criticar quando n\u00e3o foi somente a atua\u00e7\u00e3o dele", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202693193772482560"}], "id": "1202700008178569216", "in_reply_to_user_id": "2715044093", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1044021815440527372"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202699976620593153"], "created_at": "2019-12-05T21:23:14.000Z", "text": "RT @psicourgencias: Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202631347593994240"}], "id": "1202699976620593153", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250652334"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/Fs4u3SgWuV", "expanded_url": "https://twitter.com/tremkatia/status/1202283607995355142", "display_url": "twitter.com/tremkatia/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202699910992318488"], "created_at": "2019-12-05T21:22:58.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: de porrada : sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: n\u00e3o\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim https://t.co/Fs4u3SgWuV", "id": "1202699910992318488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021580963896324096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202699767324823552"], "created_at": "2019-12-05T21:22:24.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202699767324823552", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974022752851161090"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202699747020197890"], "created_at": "2019-12-05T21:22:19.000Z", "text": "Te cambio la vida, como una ventana abierta enfrente del suicida.", "id": "1202699747020197890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2990560661"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202699701369393158"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:22:08.000Z", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "id": "1202699701369393158", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1339760053"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202699648642637824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:21:55.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "id": "1202699648642637824", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175846892"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202699552383483904"], "created_at": "2019-12-05T21:21:33.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202699552383483904", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130948901312368641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202699432648740870"], "created_at": "2019-12-05T21:21:04.000Z", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}], "id": "1202699432648740870", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556580701"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202699422448177166"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Saber_IMSS", "id": "4922824778"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 37, "tag": "ProfesionaldelaSalud"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:21:02.000Z", "text": "RT @Saber_IMSS: #ProfesionaldelaSalud, hay conceptos err\u00f3neos y prejuicios respecto a la conducta suicida, que se corrigen gracias a eviden\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202588434906394625"}], "id": "1202699422448177166", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156420738"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/LbBSoowIQ8", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1202056274713677826", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202699412151119873"], "created_at": "2019-12-05T21:20:59.000Z", "text": "No ser\u00e1 que \u00e9ste es otro hijo no reconocido del suicida?? https://t.co/LbBSoowIQ8", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202056274713677826"}], "id": "1202699412151119873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1319048400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.8874, "type": "Organization", "normalized_text": "Capit\u00e1n Am\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eOneSpain", "id": "136247514"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202699359541977088"], "created_at": "2019-12-05T21:20:47.000Z", "text": "@eOneSpain El viejo realmente se suicida y el Capit\u00e1n Am\u00e9rica  quer\u00eda incriminar a la cuidadora. Ya os ahorr\u00e9 ver esta mierda. DE NADA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200050802578067461"}], "id": "1202699359541977088", "in_reply_to_user_id": "136247514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26170531"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/0y7HBiiCpv", "expanded_url": "https://twitter.com/rmourx/status/1202691199473192960", "display_url": "twitter.com/rmourx/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202699189450395666"], "created_at": "2019-12-05T21:20:06.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u2705\ndepend\u00eancia\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala\u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou\u2705\ndiretoria\u2705 https://t.co/0y7HBiiCpv", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202691199473192960"}], "id": "1202699189450395666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1003963831419375616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202699008755585045"], "created_at": "2019-12-05T21:19:23.000Z", "text": "N\u00e3o acredito no que acabei de ver, colocaram v\u00e1rias cenas de Esquadr\u00e3o Suicida com m\u00fasica de funk \ud83d\ude24", "id": "1202699008755585045", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835860691701596164"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/c2Lm8Xfte3", "expanded_url": "https://twitter.com/thavsp/status/1202687818331566080", "display_url": "twitter.com/thavsp/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202698944561762315"], "created_at": "2019-12-05T21:19:08.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705 https://t.co/c2Lm8Xfte3", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202687818331566080"}], "id": "1202698944561762315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000791297991561217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202698899623989249"], "created_at": "2019-12-05T21:18:57.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202698899623989249", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027681200901697537"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202698891793186817"], "created_at": "2019-12-05T21:18:55.000Z", "text": "@nur_jour O ser un suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202695589848326144"}], "id": "1202698891793186817", "in_reply_to_user_id": "905368311642431488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1152928217797468162"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202698875796148226"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "diporte", "id": "252325056"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "Alykindoy", "id": "927487130577899520"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "Carlos_FajardoB", "id": "202271480"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "Arepiso10", "id": "1451313889"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "P3Dr0_88", "id": "180112665"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "skeletoracb", "id": "284109939"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:18:51.000Z", "text": "@diporte @Alykindoy @Carlos_FajardoB @arepiso10 @P3Dr0_88 @skeletoracb La demanda est\u00e1 construida con recortes de prensa que intentan justificar un mont\u00f3n de barbaridades y contradicciones contractuales. El tontolaba (porque hay que llamarlo as\u00ed, para que tampoco nos digan palmeros \ud83d\ude08) no se defiende, no dice nada. Su estrategia jur\u00eddica es suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202691114605694979"}], "id": "1202698875796148226", "in_reply_to_user_id": "252325056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "71298744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202698771349622784"], "created_at": "2019-12-05T21:18:26.000Z", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}], "id": "1202698771349622784", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946237604575539201"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202698535956860939"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:17:30.000Z", "text": "RT @yoni3556_luis: @LuisEspinozaCa2 COBARDE SUICIDA UTILIZABA ESTA T\u00c1CTICA DE LAS MAFIAS POL\u00cdTICAS Y EMPRESARIALES!! PARA ROBAR IMPUNEMENTE\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202262811952525313"}], "id": "1202698535956860939", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036"}, {"entities": {"urls": [{"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/IzjjOanbbz", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202698531364098076/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IzjjOanbbz", "media_key": "3_1202698513869656079"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/IzjjOanbbz", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202698531364098076/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IzjjOanbbz", "media_key": "3_1202698520681177088"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/IzjjOanbbz", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202698531364098076/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IzjjOanbbz", "media_key": "3_1202698523088736264"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/IzjjOanbbz", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202698531364098076/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IzjjOanbbz", "media_key": "3_1202698525685010433"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202698531364098076"], "created_at": "2019-12-05T21:17:29.000Z", "text": "@esquinabaja @MilagrosLeivaG Una vez mas xq si se siente capaz no da ideas de buen gobierno en vez de actuar negativamente. Parece q la fruta no cae muy lejos del arbol. Recuerde lo que el Suicida hizo en el primer gobierno q dejo al Pais en la mas desastrosa Economia de la era Republicana lea y recomiende. https://t.co/IzjjOanbbz", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581429118554113"}], "id": "1202698531364098076", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202698367295508487"], "created_at": "2019-12-05T21:16:50.000Z", "text": "I Eu que tiro a capinha do meu celular ele vira suicida", "id": "1202698367295508487", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800178970960412672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/N3t7F4fitE", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_fb", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202698322785513475"], "created_at": "2019-12-05T21:16:39.000Z", "text": "Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/N3t7F4fitE", "id": "1202698322785513475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2256514826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202698302782935041"], "created_at": "2019-12-05T21:16:35.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202698302782935041", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146465281872715776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202698259027894272"], "created_at": "2019-12-05T21:16:24.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202698259027894272", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343666932"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6022, "type": "Place", "normalized_text": "Berlim"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.2913, "type": "Person", "normalized_text": "Reich"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "Eva Braun"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Iaa0W3DNIl", "expanded_url": "https://twitter.com/AlmanaqueMilit1/status/1202698114936819714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iaa0W3DNIl", "media_key": "3_1202698104702668805"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202698114936819714"], "created_at": "2019-12-05T21:15:50.000Z", "text": "1) \u00c9 sempre bom lembrar: Hitler morreu, sim, no dia 30 de abril de 1945, em Berlim. O ditador nazista cometeu suic\u00eddio em seu bunker, localizado a nordeste da Chancelaria do Reich. \n\nNo mesmo c\u00f4modo, e ao seu lado, sua rec\u00e9m-esposa, Eva Braun, tamb\u00e9m se matou, ingerindo cianeto. https://t.co/Iaa0W3DNIl", "id": "1202698114936819714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1094954810086952966"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202697924750299142"], "created_at": "2019-12-05T21:15:04.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202697924750299142", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748247210568130564"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.427, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.4462, "type": "Person", "normalized_text": "Sophia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NovelaTopissima", "id": "1113118628050800640"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202697722249252864"], "created_at": "2019-12-05T21:14:16.000Z", "text": "RT @NovelaTopissima: Andr\u00e9 acredita que Sophia n\u00e3o matou a m\u00e3e e pede uma nova an\u00e1lise do caso. Enquanto isso, Minha Flor questiona M\u00e3o de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202694129978769408"}], "id": "1202697722249252864", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952743384426434565"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202697686501081088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:14:08.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "id": "1202697686501081088", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165417667462746112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202697448566771727"], "created_at": "2019-12-05T21:13:11.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202697448566771727", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2452151388"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8222, "type": "Person", "normalized_text": "Peterson"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/MYYGOpWLjC", "expanded_url": "https://twitter.com/FreeFireMundo/status/1202571325614821376", "display_url": "twitter.com/FreeFireMundo/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202697432007659533"], "created_at": "2019-12-05T21:13:07.000Z", "text": "Liguei duas vezes pro Peterson ontem, pqp... Quase me matou\nPORRA, QUANDO ME LIGAR E EU NAO ATENDER PARA DE INSISTIR, FALTAVA S\u00d3 UM CARA PRA EU MATAR  E PEGAR NAO SEI OQUE, MORRI POR TUA CULPA, mandei logo ir se fuder e ir pra casa do crl pra aprender kkkkkkk https://t.co/MYYGOpWLjC", "id": "1202697432007659533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143928337955524610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202697424688562176"], "created_at": "2019-12-05T21:13:05.000Z", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}], "id": "1202697424688562176", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2877917074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202697417210155018"], "created_at": "2019-12-05T21:13:03.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "id": "1202697417210155018", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329887166"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202697360872263693"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CEO_Moderno", "id": "732214408244527105"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:12:50.000Z", "text": "@CEO_Moderno Se vc analisar o passado dessa mulher kkkk.... \u00c9 igual peru, fala \u00f1 prova nada caiu em desgra\u00e7a e se enforcou.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202544395171614720"}], "id": "1202697360872263693", "in_reply_to_user_id": "732214408244527105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1894281762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.4823, "type": "Place", "normalized_text": "PearlHarbor"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/esJW0xQGtk", "expanded_url": "https://www.larepublica.ec/blog/sociedad/2019/12/05/militar-mata-dos-personas-luego-suicida-pearl-harbor/", "display_url": "larepublica.ec/blog/sociedad/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_ec", "id": "246507155"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 82, "tag": "PearlHarbor"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202697359840464899"], "created_at": "2019-12-05T21:12:50.000Z", "text": "RT @larepublica_ec: Militar mata a dos personas y luego se suicida en #PearlHarbor  https://t.co/esJW0xQGtk", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696394886139904"}], "id": "1202697359840464899", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167558493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3709, "type": "Other", "normalized_text": "IFPR"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/OWB2FAjKpG", "expanded_url": "https://twitter.com/JuO_Rodrigues/status/1202625378533154816", "display_url": "twitter.com/JuO_Rodrigues/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202697316865576960"], "created_at": "2019-12-05T21:12:40.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nconsiderando IFPR: \n\nBrigou \u274c\nNota vermelha \u274c\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u274c \nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque\u2705\nSe populariziou \u274c https://t.co/OWB2FAjKpG", "id": "1202697316865576960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "1106924715380260864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202697296623915011"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "patarevalo", "id": "2382778009"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:12:35.000Z", "text": "@patarevalo Este perro del suicida quiere entrar como sea, \"NO LO PERMITAMOS\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202639933493563393"}], "id": "1202697296623915011", "in_reply_to_user_id": "2382778009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432925991"}, {"geo": {"place_id": "0171937f4dedb377"}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/VHj7jZVFya", "expanded_url": "https://twitter.com/stefanmhjlvsk/status/1202697241917607946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VHj7jZVFya", "media_key": "3_1202697220488908818"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1202697241917607946"], "created_at": "2019-12-05T21:12:22.000Z", "text": "Ve\u010deras smo na otvaranju Merlinka festivala odr\u017eali va\u017enu tribinu o prevenciji suicida me\u0111u LGBT+ mladima.\nSa komunikolo\u0161ke strane, govorio sam o medijima, knji\u017eevnosti i tome koliko se kroz ove kanale komunicira na ovu temu. https://t.co/VHj7jZVFya", "id": "1202697241917607946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "329571614"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202696965215178757"], "created_at": "2019-12-05T21:11:16.000Z", "text": "Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "id": "1202696965215178757", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 10, "like_count": 49, "quote_count": 3}, "author_id": "1123056290"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/RKGQQ9sYrZ", "expanded_url": "https://twitter.com/gxalc/status/1202366900224823298", "display_url": "twitter.com/gxalc/status/1\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202696801633128449"], "created_at": "2019-12-05T21:10:37.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: ??\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nata https://t.co/RKGQQ9sYrZ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202366900224823298"}], "id": "1202696801633128449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952920691065712640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/kIb3SXUZ0N", "expanded_url": "https://twitter.com/_jessicalunaa/status/1202694523740180500", "display_url": "twitter.com/_jessicalunaa/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202696755789418496"], "created_at": "2019-12-05T21:10:26.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nBrigou com a diretora e depois virou genro dela: \u2705 https://t.co/kIb3SXUZ0N", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202694523740180500"}], "id": "1202696755789418496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "author_id": "739969226241388544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/OKAIFodzty", "expanded_url": "https://www.bahiainforma24horas.com/homem-mata-esposa-a-facadas-e-depois-se-suicida-em-supermercado-no-rio/", "display_url": "bahiainforma24horas.com/homem-mata-esp\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/MCYUbailH1", "expanded_url": "https://twitter.com/bahiainforma24h/status/1202696744120832000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MCYUbailH1", "media_key": "3_1202696741964922891"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202696744120832000"], "created_at": "2019-12-05T21:10:23.000Z", "text": "Homem mata esposa a facadas e depois se suicida em supermercado no\u00a0Rio https://t.co/OKAIFodzty https://t.co/MCYUbailH1", "id": "1202696744120832000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2439229233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202696737800019968"], "created_at": "2019-12-05T21:10:21.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202696737800019968", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023384167860633600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 195, "probability": 0.4171, "type": "Person", "normalized_text": "marquesa"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.446, "type": "Other", "normalized_text": "Mariana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "g0ngasm1", "id": "883032899938856961"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202696542420918272"], "created_at": "2019-12-05T21:09:35.000Z", "text": "@g0ngasm1 Eu j\u00e1 n\u00e3o ando a ver por isso podes dar at\u00e9 \u00e9 um favor que me fazias ahahahaha\nOlha s\u00f3 um spoiler\nFoi o polo(acho que \u00e9 esse o nome dele mas se n\u00e3o for olha foi o ex namorado da marquesa) que matou a Mariana AHAHAHAHAHAHAHAHHAAHAHAHAHAH", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202695557048913920"}], "id": "1202696542420918272", "in_reply_to_user_id": "883032899938856961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "806976190649159681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202696473147793408"], "created_at": "2019-12-05T21:09:18.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202696473147793408", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050719045509636102"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1202696405346897933"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:09:02.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1202696405346897933", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995029420044963846"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.4549, "type": "Place", "normalized_text": "PearlHarbor"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/esJW0xQGtk", "expanded_url": "https://www.larepublica.ec/blog/sociedad/2019/12/05/militar-mata-dos-personas-luego-suicida-pearl-harbor/", "display_url": "larepublica.ec/blog/sociedad/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 62, "tag": "PearlHarbor"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202696394886139904"], "created_at": "2019-12-05T21:09:00.000Z", "text": "Militar mata a dos personas y luego se suicida en #PearlHarbor  https://t.co/esJW0xQGtk", "id": "1202696394886139904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246507155"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202696387848261634"], "created_at": "2019-12-05T21:08:58.000Z", "text": "@MintMirasia Vamo se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202695178433126401"}], "id": "1202696387848261634", "in_reply_to_user_id": "2984951936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "591937850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4748, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.4533, "type": "Place", "normalized_text": "LaMargarita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pueblarojamx", "id": "736353827251585024"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 33, "tag": "reo"}, {"start": 48, "end": 60, "tag": "LaMargarita"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202696365152882692"], "created_at": "2019-12-05T21:08:53.000Z", "text": "RT @pueblarojamx: Se suicida #reo en el IMSS de #LaMargarita; enfrentaba condena por violaci\u00f3n, trata y corrupci\u00f3n de menores https://t.co/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202429684761452550"}], "id": "1202696365152882692", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784429736348962816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202696327081148417"], "created_at": "2019-12-05T21:08:44.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202696327081148417", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118314306255323137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8256, "type": "Person", "normalized_text": "witzel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FilipeRet", "id": "44782642"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Crf_Luiz7", "id": "3397779231"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202696161720700929"], "created_at": "2019-12-05T21:08:04.000Z", "text": "@FilipeRet @Crf_Luiz7 Pensa q witzel \u00e9 o bandidao e chegou chegando numa festa de gente bacana pra assaltar e n satisfeito matou as vitimas... acontece muito com a popula\u00e7\u00e3o viu, pq qnd bandido vem p assaltar eles n querem saber de porra nenhuma, entao vao td tomar no cu, foda se", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202691293585035280"}], "id": "1202696161720700929", "in_reply_to_user_id": "44782642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880183576070901760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202696091264794624"], "created_at": "2019-12-05T21:07:47.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202696091264794624", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781273659809886208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202696079604625408"], "created_at": "2019-12-05T21:07:45.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202696079604625408", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2899198948"}, {"lang": "ro", "edit_history_tweet_ids": ["1202696051993563142"], "created_at": "2019-12-05T21:07:38.000Z", "text": "\"Ina ia talanoa e uiga i le fa\u02bbamoemoe i se tasi o lo\u02bbo atuatuvale, e tatau ona e fa\u02bbamatalaina lou le fiafia; e fa\u02bbagogo ai loimata mai mata oi latou o lo\u02bbo mafatia, e tatau ona i ai faatasi ma o latou loimata, matou \u00bb.\nPope Francis", "id": "1202696051993563142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423456866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202696031173038081"], "created_at": "2019-12-05T21:07:33.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202696031173038081", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160417008665710594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202696029575008264"], "created_at": "2019-12-05T21:07:33.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202696029575008264", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140285374390050816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/upnwkTbzWG", "expanded_url": "https://twitter.com/celoxx_/status/1202644191488217093", "display_url": "twitter.com/celoxx_/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202695742655254529"], "created_at": "2019-12-05T21:06:24.000Z", "text": "escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705 \naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/upnwkTbzWG", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202644191488217093"}], "id": "1202695742655254529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1083701970555338752"}, {"geo": {"place_id": "3b77caf94bfc81fe"}, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/R9ChJMpGA0", "expanded_url": "https://twitter.com/FCristales/status/1202615341978996738", "display_url": "twitter.com/FCristales/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202695700074467328"], "created_at": "2019-12-05T21:06:14.000Z", "text": "Cada vez que habla desertan m\u00e1s areneros, est\u00e1 usando el partido para crear confusi\u00f3n e involucrar a otros, arena deber\u00eda de morir con dignidad en las elecciones y no a manos de este suicida delirante! https://t.co/R9ChJMpGA0", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202615341978996738"}], "id": "1202695700074467328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168584738115686401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202695473355722752"], "created_at": "2019-12-05T21:05:20.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "id": "1202695473355722752", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704120435911368704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202695463813730328"], "created_at": "2019-12-05T21:05:18.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202695463813730328", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831338677783654401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/G5UTqn9tvy", "expanded_url": "https://twitter.com/beatrizvlss/status/1202630440827441158", "display_url": "twitter.com/beatrizvlss/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202695440954773504"], "created_at": "2019-12-05T21:05:12.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/G5UTqn9tvy", "id": "1202695440954773504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149465105853083649"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202695424240476162"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "michaelsteve43", "id": "591542475"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "franpetrozzi", "id": "1495965524379017223"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 73, "end": 88, "username": "EdmerTrujilloM", "id": "829700099110473728"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 123, "end": 137, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:05:08.000Z", "text": "RT @michaelsteve43: @JorgeDCG @MilagrosLeivaG @franpetrozzi @MTC_GobPeru @EdmerTrujilloM @ContraloriaPeru @MartinVizcarraC @Politica_ECpe C\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202695338269822987"}], "id": "1202695424240476162", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591542475"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1202695371547430922"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:04:56.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "id": "1202695371547430922", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301912742"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202695338269822987"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "franpetrozzi", "id": "1495965524379017223"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "EdmerTrujilloM", "id": "829700099110473728"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:04:48.000Z", "text": "@JorgeDCG @MilagrosLeivaG @franpetrozzi @MTC_GobPeru @EdmerTrujilloM @ContraloriaPeru @MartinVizcarraC @Politica_ECpe Cara de dedo est\u00e1n bien de la BANDA DEL IMBECIL SUICIDA, Pero no es cojudo para tomar esa decisi\u00f3n. Pero es un ladr\u00f3n \u00faselo, ya le llegar\u00e1 la justicia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202621575519985664"}], "id": "1202695338269822987", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "591542475"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202695337099644929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Madelou5", "id": "1054793821157027841"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:04:48.000Z", "text": "RT @Madelou5: BRASILEIROS,  IMPOSS\u00cdVEL N\u00c3O SAIR PRA RUA DIA  08/12 !!!   \nPRIS\u00c3O EM SEGUNDA INST\u00c2NCIA. \n\nMatou a m\u00e3e em 1992. Ficou s\u00f3 10 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202678453729972224"}], "id": "1202695337099644929", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891795681534455808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202695301540302853"], "created_at": "2019-12-05T21:04:39.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202695301540302853", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706074534030479360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5323, "type": "Other", "normalized_text": "EnUnMinuto"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/UD5KjzZ1WM", "expanded_url": "http://uni.vi/wl9I30pZiSd", "display_url": "uni.vi/wl9I30pZiSd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/noticias/en-un-minuto-un-hombre-abre-fuego-en-pearl-harbor-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida-video?cmpid=444222&hootPostID=d4d1be21f32448d957ae91cc3828776b"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "EnUnMinuto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202695294804250638"], "created_at": "2019-12-05T21:04:37.000Z", "text": "RT @UniNoticias: \u23f1 Comienza este jueves informado #EnUnMinuto. https://t.co/UD5KjzZ1WM", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202588977238335490"}], "id": "1202695294804250638", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069195471"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202695274298298381"], "created_at": "2019-12-05T21:04:33.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c( por enquanto eu n\u00e3o sei)\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c", "id": "1202695274298298381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188050800456753153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/WX7ntkk3YG", "expanded_url": "https://twitter.com/Jaojao_048/status/1202562782052388868", "display_url": "twitter.com/Jaojao_048/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202695172963721216"], "created_at": "2019-12-05T21:04:08.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/WX7ntkk3YG", "id": "1202695172963721216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082749300805943297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202695089438576640"], "created_at": "2019-12-05T21:03:48.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202695089438576640", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183452509282717696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202694971909951494"], "created_at": "2019-12-05T21:03:20.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202694971909951494", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051676646632280064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202694907086983175"], "created_at": "2019-12-05T21:03:05.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202694907086983175", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4841981033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202694896810889217"], "created_at": "2019-12-05T21:03:03.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202694896810889217", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151930237032312832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.8986, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.8842, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "infobaeamerica", "id": "7827962"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202694887067525120"], "created_at": "2019-12-05T21:03:00.000Z", "text": "@InfobaeAmerica Ir\u00e1n sigue una politica trazada hace tiempo,, su idea es atacar israel, hasta hacerlo desaparecer,,es indiferente cuantas vidas se perder\u00e1n,,saben que Israel puede responderles, por eso se instalaron cerca, en varios frentes, ir\u00e1n es un r\u00e9gimen terrorista suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202688036162723840"}], "id": "1202694887067525120", "in_reply_to_user_id": "7827962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195597266125574144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202694864141520896"], "created_at": "2019-12-05T21:02:55.000Z", "text": "@quanta_vergonha Eu n\u00e3o acredito que a policia foi pra matar inocente, mas matou e n\u00e3o vou passar pano. Se matar bando foda-se to nem ai. N\u00e3o pegou ningu\u00e9m.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202692126649307138"}], "id": "1202694864141520896", "in_reply_to_user_id": "1166135174020644865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1010731836828463104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202694733384093697"], "created_at": "2019-12-05T21:02:24.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "id": "1202694733384093697", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952861544076988416"}], "includes": {"users": [{"location": "Brasil", "verified": true, "name": "Destak", "public_metrics": {"followers_count": 137960, "following_count": 262, "tweet_count": 55536, "listed_count": 228}, "username": "destak", "id": "306455439"}, {"location": "Tuiuti trr", "verified": false, "name": "c \u03b1 \u03c1 r i c \u03c3 r \u0e17 i \u03b1 \u0e17 \u03c3 \ud83d\ude0e\u270c\ud83d\udcb2", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 2641, "tweet_count": 8002, "listed_count": 0}, "username": "alexsandretrr", "id": "931574840984776704"}, {"location": "Ilha Dos Pretinhos\ud83c\udfdd\ud83e\udd13\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83e\udd86\ud83e\udd49", "verified": false, "name": "D E D \u2139 N H \ud83c\udd7e - E S T E V O S - L.G.P\ud83e\udd13\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83e\udd86\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4933, "following_count": 1357, "tweet_count": 7614, "listed_count": 0}, "username": "Dedin_Malvadao3", "id": "1021223624181764097"}, {"location": "Lombardia Italia", "verified": false, "name": "tatiana josipovic\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 1803, "tweet_count": 128116, "listed_count": 24}, "username": "tatjana31", "id": "133692338"}, {"location": "Vista Alegre, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Shell", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 439, "tweet_count": 12984, "listed_count": 0}, "username": "Concha_Jv", "id": "982722182462803968"}, {"verified": false, "name": "Mateus Gusm\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 802, "tweet_count": 8484, "listed_count": 1}, "username": "mateusggusmao", "id": "754310885242466304"}, {"verified": true, "name": "Massimiliano Salini", "public_metrics": {"followers_count": 14127, "following_count": 173, "tweet_count": 5163, "listed_count": 158}, "username": "MaxSalini", "id": "601773356"}, {"verified": false, "name": "reina leo", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1831, "tweet_count": 155821, "listed_count": 6}, "username": "leoma2014", "id": "2285718722"}, {"location": "United States", "verified": false, "name": "Cuba Sin Fronteras", "public_metrics": {"followers_count": 239441, "following_count": 239244, "tweet_count": 462621, "listed_count": 424}, "username": "CubaSinFrontera", "id": "201983779"}, {"location": "Trantor", "verified": false, "name": "\u041c\u0430rina", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 4985, "tweet_count": 147554, "listed_count": 25}, "username": "mbatet", "id": "106345833"}, {"location": "Vilanova i la Geltr\u00fa (CAT)", "verified": false, "name": "Bernat Deltell", "public_metrics": {"followers_count": 72785, "following_count": 2077, "tweet_count": 12560, "listed_count": 343}, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}, {"verified": false, "name": "Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 501, "tweet_count": 10620, "listed_count": 0}, "username": "BrunaAMquieiro", "id": "889817826873290752"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "name": "Rafael Soares", "public_metrics": {"followers_count": 25330, "following_count": 2970, "tweet_count": 10642, "listed_count": 218}, "username": "rafapsoares", "id": "156783814"}, {"location": "Cordoba Capital", "verified": false, "name": "P\u00eda Floreani", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 396, "tweet_count": 41684, "listed_count": 1}, "username": "PiaFloreani", "id": "1726551211"}, {"verified": false, "name": "Bikisin", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 72, "tweet_count": 554, "listed_count": 0}, "username": "Viccc_21", "id": "1088591550660136961"}, {"verified": false, "name": "\u2606~\ud83d\udc80\ud83d\udc7b\ud83c\udf83Spooky Ruthie\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83d\udc80~\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 4089, "following_count": 1357, "tweet_count": 118901, "listed_count": 9}, "username": "RDWonderland", "id": "156503723"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "vice-c\u00f4nsul da nicar\u00e1gua", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 918, "tweet_count": 46788, "listed_count": 2}, "username": "pepeconsoli", "id": "1037291917799768064"}, {"verified": false, "name": "BernVian", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 2584, "tweet_count": 9738, "listed_count": 0}, "username": "BernVian", "id": "1180095185323270145"}, {"location": "ali", "verified": false, "name": "Lagado e Com Sono \ud83d\ude33", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 222, "tweet_count": 9242, "listed_count": 0}, "username": "Filo_lipe", "id": "3124501263"}, {"verified": false, "name": "Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 830, "tweet_count": 4619, "listed_count": 0}, "username": "Bruna62035690", "id": "1030248579863076871"}, {"location": "Natal", "verified": false, "name": "C\u00e9sar  Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 579, "tweet_count": 68094, "listed_count": 3}, "username": "31sbcesar", "id": "226916391"}, {"location": "Natal/RN", "verified": false, "name": "BLOGDOBG", "public_metrics": {"followers_count": 137473, "following_count": 820, "tweet_count": 262299, "listed_count": 190}, "username": "BlogdoBG", "id": "266741252"}, {"location": "Where the wild things are ", "verified": false, "name": "ev", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 777, "tweet_count": 7383, "listed_count": 1}, "username": "ptxcara", "id": "3105369694"}, {"verified": false, "name": "Campeona Binacional de Tazos", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 304, "tweet_count": 15809, "listed_count": 1}, "username": "UrrizaGaby", "id": "1140880047663796224"}, {"verified": false, "name": "istana", "public_metrics": {"followers_count": 9998, "following_count": 288, "tweet_count": 33602, "listed_count": 10}, "username": "istanaaa", "id": "1635114859"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc41\ud835\udc34\ud835\udc3d\ud835\udc48", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 771, "tweet_count": 53593, "listed_count": 1}, "username": "AnaJulia_Marini", "id": "2243896004"}, {"location": "Palma", "verified": false, "name": "miquel colom", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1504, "tweet_count": 389468, "listed_count": 43}, "username": "quelcolom", "id": "416533014"}, {"location": "aqui", "verified": false, "name": "te interessa n\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 421, "tweet_count": 44545, "listed_count": 0}, "username": "bruninhabdsa", "id": "863477138393116672"}, {"location": "Minors dni", "verified": false, "name": "\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 213, "tweet_count": 20817, "listed_count": 3}, "username": "aishamikami", "id": "993333216416292864"}, {"verified": false, "name": "bby", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 67, "tweet_count": 6127, "listed_count": 0}, "username": "nejitensai_", "id": "1111119082659725312"}, {"location": "420", "verified": false, "name": "jur\u00eddico rhaenyra targaryen\ud81a\udd10", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 234, "tweet_count": 23789, "listed_count": 0}, "username": "arthu666", "id": "719694118092455936"}, {"verified": false, "name": "Jose Luis Martinez B", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 855, "tweet_count": 501984, "listed_count": 32}, "username": "Aries7004", "id": "130368969"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Diario Cambio", "public_metrics": {"followers_count": 56020, "following_count": 712, "tweet_count": 488148, "listed_count": 629}, "username": "Diario_Cambio", "id": "67388370"}, {"verified": false, "name": "Didico \ud83d\udc3b\ud83e\udd47", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 662, "tweet_count": 97819, "listed_count": 2}, "username": "YungDico", "id": "3663173714"}, {"location": "San Justo, Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f", "verified": false, "name": "VeroSks19 \ud83d\udc48\u270c VOLVIMOS\u270c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c", "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 2516, "tweet_count": 147282, "listed_count": 0}, "username": "VeroSks19", "id": "1087013593357451264"}, {"verified": false, "name": "\u00c9l Ema", "public_metrics": {"followers_count": 6054, "following_count": 3498, "tweet_count": 89205, "listed_count": 6}, "username": "ElEma_Nuell", "id": "713422914670956544"}, {"location": " Puebla Mx", "verified": false, "name": "Luisa Ms\u2020", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1043, "tweet_count": 32851, "listed_count": 10}, "username": "LuiisAiram", "id": "51611111"}, {"verified": false, "name": "Rey Retro", "public_metrics": {"followers_count": 15222, "following_count": 27, "tweet_count": 6147, "listed_count": 39}, "username": "SuperRetroRey", "id": "1200657524678111232"}, {"verified": false, "name": "jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 328, "tweet_count": 7454, "listed_count": 0}, "username": "joao_vcb_", "id": "956341160628359168"}, {"location": "perdida na z.o", "verified": false, "name": "\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 15549, "following_count": 2842, "tweet_count": 26936, "listed_count": 6}, "username": "domiesteves22", "id": "934453980398346242"}, {"location": "Piracicalif\u00f3rnia ", "verified": false, "name": "Mister Meme", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 577, "tweet_count": 8145, "listed_count": 0}, "username": "anjoninhas", "id": "1129116469646766081"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "name": "Fab\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 239, "tweet_count": 1643, "listed_count": 1}, "username": "junofaibo", "id": "892600687963414528"}, {"verified": false, "name": "Sem limite te ama Hornet \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc94\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 1616, "tweet_count": 6770, "listed_count": 0}, "username": "Falacabelin", "id": "801379281406398464"}, {"verified": false, "name": "Dago", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 316, "tweet_count": 4184, "listed_count": 0}, "username": "dagoberto___", "id": "980178047893753857"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Aldo Gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 210, "tweet_count": 1279, "listed_count": 0}, "username": "aldofgutierrez", "id": "131255695"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Diego Wainstein", "public_metrics": {"followers_count": 38016, "following_count": 1357, "tweet_count": 39615, "listed_count": 91}, "username": "diegowainstein", "id": "135629267"}, {"location": "Abajo de tu cama", "verified": false, "name": "Eli", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 623, "tweet_count": 34937, "listed_count": 2}, "username": "elienigenaOG", "id": "2236898268"}, {"location": "Nuevo Cuscatlan, El Salvador", "verified": false, "name": "LG.Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1690, "tweet_count": 13759, "listed_count": 1}, "username": "ramos_ludwing", "id": "1056014712641634304"}, {"verified": false, "name": "Esperan\u00e7agv", "public_metrics": {"followers_count": 5289, "following_count": 5088, "tweet_count": 25822, "listed_count": 3}, "username": "Espellibertat", "id": "1081687224796762113"}, {"location": "Zona Sul do mapa ", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 404, "tweet_count": 27761, "listed_count": 0}, "username": "Carvalho_doSul", "id": "1099378400224002054"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil ", "verified": false, "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 507, "tweet_count": 11231, "listed_count": 0}, "username": "riibeiroisadora", "id": "758461650336972800"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "TANIAAB", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 2252, "tweet_count": 9566, "listed_count": 1}, "username": "DIADFORABOZO", "id": "1055258233336676352"}, {"location": "brazil", "verified": false, "name": "luciano pires", "public_metrics": {"followers_count": 15144, "following_count": 1749, "tweet_count": 38647, "listed_count": 287}, "username": "lucianopires", "id": "25730496"}, {"location": " JT, Niter\u00f3i \ud83d\udea9\u2665\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "verified": false, "name": "Murilo \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 4756, "following_count": 1805, "tweet_count": 40973, "listed_count": 0}, "username": "facaojt2", "id": "1022326316115353600"}, {"location": "MTYNLMX", "verified": false, "name": "Jessic@ Sepia", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 181, "tweet_count": 103356, "listed_count": 30}, "username": "vintage_sepia", "id": "127324580"}, {"verified": false, "name": "Giampiero 66", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 4966, "tweet_count": 75853, "listed_count": 7}, "username": "giampiero661MJ", "id": "2482817466"}, {"location": "Roma", "verified": false, "name": "Francesco Gubbiani (Occidentali\u2019s Kakka)", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 721, "tweet_count": 29312, "listed_count": 3}, "username": "AntonioLaurenzi", "id": "396474774"}, {"location": "Paran\u00e1", "verified": false, "name": "George de Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 24, "tweet_count": 1233, "listed_count": 0}, "username": "GeorgeLuiz33", "id": "1393408958"}, {"verified": false, "name": "morena \ud83d\ude0d\ud83d\udc98", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 633, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}, "username": "Mileny68505830", "id": "1153493020463030272"}, {"location": "litchfield", "verified": false, "name": "donzela", "public_metrics": {"followers_count": 31220, "following_count": 16262, "tweet_count": 240558, "listed_count": 44}, "username": "velcronica_", "id": "2897594465"}, {"verified": false, "name": "Clown", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 508, "tweet_count": 34891, "listed_count": 5}, "username": "Halley_2011", "id": "268608033"}, {"location": "31/07/2019\ud83d\udc99\ud83e\udd34\ud83c\udffd", "verified": false, "name": "Julia\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 630, "tweet_count": 10051, "listed_count": 0}, "username": "Juh_gabrielle15", "id": "1106689212005449733"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Gil Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 2606, "tweet_count": 12600, "listed_count": 19}, "username": "sordon", "id": "76937026"}, {"location": "Punta Arenas", "verified": true, "name": "Gabriel Boric Font", "public_metrics": {"followers_count": 1834898, "following_count": 7710, "tweet_count": 61818, "listed_count": 1967}, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa - Para\u00edba", "verified": false, "name": "Joelma Alves", "public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 2000, "tweet_count": 75966, "listed_count": 6}, "username": "Jojojoia", "id": "54169884"}, {"location": "Para\u00edba", "verified": false, "name": "Portal do Litoral PB", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 1013, "tweet_count": 55710, "listed_count": 3}, "username": "PortalLitoralPB", "id": "1308751190"}, {"location": "eterno Gabriel Antunes.", "verified": false, "name": "Tramyris", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 707, "tweet_count": 76464, "listed_count": 1}, "username": "_aindiaa", "id": "1959834350"}, {"location": "Lisciano Niccone, Umbria", "verified": false, "name": "pulcedacqua", "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 589, "tweet_count": 709833, "listed_count": 1}, "username": "thewaterflea", "id": "785129133009494021"}, {"location": "in cammino verso conversione", "verified": false, "name": "COMETTI ERNESTO", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1573, "tweet_count": 57389, "listed_count": 12}, "username": "ITTEMOC", "id": "1008958405"}, {"location": "RJ, Brasil", "verified": false, "name": "Julia Hellen \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 513, "tweet_count": 14616, "listed_count": 0}, "username": "Juliahelleng1", "id": "1016365136192376834"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "M. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 688, "tweet_count": 56696, "listed_count": 0}, "username": "nm_ang_el", "id": "200228390"}, {"verified": false, "name": "Coronel", "public_metrics": {"followers_count": 204091, "following_count": 1464, "tweet_count": 110250, "listed_count": 784}, "username": "CoronelGonorrea", "id": "162171015"}, {"verified": false, "name": "Alexis Sanz", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 241, "tweet_count": 3077, "listed_count": 0}, "username": "jiq12", "id": "1395755838"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd1f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud83c\udf5e\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 0, "tweet_count": 31677, "listed_count": 0}, "username": "chandelier_c", "id": "3092291171"}, {"location": "Pontedera, Toscana", "verified": false, "name": "TI DIRANNO CHE IL VENTO \u00c8..IL RESPIRO DI UNA DONNA", "public_metrics": {"followers_count": 5311, "following_count": 4760, "tweet_count": 15484, "listed_count": 2}, "username": "porcipolitici", "id": "715271268061282304"}, {"location": "Mato Grosso DO SUL ", "verified": false, "name": "ANA\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 377, "tweet_count": 3306, "listed_count": 0}, "username": "b_anafarias", "id": "1041094115109285888"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "poeta de plant\u00e3o put*", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 746, "tweet_count": 9843, "listed_count": 0}, "username": "eai_duuuh", "id": "903671643356237824"}, {"verified": false, "name": "yasmin \u270a\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 116, "tweet_count": 2817, "listed_count": 0}, "username": "desativado12an", "id": "1122555936734883840"}, {"location": "narnia", "verified": false, "name": "MEU TT \u00c9 UNIVERSAL 13\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1158, "tweet_count": 41731, "listed_count": 3}, "username": "MUITA_BAD", "id": "946178093550620673"}, {"verified": false, "name": "frank", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 280, "tweet_count": 13658, "listed_count": 0}, "username": "franciscoes14", "id": "768918035482615808"}, {"verified": false, "name": "BL7\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1302, "tweet_count": 8848, "listed_count": 0}, "username": "uryanjs1", "id": "953052432770232321"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "lu", "public_metrics": {"followers_count": 2260, "following_count": 869, "tweet_count": 18436, "listed_count": 0}, "username": "CaralhoLoretti5", "id": "820905782262853633"}, {"location": "Pueblo Viejo Magdalena", "verified": false, "name": "Bairon Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 370, "tweet_count": 8690, "listed_count": 0}, "username": "BaironLopez99", "id": "898414747"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c Feli \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1220, "tweet_count": 16964, "listed_count": 0}, "username": "felivdc", "id": "586452927"}, {"verified": false, "name": "motomaky 13 \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 480, "tweet_count": 32563, "listed_count": 0}, "username": "fribaotica", "id": "1100890588357033985"}, {"location": "\uac13\uc138\ube10", "verified": false, "name": "\u03b1\u0273\u03b1 \ud83d\udd17", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 499, "tweet_count": 73544, "listed_count": 7}, "username": "prdsfckz", "id": "1109920850097123329"}, {"location": "Republic of Korea", "verified": false, "name": "Rhavs \ud80c\udd6a", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1824, "tweet_count": 28063, "listed_count": 9}, "username": "rhadefjy", "id": "919279623522971648"}, {"location": "Andato oltre.", "verified": false, "name": "Pino", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 121, "tweet_count": 47558, "listed_count": 4}, "username": "PinoJazzing", "id": "1179689757951041536"}, {"verified": false, "name": "T.W.I.T.T.E.R profilo parodia", "public_metrics": {"followers_count": 14408, "following_count": 15844, "tweet_count": 173229, "listed_count": 38}, "username": "salvinimi", "id": "1027650131187904512"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9In\u00eas Paschoarelli", "public_metrics": {"followers_count": 3597, "following_count": 4998, "tweet_count": 189478, "listed_count": 11}, "username": "InsPaschoarelli", "id": "567662102"}, {"location": "Marte ", "verified": false, "name": "Zel Florizel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\udd75\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fSiga a @AuditoriaCidada", "public_metrics": {"followers_count": 23251, "following_count": 23007, "tweet_count": 145263, "listed_count": 362}, "username": "ZellFlorizel", "id": "245387166"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Pedro, o lutador de karat\u00ea paranaense \u270c\ufe0f\u261d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1117, "tweet_count": 26705, "listed_count": 2}, "username": "pdrggt21", "id": "988262117496193024"}, {"location": "20/04/2020\ud83d\udc94\ud83d\udc7c\ud83d\udc7c", "verified": false, "name": "Morena\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 344, "tweet_count": 31908, "listed_count": 0}, "username": "MoOrenah_157", "id": "1024442904520126465"}, {"location": "na paz", "verified": false, "name": "topa tudo por dinheiro", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 505, "tweet_count": 7207, "listed_count": 0}, "username": "onicolindo", "id": "2936450411"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 399, "tweet_count": 11121, "listed_count": 0}, "username": "httpdesire", "id": "1106924715380260864"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "verified": false, "name": "Thiago K K", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1042, "tweet_count": 123133, "listed_count": 10}, "username": "yzmmayo", "id": "56023369"}, {"location": "Kamurocho ", "verified": false, "name": "Edno Silva (2-2-0)", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 295, "tweet_count": 103418, "listed_count": 8}, "username": "ednokun", "id": "194089664"}, {"verified": false, "name": "Borraccino", "public_metrics": {"followers_count": 2624, "following_count": 398, "tweet_count": 68530, "listed_count": 10}, "username": "borraccino_", "id": "1313597353"}, {"verified": false, "name": "\u2606Ery\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 184, "tweet_count": 4775, "listed_count": 1}, "username": "Erydream", "id": "2303530203"}, {"verified": false, "name": "\u1d47\u02b3\u2071\u207f\u1d43", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 281, "tweet_count": 40773, "listed_count": 0}, "username": "SabrinaLis_", "id": "3387185590"}, {"verified": false, "name": "Juliette Beauchamp", "public_metrics": {"followers_count": 4089, "following_count": 1640, "tweet_count": 112647, "listed_count": 16}, "username": "jullietteBeau", "id": "4784428354"}, {"location": "el para\u00edso en Argentina", "verified": false, "name": "Luis Cesar Urban", "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 3837, "tweet_count": 116663, "listed_count": 7}, "username": "LuisCesarUrban1", "id": "796146229340213252"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Djjoka", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 595, "tweet_count": 16295, "listed_count": 1}, "username": "djjokafps", "id": "902906332457684993"}, {"location": "mg", "verified": false, "name": "Lucas Salvatore", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 777, "tweet_count": 36300, "listed_count": 0}, "username": "LucasCEC", "id": "778402603310968832"}, {"verified": false, "name": "Azteca America", "public_metrics": {"followers_count": 35189, "following_count": 370, "tweet_count": 101068, "listed_count": 278}, "username": "AztecaAmerica", "id": "23243934"}, {"verified": false, "name": "V7' D PANO\ud83c\udfb0\ud83c\udfaf PARELHA DO ESPETINHO \ud83c\udf62", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 264, "tweet_count": 617, "listed_count": 0}, "username": "v7dabala", "id": "1170041338680795137"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Rodrigo Merli", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 401, "tweet_count": 11314, "listed_count": 0}, "username": "rodrigomerli", "id": "511791957"}, {"location": "Botucatu, Brasil", "verified": false, "name": "Th0r \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 494, "tweet_count": 19774, "listed_count": 0}, "username": "BrunoPeresBtu", "id": "1052545961560592387"}, {"verified": false, "name": "JAIME GVIEDMA", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 34, "tweet_count": 735, "listed_count": 1}, "username": "jaime_gviedma", "id": "779229561540190208"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u2733\ufe0f Por un Mundo m\u00e1s Justo (M+J)", "public_metrics": {"followers_count": 11116, "following_count": 1381, "tweet_count": 19217, "listed_count": 253}, "username": "mundo_mas_justo", "id": "268393678"}, {"location": "no teu cora\u00e7\u00e3o", "verified": false, "name": "\ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1005, "tweet_count": 17153, "listed_count": 1}, "username": "loucadelouca", "id": "1101268236363096064"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa", "verified": false, "name": "PB Hoje", "public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 1735, "tweet_count": 91783, "listed_count": 36}, "username": "pbhoje", "id": "85453832"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Toni de Sivatte||\u2606||", "public_metrics": {"followers_count": 4309, "following_count": 4985, "tweet_count": 202514, "listed_count": 7}, "username": "TSivatte", "id": "2420483308"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa - Para\u00edba", "verified": false, "name": "@AdeltonAlves", "public_metrics": {"followers_count": 12719, "following_count": 5896, "tweet_count": 43747, "listed_count": 68}, "username": "AdeltonAlves", "id": "75305813"}, {"location": "\u2800514", "verified": false, "name": "lucy", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 726, "tweet_count": 52516, "listed_count": 15}, "username": "imkyunsz", "id": "1196117732175044609"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "Band Jornalismo", "public_metrics": {"followers_count": 791376, "following_count": 80, "tweet_count": 89280, "listed_count": 4460}, "username": "BandJornalismo", "id": "31201557"}, {"verified": false, "name": "King Kylie", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 813, "tweet_count": 79207, "listed_count": 1}, "username": "gihmota", "id": "780601973615636480"}, {"verified": false, "name": "FL", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 308, "tweet_count": 9166, "listed_count": 0}, "username": "FedeLarroca", "id": "186158741"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "name": "CENSI", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 515, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "username": "censitati", "id": "1022991550421381121"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o -", "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 2302, "tweet_count": 273012, "listed_count": 3}, "username": "joaomaringa", "id": "105254732"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "M\u00f4nica Bergamo", "public_metrics": {"followers_count": 1828114, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3730}, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}, {"verified": false, "name": "@ela_pereira", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 68, "tweet_count": 30485, "listed_count": 0}, "username": "elapereiraa", "id": "3329262316"}, {"location": "nyc ", "verified": false, "name": "copa annita", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 214, "tweet_count": 8587, "listed_count": 0}, "username": "annavictoriard", "id": "1078051003805716481"}, {"verified": false, "name": "Jorge Luis Botges", "public_metrics": {"followers_count": 3274, "following_count": 1, "tweet_count": 70702, "listed_count": 13}, "username": "TlonUqbot", "id": "1191025207709974530"}, {"verified": false, "name": "Carlos Martin", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 350, "tweet_count": 11556, "listed_count": 22}, "username": "nososvossoyyo", "id": "105986337"}, {"location": "29.03.19 \ud83d\ude22\ud83d\ude15\u2764", "verified": false, "name": "- Elidia \ud83e\udd13", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 2038, "tweet_count": 24660, "listed_count": 0}, "username": "Y_elidia", "id": "729004855784820736"}, {"location": "Toledo-Pr", "verified": false, "name": "Wender Moraes\ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 204, "tweet_count": 1289, "listed_count": 0}, "username": "wendermoraes6", "id": "1040255712444731392"}, {"location": "Toledo, Paran\u00e1", "verified": false, "name": "vit\u00f3rinha", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 320, "tweet_count": 12344, "listed_count": 0}, "username": "vitoria_krahl", "id": "1018875251210452992"}, {"verified": false, "name": "GT \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1549, "tweet_count": 80031, "listed_count": 1}, "username": "gispatagonia", "id": "2858729176"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Santiago Garcia Rey", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 4671, "tweet_count": 52205, "listed_count": 20}, "username": "SantGRey", "id": "111212991"}, {"location": "Mexico City", "verified": false, "name": "Gonzalo Monroy", "public_metrics": {"followers_count": 104303, "following_count": 2888, "tweet_count": 206171, "listed_count": 592}, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"location": "caballito", "verified": false, "name": "yotter", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 421, "tweet_count": 26094, "listed_count": 6}, "username": "FacundoAgus99", "id": "2566199363"}, {"location": "Indaiatuba, Brasil", "verified": false, "name": "Odair Junior", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 64, "tweet_count": 2879, "listed_count": 0}, "username": "Odairmessiasjr", "id": "1093906716075401217"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": true, "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 307419, "following_count": 1473, "tweet_count": 21313, "listed_count": 892}, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}, {"verified": false, "name": "roberto Lima", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 15, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "username": "Tigraoilha", "id": "93013295"}, {"verified": false, "name": "BL\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 893, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "username": "Carlos13574278", "id": "1170674625673605123"}, {"verified": false, "name": "tutunsen", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 200, "tweet_count": 85649, "listed_count": 0}, "username": "tutunsen", "id": "257797459"}, {"location": "Aqu\u00ed me ando ", "verified": false, "name": "Gabo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc3a \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 4861, "following_count": 2283, "tweet_count": 50118, "listed_count": 5}, "username": "gabogoiano", "id": "877372504318332928"}, {"location": "Ursal", "verified": false, "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 3538, "tweet_count": 452838, "listed_count": 2}, "username": "bellaciaubella", "id": "859984396929159169"}, {"location": "California, USA", "verified": false, "name": "Eli\u00e9 Villeda", "public_metrics": {"followers_count": 10098, "following_count": 2317, "tweet_count": 15470, "listed_count": 113}, "username": "Elie_Villeda", "id": "561506187"}, {"location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "name": "brendinha\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 1935, "tweet_count": 19502, "listed_count": 0}, "username": "Souzabrendaa1", "id": "1192610865599655941"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Chuva no Altar \u2b50\ufe0f\ud83c\udf08\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1536, "tweet_count": 13621, "listed_count": 2}, "username": "halannacnn", "id": "247109290"}, {"location": "Uberaba, Brasil", "verified": false, "name": "F\u00e1tima Rios\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2640\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 37066, "following_count": 30644, "tweet_count": 58590, "listed_count": 23}, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}, {"location": "Piratininga, Niter\u00f3i", "verified": false, "name": "\ud835\udd70\ud835\udd92\ud835\udd92\ud835\udd9e \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1160, "tweet_count": 10194, "listed_count": 0}, "username": "emmilysouzam", "id": "833140741933260800"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "cin\u00e9filo cafeeiro", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1126, "tweet_count": 1822, "listed_count": 1}, "username": "cinefilokfeeiro", "id": "1052633586325700608"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Nando Britto", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 679, "tweet_count": 19177, "listed_count": 0}, "username": "britto_nando", "id": "1016838740470362113"}, {"location": "Descubra rs", "verified": false, "name": "caren correia", "public_metrics": {"followers_count": 2967, "following_count": 524, "tweet_count": 28127, "listed_count": 1}, "username": "qlfcaren1", "id": "1189959684280799233"}, {"verified": false, "name": "R\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 478, "tweet_count": 22921, "listed_count": 0}, "username": "rannyzinhaa", "id": "1118010593297010688"}, {"location": "\ubd80\ub52a\ud790 \uac83 \uac19\uc73c\uba74 \ub354 \uc138\uac8c \ubc1f\uc544 \uc784\ub9c8", "verified": false, "name": "nyezinha murro em ponta de faca", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 220, "tweet_count": 27892, "listed_count": 1}, "username": "nyextrelar", "id": "2218221548"}, {"verified": false, "name": "Rufatto", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 599, "tweet_count": 8335, "listed_count": 1}, "username": "therufatto", "id": "1003054163356520455"}, {"location": "Buenos Aires , Cuidad Evita", "verified": false, "name": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc86", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 278, "tweet_count": 29538, "listed_count": 2}, "username": "JuaaniiGuimiL", "id": "2329514076"}, {"location": "Ciudad Evita", "verified": false, "name": "Facu", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 502, "tweet_count": 33722, "listed_count": 0}, "username": "_faculeoni", "id": "310438627"}, {"location": "Estado do Brunei Darussalam", "verified": false, "name": "\u091c\u0941\u0906\u0928 \ud83e\udd87 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 10567, "following_count": 11707, "tweet_count": 35739, "listed_count": 0}, "username": "ChuanasKarlosas", "id": "1086495551665905664"}, {"location": "30/12 \ud83e\udd40", "verified": false, "name": "\ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 1219, "tweet_count": 13228, "listed_count": 1}, "username": "Agathaarss", "id": "1108876362998337537"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "larissa", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 275, "tweet_count": 2108, "listed_count": 0}, "username": "larissamarax", "id": "1087501861786132480"}, {"location": "Bsb - Cei", "verified": false, "name": "Kay", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 450, "tweet_count": 91969, "listed_count": 6}, "username": "error_soares", "id": "418804899"}, {"verified": false, "name": "Myr Lozada", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 169, "tweet_count": 3905, "listed_count": 3}, "username": "myrlozada", "id": "114085842"}, {"location": "Paracambi, Brasil", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 780, "tweet_count": 21590, "listed_count": 0}, "username": "Vi_escolastico", "id": "943155557309014016"}, {"verified": false, "name": "\u25e4\u2720\u25e2", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 212, "tweet_count": 46374, "listed_count": 2}, "username": "mind0fst0ner", "id": "1616657677"}, {"location": "Areia Branca, Rj", "verified": false, "name": "Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 431, "tweet_count": 15128, "listed_count": 0}, "username": "heriqhenriques1", "id": "3308847689"}, {"verified": false, "name": "Alexandre Santos GT DjouSantos", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 547, "tweet_count": 3496, "listed_count": 0}, "username": "alexandredjou", "id": "350471817"}, {"verified": false, "name": "Lui", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 683, "tweet_count": 10770, "listed_count": 0}, "username": "_SwiftPerry", "id": "811272859356196864"}, {"location": "na onda", "verified": false, "name": "parpa", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 149, "tweet_count": 3625, "listed_count": 1}, "username": "matlaeber", "id": "2939080271"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 552, "tweet_count": 13893, "listed_count": 0}, "username": "Enzo_ZBR", "id": "1103593794929340416"}, {"location": "Mucuri, Brasil", "verified": false, "name": "cacaio", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 249, "tweet_count": 5546, "listed_count": 0}, "username": "cacaiuuu", "id": "1020781947470172166"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 1557, "tweet_count": 38991, "listed_count": 0}, "username": "Dudacunhaa3", "id": "1024351246659084289"}, {"location": "Veracruz", "verified": false, "name": "verdens verste menneske \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1165, "tweet_count": 19837, "listed_count": 1}, "username": "modarohe", "id": "2975516450"}, {"location": "Passo Fundo, Brasil", "verified": false, "name": "Juzinha \ud83c\uddee\ud83c\udde9 \ud83d\udcaa personal", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 5004, "tweet_count": 270588, "listed_count": 1}, "username": "juzinhapersonal", "id": "143311417"}, {"location": "27 \u00b7 she/ela", "verified": false, "name": "marriage proposals and a chant of \u201clesbians! Lesbi", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 987, "tweet_count": 459978, "listed_count": 10}, "username": "sadbeep", "id": "83024540"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina", "verified": false, "name": "Samuel Silva Borges", "public_metrics": {"followers_count": 44319, "following_count": 1590, "tweet_count": 26540, "listed_count": 190}, "username": "SamuelSilvaFB", "id": "47766262"}, {"verified": false, "name": "anacon21", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 2169, "tweet_count": 183006, "listed_count": 4}, "username": "anacon21", "id": "292551294"}, {"location": "\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68\ud83d\udc8d\u2764", "verified": false, "name": "Gata Preta\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 243, "tweet_count": 16876, "listed_count": 0}, "username": "Condessasantos1", "id": "856570104502521857"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "EL MAU", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1358, "tweet_count": 12361, "listed_count": 5}, "username": "MauGomez64", "id": "165646397"}, {"verified": false, "name": "Emelly", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 162, "tweet_count": 2975, "listed_count": 0}, "username": "Mendessemelly", "id": "1173776673495506944"}, {"verified": false, "name": "luma", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 211, "tweet_count": 2814, "listed_count": 0}, "username": "fnluma", "id": "1197106816745967616"}, {"location": "Santiago de Compostela", "verified": false, "name": "Susana Trillo", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 324, "tweet_count": 3410, "listed_count": 6}, "username": "Stg_blkd1", "id": "919604873401946112"}, {"location": "Toledo, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Alberto Luque", "public_metrics": {"followers_count": 17409, "following_count": 12778, "tweet_count": 12884, "listed_count": 389}, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Shai\u2618", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1420, "tweet_count": 1284, "listed_count": 0}, "username": "Prr_Shaii", "id": "997225525583196161"}, {"location": "Ciudad de Halloween", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 \ud835\ude3f\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude61 \"\ud835\ude40\ud835\ude61 \ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude56\ud835\ude6f\ud835\ude56\ud835\ude68\" \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1070, "tweet_count": 54618, "listed_count": 6}, "username": "DanStormX", "id": "906606460431413248"}, {"location": "... ", "verified": false, "name": "Germ\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 659, "tweet_count": 19919, "listed_count": 11}, "username": "Xoedrill", "id": "1131307957336051714"}, {"verified": false, "name": "Fernando Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 1445, "tweet_count": 74998, "listed_count": 9}, "username": "nando1800ya", "id": "1158707245"}, {"verified": false, "name": "Autista sin m\u00e1scara pero con cubrebocas | Lummine", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 4717, "tweet_count": 48571, "listed_count": 7}, "username": "h_dgz", "id": "746355697491771393"}, {"location": "A esquerda \ud83d\udea9", "verified": false, "name": "coc\u00f4livre", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1151, "tweet_count": 12359, "listed_count": 0}, "username": "sradosafogados", "id": "951084152547397632"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Jojs de Hisuian", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 828, "tweet_count": 24228, "listed_count": 2}, "username": "JonatasFaustino", "id": "793155772322549760"}, {"verified": false, "name": "Ernesto Geraldo", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 542, "tweet_count": 1698, "listed_count": 0}, "username": "ernestgeral", "id": "256614852"}, {"location": "favela caixa d' \u00e1gua !!\ud83e\udd48", "verified": false, "name": "MENOR JN", "public_metrics": {"followers_count": 3713, "following_count": 1930, "tweet_count": 6431, "listed_count": 2}, "username": "Menorjn57", "id": "910222967518490624"}, {"verified": false, "name": "Homo Erectus", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 873, "tweet_count": 36852, "listed_count": 15}, "username": "HomoErectus17", "id": "2383629776"}, {"location": "sariegoabogados@gmail.com", "verified": false, "name": "jose luis sariego", "public_metrics": {"followers_count": 21450, "following_count": 7745, "tweet_count": 52229, "listed_count": 145}, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "verified": false, "name": "Eduardo Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 77, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}, "username": "Eduardo75343279", "id": "1168539961467052034"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\udea2\ud835\ude95\ud835\ude9e\ud835\ude96\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 726, "tweet_count": 27166, "listed_count": 3}, "username": "_marylum", "id": "374334598"}, {"location": "Irlanda, PR", "verified": false, "name": "Rei \uf8ff \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 991, "tweet_count": 58116, "listed_count": 0}, "username": "RenanBarbosaaJr", "id": "811777012494979072"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Ed\u00fa Gerbi Lleva tu carnet de vacunaci\u00f3n \u00d2w\u00d3", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 553, "tweet_count": 23399, "listed_count": 22}, "username": "edugerbi", "id": "61934883"}, {"location": "Acre", "verified": false, "name": "morena", "public_metrics": {"followers_count": 3408, "following_count": 3454, "tweet_count": 28294, "listed_count": 4}, "username": "dxjenner", "id": "808472163921645568"}, {"location": " QUIMICAMENTE PERIODISTA .", "verified": false, "name": "amparopelaez", "public_metrics": {"followers_count": 8964, "following_count": 3857, "tweet_count": 294140, "listed_count": 144}, "username": "amparopelaez", "id": "67662252"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": true, "name": "El Espectador", "public_metrics": {"followers_count": 6545613, "following_count": 49360, "tweet_count": 1150715, "listed_count": 12476}, "username": "elespectador", "id": "14834302"}, {"location": "\ud83d\udd87", "verified": false, "name": "\u200e\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 501, "tweet_count": 7627, "listed_count": 3}, "username": "boopjaem", "id": "782008547899019264"}, {"location": "Maric\u00e1 - Niter\u00f3i", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 647, "tweet_count": 8846, "listed_count": 0}, "username": "Vivi_Camila2", "id": "935202072139575296"}, {"location": "Maric\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "pablo", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 171, "tweet_count": 604, "listed_count": 0}, "username": "_pabloffc", "id": "1083701970555338752"}, {"location": "Duque de Caxias", "verified": false, "name": "as v\u00e1rias pontas de jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 612, "tweet_count": 52771, "listed_count": 0}, "username": "imasadreader", "id": "2950450773"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 318, "tweet_count": 29600, "listed_count": 1}, "username": "goodgirlgr", "id": "204966347"}, {"location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "verified": false, "name": "inef\u00e1vel", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 254, "tweet_count": 2757, "listed_count": 0}, "username": "Naylinda06", "id": "1200165823127728132"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Pere Texid\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 2005, "tweet_count": 68944, "listed_count": 9}, "username": "PereTexido", "id": "245085033"}, {"location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "ketrillyn", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 332, "tweet_count": 116703, "listed_count": 0}, "username": "_ketrillyn", "id": "957733961530306562"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "ceci", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 100, "tweet_count": 23940, "listed_count": 0}, "username": "boingdmango02", "id": "1014320147216166913"}, {"verified": false, "name": "Th Felix \u1d47\u1da0\u02b3", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 257, "tweet_count": 17512, "listed_count": 0}, "username": "Thaissabfr4", "id": "1149475022332841984"}, {"verified": false, "name": "Mineiro El Petiso Jr \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 5566, "following_count": 1544, "tweet_count": 88936, "listed_count": 6}, "username": "Mtcsouza", "id": "742886348441432064"}, {"verified": false, "name": "insta:@meninosdedoce \ud83c\udf6c", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 382, "tweet_count": 32124, "listed_count": 0}, "username": "andressamarinna", "id": "3392686469"}, {"location": "Morro do Fran\u00e7a ", "verified": false, "name": "Juunin Almeida\ud83e\uddd3\ud83c\udffe\ud83e\udd43", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 2040, "tweet_count": 13861, "listed_count": 0}, "username": "Juunin_06", "id": "1017254037597630464"}, {"location": "jesus eo dono do lugar", "verified": false, "name": "\ud83c\udd5f\ud83c\udd54\ud83c\udd61\ud83c\udd58\ud83c\udd56\ud83c\udd5e\ud83c\udd62\ud83c\udd5e\ud83e\udd4b\ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1006, "tweet_count": 12851, "listed_count": 0}, "username": "Menor2Aa", "id": "819771557278982144"}, {"location": "Toscana, Italia", "verified": false, "name": "OttO", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1842, "tweet_count": 4073, "listed_count": 2}, "username": "ottolibero", "id": "1452431508"}, {"location": "Beverly Hills, CA", "verified": false, "name": "sabrina", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 4437, "tweet_count": 99314, "listed_count": 22}, "username": "sabrinamarmo25", "id": "3219023056"}, {"location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "verified": false, "name": "cris dias", "public_metrics": {"followers_count": 451829, "following_count": 998, "tweet_count": 15516, "listed_count": 606}, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}, {"verified": false, "name": "clandestino", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 379, "tweet_count": 90760, "listed_count": 1}, "username": "clandest57", "id": "3321775882"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Carlos AsuajeSequera", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 448, "tweet_count": 28640, "listed_count": 5}, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}, {"verified": false, "name": "Brendinha..\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 553, "tweet_count": 1278, "listed_count": 3}, "username": "Brenda28993477", "id": "1130042891785691136"}, {"location": "Barquisimeto", "verified": false, "name": "Rosa Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1400, "tweet_count": 41664, "listed_count": 5}, "username": "ornella57", "id": "59867585"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Feiticeira\ud83e\udd2a\ud83e\udd22", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 547, "tweet_count": 4771, "listed_count": 0}, "username": "TonetiMaria", "id": "1056300237403381760"}, {"verified": false, "name": "nt", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 619, "tweet_count": 16886, "listed_count": 0}, "username": "7Nathanzin", "id": "980598760819580935"}, {"location": "rj,zo", "verified": false, "name": "BOMBOM\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 774, "tweet_count": 59217, "listed_count": 0}, "username": "2b_022", "id": "1016091742473523201"}, {"location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "name": "Paloma negra", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"location": "Sunampe, Chincha, Ica, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Agust\u00edn J\u00c1COBO", "public_metrics": {"followers_count": 10028, "following_count": 11002, "tweet_count": 31138, "listed_count": 4}, "username": "GuchoPeru", "id": "791867305579913216"}, {"verified": false, "name": "A Q U A R I A N A \u2652\ufe0f - C. RIBEIRO", "public_metrics": {"followers_count": 2584, "following_count": 448, "tweet_count": 11625, "listed_count": 0}, "username": "Carollfs2_5", "id": "1170779987357683716"}, {"location": "Presidente Prudente, Brasil", "verified": false, "name": "VERA", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 467, "tweet_count": 37699, "listed_count": 0}, "username": "roxo_vera", "id": "849726977535692800"}, {"location": "ela/dela", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf6\ud835\udd02\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 743, "tweet_count": 21333, "listed_count": 1}, "username": "gcfsunemoon", "id": "4822267281"}, {"verified": false, "name": "Flor", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 283, "tweet_count": 53535, "listed_count": 2}, "username": "Flormapelli_", "id": "250951034"}, {"verified": false, "name": "Cerati", "public_metrics": {"followers_count": 153406, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}, {"location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "name": "Ricardo Aldunate \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8(38%)", "public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 4970, "tweet_count": 252041, "listed_count": 3}, "username": "aldunate_r", "id": "917778463"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "yoyis", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 484, "tweet_count": 78183, "listed_count": 4}, "username": "johanaardzf", "id": "144694378"}, {"verified": false, "name": "#Ju\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 742, "tweet_count": 36601, "listed_count": 0}, "username": "jussaraferrao", "id": "135326422"}, {"location": "Lima Peru", "verified": false, "name": "Ospepc", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}, "username": "Ospepc", "id": "267938589"}, {"location": "Peru", "verified": true, "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3469026, "following_count": 529, "tweet_count": 201322, "listed_count": 3259}, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Cash is king \u2693\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u26f5\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 2336, "tweet_count": 33708, "listed_count": 13}, "username": "Edgardo222", "id": "207204887"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Marcelo Trovato", "public_metrics": {"followers_count": 56315, "following_count": 43, "tweet_count": 24139, "listed_count": 270}, "username": "Trovato0key", "id": "1182056011907174402"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "A\u00a5", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 423, "tweet_count": 2389, "listed_count": 0}, "username": "andrya_ct", "id": "1186501338382905345"}, {"location": "she/her aries & enfp ", "verified": false, "name": "kaikai", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 659, "tweet_count": 22575, "listed_count": 6}, "username": "laRawwwr_", "id": "1028522388802228224"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Carmen Rdrguez.Nieto", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 693, "tweet_count": 6267, "listed_count": 8}, "username": "maricarmenrn", "id": "266338390"}, {"verified": false, "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 229, "tweet_count": 10583, "listed_count": 0}, "username": "julianespolen", "id": "1090679900162457600"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Sandro Barboza", "public_metrics": {"followers_count": 22005, "following_count": 1059, "tweet_count": 73071, "listed_count": 84}, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}, {"location": "Huacho, Peru", "verified": false, "name": "Juan Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 593, "tweet_count": 29501, "listed_count": 0}, "username": "juanjt03", "id": "42100803"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Renatto Bautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"verified": false, "name": "Musiu", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1246, "tweet_count": 707, "listed_count": 0}, "username": "musiu_gdc", "id": "152666473"}, {"verified": false, "name": "Ed", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 481, "tweet_count": 10315, "listed_count": 1}, "username": "fuzzpai", "id": "2875214735"}, {"verified": false, "name": "xylocaina", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 458, "tweet_count": 51903, "listed_count": 6}, "username": "xylocaina", "id": "2777520890"}, {"verified": false, "name": "Pedro Olimar", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 70, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "username": "pedroolimar", "id": "3005913790"}, {"verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "name": "mica", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 1502, "tweet_count": 22975, "listed_count": 3}, "username": "crfmimica", "id": "1081003972385755136"}, {"verified": false, "name": "Justo Cordova", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Lourdes//*//", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 2974, "tweet_count": 240070, "listed_count": 20}, "username": "lulu6019", "id": "441071795"}, {"location": "in a faith forgotten land", "verified": false, "name": "spooky pau", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 197, "tweet_count": 11935, "listed_count": 2}, "username": "safetygws", "id": "935564011218796544"}, {"location": "027", "verified": false, "name": "Magali \ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 1408, "tweet_count": 37822, "listed_count": 1}, "username": "santa_m08", "id": "773496605215494144"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Groovee\ud83d\udd25\uf8ff\ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 3083, "following_count": 1132, "tweet_count": 79299, "listed_count": 1}, "username": "jairojunior201", "id": "2967236565"}, {"location": "Tijuca, Rj", "verified": false, "name": "NATHANY \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 1000, "tweet_count": 39064, "listed_count": 0}, "username": "soueunathany", "id": "3412884221"}, {"location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "Soares\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 164, "tweet_count": 7101, "listed_count": 0}, "username": "diix_soares", "id": "1118679327309221889"}, {"location": "rj;bxd", "verified": false, "name": "vivi \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 252, "tweet_count": 27483, "listed_count": 1}, "username": "vivianmolinna", "id": "3116471955"}, {"location": "Inha\u00fama, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Jean Do Grau\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 688, "tweet_count": 7495, "listed_count": 0}, "username": "PB_JeanCpx", "id": "950268172116156416"}, {"location": "\u00dcT: 10.1676017,-68.0187098", "verified": false, "name": "Loemaz", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1887, "tweet_count": 282240, "listed_count": 9}, "username": "loema71", "id": "94177983"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Lorhan", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 593, "tweet_count": 9567, "listed_count": 0}, "username": "Lorhan_14", "id": "1071408475362729984"}, {"location": "\u00c1vila, Spain", "verified": false, "name": "Eduardo S\u00e1nchez Duel", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 447, "tweet_count": 63798, "listed_count": 1}, "username": "ESDuel", "id": "2984336950"}, {"location": "Regne Val\u00e9ncia (Reino Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9aAut\u00f3nomo\ud83d\udc51Vox\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 2727, "tweet_count": 28960, "listed_count": 6}, "username": "AutonomoVox", "id": "901762608"}, {"verified": false, "name": "sofo", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 805, "tweet_count": 6602, "listed_count": 2}, "username": "sofogull", "id": "458011137"}, {"location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Rodolfo", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 184, "tweet_count": 25454, "listed_count": 2}, "username": "el_dolfo", "id": "4267455387"}, {"location": "024", "verified": false, "name": "th \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 401, "tweet_count": 32110, "listed_count": 0}, "username": "vieirathrlk", "id": "4883219549"}, {"location": "Pavuna, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Sk \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 831, "tweet_count": 32288, "listed_count": 0}, "username": "Kaique8CRF", "id": "788046872179073024"}, {"verified": false, "name": "Daniel Alarc\u00f3n\u2734\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 308, "tweet_count": 2764, "listed_count": 1}, "username": "DaniAlarcon98", "id": "900677778"}, {"location": "En todas partes", "verified": true, "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22212285, "following_count": 413, "tweet_count": 389517, "listed_count": 52699}, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"verified": false, "name": "J0@|3", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 105, "tweet_count": 872, "listed_count": 0}, "username": "joab_biten", "id": "551390800"}, {"location": "Cariacica, Brasil", "verified": false, "name": "Mila\ud83d\udc9e", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1397, "tweet_count": 13823, "listed_count": 0}, "username": "Julya56462387", "id": "971225589112803328"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 1101, "tweet_count": 112508, "listed_count": 16}, "username": "fifthavanaa", "id": "2844575256"}, {"location": "bel city", "verified": false, "name": "May", "public_metrics": {"followers_count": 5790, "following_count": 4881, "tweet_count": 61620, "listed_count": 4}, "username": "mayara_79", "id": "739462574119477248"}, {"verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 696, "tweet_count": 2710, "listed_count": 0}, "username": "mmaiacrvg", "id": "1166789675119501314"}, {"location": "Mangaratiba, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Larissa \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 1321, "tweet_count": 86096, "listed_count": 0}, "username": "larissaakely", "id": "2609843834"}, {"location": "Eu que lute", "verified": false, "name": "Lia", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 59, "tweet_count": 207, "listed_count": 0}, "username": "Lia_ama_noany", "id": "1097231329769463809"}, {"verified": false, "name": "\u00e1gata", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1134, "tweet_count": 41835, "listed_count": 6}, "username": "sabeauanys", "id": "1174757063727157248"}, {"location": "Worldwide - Peru", "verified": false, "name": "Fernando Mu\u00f1oz\ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4360, "following_count": 4995, "tweet_count": 288280, "listed_count": 116}, "username": "fernandomunioz7", "id": "33321265"}, {"location": "Ramsey, NJ", "verified": false, "name": "Veronica Cotrina", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269863, "listed_count": 20}, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "name": "Paula Montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 689, "tweet_count": 65717, "listed_count": 0}, "username": "PaulaSmac", "id": "167528893"}, {"verified": false, "name": "Ana Vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 654, "tweet_count": 22042, "listed_count": 0}, "username": "anavit_macedo", "id": "1037142286239510528"}, {"verified": false, "name": "kaio", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 453, "tweet_count": 37984, "listed_count": 0}, "username": "Kaio84_", "id": "780566405561266176"}, {"location": "Hope World In The Box", "verified": false, "name": "sunny\u2077 \u1d40\u02b0\u1d49 \u1d2c\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1673, "tweet_count": 60893, "listed_count": 0}, "username": "sevenhopebox", "id": "3679338255"}, {"location": "Cagliari, Sardegna", "verified": false, "name": "Guerriero di Bronzo", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 138, "tweet_count": 77200, "listed_count": 1}, "username": "Bardana2022", "id": "246352595"}, {"verified": false, "name": "Ozymandias", "public_metrics": {"followers_count": 5847, "following_count": 1054, "tweet_count": 60054, "listed_count": 22}, "username": "Mr_Ozymandias", "id": "873992653704220676"}, {"verified": false, "name": "koolzinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 47, "tweet_count": 21684, "listed_count": 2}, "username": "kolzi1990", "id": "3241394416"}, {"location": "Brooklyn, TN", "verified": false, "name": "vj\ud83e\ude78\ud83d\udc41", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 854, "tweet_count": 77530, "listed_count": 4}, "username": "flackojv", "id": "284874167"}, {"location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "verified": false, "name": "L\u00e9o\u0338", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 520, "tweet_count": 24963, "listed_count": 0}, "username": "leoreisaguiar", "id": "883554270062182400"}, {"location": "\ud83d\udea9", "verified": false, "name": "branca \ud83c\udf4e", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 585, "tweet_count": 23589, "listed_count": 0}, "username": "ahAnninha", "id": "981223125466656769"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "name": "zexi", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 104, "tweet_count": 6646, "listed_count": 1}, "username": "chincharrito", "id": "1161717872508489729"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "indiian", "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 314, "tweet_count": 5260, "listed_count": 1}, "username": "_indiian", "id": "949006095518978049"}, {"location": "Zona Norte,Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "R y A n \ud83e\udd34\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1323, "tweet_count": 41526, "listed_count": 0}, "username": "RyanSantos_fla", "id": "926265439931523074"}, {"verified": false, "name": "Tropa Da Nig\u00e9ria", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 336, "tweet_count": 147, "listed_count": 0}, "username": "do_tesouro", "id": "1170099396656140289"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Carlos IV", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 1277, "tweet_count": 22364, "listed_count": 0}, "username": "Heisenberg_Pe", "id": "2361737367"}, {"verified": false, "name": "Lilith\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 149, "tweet_count": 17492, "listed_count": 2}, "username": "potra_lilith", "id": "291436416"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brazil", "verified": false, "name": "luiz, o \u00faltimo her\u00f3i da Terra", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 230, "tweet_count": 5368, "listed_count": 0}, "username": "lluiixx", "id": "1042506881040822272"}, {"location": "bh", "verified": false, "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 240, "tweet_count": 13221, "listed_count": 0}, "username": "juxcosta_", "id": "1056954456741437445"}, {"location": "031 ", "verified": false, "name": "juzi \ud83e\udd28", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 398, "tweet_count": 30210, "listed_count": 0}, "username": "ajuliaav_", "id": "871515364668166144"}, {"location": "Caxias do Sul-RS", "verified": false, "name": "Karol Motta", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1785, "tweet_count": 188547, "listed_count": 5}, "username": "UmaBreezynha", "id": "536571382"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Yancarlo Nabarrete", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 290, "tweet_count": 91731, "listed_count": 2}, "username": "luciernago22", "id": "266212048"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "verified": false, "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 6}, "username": "Hernando_MR", "id": "245645102"}, {"location": "Amazonas", "verified": false, "name": "Radar Amaz\u00f4nico", "public_metrics": {"followers_count": 5686, "following_count": 544, "tweet_count": 28553, "listed_count": 32}, "username": "radaramazonico", "id": "296593453"}, {"location": "Curicica, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\u15b4\u15e9I\u166d\u15e9 \u15eaE O\u144c\u1587O", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 1759, "tweet_count": 97015, "listed_count": 0}, "username": "MLK_777_", "id": "936601448368033792"}, {"location": "Apolo XI, Belford Roxo", "verified": false, "name": "Alexandre", "public_metrics": {"followers_count": 2125, "following_count": 936, "tweet_count": 30827, "listed_count": 2}, "username": "AleSoouza23", "id": "244389647"}, {"verified": false, "name": "\u2022Rivera Stefanie\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 145, "tweet_count": 20951, "listed_count": 1}, "username": "StefanienSr", "id": "1551417186"}, {"verified": false, "name": "lucasfromreu", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1237, "tweet_count": 111867, "listed_count": 9}, "username": "Lucasfromreu", "id": "1643861689"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}, "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153"}, {"location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "verified": false, "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615281, "listed_count": 280}, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}, {"location": "Cuenca, Ecuador", "verified": false, "name": "\u03c1ablo", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 419, "tweet_count": 6056, "listed_count": 0}, "username": "pablovzqz__", "id": "1046480305606078464"}, {"verified": false, "name": "Omar TicoMorelia", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 480, "tweet_count": 3673, "listed_count": 0}, "username": "tinoxxo", "id": "1057813223750201344"}, {"location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "verified": false, "name": "CB Televisi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 42445, "following_count": 21313, "tweet_count": 207065, "listed_count": 184}, "username": "cb_television", "id": "105997198"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "username": "PeruNewsweek", "id": "729769470764322816"}, {"location": "Rimini, Emilia Romagna", "verified": false, "name": "RASSEGNA STAMPA DI FRANCO BALESTRIERI", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 0, "tweet_count": 44212, "listed_count": 1}, "username": "francobus100", "id": "2234785501"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "\ud835\udd44\ud835\udd4d\ud835\udd40\ud835\udd38\u2115\ud835\udd38\ud835\udfda\ud835\udd42\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 923, "tweet_count": 24833, "listed_count": 4}, "username": "mviana2k", "id": "9511432"}, {"verified": true, "name": "Quebrando o Tabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010634, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Jos\u00e9ClementeMart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 3908, "tweet_count": 142853, "listed_count": 15}, "username": "JoKlement", "id": "115800492"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "grubinha da 14", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 468, "tweet_count": 28875, "listed_count": 0}, "username": "_filhadeosiris", "id": "1014333372158693376"}, {"location": "Manaus, Brazil", "verified": false, "name": "marcus", "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 981, "tweet_count": 98221, "listed_count": 2}, "username": "covenpeters", "id": "256147086"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "hugo villavicencio", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 1192, "tweet_count": 38305, "listed_count": 9}, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "milagrosleiva", "public_metrics": {"followers_count": 2008635, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"verified": false, "name": "Moranga\u02e2\u1d9c\u2071 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 494, "tweet_count": 16425, "listed_count": 0}, "username": "myrzanetti", "id": "906296555166203904"}, {"location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Manoela", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 386, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}, "username": "Manoela88018351", "id": "1171894829372063745"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "S\u00f3crates | Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1452, "tweet_count": 441722, "listed_count": 35}, "username": "UniversidadPe", "id": "2617443576"}, {"location": "onde os alem\u00e3o nao brota", "verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 349, "tweet_count": 67712, "listed_count": 0}, "username": "Gabisouza551", "id": "4058256676"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 456, "tweet_count": 27238, "listed_count": 0}, "username": "anavgs", "id": "2925102103"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "name": "prettier jesus", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 441, "tweet_count": 54342, "listed_count": 4}, "username": "dbagano", "id": "1586735496"}, {"verified": false, "name": "Diego Requena", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 345, "tweet_count": 1096, "listed_count": 0}, "username": "direque", "id": "305655154"}, {"location": "Univers observable", "verified": false, "name": "Deif", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 271, "tweet_count": 28777, "listed_count": 0}, "username": "deifox", "id": "2157525467"}, {"verified": false, "name": "C \u2666", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1356, "tweet_count": 13063, "listed_count": 0}, "username": "erthyliad", "id": "1139305183937257479"}, {"location": "Parauapebas, Brasil", "verified": false, "name": "Osmir no Psica 2022 \ud83c\uddf0\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1049, "tweet_count": 28064, "listed_count": 2}, "username": "OsmirBorges", "id": "1537032258"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, MA/ Parauapebas, PA", "verified": false, "name": "lara giusti", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 382, "tweet_count": 29872, "listed_count": 0}, "username": "laroca___", "id": "1014623449514496000"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Franco", "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 174, "tweet_count": 83344, "listed_count": 37}, "username": "Ultradirector", "id": "21798895"}, {"location": "Agentina", "verified": false, "name": "Franco Chavez", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 288, "tweet_count": 3659, "listed_count": 0}, "username": "FrancooChaveez", "id": "930113682071277568"}, {"verified": false, "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 585, "tweet_count": 7260, "listed_count": 0}, "username": "PabloLuzney", "id": "4657077922"}, {"verified": false, "name": "thomas jefferson", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 221, "tweet_count": 51195, "listed_count": 0}, "username": "thomasj76083568", "id": "1135217103324274688"}, {"verified": false, "name": "TVI Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 109, "tweet_count": 2245, "listed_count": 2}, "username": "TVIBrasilOfc", "id": "1047583510754721796"}, {"verified": false, "name": "Reshi \ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 521, "tweet_count": 25970, "listed_count": 0}, "username": "ReggieRomaya", "id": "1656802459"}, {"verified": false, "name": "AiLton di OLiveira", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 3463, "tweet_count": 28924, "listed_count": 17}, "username": "kinemascopie", "id": "18189978"}, {"verified": true, "name": "Thiago Romariz", "public_metrics": {"followers_count": 145908, "following_count": 1490, "tweet_count": 60285, "listed_count": 250}, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}, {"location": "Recursos:", "verified": false, "name": "J. F. Carpio \ud83e\udded", "public_metrics": {"followers_count": 28540, "following_count": 6524, "tweet_count": 452219, "listed_count": 375}, "username": "jfcarpio", "id": "11859152"}, {"location": "Araruama", "verified": false, "name": "luiz", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 618, "tweet_count": 23028, "listed_count": 1}, "username": "lzfcp", "id": "771179273805635584"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "rb", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 262, "tweet_count": 8111, "listed_count": 1}, "username": "Rubinha_Rocha", "id": "871452542433189889"}, {"verified": false, "name": "\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 223, "tweet_count": 36099, "listed_count": 2}, "username": "vivibloond", "id": "1138487405718179842"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Guarulhos", "verified": false, "name": "\u273f\ua9bf \u06eb\u0589\u0ebc Seokmi \u25b9 \ud83c\udfa9\u05bb\u0ecb\u074a\u0a6d\u20d7", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 324, "tweet_count": 9478, "listed_count": 0}, "username": "Mi_chelly5", "id": "1074864171848744961"}, {"location": "Guadalupe, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Nelsin", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 387, "tweet_count": 821, "listed_count": 0}, "username": "Nelson_crf", "id": "881335174138667008"}, {"location": "M\u00e9rida, Venezuela", "verified": false, "name": "Frontera Digital", "public_metrics": {"followers_count": 21192, "following_count": 1010, "tweet_count": 173375, "listed_count": 80}, "username": "fronteraenlaweb", "id": "3141812992"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Deus \u00e9 comigo sempre \ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 614, "tweet_count": 1382, "listed_count": 0}, "username": "HarrisonVinciu2", "id": "1161474791091638277"}, {"location": "021\ud83c\udf34", "verified": false, "name": "Joyce\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 733, "tweet_count": 13709, "listed_count": 0}, "username": "PxJoyce12", "id": "978088915893739520"}, {"location": "Spanish & English", "verified": false, "name": "\u26a0\ufe0fStunt\u24c2\ud83c\udd70\ufe0fn\u274c", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 749, "tweet_count": 37426, "listed_count": 9}, "username": "TheGameplays2k", "id": "1504465742"}, {"location": "Kim Dokja's Company", "verified": false, "name": "Parzi", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 814, "tweet_count": 81725, "listed_count": 25}, "username": "owoParzival", "id": "998184804817539072"}, {"location": "Honduras", "verified": false, "name": "TSiHonduras", "public_metrics": {"followers_count": 102018, "following_count": 212, "tweet_count": 124337, "listed_count": 250}, "username": "TSiHonduras", "id": "250834697"}, {"location": "Cat", "verified": false, "name": "Johierfer", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 304, "tweet_count": 136798, "listed_count": 1}, "username": "johierfer", "id": "899728690917105665"}, {"location": "localiza a\u00ed com\u00e9dia ", "verified": false, "name": "insta: luisiin_23", "public_metrics": {"followers_count": 3415, "following_count": 2707, "tweet_count": 44318, "listed_count": 1}, "username": "_Luisin23", "id": "994352191686283264"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "name": "aaron montero", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1489, "tweet_count": 24006, "listed_count": 7}, "username": "aroncitomb", "id": "103740653"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": true, "name": "Diario de Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 288014, "following_count": 535, "tweet_count": 404031, "listed_count": 1228}, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Revoltadah#na for\u00e7a do \u00f3dio", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1534, "tweet_count": 153266, "listed_count": 1}, "username": "MarcinhaBoar", "id": "862790892985491456"}, {"location": "Lodz, Pol\u00f3nia", "verified": false, "name": "lucanio antonioni", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 253, "tweet_count": 2197, "listed_count": 0}, "username": "lucanioantonio2", "id": "733426128061235200"}, {"verified": false, "name": "DELONDELON", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 345, "tweet_count": 8011, "listed_count": 0}, "username": "DELONDELON57", "id": "1137736662170165249"}, {"location": "bxd \u00e9 cruel", "verified": false, "name": "iG.", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 664, "tweet_count": 36813, "listed_count": 2}, "username": "IgAlexandree", "id": "751269769769168896"}, {"location": "gamer \u2022 she/her \u2022 18y", "verified": false, "name": "lia.", "public_metrics": {"followers_count": 5802, "following_count": 5806, "tweet_count": 41366, "listed_count": 30}, "username": "kiddowishes", "id": "959277882085294080"}, {"verified": false, "name": "bea souto", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 328, "tweet_count": 23172, "listed_count": 0}, "username": "prncesconsuelaa", "id": "998250689661931520"}, {"verified": false, "name": "Adriana", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 52, "tweet_count": 6325, "listed_count": 0}, "username": "Adriana19672427", "id": "1088761306281398272"}, {"verified": false, "name": "la polaca", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 97, "tweet_count": 34483, "listed_count": 0}, "username": "NicoleJarubass", "id": "1001171540661161990"}, {"verified": false, "name": "giovana com d", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 610, "tweet_count": 535, "listed_count": 0}, "username": "vhopesense", "id": "1198470104830349313"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "name": "\ud835\ude83\ud835\ude91\ud835\ude8e \ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude9e\ud835\ude9d \u2022 \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udf0c\ud83c\udf15", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 431, "tweet_count": 56697, "listed_count": 5}, "username": "peridotsouI", "id": "549455508"}, {"location": "na sua", "verified": false, "name": "arizona", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 719, "tweet_count": 9844, "listed_count": 0}, "username": "isa_caldeira_", "id": "1100423351653281792"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 549, "tweet_count": 4843, "listed_count": 0}, "username": "manumagella", "id": "1193527589794652163"}, {"verified": false, "name": "Hip\u00f3crates de calcinha 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udfad\ud83c\udf93\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1345, "tweet_count": 33005, "listed_count": 0}, "username": "agentdocaos", "id": "3329613742"}, {"verified": false, "name": "\u2728aigas\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 254, "tweet_count": 22466, "listed_count": 0}, "username": "naorecomend0", "id": "705963748276707328"}, {"location": "Teixeira de Freitas, Brasil", "verified": false, "name": "Rlk Do Radinho \ud83c\udfb0\ud83c\udfcc\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 1443, "tweet_count": 10720, "listed_count": 0}, "username": "RlkdoRadinho", "id": "1097658784137334789"}, {"location": "Muricrime", "verified": false, "name": "da66", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 226, "tweet_count": 14453, "listed_count": 0}, "username": "cardozinn_j", "id": "1078423594110193669"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude9f\ud835\ude9c", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 415, "tweet_count": 15481, "listed_count": 0}, "username": "liv_soaress", "id": "1013968015598280704"}, {"location": "errejota", "verified": false, "name": "tick", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 584, "tweet_count": 11599, "listed_count": 0}, "username": "Patrick_fxp", "id": "855471756454354946"}, {"location": "Desierto", "verified": false, "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 620, "tweet_count": 36905, "listed_count": 3}, "username": "juantello25", "id": "594039870"}, {"location": "Folklore ", "verified": false, "name": "shine", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 286, "tweet_count": 28917, "listed_count": 0}, "username": "bakgirl_", "id": "902167963163385856"}, {"verified": false, "name": "L\u00e1zaro Celestino", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1446, "tweet_count": 128731, "listed_count": 0}, "username": "lace715", "id": "1705962456"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\u142f\u3125\u5342\u15ea*^\ud83e\udddb\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddf5\ud83d\udc56", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 793, "tweet_count": 10784, "listed_count": 0}, "username": "marcosdacunha7", "id": "700059108007940097"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Celia", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 696, "tweet_count": 2740, "listed_count": 13}, "username": "enfsad", "id": "495164576"}, {"location": "Majadahonda, Madrid. ", "verified": false, "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}, {"location": "Porto Alegre\ud83d\udccd", "verified": false, "name": "VN \ud83d\udc54", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 274, "tweet_count": 19489, "listed_count": 0}, "username": "VnChefe07", "id": "950794518084882432"}, {"verified": false, "name": "bella \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 3665, "following_count": 551, "tweet_count": 46377, "listed_count": 1}, "username": "jjubfr", "id": "977698358352580608"}, {"location": "S\u00e3o Luis/MA - Brasil", "verified": false, "name": "Antonio de Nazar\u00e9 Silva J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 285, "tweet_count": 12313, "listed_count": 0}, "username": "AntonioSilvaNJ", "id": "152321966"}, {"verified": false, "name": "juliana ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 1310, "tweet_count": 2232, "listed_count": 0}, "username": "juinvisivel", "id": "238820532"}, {"location": "Santo Tirso, Portugal", "verified": false, "name": "Antonio curcio neto", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 3948, "tweet_count": 11681, "listed_count": 4}, "username": "NetoCurcio", "id": "824022388153139201"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "S\u00e9rgio Machado", "public_metrics": {"followers_count": 109680, "following_count": 0, "tweet_count": 166451, "listed_count": 1322}, "username": "sf2invest", "id": "738420725812465665"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 8431, "following_count": 2675, "tweet_count": 112583, "listed_count": 19}, "username": "arthv_r", "id": "170372384"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "sesc", "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 342, "tweet_count": 46475, "listed_count": 5}, "username": "sekaije", "id": "62964230"}, {"location": "rio de janeiro", "verified": false, "name": "lourena", "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 1546, "tweet_count": 80614, "listed_count": 1}, "username": "euloure", "id": "2245531390"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "gianna", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1019, "tweet_count": 14110, "listed_count": 1}, "username": "LGianna01", "id": "960143073593487360"}, {"verified": false, "name": "Ping\u00fcino", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 238, "tweet_count": 8373, "listed_count": 0}, "username": "vaaleriabelt", "id": "1084939391217352712"}, {"verified": false, "name": "deytin \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 828, "tweet_count": 15709, "listed_count": 0}, "username": "deyvidFP", "id": "791393625603207168"}, {"location": "M\u00e9xico.", "verified": false, "name": "Tomas", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 947, "tweet_count": 2730, "listed_count": 0}, "username": "valetom", "id": "102536176"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Sugar \ud83c\udf6d\ud83c\udf6c", "public_metrics": {"followers_count": 18812, "following_count": 16231, "tweet_count": 159655, "listed_count": 40}, "username": "SuGar_Pz", "id": "145642039"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "JB", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 103, "tweet_count": 505, "listed_count": 0}, "username": "crf_brenoveloso", "id": "1591011272"}, {"verified": false, "name": "Confiesa", "public_metrics": {"followers_count": 4287, "following_count": 3974, "tweet_count": 51521, "listed_count": 15}, "username": "Confiesa1", "id": "905548308"}, {"location": "Blackwater", "verified": false, "name": "Arthur__Morgan", "public_metrics": {"followers_count": 3431, "following_count": 4467, "tweet_count": 33447, "listed_count": 3}, "username": "A_MorganRdr2", "id": "1101103217931440128"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "Breno Marx", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 272, "tweet_count": 24866, "listed_count": 0}, "username": "BrenoMarx_", "id": "1044657439444996098"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "da vinci", "public_metrics": {"followers_count": 180321, "following_count": 654, "tweet_count": 34008, "listed_count": 156}, "username": "vanglockkk", "id": "4507485496"}, {"location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "name": "sandra (taylor's version)\ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 523, "tweet_count": 13418, "listed_count": 3}, "username": "sxndrxv", "id": "353147275"}, {"verified": false, "name": "Rapunzel \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 2865, "following_count": 324, "tweet_count": 58217, "listed_count": 1}, "username": "OiRapunzeel", "id": "2679290109"}, {"location": "Maracay, Venezuela", "verified": false, "name": "Sellaris", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 436, "tweet_count": 297, "listed_count": 2}, "username": "Sellaris_", "id": "1395590005"}, {"location": "En planos paralelos.", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9cStephie\ud83c\udf19\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 6584, "following_count": 3538, "tweet_count": 137563, "listed_count": 29}, "username": "lilithserena", "id": "561305515"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Luli", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 486, "tweet_count": 10085, "listed_count": 0}, "username": "LuliFarias7", "id": "3050851191"}, {"verified": false, "name": "To", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 139, "tweet_count": 1279, "listed_count": 0}, "username": "TomiArandaa", "id": "1160022086892576770"}, {"verified": false, "name": "Carles Vinardell", "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 4999, "tweet_count": 254847, "listed_count": 18}, "username": "CVinardell", "id": "1173419084"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Derafi", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 406, "tweet_count": 19664, "listed_count": 0}, "username": "rafatorrg", "id": "110296682"}, {"location": "Calif\u00f3rnia, VR", "verified": false, "name": "Wellysson", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1205, "tweet_count": 12480, "listed_count": 0}, "username": "Wellysonffc", "id": "931929121374048256"}, {"location": "Inverted City Megin Fi", "verified": false, "name": "lobisomem pid\u00e3o \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 879, "tweet_count": 87797, "listed_count": 4}, "username": "bocchimochi", "id": "1197697251134574598"}, {"location": "Sour, Manly, Sobering.", "verified": false, "name": "Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 47, "tweet_count": 5703, "listed_count": 0}, "username": "crevicespike", "id": "762054477759250432"}, {"verified": false, "name": "Inst: @__jottav", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 466, "tweet_count": 30839, "listed_count": 0}, "username": "Souza__j", "id": "2861221864"}, {"location": "Seoul, Blink! \u2661 ", "verified": false, "name": "Bpirro", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 135, "tweet_count": 6286, "listed_count": 1}, "username": "brunapirro", "id": "1166186521499787264"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "verified": true, "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768356, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}, "username": "omelete", "id": "9612112"}, {"location": "Lleida, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ra\u00fal Macias", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 178, "tweet_count": 529, "listed_count": 3}, "username": "raulmc305", "id": "230710377"}, {"location": "Aqui y ahora!", "verified": false, "name": "\ud83d\udd25Carola \ud83d\udd25\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 14816, "following_count": 5909, "tweet_count": 360214, "listed_count": 45}, "username": "Gatubela_C", "id": "494457145"}, {"location": "London", "verified": false, "name": "Valeria Gracia", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 823, "tweet_count": 6298, "listed_count": 2}, "username": "vgraciam", "id": "51934502"}, {"location": "medellin", "verified": false, "name": "JUANIN", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 45, "tweet_count": 16222, "listed_count": 1}, "username": "juaniness777", "id": "1202866027"}, {"location": "Santa Maria, Brasil", "verified": false, "name": "luiz", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1549, "tweet_count": 9138, "listed_count": 0}, "username": "lztura_", "id": "980499219592118272"}, {"location": "Santa Maria, Brasil", "verified": false, "name": "dalla \ud83c\udccf", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 165, "tweet_count": 3448, "listed_count": 0}, "username": "falatudalla", "id": "1147272542522093574"}, {"location": "021\ud83c\udf34", "verified": false, "name": "Manuela", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 357, "tweet_count": 39098, "listed_count": 0}, "username": "manuela_crf13", "id": "879867228337958913"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Anna Duran #jo acuso", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1212, "tweet_count": 160888, "listed_count": 27}, "username": "cuarda29", "id": "2186517340"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd82 \ud835\udd94 \ud835\udd82 \ud835\udd71 \ud835\udd8a \ud835\udd7d", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 372, "tweet_count": 18566, "listed_count": 2}, "username": "ferespinoza03", "id": "2224116032"}, {"location": "La Paz, Bolivia", "verified": false, "name": "luis sanjines rojas", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 669, "tweet_count": 24837, "listed_count": 9}, "username": "luissanjines977", "id": "753595246626349056"}, {"verified": false, "name": "Animal Passion", "public_metrics": {"followers_count": 16669, "following_count": 9757, "tweet_count": 17002, "listed_count": 44}, "username": "animal__passion", "id": "827665613569007618"}, {"verified": false, "name": "Luis Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 122, "tweet_count": 12871, "listed_count": 0}, "username": "luisgmeza", "id": "201052533"}, {"verified": false, "name": "Montse Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 588, "tweet_count": 158884, "listed_count": 0}, "username": "MontseL77993268", "id": "1139174952547082240"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Alice Floyd", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 370, "tweet_count": 4857, "listed_count": 0}, "username": "ItalyAlice", "id": "1561662240"}, {"verified": false, "name": "Bessa", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 151, "tweet_count": 20738, "listed_count": 9}, "username": "rodrigobessatv", "id": "112551694"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 325, "tweet_count": 29384, "listed_count": 0}, "username": "brendacma_", "id": "3070696066"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "name": "ana com um n", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 278, "tweet_count": 8947, "listed_count": 1}, "username": "xAnazinha_", "id": "1048623514012590081"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "K milli", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 168, "tweet_count": 12386, "listed_count": 0}, "username": "camilli_souzaa1", "id": "1082108959560032263"}, {"location": "Rj,tah?", "verified": false, "name": "Gisele", "public_metrics": {"followers_count": 29335, "following_count": 465, "tweet_count": 56648, "listed_count": 8}, "username": "giilindia10", "id": "794219130165587968"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "jUlZz", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 482, "tweet_count": 7592, "listed_count": 0}, "username": "julyangelzz", "id": "1004939028020453376"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Isabel Wittmann", "public_metrics": {"followers_count": 5449, "following_count": 600, "tweet_count": 36868, "listed_count": 78}, "username": "iwittmann", "id": "16962158"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 64, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "username": "JoseYoseff", "id": "1027334295478779910"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Jorge Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 887, "tweet_count": 2313, "listed_count": 15}, "username": "JrgSrrn", "id": "554621908"}, {"location": "N\u00e3o \u00e9 Da Sua Conta ", "verified": false, "name": "Thaay \ud83d\ude18", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1315, "tweet_count": 2674, "listed_count": 3}, "username": "ThailaThauan", "id": "1184651430432591872"}, {"location": "MONTILLA ( CORDOBA)", "verified": false, "name": "ANTONIO PONFERRADA \ud83d\ude91\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1104, "tweet_count": 3187, "listed_count": 15}, "username": "APONFERRADAH", "id": "1112821117"}, {"location": "Hermosillo, Sonora ", "verified": false, "name": "SoyNadie \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 314, "tweet_count": 15726, "listed_count": 0}, "username": "MontseMolinares", "id": "727609554"}, {"location": "Jo\u00e3o Monlevade, Brasil", "verified": false, "name": "heitor", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 505, "tweet_count": 5787, "listed_count": 0}, "username": "heitorprandini", "id": "1105492894503354368"}, {"location": "Galiza, Espanha", "verified": false, "name": "Daniel Sande \ud83d\ude91", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 687, "tweet_count": 8593, "listed_count": 20}, "username": "_dsande_", "id": "2212925698"}, {"location": "Vila Muriqui", "verified": false, "name": "From fight", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 432, "tweet_count": 19740, "listed_count": 2}, "username": "Mayalicee", "id": "3386412275"}, {"verified": false, "name": "\u1d50\u1d49\u02e1\u1dbb\u1da6\u207f", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 39, "tweet_count": 17431, "listed_count": 0}, "username": "ktapimbas", "id": "1170494077407813632"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Cata\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 140, "tweet_count": 5611, "listed_count": 6}, "username": "CatuSalamero", "id": "1021909871355150336"}, {"location": "\ud83c\udfdd\ufe0f", "verified": false, "name": "Caren", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 637, "tweet_count": 26584, "listed_count": 1}, "username": "caholiveira0", "id": "328119286"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Helena Relat i Vall\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 2967, "tweet_count": 90199, "listed_count": 1}, "username": "HelenaRelat", "id": "908762915188215808"}, {"location": "Pambansang Punong Rehiyon, Rep", "verified": false, "name": "kaylane", "public_metrics": {"followers_count": 9430, "following_count": 1622, "tweet_count": 3834, "listed_count": 4}, "username": "desativado1589", "id": "1147149364567138310"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "zoomer", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 171, "tweet_count": 2668, "listed_count": 0}, "username": "isxbwla", "id": "741688110258524161"}, {"verified": false, "name": "flavinha", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 308, "tweet_count": 28990, "listed_count": 0}, "username": "cryfleivs", "id": "2807744309"}, {"verified": false, "name": "Asyal", "public_metrics": {"followers_count": 3649, "following_count": 610, "tweet_count": 28877, "listed_count": 0}, "username": "mxniquxx", "id": "875758706859937793"}, {"location": "Kandersteg ", "verified": false, "name": "Victor Riverola i Morera", "public_metrics": {"followers_count": 33211, "following_count": 15704, "tweet_count": 530216, "listed_count": 291}, "username": "riverolavic", "id": "110949757"}, {"verified": false, "name": "Silas.1", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 484, "tweet_count": 3157, "listed_count": 0}, "username": "Euviana9", "id": "3024825717"}, {"location": "Ele/dele", "verified": false, "name": "goma", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 685, "tweet_count": 21614, "listed_count": 1}, "username": "OdimogAmog", "id": "1108503404492525568"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "Ray", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 711, "tweet_count": 7163, "listed_count": 2}, "username": "LoboDeCartola", "id": "821791511490822144"}, {"location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "ALAN", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 894, "tweet_count": 4919, "listed_count": 0}, "username": "alanborgeszz", "id": "907068923077689344"}, {"location": "Cxd", "verified": false, "name": "BILLY \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 710, "tweet_count": 3982, "listed_count": 0}, "username": "vulgoBilly_", "id": "821335013132238848"}, {"location": "Tijucas, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udcb8 PIX, CNH, CARTAO \ud83d\udcb8\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 5685, "following_count": 1488, "tweet_count": 10385, "listed_count": 2}, "username": "DIEGOFIEL22", "id": "1180901489650421760"}, {"location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "bubblegum bitch\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 304, "tweet_count": 10464, "listed_count": 2}, "username": "MichAranda03", "id": "1129258076882780160"}, {"verified": false, "name": "...", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 146, "tweet_count": 109635, "listed_count": 0}, "username": "Raquel_Laia", "id": "2938805320"}, {"location": "Recife", "verified": false, "name": "sammy", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 315, "tweet_count": 108451, "listed_count": 10}, "username": "innsammy", "id": "145040092"}, {"verified": false, "name": "Camisa", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1151, "tweet_count": 87503, "listed_count": 6}, "username": "ttucamisa", "id": "2180525880"}, {"verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd6e\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd9f", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 339, "tweet_count": 25949, "listed_count": 0}, "username": "SAVC_05", "id": "4244208263"}, {"verified": false, "name": "Who's Wic", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1032, "tweet_count": 36296, "listed_count": 0}, "username": "C4nt1s", "id": "887082668889960448"}, {"location": "Monterrey", "verified": false, "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 3193, "following_count": 585, "tweet_count": 51864, "listed_count": 2}, "username": "Mlnlzn00", "id": "3167237799"}, {"location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "verified": false, "name": "lica", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 397, "tweet_count": 14912, "listed_count": 0}, "username": "ligiapachecoo", "id": "1065201697683836929"}, {"location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "verified": false, "name": "l\u03af\u2728\ud83d\udc98\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 546, "tweet_count": 9488, "listed_count": 0}, "username": "liilucenaa", "id": "1027717986554179585"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "HomoSapiens", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 1498, "tweet_count": 13097, "listed_count": 0}, "username": "nacido_aC", "id": "1099348541716221952"}, {"verified": false, "name": "ana j.", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 2017, "tweet_count": 6204, "listed_count": 73}, "username": "anajunq_", "id": "444553093"}, {"location": "Panam\u00e1, Panam\u00e1", "verified": false, "name": "Santiago\ud83c\udfc8", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 708, "tweet_count": 89749, "listed_count": 2}, "username": "SantiagoV09", "id": "295502849"}, {"location": "Hogwarts, Hogsmeade", "verified": false, "name": "La negra, la del son \u26af\u035b", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 321, "tweet_count": 24830, "listed_count": 7}, "username": "GinGinGinny_", "id": "425286095"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Lilih \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 472, "tweet_count": 6288, "listed_count": 0}, "username": "liliankoch16", "id": "4883033721"}, {"verified": false, "name": "Temma", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 112, "tweet_count": 11139, "listed_count": 5}, "username": "luxx_Zz", "id": "1146604405678071813"}, {"verified": false, "name": "laura bi", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 934, "tweet_count": 2590, "listed_count": 0}, "username": "lauralaurabi", "id": "535367158"}, {"location": "(she/her)(they/them)", "verified": false, "name": "giuli\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 462, "tweet_count": 106894, "listed_count": 11}, "username": "Giulii", "id": "20633503"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "DoisP \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 210, "tweet_count": 25137, "listed_count": 0}, "username": "marcospz_", "id": "1037502584951644160"}, {"location": "Mar del Plata. Argentina", "verified": false, "name": "Marcelo Pasetti", "public_metrics": {"followers_count": 19814, "following_count": 2538, "tweet_count": 147798, "listed_count": 112}, "username": "marcelopasetti", "id": "302371955"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf6\ud83c\uddf8\ud83c\uddfeFreePalestine#BDS", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1484, "tweet_count": 15682, "listed_count": 4}, "username": "fladjah", "id": "80155355"}, {"location": "campinas,sp", "verified": false, "name": "jose felicio Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 490, "tweet_count": 63463, "listed_count": 0}, "username": "jff196", "id": "2218376946"}, {"location": "Malta", "verified": false, "name": "ERIC CURTIS", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 3989, "tweet_count": 23449, "listed_count": 0}, "username": "ERICCURTISDRAVE", "id": "981684422255751168"}, {"verified": false, "name": "Tribuna do Cricar\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 25, "tweet_count": 42631, "listed_count": 4}, "username": "TCricare", "id": "4920141502"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "romina", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 200, "tweet_count": 5939, "listed_count": 1}, "username": "princesa_chobi", "id": "2978019363"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "jenna", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 151, "tweet_count": 3510, "listed_count": 0}, "username": "ataldaotaria", "id": "1155537879214546945"}, {"location": "Our\u00e9m", "verified": false, "name": "daniela", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 53, "tweet_count": 153150, "listed_count": 5}, "username": "danslopes99", "id": "2404760654"}, {"verified": false, "name": "Caradeodio", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 4493, "tweet_count": 186325, "listed_count": 0}, "username": "ectaporta", "id": "4196733095"}, {"verified": false, "name": "ester ib\u00e1\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 4992, "tweet_count": 166534, "listed_count": 54}, "username": "aster2013", "id": "1342266254"}, {"verified": false, "name": "La Dame Brune\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 269, "tweet_count": 20395, "listed_count": 0}, "username": "DameBrune", "id": "485216423"}, {"location": "Galicia ", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}, {"verified": false, "name": "emma", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 88, "tweet_count": 916, "listed_count": 0}, "username": "emma56147566", "id": "1069550335721725952"}, {"location": "Bela Vista de Minas, Brasil", "verified": false, "name": "Marco Tul\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 333, "tweet_count": 11343, "listed_count": 0}, "username": "thulinho12", "id": "1077307758641377280"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "J. Pastor G. 887 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 530, "tweet_count": 20811, "listed_count": 9}, "username": "JJ_Gandia", "id": "279606017"}, {"verified": false, "name": "Uia", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 41, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}, "username": "UilliamDos", "id": "1187835495465848835"}, {"verified": false, "name": "rosa", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1588, "tweet_count": 46347, "listed_count": 3}, "username": "frosadn", "id": "3244393144"}, {"location": "Caic\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 776, "tweet_count": 18123, "listed_count": 4}, "username": "librianjobr", "id": "2338539097"}, {"location": "black woman ", "verified": false, "name": "nycole\u2078\u2074", "public_metrics": {"followers_count": 4790, "following_count": 5800, "tweet_count": 16122, "listed_count": 13}, "username": "filmsdeniro", "id": "1196109898184085504"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Julia", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 750, "tweet_count": 14480, "listed_count": 0}, "username": "juliaarguelhes", "id": "956556840342638594"}, {"location": "Boa Vista, Brasil", "verified": false, "name": "sra Guimar\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 100, "tweet_count": 10592, "listed_count": 0}, "username": "luizalcerda", "id": "1044021815440527372"}, {"location": "Castilla y Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Esther Gorj\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 12412, "following_count": 3147, "tweet_count": 71143, "listed_count": 424}, "username": "jesterhanny", "id": "250652334"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udcea.", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 774, "tweet_count": 13549, "listed_count": 0}, "username": "_Annabarbie2", "id": "1021580963896324096"}, {"location": "Rocha Miranda, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "CHEFINHO \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 1803, "tweet_count": 8553, "listed_count": 2}, "username": "DG22OFC", "id": "974022752851161090"}, {"verified": false, "name": "SrDecapitador.", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 30, "tweet_count": 2601, "listed_count": 9}, "username": "SrDecapitador", "id": "2990560661"}, {"verified": false, "name": "Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 6319, "following_count": 6949, "tweet_count": 1410086, "listed_count": 310}, "username": "Algonfdez", "id": "1339760053"}, {"location": "MD, no, gracias.", "verified": false, "name": "ALFONSO", "public_metrics": {"followers_count": 36178, "following_count": 10421, "tweet_count": 140433, "listed_count": 138}, "username": "52municipios", "id": "524589593"}, {"location": "Denver, CO", "verified": false, "name": "Marian \ud83d\udef8", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 330, "tweet_count": 9433, "listed_count": 6}, "username": "marianfrt", "id": "175846892"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 1205, "tweet_count": 66248, "listed_count": 0}, "username": "Adriana__2908", "id": "1130948901312368641"}, {"verified": false, "name": "begil", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1302, "tweet_count": 42228, "listed_count": 143}, "username": "BlancaEstherGil", "id": "556580701"}, {"location": "Buenos Aires, Monterrey", "verified": false, "name": "Rosa Nelda Santos", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 705, "tweet_count": 32191, "listed_count": 5}, "username": "psicrosa", "id": "156420738"}, {"location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "verified": false, "name": "Saber_IMSS", "public_metrics": {"followers_count": 15270, "following_count": 291, "tweet_count": 11384, "listed_count": 55}, "username": "Saber_IMSS", "id": "4922824778"}, {"location": "La Molina, Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Roberto N\u00fa\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1520, "tweet_count": 167404, "listed_count": 28}, "username": "Rnunezgonzales", "id": "1319048400"}, {"verified": false, "name": "\u2728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd8e \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 13550, "following_count": 732, "tweet_count": 37678, "listed_count": 127}, "username": "carlesponsi", "id": "26170531"}, {"verified": false, "name": "Serr\u00e3o \u2606\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 430, "tweet_count": 9443, "listed_count": 0}, "username": "_leoserra", "id": "1003963831419375616"}, {"location": "rjota ", "verified": false, "name": "rm", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 691, "tweet_count": 13535, "listed_count": 0}, "username": "rmourx", "id": "941357690219040768"}, {"verified": false, "name": "Gaby \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 631, "tweet_count": 9085, "listed_count": 0}, "username": "gagabysilva96", "id": "835860691701596164"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "kay", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 542, "tweet_count": 59049, "listed_count": 0}, "username": "kayl4ne", "id": "1000791297991561217"}, {"location": "na merda ", "verified": false, "name": "thamy", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 863, "tweet_count": 90910, "listed_count": 1}, "username": "thavsp", "id": "817152539242233857"}, {"verified": false, "name": "laurinha\ud83d\udc97\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1205, "tweet_count": 10285, "listed_count": 0}, "username": "Viivihsousa", "id": "1027681200901697537"}, {"location": "Salamanca", "verified": false, "name": "Luis@bully. \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4810, "following_count": 3914, "tweet_count": 65536, "listed_count": 0}, "username": "Luisbully1", "id": "1152928217797468162"}, {"location": " En el sur ", "verified": false, "name": "Rita la peinetas \ud83d\udc83\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 2849, "tweet_count": 14042, "listed_count": 2}, "username": "RitapeinetaEsp", "id": "905368311642431488"}, {"location": "M\u00e1laga", "verified": false, "name": "Juan Fco. Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 4142, "following_count": 4536, "tweet_count": 37314, "listed_count": 49}, "username": "juanfga", "id": "71298744"}, {"location": "Donde la cag\u00f3 Hamet el Zegr\u00ed", "verified": false, "name": "dp", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 1433, "tweet_count": 86779, "listed_count": 0}, "username": "diporte", "id": "252325056"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Ram\u00edrez S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 20461, "following_count": 6580, "tweet_count": 85691, "listed_count": 119}, "username": "lovenursingmery", "id": "946237604575539201"}, {"verified": false, "name": "YONI CASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487372, "listed_count": 229}, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "verified": false, "name": "Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 167, "tweet_count": 5370, "listed_count": 0}, "username": "thayzlpratodas", "id": "800178970960412672"}, {"location": "M\u00e1laga", "verified": false, "name": "Myriam R Garc\u00eda Vera", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 405, "tweet_count": 26403, "listed_count": 14}, "username": "myriamgvera", "id": "2256514826"}, {"verified": false, "name": "vigarista \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 3368, "following_count": 2554, "tweet_count": 26127, "listed_count": 0}, "username": "Nathsouzaa19", "id": "1146465281872715776"}, {"location": "027", "verified": false, "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud835\udcdf\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 718, "tweet_count": 15850, "listed_count": 2}, "username": "esterpimenta18", "id": "343666932"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Almanaque Militar", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 39, "tweet_count": 309, "listed_count": 0}, "username": "AlmanaqueMilit1", "id": "1094954810086952966"}, {"verified": false, "name": "A.Furtado\u00ae\ufe0f\u270a\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 704, "tweet_count": 31378, "listed_count": 0}, "username": "A_Furtado71", "id": "748247210568130564"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Record TV 2021\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1113, "tweet_count": 31865, "listed_count": 0}, "username": "Recordiva_TV", "id": "952743384426434565"}, {"verified": false, "name": "Top\u00edssima", "public_metrics": {"followers_count": 6265, "following_count": 15, "tweet_count": 11268, "listed_count": 5}, "username": "NovelaTopissima", "id": "1113118628050800640"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Santo", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 597, "tweet_count": 8170, "listed_count": 0}, "username": "SantoMedinal", "id": "1165417667462746112"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd36\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 643, "tweet_count": 12533, "listed_count": 0}, "username": "wkomimlena", "id": "2452151388"}, {"verified": false, "name": "#JEFFCOSTA", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 554, "tweet_count": 2453, "listed_count": 0}, "username": "_AudazPqd", "id": "1143928337955524610"}, {"verified": false, "name": "SEMES CLM", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 226, "tweet_count": 851, "listed_count": 14}, "username": "SEMESCLM", "id": "2877917074"}, {"location": "\u03b1\u043dg\u03b1\u2113\u03b1\u0e17\u2202 \ud83d\udc23", "verified": false, "name": "g\u0131\u03c3\u00a8 \u03c9\u03b1\u03b7g \u2022 IGOT7 Is Our Name", "public_metrics": {"followers_count": 3543, "following_count": 3482, "tweet_count": 53532, "listed_count": 34}, "username": "sweetwangim", "id": "329887166"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Leide Soares", "public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 3020, "tweet_count": 26585, "listed_count": 3}, "username": "Soares1Leide", "id": "1894281762"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "CEO Moderno", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 596, "tweet_count": 3878, "listed_count": 3}, "username": "CEO_Moderno", "id": "732214408244527105"}, {"location": "Ecuador ", "verified": false, "name": "Andrea Daza", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 3370, "tweet_count": 716104, "listed_count": 109}, "username": "Cristhyn3000", "id": "167558493"}, {"location": "Ecuador", "verified": true, "name": "La Rep\u00fablica EC", "public_metrics": {"followers_count": 151377, "following_count": 1593, "tweet_count": 290409, "listed_count": 828}, "username": "larepublica_ec", "id": "246507155"}, {"location": "San Vicente de Ca\u00f1ete, Peru", "verified": false, "name": "AnTiSisTeMaS\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 663, "tweet_count": 21922, "listed_count": 0}, "username": "renjopolice", "id": "432925991"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Patricia Ar\u00e9valo", "public_metrics": {"followers_count": 46177, "following_count": 1185, "tweet_count": 38034, "listed_count": 78}, "username": "patarevalo", "id": "2382778009"}, {"verified": false, "name": "Stefan Mihajlovski", "public_metrics": {"followers_count": 2728, "following_count": 1301, "tweet_count": 11211, "listed_count": 8}, "username": "stefanmhjlvsk", "id": "329571614"}, {"location": "Maring\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "sandre", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 668, "tweet_count": 28321, "listed_count": 0}, "username": "asandreee", "id": "952920691065712640"}, {"location": "ZERO44\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86.", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 571, "tweet_count": 14254, "listed_count": 0}, "username": "gxalc", "id": "942392424164413440"}, {"location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "\u0e52\u0433\u01b9\u0e20\u0e4f \u0e23\u03c2\u0452\u0e22lz \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 325, "tweet_count": 9465, "listed_count": 1}, "username": "ox_breno", "id": "739969226241388544"}, {"location": "bela santa catarina ", "verified": false, "name": "luna", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 1003, "tweet_count": 18782, "listed_count": 0}, "username": "_jessicalunaa", "id": "1082697350441824257"}, {"verified": false, "name": "Bahia Informa", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 292, "tweet_count": 10242, "listed_count": 1}, "username": "bahiainforma24h", "id": "2439229233"}, {"location": "Anthony samuel \ud83d\udc76\ud83c\udffe\ud83d\udc99", "verified": false, "name": "Mam\u00e3e do Samuel...\ud83d\udc76\ud83c\udffe\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 310, "tweet_count": 5060, "listed_count": 0}, "username": "canuto_joozzy", "id": "1023384167860633600"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 578, "tweet_count": 19905, "listed_count": 0}, "username": "beaa_mouraa", "id": "806976190649159681"}, {"verified": false, "name": "gongas", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 491, "tweet_count": 45562, "listed_count": 0}, "username": "g0ngasm1", "id": "883032899938856961"}, {"verified": false, "name": "Bia Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 737, "tweet_count": 5292, "listed_count": 0}, "username": "BiaDuda_", "id": "1050719045509636102"}, {"verified": false, "name": "Merc\u00e8Illa", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 2025, "tweet_count": 22354, "listed_count": 0}, "username": "illa_merce", "id": "995029420044963846"}, {"verified": false, "name": "Richards henriqs", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 277, "tweet_count": 1049, "listed_count": 0}, "username": "rhenriquehs", "id": "591937850"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "treze neles", "public_metrics": {"followers_count": 3578, "following_count": 3146, "tweet_count": 1411, "listed_count": 0}, "username": "mirasiamint", "id": "2984951936"}, {"location": "Puebla M\u00e9xico ", "verified": false, "name": "Antelmo Jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 663, "tweet_count": 20730, "listed_count": 2}, "username": "JimenezAntelmo1", "id": "784429736348962816"}, {"location": "Puebla", "verified": false, "name": "Puebla Roja", "public_metrics": {"followers_count": 30837, "following_count": 504, "tweet_count": 90958, "listed_count": 87}, "username": "pueblarojamx", "id": "736353827251585024"}, {"verified": false, "name": "Dg \ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 132, "tweet_count": 331, "listed_count": 0}, "username": "Rende_Pra_Ngm", "id": "1118314306255323137"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Soldado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 3891, "tweet_count": 4082, "listed_count": 0}, "username": "fla_boutique", "id": "880183576070901760"}, {"location": "Rio de Janeiro RJ", "verified": true, "name": "CUPINXA", "public_metrics": {"followers_count": 4139358, "following_count": 930, "tweet_count": 33751, "listed_count": 366}, "username": "FilipeRet", "id": "44782642"}, {"verified": false, "name": "Dayna \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 1121, "tweet_count": 30722, "listed_count": 0}, "username": "dayanefrancys_", "id": "781273659809886208"}, {"location": "santa crime", "verified": false, "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd9e", "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 436, "tweet_count": 63443, "listed_count": 4}, "username": "g4bytrouxa", "id": "2899198948"}, {"location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "verified": false, "name": "VISAUTI", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 21, "tweet_count": 125505, "listed_count": 0}, "username": "Visauti", "id": "423456866"}, {"location": "Santar\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "\u21237", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 370, "tweet_count": 34314, "listed_count": 0}, "username": "plxybxxcart", "id": "1160417008665710594"}, {"location": "ita", "verified": false, "name": "\u00e1gatha", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1219, "tweet_count": 16004, "listed_count": 1}, "username": "agggathaa", "id": "1140285374390050816"}, {"location": "Maric\u00e1 Rj", "verified": false, "name": "ac", "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 659, "tweet_count": 40678, "listed_count": 0}, "username": "celoxx_", "id": "776055501452967936"}, {"verified": false, "name": "\u201cChele bukelista\u201dt\u00edo d Layla y primo d Nayib", "public_metrics": {"followers_count": 2863, "following_count": 3419, "tweet_count": 31446, "listed_count": 0}, "username": "helman_cruz", "id": "1168584738115686401"}, {"location": "La Libertad, El Salvador", "verified": true, "name": "Felissa Cristales", "public_metrics": {"followers_count": 327042, "following_count": 711, "tweet_count": 10663, "listed_count": 86}, "username": "FCristales", "id": "1326080090"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "rogeria lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 989, "tweet_count": 94954, "listed_count": 1}, "username": "lacerda_rogeria", "id": "704120435911368704"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Raphael Nascimento \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 6499, "following_count": 2895, "tweet_count": 388940, "listed_count": 2}, "username": "Raphaell_crf", "id": "831338677783654401"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "name": "cec\u00edlia \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 334, "tweet_count": 5644, "listed_count": 1}, "username": "bjdaceci", "id": "1149465105853083649"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Michaels", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 84, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}, "username": "michaelsteve43", "id": "591542475"}, {"location": "Monarqu\u00eda bananera", "verified": false, "name": "#EFTA", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 4341, "tweet_count": 98332, "listed_count": 22}, "username": "sublibrarian", "id": "301912742"}, {"verified": false, "name": "Lulu Bolinha \ud83d\ude01", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 633, "tweet_count": 67814, "listed_count": 0}, "username": "lulu_bolinha", "id": "891795681534455808"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Madelou Rhops", "public_metrics": {"followers_count": 5374, "following_count": 5002, "tweet_count": 57425, "listed_count": 0}, "username": "Madelou5", "id": "1054793821157027841"}, {"location": "Volta Redonda", "verified": false, "name": "jardimmm \ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1939, "tweet_count": 22265, "listed_count": 1}, "username": "jardimm11", "id": "706074534030479360"}, {"location": "Miami", "verified": false, "name": "Mohedapa", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 145, "tweet_count": 157550, "listed_count": 0}, "username": "mohedapa", "id": "1069195471"}, {"location": "Estados Unidos", "verified": true, "name": "Univision Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2212750, "following_count": 1881, "tweet_count": 325085, "listed_count": 8168}, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}, {"verified": false, "name": "Nick\u2077. 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 333, "tweet_count": 647, "listed_count": 0}, "username": "blisslily_", "id": "1188050800456753153"}, {"location": "Christchurch City, New Zealand", "verified": false, "name": "timotin", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 221, "tweet_count": 1060, "listed_count": 0}, "username": "the_timot", "id": "1082749300805943297"}, {"location": "Madureira City", "verified": false, "name": "Tomadinha eterno\ud83d\udc7c\ud83d\udc94\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 392, "tweet_count": 2199, "listed_count": 0}, "username": "SophiaGabyy", "id": "1183452509282717696"}, {"location": "013", "verified": false, "name": "correia \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 373, "tweet_count": 5362, "listed_count": 1}, "username": "Joao81122394", "id": "1051676646632280064"}, {"location": "Rj", "verified": false, "name": "\u2727", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 179, "tweet_count": 32655, "listed_count": 0}, "username": "noit_es", "id": "4841981033"}, {"location": "Cidade de Deus \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "verified": false, "name": "\ud83e\udef6\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 338, "tweet_count": 47513, "listed_count": 0}, "username": "Biancadavi24", "id": "1151930237032312832"}, {"verified": false, "name": "ElAdoquin", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1992, "tweet_count": 9133, "listed_count": 0}, "username": "JoseRabinovich", "id": "1195597266125574144"}, {"verified": true, "name": "Infobae Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 1365798, "following_count": 0, "tweet_count": 646977, "listed_count": 6000}, "username": "infobaeamerica", "id": "7827962"}, {"verified": false, "name": "Funk Sem Limites", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 120, "tweet_count": 229, "listed_count": 0}, "username": "funksemlimites_", "id": "1010731836828463104"}, {"location": "30/09 \ud83d\udc8f", "verified": false, "name": "Gaby \ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 609, "tweet_count": 73817, "listed_count": 0}, "username": "morena_peppa", "id": "952861544076988416"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.8679, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.7478, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP2019"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/tisI4E2YNU", "expanded_url": "https://twitter.com/destak/status/1202729115549421568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tisI4E2YNU", "media_key": "3_1202729104874835968"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 44, "end": 53, "tag": "CCXP2019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202729115549421568"], "created_at": "2019-12-05T23:19:01.000Z", "text": "As atrizes ja est\u00e3o no palco!! #BirdsOfPrey #CCXP2019 https://t.co/tisI4E2YNU", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202728561154629632"}], "id": "1202729115549421568", "in_reply_to_user_id": "306455439", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "306455439"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0wt9h6ZhTS", "expanded_url": "https://twitter.com/Dedinho_Guarabu/status/1202574797496111105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0wt9h6ZhTS", "media_key": "3_1202574792060211201"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202574797496111105"], "created_at": "2019-12-05T13:05:49.000Z", "text": "BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA N\u00c3O SO TEM BANDIDO NAO , TEM MORADOR , CRIAN\u00c7AS , PESSOAS DE BEM , VAMOS DIVULGAR POR QUE A CULPA \u00c9 DO GOVERNADOR , T\u00c3O FAZENDO MUITA COVARDIA NAS NOSSAS.... https://t.co/0wt9h6ZhTS", "id": "1202574797496111105", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 34, "like_count": 3007, "quote_count": 60}, "author_id": "1021223624181764097"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1202729538679136264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MaxSalini", "id": "601773356"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "forza_italia", "id": "147543162"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "berlusconi", "id": "920277002858500096"}, {"start": 183, "end": 199, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:20:42.000Z", "text": "@MaxSalini @forza_italia @berlusconi Il Presidente lo portiamo nel cuore da 25 anni con affetto/lealt\u00e0 ma oggi nn sappiamo + chi siamo e dove stiamo andando\nQuesto legame suicida con @matteosalvinimi e @GiorgiaMeloni (che continua stolkerare base elettorale x convincerci mollare Cav che \u00e8 finito) ci fa del gran male", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581079519121412"}], "id": "1202729538679136264", "in_reply_to_user_id": "601773356", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "133692338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9702, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202728753140555776"], "created_at": "2019-12-05T23:17:35.000Z", "text": "Levando em considera\u00e7\u00e3o que o Vasco n\u00e3o tem zagueiro reserva dispon\u00edvel, eu adotaria a t\u00e1tica suicida logo.", "id": "1202728753140555776", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "754310885242466304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9371, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9UlyG9Ba38", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 115, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202598139762483200"], "created_at": "2019-12-05T14:38:34.000Z", "text": "Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/9UlyG9Ba38 v\u00eda @ABC_Mundo", "id": "1202598139762483200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "201983779"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1202646409759141888"], "created_at": "2019-12-05T17:50:22.000Z", "text": "14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un perill per a Espanya\". Aquella dita que assegura que \"Moure's \u00e9s arriscat. No moure's \u00e9s su\u00efcida\" \u00e9s el que va acabar, paradoxalment, amb Rajoy.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202646408081231872"}], "id": "1202646409759141888", "in_reply_to_user_id": "918529065321148421", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 1, "like_count": 370, "quote_count": 0}, "author_id": "918529065321148421"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2772, "type": "Other", "normalized_text": "Bope"}, {"start": 66, "end": 91, "probability": 0.5763, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Vinicius dos Santos"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.5463, "type": "Person", "normalized_text": "Chapola"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202610238739886082"], "created_at": "2019-12-05T15:26:38.000Z", "text": "A opera\u00e7\u00e3o do Bope aconteceu por causa da festa de anivers\u00e1rio de Marcos Vinicius dos Santos, o Chapola, chefe do tr\u00e1fico da favela. A pol\u00edcia apura se Bonitinho estava saindo da festa quando foi morto.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202597452240576513"}], "id": "1202610238739886082", "in_reply_to_user_id": "156783814", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 39, "like_count": 1292, "quote_count": 12}, "author_id": "156783814"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.833, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202548725505314816"], "created_at": "2019-12-05T11:22:13.000Z", "text": "Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se suicida.", "id": "1202548725505314816", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 22, "like_count": 123, "quote_count": 3}, "author_id": "156503723"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.7758, "type": "Place", "normalized_text": "Parnamirim"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "BR-101"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/J1D7dG8OXH", "expanded_url": "http://ow.ly/VDS150xsDcO", "display_url": "ow.ly/VDS150xsDcO"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/3HK8BblTv3", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoBG/status/1202591984571039744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3HK8BblTv3", "media_key": "3_1202591982834638849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202591984571039744"], "created_at": "2019-12-05T14:14:06.000Z", "text": "V\u00cdDEOS: Popula\u00e7\u00e3o se revolta e quase lincha motorista em Parnamirim ap\u00f3s acidente que matou trabalhador na manh\u00e3 desta quinta na BR-101 https://t.co/J1D7dG8OXH https://t.co/3HK8BblTv3", "id": "1202591984571039744", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "266741252"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/V7UsC9lw2B", "expanded_url": "https://twitter.com/aokstachido/status/1202480212929216514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V7UsC9lw2B", "media_key": "3_1202480205069078528"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202480212929216514"], "created_at": "2019-12-05T06:49:58.000Z", "text": "yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en tratamiento por depresi\u00f3n: \nmis \u201camigas\u201d:.......... \nyo tuiteando q tengo un vibrador: \nmis \u201camigas\u201d: https://t.co/V7UsC9lw2B", "id": "1202480212929216514", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 76, "like_count": 3168, "quote_count": 83}, "author_id": "1635114859"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/mZsBhukFHG", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1201944842890289154", "display_url": "twitter.com/nicolekkkkkkk/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1201955047149576195"], "created_at": "2019-12-03T20:03:09.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/mZsBhukFHG", "id": "1201955047149576195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "719694118092455936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 62, "end": 77, "probability": 0.4391, "type": "Place", "normalized_text": "Sears del Centro"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/skhBt6fQbq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKlVbC", "display_url": "dlvr.it/RKlVbC"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/edYYOU7l6E", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Cambio/status/1202724219617808384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/edYYOU7l6E", "media_key": "3_1202724217956945920"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202724219617808384"], "created_at": "2019-12-05T22:59:34.000Z", "text": "Tras m\u00e1s 4 horas de agon\u00eda muere en el IMSS mujer suicida del Sears del Centro https://t.co/skhBt6fQbq https://t.co/edYYOU7l6E", "id": "1202724219617808384", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "67388370"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202710218758590466"], "created_at": "2019-12-05T22:03:56.000Z", "text": "Jodeme que la cadena nacional va GRABADA. \n\nQue laburo de mierda para el que le toc\u00f3 editar, no se lo deseo a nadie.", "id": "1202710218758590466", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 32, "like_count": 552, "quote_count": 4}, "author_id": "713422914670956544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7451, "type": "Person", "normalized_text": "SEARS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202719262785191937"], "created_at": "2019-12-05T22:39:52.000Z", "text": "Y todav\u00eda dicen: SEARS me entiende.\n\n- La suicida.", "id": "1202719262785191937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1200657524678111232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202726316887425025"], "created_at": "2019-12-05T23:07:54.000Z", "text": "Fiquei 47483783 anos discutindo com meu pai pra no final ele me dizer que vai pensar e dar a resposta depois...", "id": "1202726316887425025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1129116469646766081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/o0T7uNpz7a", "expanded_url": "https://twitter.com/diegowainstein/status/1202567105465528320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o0T7uNpz7a", "media_key": "3_1202567096649039872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202567105465528320"], "created_at": "2019-12-05T12:35:15.000Z", "text": "\u00bfQuienes son?\nSolo respuestas incorrectas. https://t.co/o0T7uNpz7a", "id": "1202567105465528320", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 360, "like_count": 183, "quote_count": 46}, "author_id": "135629267"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/gcWOqKZqVh", "expanded_url": "https://twitter.com/iisabeleDias/status/1202698230456365056", "display_url": "twitter.com/iisabeleDias/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202700052176789504"], "created_at": "2019-12-05T21:23:32.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\npoxa https://t.co/gcWOqKZqVh", "id": "1202700052176789504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "758461650336972800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.4733, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil 247"}, {"start": 51, "end": 65, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.5395, "type": "Other", "normalized_text": "Psolista"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202707830828089347"], "created_at": "2019-12-05T21:54:26.000Z", "text": "@BusoTania @Gilbert30517015 Brasil 247  falando de Financial Times e com cita\u00e7\u00e3o de Psolista? Cara, isso d\u00e1  overdose!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202593271236698112"}], "id": "1202707830828089347", "in_reply_to_user_id": "1055258233336676352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "25730496"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1202724238723080192"], "created_at": "2019-12-05T22:59:38.000Z", "text": "ADRIAN 2 LA VENDETTA\n\nPiersilvio si suicida.\n\n#Adrian\n#Adrian2", "id": "1202724238723080192", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 53, "tag": "Adrian"}, {"start": 54, "end": 62, "tag": "Adrian2"}]}, "author_id": "396474774"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.9765, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/vWwOmhxgUV", "expanded_url": "https://twitter.com/Halley_2011/status/1202577394760134656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vWwOmhxgUV", "media_key": "3_1202577387898179586"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/vWwOmhxgUV", "expanded_url": "https://twitter.com/Halley_2011/status/1202577394760134656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vWwOmhxgUV", "media_key": "3_1202577387898245120"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlencarBraga13", "id": "74243131"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202577394760134656"], "created_at": "2019-12-05T13:16:08.000Z", "text": "@AlencarBraga13 Mas ainda est\u00e3o longe da viol\u00eancia cometida por gente ligada ao PT. https://t.co/vWwOmhxgUV", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202555977284894720"}], "id": "1202577394760134656", "in_reply_to_user_id": "74243131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268608033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/SrHS627Pe9", "expanded_url": "https://twitter.com/melnicksergio/status/1202564360150884352", "display_url": "twitter.com/melnicksergio/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202648557033066497"], "created_at": "2019-12-05T17:58:54.000Z", "text": "Mientras sectores de izquierda se empe\u00f1an en usar todo tipo de adjetivos e incluso amenazas contra nosotros por una votaci\u00f3n (sobre la que hacemos una autocr\u00edtica), la ultra derecha hace lo propio y nos culpa de destrucciones y teor\u00edas conspirativas. https://t.co/SrHS627Pe9", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202564360150884352"}], "id": "1202648557033066497", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 1592, "like_count": 712, "quote_count": 281}, "author_id": "73981088"}, {"geo": {"place_id": "344e6b72ba5b72c3"}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1202514655329103872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "porcipolitici", "id": "715271268061282304"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "zingaretti", "id": "79358735"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "vaticannews_it", "id": "291294443"}]}, "created_at": "2019-12-05T09:06:50.000Z", "text": "@porcipolitici @matteosalvinimi @zingaretti @vaticannews_it Vero non solo intasano e creano code annuali agli italiani che nella vita hanno pagato per questo stato suicida comodo venire qui senza meriti e avere tutto gratis anche con prepotenza grazie PD-Vaticano", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202495433773342720"}], "id": "1202514655329103872", "in_reply_to_user_id": "715271268061282304", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1008958405"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202721531484344326"], "created_at": "2019-12-05T22:48:53.000Z", "text": "A rasho no lo sigue y a mi me tiene bloqueado, es suicida lo de Alberto.", "id": "1202721531484344326", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "162171015"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202706475824689159"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "jiq12", "id": "1395755838"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "Ricardo_M300", "id": "981217559482634245"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Hellveto966", "id": "948726667408703488"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "minombreesmigue", "id": "1525462766978473984"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "DalasReview", "id": "1039502330733969408"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:49:03.000Z", "text": "@jiq12 @Ricardo_M300 @Hellveto966 @Minombreesmigue @DalasReview O sea no pensar\u00edas en suicidarte si hay chicas dispuestas a acusarte de violarlas? El saber c\u00f3mo me van a tratar en la c\u00e1rcel siendo un violador, es que yo s\u00ed me matar\u00eda pensar que me toque el peor abogado y me metan preso.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202655292313522177"}], "id": "1202706475824689159", "in_reply_to_user_id": "1395755838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092291171"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.7827, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.5435, "type": "Person", "normalized_text": "Mirros"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202536832812113922"], "created_at": "2019-12-05T10:34:57.000Z", "text": "S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele como suicida por causa da doen\u00e7a, fazendo alarde. Jackson j\u00e1 esclareceu que faz tratamento e o \u00e1lbum Mirros foi uma forma dele lidar com isso. +", "id": "1202536832812113922", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 5, "like_count": 331, "quote_count": 3}, "author_id": "919279623522971648"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1202613131844960256"], "created_at": "2019-12-05T15:38:08.000Z", "text": "Sto cercando sui libri di storia un governo nazionalista passato o presente ovunque nel mondo che non ha causato la morte di innocenti e ha fatto stare bene il suo popolo.\nQualcuno mi aiuta!\n#Salvinivergognati", "id": "1202613131844960256", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 16, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 209, "tag": "Salvinivergognati"}]}, "author_id": "1027650131187904512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/QU5Bho4gW3", "expanded_url": "https://youtu.be/5zBcRIsWrqM", "display_url": "youtu.be/5zBcRIsWrqM"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 136, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202723436717658118"], "created_at": "2019-12-05T22:56:27.000Z", "text": "Sabemos quem matou em Parais\u00f3polis? Que temas s\u00e3o importantes no pa\u00eds? Se indigne na dire\u00e7\u00e3o certa! https://t.co/QU5Bho4gW3 via @YouTube", "id": "1202723436717658118", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "245387166"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3709, "type": "Other", "normalized_text": "IFPR"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/OWB2FAjKpG", "expanded_url": "https://twitter.com/JuO_Rodrigues/status/1202625378533154816", "display_url": "twitter.com/JuO_Rodrigues/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202697316865576960"], "created_at": "2019-12-05T21:12:40.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nconsiderando IFPR: \n\nBrigou \u274c\nNota vermelha \u274c\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u274c \nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque\u2705\nSe populariziou \u274c https://t.co/OWB2FAjKpG", "id": "1202697316865576960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "1106924715380260864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202724112323485703"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yzmmayo", "id": "56023369"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "pingozzy", "id": "30269485"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:59:08.000Z", "text": "@yzmmayo @pingozzy E existe essas pessoas?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202707399049666561"}], "id": "1202724112323485703", "in_reply_to_user_id": "56023369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194089664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/xXalPFYCCt", "expanded_url": "https://twitter.com/OhMarcilaine/status/1202685120475549696", "display_url": "twitter.com/OhMarcilaine/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202723850443776000"], "created_at": "2019-12-05T22:58:06.000Z", "text": "Ok, vamos p rua, vamos manifestar, mas e a\u00ed? A pol\u00edcia vai chegar, jogando bombas de g\u00e1s lacrimog\u00eaneo, spray de pimenta, vai chegar acabando com tudo. E depois?!! Infelizmente ser\u00e1 sim s\u00f3 mais um caso pq isso n\u00e3o vai parar nunca.. quantas manifesta\u00e7\u00f5es aconteceram+++ https://t.co/xXalPFYCCt", "id": "1202723850443776000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387185590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 208, "probability": 0.662, "type": "Organization", "normalized_text": "AFI"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.7926, "type": "Organization", "normalized_text": "AFI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jullietteBeau", "id": "4784428354"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202723196396589056"], "created_at": "2019-12-05T22:55:30.000Z", "text": "@jullietteBeau @alferdez Ademas creer q el lawfare se termin\u00f3 porque ganamos elecciones ser\u00eda de zonzos. Estan vigentes la embajada,  el grupo clor\u00edn, la mitad o m\u00e1s de la justicia federal y la mugre de la AFI. Hay que cortar la cadena de lawfare empezando por los jueces y la AFI, no actuar seria suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202716469387317248"}], "id": "1202723196396589056", "in_reply_to_user_id": "4784428354", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "796146229340213252"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202713845669740545"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rodrigomerli", "id": "511791957"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "akaramazovy", "id": "624279413"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 36, "end": 43, "username": "soracy", "id": "42954726"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:18:20.000Z", "text": "@rodrigomerli @AKaramazovy @Estadao @soracy Art. 122 - Induzir ou instigar algu\u00e9m a suicidar-se ou prestar-lhe aux\u00edlio para que o fa\u00e7a:\nPena - reclus\u00e3o, de dois a seis anos, se o suic\u00eddio se consuma; ou reclus\u00e3o, de um a tr\u00eas anos, se da tentativa de suic\u00eddio resulta les\u00e3o corporal de natureza grave.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202712028038627328"}], "id": "1202713845669740545", "in_reply_to_user_id": "511791957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052545961560592387"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.754, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/RBbdj6V2lC", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-Catalunya-expulsado_0_962753865.html", "display_url": "m.eldiario.es/catalunya/migr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-catalunya-expulsado_1_1262165.html"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 166, "tag": "hogar"}, {"start": 193, "end": 201, "tag": "jovenes"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "infancia"}, {"start": 212, "end": 219, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202646370219417602"], "created_at": "2019-12-05T17:50:13.000Z", "text": "Hace un mes, un chico llamado Omar se suicid\u00f3 poco despu\u00e9s de que se le decretara mayor de edad, dej\u00e1ndole sin plaza en el centro que se hab\u00eda convertido en su #hogar.\nhttps://t.co/RBbdj6V2lC\n\n#jovenes #infancia #Espa\u00f1a", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202645404929740800"}], "id": "1202646370219417602", "in_reply_to_user_id": "268393678", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "268393678"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9291, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.3968, "type": "Place", "normalized_text": "ESI"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1201326855850213376"], "created_at": "2019-12-02T02:26:56.000Z", "text": "\"Espero que dentro de la campa\u00f1a de lucha contra el HIV informen en los colegios (ESI)  que, siendo los homosexuales el 3% de la poblaci\u00f3n, representan el 56% de los nuevos infectados. Un \u00edndice de CORRELACION suicida.\"", "id": "1201326855850213376", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 3, "like_count": 100, "quote_count": 1}, "author_id": "1022991550421381121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.7218, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/NXjmykFsjA", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202552054419542017"], "created_at": "2019-12-05T11:35:26.000Z", "text": "Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma crian\u00e7a) e se suicida.\nhttps://t.co/NXjmykFsjA", "id": "1202552054419542017", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 224, "like_count": 1256, "quote_count": 88}, "author_id": "58951368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202716469387317248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisCesarUrban1", "id": "796146229340213252"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:28:46.000Z", "text": "@LuisCesarUrban1 @alferdez Totalmente no hay dudas de que es as\u00ed.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202690240927940609"}], "id": "1202716469387317248", "in_reply_to_user_id": "796146229340213252", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4784428354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.893, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/pAfJb8TYWY", "expanded_url": "https://twitter.com/nososvossoyyo/status/1202723088397414400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAfJb8TYWY", "media_key": "3_1202723046068572161"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202723088397414400"], "created_at": "2019-12-05T22:55:04.000Z", "text": "Jorge Luis Borges - El suicida https://t.co/pAfJb8TYWY", "id": "1202723088397414400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105986337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/jySTLJ0OD0", "expanded_url": "https://twitter.com/Luscazeera/status/1202330337851908097", "display_url": "twitter.com/Luscazeera/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202611069388251136"], "created_at": "2019-12-05T15:29:57.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque  \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nsuspenso:\u274c\nexpulso: \u274c https://t.co/jySTLJ0OD0", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202330337851908097"}], "id": "1202611069388251136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "author_id": "1018875251210452992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202722699224788993"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Elie_Villeda", "id": "561506187"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "gcarbonproject", "id": "2179994252"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:53:31.000Z", "text": "@Elie_Villeda @gcarbonproject M\u00e1s que la m\u00e1s sustentable, el gas natural es el puente que permite mantener un ritmo de crecimiento \"razonable\" con menores emisiones.\n\nIrnos al extremo de \"sin emisiones\" es catastr\u00f3fico econ\u00f3micamente y suicida pol\u00edticamente.\n\nSeamos realistas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202721942345846784"}], "id": "1202722699224788993", "in_reply_to_user_id": "561506187", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2187852822"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.4952, "type": "Place", "normalized_text": "do"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4655, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.357, "type": "Place", "normalized_text": "Dend\u00ea"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202683923840557056"], "created_at": "2019-12-05T20:19:26.000Z", "text": "Mais 4 poss\u00edveis assassinados pela PM na periferia do Rio. Agora, o comediante Bunitinho, seus dois empres\u00e1rios e um amigos foram as v\u00edtimas. Em um carro, no acesso no Morro do Dend\u00ea. A per\u00edcia descarta que estivessem armados. Mais um \"caso isolado\" ou prova do genoc\u00eddio negro?", "id": "1202683923840557056", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 44, "like_count": 1793, "quote_count": 9}, "author_id": "103704608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7309, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.6324, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/U5TTAyKWFf", "expanded_url": "https://twitter.com/Carlos13574278/status/1202720782444613632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U5TTAyKWFf", "media_key": "3_1202720775603654657"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 43, "tag": "BUNITINHO"}, {"start": 64, "end": 78, "tag": "FAVELAPEDEPAZ"}, {"start": 79, "end": 93, "tag": "PAZNASFAVELAS"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202720782444613632"], "created_at": "2019-12-05T22:45:54.000Z", "text": "BUNITINHO N\u00c3O MORREU ! MATARAM O #BUNITINHO COVARDEMENTE \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\n#FAVELAPEDEPAZ #PAZNASFAVELAS https://t.co/U5TTAyKWFf", "id": "1202720782444613632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1170674625673605123"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202693664914493443"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "diegocabot", "id": "169622154"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "anahiaviles", "id": "138097082"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:58:09.000Z", "text": "@diegocabot @anahiaviles Hay que darle un tren vac\u00edo a \u00e9l y obligarlo a que vaya directo a chocarlo. A ver que siente estando adelante de todo conduciendo y con altas probabilidades de ser boleta al chocar. O sea, el maquinista era suicida? Cualquier cosa dicen.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202644390352695297"}], "id": "1202693664914493443", "in_reply_to_user_id": "169622154", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "877372504318332928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 188, "probability": 0.867, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/LnIC1BD49e", "expanded_url": "https://twitter.com/Elie_Villeda/status/1202721942345846784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LnIC1BD49e", "media_key": "3_1202721937165869057"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 126, "username": "gcarbonproject", "id": "2179994252"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202721942345846784"], "created_at": "2019-12-05T22:50:31.000Z", "text": "Tampoco crean que el gas es la alternativa m\u00e1s sustentable que tenemos. Justo acaba de salir un reporte por el @gcarbonproject que menciona que el gas natural es parte del incremento de CO2 en la atmosfera. https://t.co/LnIC1BD49e", "id": "1202721942345846784", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "author_id": "561506187"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.3722, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}]}, "geo": {"place_id": "5c45bf3d0e371805"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202141793657249792"], "created_at": "2019-12-04T08:25:12.000Z", "text": "A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileiro tem raiva do cinema brasileiro.\n\nEsse pa\u00eds se matou.", "id": "1202141793657249792", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 16, "like_count": 1150, "quote_count": 6}, "author_id": "1053019045023412224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/P0POiowIZY", "expanded_url": "https://twitter.com/milhonara/status/1202031312716140544", "display_url": "twitter.com/milhonara/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202598914454622208"], "created_at": "2019-12-05T14:41:39.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/P0POiowIZY", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202031312716140544"}], "id": "1202598914454622208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "1016838740470362113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/iUfyPzDyA6", "expanded_url": "https://twitter.com/eumoura11/status/1202297312346886150", "display_url": "twitter.com/eumoura11/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202721698723876865"], "created_at": "2019-12-05T22:49:33.000Z", "text": "eu fui no pique atr\u00e1s da loja da menina e n tava mais l\u00e1 meu pai mas q chatea\u00e7\u00e3o https://t.co/iUfyPzDyA6", "id": "1202721698723876865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2218221548"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202721433375428614"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuaaniiGuimiL", "id": "2329514076"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "felialmeida___", "id": "1034980026238873601"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "NazaStump0", "id": "1118018726232842241"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "gaastonarrua", "id": "778769944834113536"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "manualme36", "id": "3266201130"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:48:29.000Z", "text": "@JuaaniiGuimiL @felialmeida___ @NazaStump0 @gaastonarrua @manualme36 jajajajajajajaja hay que tirar botellas de vidrio", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202716606008311814"}], "id": "1202721433375428614", "in_reply_to_user_id": "2329514076", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "310438627"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/voJhU6zdy5", "expanded_url": "https://t.co/voJhU6zdy5", "display_url": "t.co/voJhU6zdy5"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202657569271099392"], "created_at": "2019-12-05T18:34:43.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/voJhU6zdy5", "id": "1202657569271099392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "418804899"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/N8DCliQeAN", "expanded_url": "https://twitter.com/_SwiftPerry/status/1201652912352636929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N8DCliQeAN", "media_key": "3_1201652907042586625"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1201652912352636929"], "created_at": "2019-12-03T00:02:34.000Z", "text": "@kyliemotivation Rid\u00edculo esse cara, ele usa disso pra ofender as mulheres, olha esse coment\u00e1rio infeliz dele... https://t.co/N8DCliQeAN", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201641112806592513"}], "id": "1201652912352636929", "in_reply_to_user_id": "1082754945127010304", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 33, "like_count": 1048, "quote_count": 25}, "author_id": "811272859356196864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/J2003StRKs", "expanded_url": "https://twitter.com/qualidadek/status/1202687787734093835", "display_url": "twitter.com/qualidadek/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202710702567415809"], "created_at": "2019-12-05T22:05:51.000Z", "text": "Kkkkkkk esse v\u00eddeo \u00e9 mt brabo https://t.co/J2003StRKs", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202687787734093835"}], "id": "1202710702567415809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1103593794929340416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/sWd8Ic2dTw", "expanded_url": "https://twitter.com/s_wandelrei/status/1202624431643930624", "display_url": "twitter.com/s_wandelrei/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202713096906825736"], "created_at": "2019-12-05T22:15:22.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala\u2705\naluno destaque\u274c\nse popularizou\u2705\ndiretoria\u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/sWd8Ic2dTw", "id": "1202713096906825736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "1024351246659084289"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202717002881814530"], "created_at": "2019-12-05T22:30:53.000Z", "text": "N\u00e3o falou da v\u00edtima, um jovem pobre, deprimido e sem perspectiva. Que n\u00e3o portava uma arma de fogo. Estava l\u00e1 performando uma atitude desesperada e suicida, que como costuma ser o caso, \u00e9 uma forma (muito) problem\u00e1tica de pedir socorro, de dizer que n\u00e3o aguenta mais essa vida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202716280698085378"}], "id": "1202717002881814530", "in_reply_to_user_id": "47766262", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 2}, "author_id": "47766262"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202696965215178757"], "created_at": "2019-12-05T21:11:16.000Z", "text": "Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "id": "1202696965215178757", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 10, "like_count": 49, "quote_count": 3}, "author_id": "1123056290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9776, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.987, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DanStormX", "id": "906606460431413248"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Animeiberico", "id": "1370586661"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202718508582346753"], "created_at": "2019-12-05T22:36:52.000Z", "text": "@DanStormX @Animeiberico Ese es el YouTube rewind que importa, YouTube est\u00e1 en la mierda en ese sentido.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202710651925356544"}], "id": "1202718508582346753", "in_reply_to_user_id": "906606460431413248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131307957336051714"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/X2WwZu5nBg", "expanded_url": "https://twitter.com/F4JOfficial/status/1200028328016728064", "display_url": "twitter.com/F4JOfficial/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 113, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}, {"start": 115, "end": 125, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 100, "tag": "EXISTEN"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200091520357085184"], "created_at": "2019-11-28T16:38:09.000Z", "text": "Un profesor se suicida durante un proceso de divorcio. \nNo pudo soportar no ver a sus hijos\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@shned_org https://t.co/X2WwZu5nBg", "id": "1200091520357085184", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "891912374"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7419, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1i."}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/4pC1KhbyWv", "expanded_url": "http://ow.ly/nNNe50xsCXE", "display_url": "ow.ly/nNNe50xsCXE"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/j9KZBLVpBA", "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/1202630008415694848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9KZBLVpBA", "media_key": "3_1202630006247239680"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202630008415694848"], "created_at": "2019-12-05T16:45:12.000Z", "text": "Militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor en Haw\u00e1i. https://t.co/4pC1KhbyWv https://t.co/j9KZBLVpBA", "id": "1202630008415694848", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "14834302"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/upnwkTbzWG", "expanded_url": "https://twitter.com/celoxx_/status/1202644191488217093", "display_url": "twitter.com/celoxx_/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202695742655254529"], "created_at": "2019-12-05T21:06:24.000Z", "text": "escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705 \naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/upnwkTbzWG", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202644191488217093"}], "id": "1202695742655254529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1083701970555338752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202718008239644672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JooVictorCunha6", "id": "1389781129310392323"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:34:53.000Z", "text": "@JooVictorCunha6 eu to muito feliz \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202717752970092544"}], "id": "1202718008239644672", "in_reply_to_user_id": "2950450773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "204966347"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.3666, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/9tDyzQSGS1", "expanded_url": "https://twitter.com/crisayonara/status/1202585030473797632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tDyzQSGS1", "media_key": "3_1202585024316530689"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202585030473797632"], "created_at": "2019-12-05T13:46:28.000Z", "text": "jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fico sexual quando se suicidou dentro da pris\u00e3o https://t.co/9tDyzQSGS1", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202583031845916673"}], "id": "1202585030473797632", "in_reply_to_user_id": "2876592790", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 11, "like_count": 1538, "quote_count": 5}, "author_id": "2876592790"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202560978342359051"], "created_at": "2019-12-05T12:10:54.000Z", "text": "El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida considerar la corrupci\u00f3n como \"muchachada\" de los pol\u00edticos.", "id": "1202560978342359051", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "author_id": "111387402"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202716280698085378"], "created_at": "2019-12-05T22:28:01.000Z", "text": "Quem tiver o print do tweet dele sobre o caso, por favor, jogue a\u00ed.\n\nEu critiquei ele nesse caso. Como ele, rapidamente, apoiou o desfecho da opera\u00e7\u00e3o, destacando o resgate dos ref\u00e9ns, sendo q h\u00e1 problemas envolvidos.\n\nEu vi q ele quis priorizar \"os cidad\u00e3os de bem\" x o \"bandido\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202715471314931713"}], "id": "1202716280698085378", "in_reply_to_user_id": "47766262", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "author_id": "47766262"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/8RMjDvtEBb", "expanded_url": "https://twitter.com/HBSC333/status/1202560800969416704", "display_url": "twitter.com/HBSC333/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202656297989967872"], "created_at": "2019-12-05T18:29:40.000Z", "text": "Qu\u00e9 pasa con la formaci\u00f3n de los polic\u00edas?\nTal vez el problema empieza en el examen de selecci\u00f3n ...? https://t.co/8RMjDvtEBb", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202560800969416704"}], "id": "1202656297989967872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "791867305579913216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 232, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202716476656046081"], "created_at": "2019-12-05T22:28:48.000Z", "text": "Inclusive porque eu achava estranho tal \"empres\u00e1ria\" depositar um sal\u00e1rio mensal para a Nega ficar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dela, sempre que ela quisesse ora\u00e7\u00e3o em domic\u00edlio. Acho muito estranho esse jeito desse povo que diz fazer a obra de Deus vendendo dom e cobrando prega\u00e7\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202710116614754305"}], "id": "1202716476656046081", "in_reply_to_user_id": "849726977535692800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849726977535692800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "id": "1191908890146942976", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "author_id": "728348077"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/CNRyh210wd", "expanded_url": "http://ow.ly/asp930pZnWA", "display_url": "ow.ly/asp930pZnWA", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/castillo-sobre-vizcarra-yo-no-hubiera-hecho-pago-millonario-ultimo-dia-gestion-n398662?hootPostID=33830cf2833aff6e89c26c4bf982a991"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202669230262497282"], "created_at": "2019-12-05T19:21:03.000Z", "text": "El exparlamentario critic\u00f3 al presidente y dijo que el pago de m\u00e1s de S/41 millones a un consorcio a poco de dejar el cargo es para violar la ley de control https://t.co/CNRyh210wd", "id": "1202669230262497282", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 265, "like_count": 317, "quote_count": 30}, "author_id": "248692867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/EwIfozuJQC", "expanded_url": "https://twitter.com/albi7700/status/1202712573361184770", "display_url": "twitter.com/albi7700/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202712828932689920"], "created_at": "2019-12-05T22:14:18.000Z", "text": "Lamentablemente creo que muy poco. Y los tiempos a mi juicio se pueden acelerar si suben Retenciones al campo. https://t.co/EwIfozuJQC", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202712573361184770"}], "id": "1202712828932689920", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1182056011907174402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.6502, "type": "Other", "normalized_text": "JornaldaBand"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.6845, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 247, "end": 249, "probability": 0.8879, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/W33eGOswNG", "expanded_url": "https://youtu.be/Sw0bR4mAsYQ", "display_url": "youtu.be/Sw0bR4mAsYQ"}, {"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/pdpJ80VsX1", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1202708040102957057/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pdpJ80VsX1", "media_key": "7_1202707861345837056"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "JornaldaBand"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202708040102957057"], "created_at": "2019-12-05T21:55:16.000Z", "text": "No #JornaldaBand desta quinta (05), voc\u00ea vai ver:\n\n&gt; Saidinha de banco \u00e9 o 2\u00ba crime mais praticado na \u00e9poca perto do Natal;\n&gt; Pre\u00e7o do p\u00e3ozinho pode ser impactado pela alta do d\u00f3lar;\n&gt; Homem mata 4 e se suicida ap\u00f3s resultado de teste de DNA.\n\n\u00c9 \u00e0s 19h20: https://t.co/W33eGOswNG. https://t.co/pdpJ80VsX1", "id": "1202708040102957057", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "31201557"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.8599, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 205, "end": 206, "probability": 0.8799, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202056274713677826"], "created_at": "2019-12-04T02:45:23.000Z", "text": "Hace un a\u00f1o, denegaron el asilo a @AlanGarciaPeru , a pesar de ser cat\u00f3lico practicante, el Presidente de Uruguay la pag\u00f3 caro, su deslealtad, con el fallecimiento de su esposa, su c\u00e1ncer y la derrota del FA. No me alegro, pero la palabra se honra, por m\u00e1s presi\u00f3n existente.", "id": "1202056274713677826", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 979, "like_count": 367, "quote_count": 230}, "author_id": "283279534"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.6645, "type": "Other", "normalized_text": "comic sans"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202705368268365824"], "created_at": "2019-12-05T21:44:39.000Z", "text": "o nervoso que eu tenho de fornecedor respondendo email em comic sans............................", "id": "1202705368268365824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2777520890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 84, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202581801522384896"], "created_at": "2019-12-05T13:33:39.000Z", "text": "Ahora si que Vizcarra necesita un cortin\u00f3n para tapar la portada de @elcomercio_peru. Ya debe tener a fiscal\u00eda e idl trabajando a mil.", "id": "1202581801522384896", "public_metrics": {"retweet_count": 544, "reply_count": 472, "like_count": 1774, "quote_count": 51}, "author_id": "19729967"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "Tino J\u00fanior"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202618548641767424"], "created_at": "2019-12-05T15:59:40.000Z", "text": "n sei o que o Tino J\u00fanior quer, pqp\n\n\"se o tiro que matou o bonitinho foi da arma do policial, o policial n tem culpa\"\na culpa \u00e9 de quem ent\u00e3o? \ud83e\udd14", "id": "1202618548641767424", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "3412884221"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/oiD713cKrQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Silvamilene1/status/1202701261482708993", "display_url": "twitter.com/Silvamilene1/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202708204213325824"], "created_at": "2019-12-05T21:55:55.000Z", "text": "escola: \n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705 https://t.co/oiD713cKrQ", "id": "1202708204213325824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "3116471955"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.964, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9597, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 183, "end": 185, "probability": 0.9392, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6I5Kcpd5Np", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1202546249674756096", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202555200294268929"], "created_at": "2019-12-05T11:47:56.000Z", "text": "REDACCI\u00d3N DE LA SEXTA:\n\u26a0\ufe0fULTIMA HORA\u203c\ufe0f\nDimite la c\u00fapula de Podemos porque daban sobresueldos como el PP!!\n-\u00bfQu\u00e9? \u00bfQue no?\nAh ya. Que ahora toca lo del atentado casi suicida de uno de VOX en un centro de MENAS con una granada de pega de los chinos.\nVale, vale.\nA sus ordenes!!\n\ud83d\ude2c https://t.co/6I5Kcpd5Np", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202546249674756096"}], "id": "1202555200294268929", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "901762608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6984, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/UvqFPDUm8V", "expanded_url": "https://cnn.it/2DYBXw1", "display_url": "cnn.it/2DYBXw1"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/6Uv0CppT00", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1202427059018125318/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Uv0CppT00", "media_key": "3_1202427057168359424"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202427059018125318"], "created_at": "2019-12-05T03:18:45.000Z", "text": "\u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDUm8V https://t.co/6Uv0CppT00", "id": "1202427059018125318", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 8, "like_count": 179, "quote_count": 48}, "author_id": "33884545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/Z88XvhJDi1", "expanded_url": "https://twitter.com/BrennoLobato07/status/1202284511360438273", "display_url": "twitter.com/BrennoLobato07\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202287686167486465"], "created_at": "2019-12-04T18:04:56.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou (s\u00f3 quase taquei um tijolo na menina e discuss\u00e3o era sempre \ud83d\ude02) \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705 https://t.co/Z88XvhJDi1", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202284511360438273"}], "id": "1202287686167486465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "2609843834"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/qe5n2acGkW", "expanded_url": "https://twitter.com/noalinfav/status/1202656248749076480", "display_url": "twitter.com/noalinfav/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202657688813023232"], "created_at": "2019-12-05T18:35:11.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/qe5n2acGkW", "id": "1202657688813023232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "1174757063727157248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/9DTgmAbTU8", "expanded_url": "https://twitter.com/wilbermedinab/status/1202575124458692608", "display_url": "twitter.com/wilbermedinab/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202590701072080896"], "created_at": "2019-12-05T14:09:00.000Z", "text": "Esta abriendo los ojos sobre su LIDER EL SUICIDA?  Ese q pregonaba por DECADAS  otros se venden YO NO. Ese q ALARDEABA de sacar a las ratas de su partido pero eran sus testaferros. La verdad se CONOCERA y sabremos donde fue a parar LA COIMA Q LE PAGARON https://t.co/9DTgmAbTU8", "id": "1202590701072080896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "842763781"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202612289456787456"], "created_at": "2019-12-05T15:34:47.000Z", "text": "at\u00e9 quando vai ser essa mesma desculpinha? \"confundido com bandido\", tira\u00e7\u00e3o, matou pq quis, tem essa n\u00e3o, se n\u00e3o sabe reconhecer, n\u00e3o estar preparado p vestir a farda!!", "id": "1202612289456787456", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "780566405561266176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/9nvyQYQGeZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Tiff_FitzHenry/status/1201886127742996482", "display_url": "twitter.com/Tiff_FitzHenry\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1201913131657809926"], "created_at": "2019-12-03T17:16:35.000Z", "text": "Muore suicida il consulente finanziario di Epstein.\nTutte coincidenze ovviamente, non disturbatevi. https://t.co/9nvyQYQGeZ", "id": "1201913131657809926", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "author_id": "873992653704220676"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 48, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Desigualdade Racial"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202685520490483719"], "created_at": "2019-12-05T20:25:47.000Z", "text": "Tema da reda\u00e7\u00e3o de ontem foi \"Desigualdade Racial\", a rica da sala se matou pra escrever 13 linhas e eu fiz 25 brincando..", "id": "1202685520490483719", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "883554270062182400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/uG9jXwFvsk", "expanded_url": "https://twitter.com/brendacma_/status/1202703721924349978", "display_url": "twitter.com/brendacma_/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202704615776702465"], "created_at": "2019-12-05T21:41:40.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u2705 https://t.co/uG9jXwFvsk", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202703721924349978"}], "id": "1202704615776702465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "871515364668166144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202242389890523141"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-12-04T15:04:56.000Z", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru O sea que tu sangrienta deidad est\u00e1 de parte del supuesto suicida y se veng\u00f3 con inocentes?\nEn serio alguien puede pensar as\u00ed? Alguien razonable puede votar por un sujeto de tal desvar\u00edo?\nCada vez la pol\u00edtica est\u00e1 peor con estos sujetos...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202056274713677826"}], "id": "1202242389890523141", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "245645102"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/GGvFXipJmm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKlNYW", "display_url": "dlvr.it/RKlNYW"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Mpok6QqosJ", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1202710249494343680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mpok6QqosJ", "media_key": "3_1202710247854370816"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 278, "tag": "Mundo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202710249494343680"], "created_at": "2019-12-05T22:04:03.000Z", "text": "Joven se suicida luego que la justicia dejara libres a los tres hombres que la violaron: Argentina. El cuerpo sin vida de la joven fue encontrado el mi\u00e9rcoles por la ma\u00f1ana en una habitaci\u00f3n de su casa. La mujer que realiz\u00f3 el hallazgo se dirigi\u00f3\u2026 https://t.co/GGvFXipJmm #Mundo https://t.co/Mpok6QqosJ", "id": "1202710249494343680", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2348878033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/j7adgm7gIS", "expanded_url": "https://cbtelevision.com.mx/nina-pide-un-entierro-bonito-y-se-suicida-en-su-casa/", "display_url": "cbtelevision.com.mx/nina-pide-un-e\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "PorSiTeLoPerdiste"}, {"start": 19, "end": 30, "tag": "CBNoticias"}, {"start": 58, "end": 67, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202687558993494016"], "created_at": "2019-12-05T20:33:53.000Z", "text": "#PorSiTeLoPerdiste #CBNoticias\nLa menor dej\u00f3 una carta de #suicidio, en donde explicaba que lo hac\u00eda por \u201cdolor y frustraci\u00f3n\u201d, asimismo ped\u00eda perd\u00f3n a sus padres y hermanos\nhttps://t.co/j7adgm7gIS", "id": "1202687558993494016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "105997198"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202695489319325698"], "created_at": "2019-12-05T21:05:24.000Z", "text": "O incr\u00edvel caso do crist\u00e3o que acha ok a pol\u00edcia matar adolescentes e justifica as mortes dizendo que eles estavam \"fazendo muito barulho e incomodando os vizinhos\"", "id": "1202695489319325698", "public_metrics": {"retweet_count": 1698, "reply_count": 62, "like_count": 7898, "quote_count": 75}, "author_id": "283230411"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5iuR4Xj8Hs", "expanded_url": "https://twitter.com/dearstarlightt/status/1202655771256860672/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5iuR4Xj8Hs", "media_key": "7_1202655564125356038"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1202702834803838976"], "created_at": "2019-12-05T21:34:35.000Z", "text": "https://t.co/5iuR4Xj8Hs", "id": "1202702834803838976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "256147086"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.6825, "type": "Person", "normalized_text": "Vela"}, {"start": 59, "end": 76, "probability": 0.3863, "type": "Other", "normalized_text": "Villanueva Ar\u00e9valo"}, {"start": 99, "end": 120, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "Daysi Pereda Rodr\u00edguez"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.5502, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.4891, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Lato"}, {"start": 217, "end": 228, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "La Rep\u00fablica"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/EczrrxwpBr", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/05/cesar-villanueva-arevalo-fiscalia-senala-que-daysi-pereda-rodriguez-del-equipo-especial-lava-jato-esta-vinculada-en-favorecer-a-expremier-lava-lato/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/05/cesar-villanueva-arevalo-fiscalia-senala-que-daysi-pereda-rodriguez-del-equipo-especial-lava-jato-esta-vinculada-en-favorecer-a-expremier-lava-lato/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202662378027905024"], "created_at": "2019-12-05T18:53:49.000Z", "text": "Vaya, vaya. Qu\u00e9 dir\u00e1 ahora el fiscal Vela??? \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49C\u00e9sar Villanueva Ar\u00e9valo: Fiscal\u00eda se\u00f1ala que Daysi Pereda Rodr\u00edguez del Equipo Especial Lava Jato est\u00e1 vinculada en favorecer a expremier | Lava Lato | Pol\u00edtica - La Rep\u00fablica https://t.co/EczrrxwpBr", "id": "1202662378027905024", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 200, "like_count": 681, "quote_count": 35}, "author_id": "224916991"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202706377912848384"], "created_at": "2019-12-05T21:48:40.000Z", "text": "Siete de la tarde y todav\u00eda no le\u00ed una vez para mi final. Rindo a las 7 de la ma\u00f1ana. Que puede malir sal?", "id": "1202706377912848384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4657077922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.6043, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Driver"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/MU8HDfY3z3", "expanded_url": "https://ew.com/movies/2019/12/05/adam-driver-kylo-ren-rise-of-skywalker/?utm_medium=social&utm_content=link&utm_term=D3EACBAE-1796-11EA-908E-B9EC39982C1E&utm_source=facebook.com&utm_campaign=entertainmentweekly_entertainmentweekly&fbclid=IwAR1P7IV9uDXRP4GVph6YVjdk7POn4hwI5wbg5oTHvwbKNObovHsMQAzpiXg&fbclid=IwAR0IycAfHECU833nkFD_NCdZZaiPTjuPsiPtWPA0fevGhcHKe0BSCHIxTcI&fbclid=IwAR2Lh-L-rqhEvAOjesLF8ws8LgYHnrHlqrOQBnGPRcvx16-pTLR-0A_hd9k&fbclid=IwAR3RTPFN4jbofizIv_VUw9G-GfM8WxViX-vkvmubJuLhxHdddVUD4djHg7c", "display_url": "ew.com/movies/2019/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ew.com/movies/2019/12/05/adam-driver-kylo-ren-rise-of-skywalker/?utm_medium=social&utm_content=link&utm_term=D3EACBAE-1796-11EA-908E-B9EC39982C1E&utm_source=facebook.com&utm_campaign=entertainmentweekly_entertainmentweekly&fbclid=IwAR1P7IV9uDXRP4GVph6YVjdk7POn4hwI5wbg5oTHvwbKNObovHsMQAzpiXg&fbclid=IwAR0IycAfHECU833nkFD_NCdZZaiPTjuPsiPtWPA0fevGhcHKe0BSCHIxTcI&fbclid=IwAR2Lh-L-rqhEvAOjesLF8ws8LgYHnrHlqrOQBnGPRcvx16-pTLR-0A_hd9k&fbclid=IwAR3RTPFN4jbofizIv_VUw9G-GfM8WxViX-vkvmubJuLhxHdddVUD4djHg7c"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202677076484067330"], "created_at": "2019-12-05T19:52:14.000Z", "text": "\"Kylo n\u00e3o precisa se redimir de nada\". Obrigado, Adam Driver. Espero que assim seja. https://t.co/MU8HDfY3z3", "id": "1202677076484067330", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 34, "like_count": 998, "quote_count": 35}, "author_id": "27695856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.8881, "type": "Organization", "normalized_text": "Army"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202646504646807554"], "created_at": "2019-12-05T17:50:45.000Z", "text": "@fairyhng Anjo se existe boicote todo mundo leva, t\u00e1 achando que o BTS j\u00e1 debutou famoso ? Que o fandom n\u00e3o se matou pra dar aos meninos oque eles merecem ? N\u00e3o adianta chorar quando for falar de pr\u00eamio, se quisesse ter ganhado que votasse, fosse atr\u00e1s. Army faz Isso e sempre leva ent\u00e3o..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202306069680328706"}], "id": "1202646504646807554", "in_reply_to_user_id": "1152919857903624192", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "1074864171848744961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/en7S3rVIhJ", "expanded_url": "https://t.co/en7S3rVIhJ", "display_url": "t.co/en7S3rVIhJ"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202708970009452545"], "created_at": "2019-12-05T21:58:58.000Z", "text": "GILIPOLLAS SIMPLEMENTE GILIPOLLAS \n\u00bfAl menos podr\u00edas informarte un poco?\u00bfmostrar algo de empat\u00eda? \u00bfIntentar entender que estas hablando de una enfermedad mental y no de un simple estado an\u00edmico que se puede arreglar simplemente \"siendo fuertes\"? \nLa gente se suicida por cosas asi https://t.co/en7S3rVIhJ", "id": "1202708970009452545", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "998184804817539072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4603, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ciGjPEzb6N", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/internacional/joven-se-suicida-luego-de-que-sus-tres-agresores-fueran-liberados", "display_url": "yucatan.com.mx/internacional/\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/6fBjCcvOW5", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1202703714445692928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6fBjCcvOW5", "media_key": "3_1202703712545726464"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 100, "tag": "Am\u00e9rica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202703714445692928"], "created_at": "2019-12-05T21:38:05.000Z", "text": "\u26a1 Joven se suicida luego de que sus tres agresores fueran liberados https://t.co/ciGjPEzb6N #Am\u00e9rica https://t.co/6fBjCcvOW5", "id": "1202703714445692928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112770875"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/biAUO9gTC9", "expanded_url": "https://t.co/biAUO9gTC9", "display_url": "t.co/biAUO9gTC9"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202395719107260416"], "created_at": "2019-12-05T01:14:13.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/biAUO9gTC9", "id": "1202395719107260416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1193527589794652163"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/IDVMxMPjpS", "expanded_url": "https://twitter.com/th_vitorinoo/status/1202338830692601873", "display_url": "twitter.com/th_vitorinoo/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202346963792007169"], "created_at": "2019-12-04T22:00:29.000Z", "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705 https://t.co/IDVMxMPjpS", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202338830692601873"}], "id": "1202346963792007169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "855471756454354946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202631347593994240"], "created_at": "2019-12-05T16:50:31.000Z", "text": "Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "id": "1202631347593994240", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1415979499"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202706455184498690"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "LiberattoMarcia", "id": "1161824576151728128"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "Luciferdemon8", "id": "1201625033090752512"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:48:58.000Z", "text": "@nazasjunior @LiberattoMarcia @Luciferdemon8 @Estadao Ah sim, esqueci de falar que a culpa tbm \u00e9 das v\u00edtimas que frequentam esse tipo de lugar onde a pol\u00edcia \u00e9 autorizada a matar.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202705894544412674"}], "id": "1202706455184498690", "in_reply_to_user_id": "152321966", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238820532"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/rfYU6vvH0u", "expanded_url": "https://twitter.com/sf2invest/status/1202635619974995968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rfYU6vvH0u", "media_key": "3_1202635614451109888"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202635619974995968"], "created_at": "2019-12-05T17:07:30.000Z", "text": "Que pintura https://t.co/rfYU6vvH0u", "id": "1202635619974995968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 25, "like_count": 100, "quote_count": 2}, "author_id": "738420725812465665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/b3RBbMj7Cv", "expanded_url": "https://twitter.com/ajuliaav_/status/1202704615776702465", "display_url": "twitter.com/ajuliaav_/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202706444405133312"], "created_at": "2019-12-05T21:48:56.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: nops\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: nops\ndepend\u00eancia: nops\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nfoi expulso de sala: nops\naluno destaque: nops\nse popularizou: nops\ndiretoria: sim https://t.co/b3RBbMj7Cv", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202704615776702465"}], "id": "1202706444405133312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "960143073593487360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.5236, "type": "Other", "normalized_text": "Karen"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202624505807396864"], "created_at": "2019-12-05T16:23:20.000Z", "text": "Les cuento algunas cifras acerca el abuso sexual:\n\nEn M\u00e9xico se dan m\u00e1s de 600,000 casos anuales\n8 de cada 10 son v\u00edctimas de sus conocidos.\nYo na v\u00edctima de abuso sexual tiene 3 veces m\u00e1s posibilidades de presentar un cuadro suicida.\n\n\u00bfSeguimos con Karen o nos pasamos a esto?", "id": "1202624505807396864", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "145642039"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202706830973116417"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Confiesa1", "id": "905548308"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "inMatrix5", "id": "1097540191668105216"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:50:28.000Z", "text": "@Confiesa1 @inMatrix5 @Santi_ABASCAL @vox_es Ya ves, seguir\u00e1n informando, mejor dicho, culpando.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202706666954919942"}], "id": "1202706830973116417", "in_reply_to_user_id": "905548308", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1101103217931440128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/H9ng2Tj5Hw", "expanded_url": "https://twitter.com/vanglockkk/status/1202249113687003136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H9ng2Tj5Hw", "media_key": "3_1202249056828952581"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202249113687003136"], "created_at": "2019-12-04T15:31:40.000Z", "text": "segue mais uma thread top 5 sapos fodas \n\n5\u00b0 sapo corno https://t.co/H9ng2Tj5Hw", "id": "1202249113687003136", "public_metrics": {"retweet_count": 8208, "reply_count": 1530, "like_count": 28744, "quote_count": 1051}, "author_id": "4507485496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "OGT"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202704007631908869"], "created_at": "2019-12-05T21:39:15.000Z", "text": "No sienten que todo lo que hacen lo hacen mal? A\u00f1o del OGT", "id": "1202704007631908869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1160022086892576770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.7936, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8323, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3931, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/7RirpIH5G2", "expanded_url": "http://bit.ly/2YoBkVF", "display_url": "bit.ly/2YoBkVF"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/DyfpWcohLL", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1202686580378554368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DyfpWcohLL", "media_key": "3_1202609508800970754"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 36, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 40, "end": 47, "tag": "CCXP19"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202686580378554368"], "created_at": "2019-12-05T20:30:00.000Z", "text": "Hoje (5) tem painel de #AvesDeRapina na #CCXP19 e neste artigo contamos a hist\u00f3ria da Arlequina e porque ela \u00e9 t\u00e3o amada https://t.co/7RirpIH5G2 https://t.co/DyfpWcohLL", "id": "1202686580378554368", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "author_id": "9612112"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1202705060892938240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gatubela_C", "id": "494457145"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:43:26.000Z", "text": "@Gatubela_C Suicida!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202606236119785472"}], "id": "1202705060892938240", "in_reply_to_user_id": "494457145", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51934502"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/87jRBGeUo4", "expanded_url": "https://twitter.com/l4meira/status/1202447422871482369", "display_url": "twitter.com/l4meira/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202447854729605120"], "created_at": "2019-12-05T04:41:23.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: HAHAAAU\nreprova\u00e7\u00e3o: sim\ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: l\u00f3gico \nmatou aula: mto\nfoi expulso de sala: n\u00e3o \naluno destaque: j\u00e1 \nse popularizou: creio que sim\ndiretoria: sim https://t.co/87jRBGeUo4", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202447422871482369"}], "id": "1202447854729605120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1147272542522093574"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202606236119785472"], "created_at": "2019-12-05T15:10:44.000Z", "text": "A ver hombre que se mete en pleito de mujeres es ?? Los leo", "id": "1202606236119785472", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 28, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "494457145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/E7dpTxJIjZ", "expanded_url": "http://www.animalmonde.com/2019/02/un-chaton-errant-se-rue-sur-un-homme-et.html?fbclid=IwAR3yPh14AUAsDly_78Jp0331aUxfkMvJjMywpYmYAUn_nlILiUdxmYubh34", "display_url": "animalmonde.com/2019/02/un-cha\u2026"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1202636276903694337"], "created_at": "2019-12-05T17:10:06.000Z", "text": "Un homme a trouv\u00e9 un petit chaton errant tandis qu\u2019il promenait son chien. Ce petit matou t\u00e9m\u00e9raire \u00e9tait bien d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 les suivre jusque chez eux\nhttps://t.co/E7dpTxJIjZ", "id": "1202636276903694337", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "author_id": "827665613569007618"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/kGE4FgNgQK", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaelm_/status/1202701162467799040", "display_url": "twitter.com/mariaelm_/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202703721924349978"], "created_at": "2019-12-05T21:38:07.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\nnossa que legal dps tomo bomba fico achando ruim ainda kkkkkk se fude https://t.co/kGE4FgNgQK", "id": "1202703721924349978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3070696066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/YGzkUPA1Lj", "expanded_url": "https://twitter.com/MAlNCHARACTER_/status/1202450994866663425", "display_url": "twitter.com/MAlNCHARACTER_\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202678531991441409"], "created_at": "2019-12-05T19:58:01.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou :\u274c\nnota vermelha :\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o :\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula :\u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c https://t.co/YGzkUPA1Lj", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202450994866663425"}], "id": "1202678531991441409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "794219130165587968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/8sBJbn2E1e", "expanded_url": "https://twitter.com/Silvamilene1/status/1202701261482708993", "display_url": "twitter.com/Silvamilene1/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202702329650253825"], "created_at": "2019-12-05T21:32:35.000Z", "text": "escola: \n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula  \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705 https://t.co/8sBJbn2E1e", "id": "1202702329650253825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "875758706859937793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/u4BqrxB3Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/takamybeloved/status/1202176971461079041", "display_url": "twitter.com/takamybeloved/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202233903995662336"], "created_at": "2019-12-04T14:31:13.000Z", "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\n\n...eh https://t.co/u4BqrxB3Lf", "id": "1202233903995662336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "821791511490822144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7906, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 204, "end": 205, "probability": 0.7135, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 67, "username": "franpetrozzi", "id": "1495965524379017223"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 114, "end": 129, "username": "EdmerTrujilloM", "id": "829700099110473728"}, {"start": 175, "end": 191, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 232, "end": 248, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 259, "end": 273, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202621575519985664"], "created_at": "2019-12-05T16:11:41.000Z", "text": "Como no funciona el Congreso, no se pudo interpelar a @franpetrozzi como ahora no se podr\u00e1 hacer con @MTC_GobPeru @EdmerTrujilloM ni se podr\u00e1 investigar la grave denuncia  de @ContraloriaPeru del pago de US$ 41\u2019 en Moquegua, cuando @MartinVizcarraC presid\u00eda.\n@Politica_ECpe", "id": "1202621575519985664", "public_metrics": {"retweet_count": 414, "reply_count": 451, "like_count": 966, "quote_count": 56}, "author_id": "111815940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/qoc7Gu04OW", "expanded_url": "https://t.co/qoc7Gu04OW", "display_url": "t.co/qoc7Gu04OW"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202580878641238016"], "created_at": "2019-12-05T13:29:58.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/qoc7Gu04OW", "id": "1202580878641238016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "887082668889960448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/Uv4KxkRW2A", "expanded_url": "https://twitter.com/jliamariamaria/status/1202272331848130560", "display_url": "twitter.com/jliamariamaria\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202652667107000325"], "created_at": "2019-12-05T18:15:14.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705 faz tempo j\u00e1 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\n\nq chique https://t.co/Uv4KxkRW2A", "id": "1202652667107000325", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1027717986554179585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202702101219987456"], "created_at": "2019-12-05T21:31:40.000Z", "text": "correr cobardemente. Mis hero\u00ednas me preguntaron si necesitaba algo. Dije que no, que ir\u00eda a mi casa. Pero no me dejaron. Me dijeron que esperara un poco porque a\u00fan pod\u00eda estar por ah\u00ed ese loco. Esperamos un rato y ellas me llevaron a mi casa muy amablemente. El tipo estaba en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202702099626090496"}], "id": "1202702101219987456", "in_reply_to_user_id": "425286095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425286095"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/J3lozquhE9", "expanded_url": "https://twitter.com/luxx_Zz/status/1202623965723865092/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J3lozquhE9", "media_key": "3_1202623952792752130"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/J3lozquhE9", "expanded_url": "https://twitter.com/luxx_Zz/status/1202623965723865092/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J3lozquhE9", "media_key": "3_1202623955309355013"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/J3lozquhE9", "expanded_url": "https://twitter.com/luxx_Zz/status/1202623965723865092/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J3lozquhE9", "media_key": "3_1202623959616897024"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/J3lozquhE9", "expanded_url": "https://twitter.com/luxx_Zz/status/1202623965723865092/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J3lozquhE9", "media_key": "3_1202623962875924480"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202623965723865092"], "created_at": "2019-12-05T16:21:11.000Z", "text": "Ok eu edmito, sou chegada num muleke estilo emo suicida https://t.co/J3lozquhE9", "id": "1202623965723865092", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1146604405678071813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202524251158405120"], "created_at": "2019-12-05T09:44:57.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "id": "1202524251158405120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7071, "type": "Person", "normalized_text": "Edmer Trujillo"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.5228, "type": "Place", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}, {"start": 141, "end": 155, "probability": 0.7609, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 232, "end": 239, "probability": 0.8485, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}, {"start": 243, "end": 254, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "RPP Noticias"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/hkcmtgwCCw", "expanded_url": "https://rpp.pe/politica/judiciales/martin-vizcarra-denuncian-irregular-pago-a-consorcio-en-su-ultimo-dia-como-gobernador-de-moquegua-noticia-1233236", "display_url": "rpp.pe/politica/judic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/politica/judiciales/martin-vizcarra-denuncian-irregular-pago-a-consorcio-en-su-ultimo-dia-como-gobernador-de-moquegua-noticia-1233236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202581429118554113"], "created_at": "2019-12-05T13:32:10.000Z", "text": "Aqu\u00ed el motivo por el que Edmer Trujillo no se va. Era Gerente General del gobierno regional de Vizcarra en Moquegua. Parte del negocio\u2014\u2014&gt;Mart\u00edn Vizcarra | Denuncian irregular pago a consorcio en su \u00faltimo d\u00eda como gobernador de Moquegua | RPP Noticias https://t.co/hkcmtgwCCw", "id": "1202581429118554113", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 124, "like_count": 848, "quote_count": 24}, "author_id": "19729967"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.651, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 32, "end": 33, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "ww"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.3254, "type": "Person", "normalized_text": "justa"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/KMHe4kCqVd", "expanded_url": "https://twitter.com/univrsedcu/status/1202302115936382978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KMHe4kCqVd", "media_key": "3_1202302100782358528"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/KMHe4kCqVd", "expanded_url": "https://twitter.com/univrsedcu/status/1202302115936382978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KMHe4kCqVd", "media_key": "3_1202302109754036225"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202302115936382978"], "created_at": "2019-12-04T19:02:16.000Z", "text": "Eu n\u00e3o virei f\u00e3 da DC que tem a ww que vem de uma sociedade matriarcal e justa e tbm tem o batman que \u00e9 contra o uso de armas pra depois esse povo que n\u00e3o presta pra ler uma hq antes falar merda,vim me dizer QUE A DC INTEIRA SERIA BOLSOMINION https://t.co/KMHe4kCqVd", "id": "1202302115936382978", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 22, "like_count": 391, "quote_count": 19}, "author_id": "1196109898184085504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202556536117235712"], "created_at": "2019-12-05T11:53:15.000Z", "text": "La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesitan ir a \u00c1frica, atraparlos con redes y venderlos en subasta p\u00fablica. Ahora el viaje suicida se lo pagan los propios africanos y muchos mueren en el intento.", "id": "1202556536117235712", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 5}, "author_id": "524589593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 141, "probability": 0.5687, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/9joWi6udub", "expanded_url": "https://bit.ly/2KDabIZ", "display_url": "bit.ly/2KDabIZ"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RoErkGeuzK", "expanded_url": "https://twitter.com/Saber_IMSS/status/1202588434906394625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RoErkGeuzK", "media_key": "3_1202350583887192064"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RoErkGeuzK", "expanded_url": "https://twitter.com/Saber_IMSS/status/1202588434906394625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RoErkGeuzK", "media_key": "3_1202350608612675585"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RoErkGeuzK", "expanded_url": "https://twitter.com/Saber_IMSS/status/1202588434906394625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RoErkGeuzK", "media_key": "3_1202350629449957377"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "ProfesionaldelaSalud"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202588434906394625"], "created_at": "2019-12-05T14:00:00.000Z", "text": "#ProfesionaldelaSalud, hay conceptos err\u00f3neos y prejuicios respecto a la conducta suicida, que se corrigen gracias a evidencia cient\u00edfica (OMS, 2014). \nPara prevenirlo, te brindamos informaci\u00f3n que puedes utilizar en tu pr\u00e1ctica cotidiana. \nPara saber m\u00e1s: https://t.co/9joWi6udub https://t.co/RoErkGeuzK", "id": "1202588434906394625", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "4922824778"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/JsF4OKf8wP", "expanded_url": "https://twitter.com/sain_lan/status/1202690741476216832", "display_url": "twitter.com/sain_lan/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202691199473192960"], "created_at": "2019-12-05T20:48:21.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala\u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou\u274c\ndiretoria\u2705 https://t.co/JsF4OKf8wP", "id": "1202691199473192960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "941357690219040768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/3CzQhIILch", "expanded_url": "https://t.co/3CzQhIILch", "display_url": "t.co/3CzQhIILch"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202687818331566080"], "created_at": "2019-12-05T20:34:55.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705 https://t.co/3CzQhIILch", "id": "1202687818331566080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "817152539242233857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 179, "probability": 0.6783, "type": "Other", "normalized_text": "Ghubn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alykindoy", "id": "927487130577899520"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Carlos_FajardoB", "id": "202271480"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "Arepiso10", "id": "1451313889"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "P3Dr0_88", "id": "180112665"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "skeletoracb", "id": "284109939"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202691114605694979"], "created_at": "2019-12-05T20:48:01.000Z", "text": "@Alykindoy @Carlos_FajardoB @arepiso10 @P3Dr0_88 @skeletoracb Porque el juez se ci\u00f1e a los papeles y en eso nunca ha habido duda, se firma una escritura por parte de un tipo, Ghubn, que teniendo el 1 % de propiedad de una sociedad cuenta con un poder notarial suficiente para enajenarla. Verdes las han segado.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202690169335353345"}], "id": "1202691114605694979", "in_reply_to_user_id": "927487130577899520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252325056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/9zqBtei3r0", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1202262811952525313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9zqBtei3r0", "media_key": "3_1202262802196549635"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202262811952525313"], "created_at": "2019-12-04T16:26:05.000Z", "text": "@LuisEspinozaCa2 COBARDE SUICIDA UTILIZABA ESTA T\u00c1CTICA DE LAS MAFIAS POL\u00cdTICAS Y EMPRESARIALES!! PARA ROBAR IMPUNEMENTE LA PLATA DE LOS POBRES CIUDADANOS ABANDONADOS POR EL ESTADO PERUANO!!! https://t.co/9zqBtei3r0", "id": "1202262811952525313", "in_reply_to_user_id": "710914345195147264", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4488, "type": "Other", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4835, "type": "Person", "normalized_text": "Sophia"}, {"start": 155, "end": 167, "probability": 0.381, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo Alencar"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/yg0Iex7S75", "expanded_url": "http://r7.com/f7WM", "display_url": "r7.com/f7WM", "status": 200, "unwound_url": "https://recordtv.r7.com/topissima/videos/andre-pede-atuacao-de-perito-especial-no-assassinato-de-lara-alencar-05122019"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 179, "tag": "Top\u00edssima"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202694129978769408"], "created_at": "2019-12-05T21:00:00.000Z", "text": "Andr\u00e9 acredita que Sophia n\u00e3o matou a m\u00e3e e pede uma nova an\u00e1lise do caso. Enquanto isso, Minha Flor questiona M\u00e3o de Vaca se ele matou a ex-presidente do Grupo Alencar #Top\u00edssima https://t.co/yg0Iex7S75", "id": "1202694129978769408", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1113118628050800640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Traidora"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "Mito"}, {"start": 217, "end": 225, "probability": 0.6426, "type": "Person", "normalized_text": "JoiceLixo"}, {"start": 229, "end": 242, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "JoiceTraidoira"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 226, "tag": "JoiceLixo"}, {"start": 228, "end": 243, "tag": "JoiceTraidoira"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202544395171614720"], "created_at": "2019-12-05T11:05:00.000Z", "text": "Algu\u00e9m avisa aos Bolsonaristas que levantar a tag Joice Traidora e n\u00e3o Joice mentirosa s\u00f3 mostra que eles s\u00e3o complacente com as acusa\u00e7\u00f5es? J\u00e1 estou vendo novos imbecis gritando Mito Livre!\n\n(Postei e sai correndo)\n\n#JoiceLixo \n#JoiceTraidoira", "id": "1202544395171614720", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 19, "like_count": 105, "quote_count": 1}, "author_id": "732214408244527105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.4549, "type": "Place", "normalized_text": "PearlHarbor"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/esJW0xQGtk", "expanded_url": "https://www.larepublica.ec/blog/sociedad/2019/12/05/militar-mata-dos-personas-luego-suicida-pearl-harbor/", "display_url": "larepublica.ec/blog/sociedad/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 62, "tag": "PearlHarbor"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202696394886139904"], "created_at": "2019-12-05T21:09:00.000Z", "text": "Militar mata a dos personas y luego se suicida en #PearlHarbor  https://t.co/esJW0xQGtk", "id": "1202696394886139904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246507155"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/MU5q0SLjDF", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1202568300997357571", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202639933493563393"], "created_at": "2019-12-05T17:24:38.000Z", "text": "Qu\u00e9 tal CONciencia... https://t.co/MU5q0SLjDF", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202568300997357571"}], "id": "1202639933493563393", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 11, "like_count": 149, "quote_count": 0}, "author_id": "2382778009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/JkNUyivDQx", "expanded_url": "https://twitter.com/eugabiclarita/status/1202222714087448578", "display_url": "twitter.com/eugabiclarita/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202366900224823298"], "created_at": "2019-12-04T23:19:42.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: qq isso?????\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/JkNUyivDQx", "id": "1202366900224823298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "942392424164413440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/KIhAxbS1Qo", "expanded_url": "https://t.co/KIhAxbS1Qo", "display_url": "t.co/KIhAxbS1Qo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202694523740180500"], "created_at": "2019-12-05T21:01:34.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c (ainda)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/KIhAxbS1Qo", "id": "1202694523740180500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1082697350441824257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 88, "probability": 0.9563, "type": "Other", "normalized_text": "Prison Break"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "beaa_mouraa", "id": "806976190649159681"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202695557048913920"], "created_at": "2019-12-05T21:05:40.000Z", "text": "@beaa_mouraa Ohhhh ta quieta spoiler n\u00e3o, se n\u00e3o eu tambem tenho spoilers de Prison Break ahaha", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202695000619962385"}], "id": "1202695557048913920", "in_reply_to_user_id": "806976190649159681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883032899938856961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5932, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.5096, "type": "Other", "normalized_text": "LaMargarita"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/T8V9y2liZd", "expanded_url": "https://pueblaroja.mx/2019/12/04/se-suicida-reo-imss-la-margarita-enfrentaba-condena-violacion-trata-corrupcion-menores/", "display_url": "pueblaroja.mx/2019/12/04/se-\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/87deaZZ7cu", "expanded_url": "https://twitter.com/pueblarojamx/status/1202429684761452550/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/87deaZZ7cu", "media_key": "3_1202429679350747136"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 15, "tag": "reo"}, {"start": 30, "end": 42, "tag": "LaMargarita"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202429684761452550"], "created_at": "2019-12-05T03:29:11.000Z", "text": "Se suicida #reo en el IMSS de #LaMargarita; enfrentaba condena por violaci\u00f3n, trata y corrupci\u00f3n de menores https://t.co/T8V9y2liZd https://t.co/87deaZZ7cu", "id": "1202429684761452550", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "736353827251585024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0ZLRr8o0i3", "expanded_url": "https://twitter.com/FilipeRet/status/1202691293585035280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ZLRr8o0i3", "media_key": "3_1202691285590654977"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1202691293585035280"], "created_at": "2019-12-05T20:48:43.000Z", "text": "https://t.co/0ZLRr8o0i3", "id": "1202691293585035280", "public_metrics": {"retweet_count": 10184, "reply_count": 87, "like_count": 27015, "quote_count": 621}, "author_id": "44782642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/29Yxhog2og", "expanded_url": "https://twitter.com/eolalaaaaa/status/1202597187781365760", "display_url": "twitter.com/eolalaaaaa/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202644191488217093"], "created_at": "2019-12-05T17:41:33.000Z", "text": "escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705 rs \naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705 https://t.co/29Yxhog2og", "id": "1202644191488217093", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "776055501452967936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4705, "type": "Place", "normalized_text": "Arena"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.7429, "type": "Place", "normalized_text": "El Salvador"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 234, "username": "ARENAOFICIAL", "id": "84123779"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202615341978996738"], "created_at": "2019-12-05T15:46:55.000Z", "text": "Es preocupante ver c\u00f3mo el presidente de Arena habla de desaforar al Presidente constitucional de El Salvador, sin ning\u00fan reparo.\n\nAbusando de su cargo para defenderse.\n\nMis dudas sobre si a prop\u00f3sito quiere terminar con @ARENAOFICIAL cada vez son m\u00e1s grandes.", "id": "1202615341978996738", "public_metrics": {"retweet_count": 252, "reply_count": 183, "like_count": 1979, "quote_count": 38}, "author_id": "1326080090"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202695338269822987"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "franpetrozzi", "id": "1495965524379017223"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "EdmerTrujilloM", "id": "829700099110473728"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:04:48.000Z", "text": "@JorgeDCG @MilagrosLeivaG @franpetrozzi @MTC_GobPeru @EdmerTrujilloM @ContraloriaPeru @MartinVizcarraC @Politica_ECpe Cara de dedo est\u00e1n bien de la BANDA DEL IMBECIL SUICIDA, Pero no es cojudo para tomar esa decisi\u00f3n. Pero es un ladr\u00f3n \u00faselo, ya le llegar\u00e1 la justicia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202621575519985664"}], "id": "1202695338269822987", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "591542475"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 225, "probability": 0.8001, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PWNTJzgwUW", "expanded_url": "https://twitter.com/Madelou5/status/1202678453729972224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PWNTJzgwUW", "media_key": "3_1202678443537776640"}]}, "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1202678453729972224"], "created_at": "2019-12-05T19:57:42.000Z", "text": "BRASILEIROS,  IMPOSS\u00cdVEL N\u00c3O SAIR PRA RUA DIA  08/12 !!!   \nPRIS\u00c3O EM SEGUNDA INST\u00c2NCIA. \n\nMatou a m\u00e3e em 1992. Ficou s\u00f3 10 anos na cadeia e saiu. E em 2019 assassinou o filho de 1 ano, pra se vingar da mulher e sogra. E o STF quer que ele fique solto at\u00e9 o processo chegar l\u00e1. https://t.co/PWNTJzgwUW", "id": "1202678453729972224", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1054793821157027841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.5835, "type": "Other", "normalized_text": "EnUnMinuto"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/UD5KjzZ1WM", "expanded_url": "http://uni.vi/wl9I30pZiSd", "display_url": "uni.vi/wl9I30pZiSd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/noticias/en-un-minuto-un-hombre-abre-fuego-en-pearl-harbor-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida-video?cmpid=444222&hootPostID=d4d1be21f32448d957ae91cc3828776b"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "EnUnMinuto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202588977238335490"], "created_at": "2019-12-05T14:02:09.000Z", "text": "\u23f1 Comienza este jueves informado #EnUnMinuto. https://t.co/UD5KjzZ1WM", "id": "1202588977238335490", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "35785401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Kn69HapHln", "expanded_url": "https://ibae.am/389eTIt", "display_url": "ibae.am/389eTIt"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202688036162723840"], "created_at": "2019-12-05T20:35:47.000Z", "text": "Ir\u00e1n ha estado enviando en secreto misiles bal\u00edsticos de corto alcance a Irak https://t.co/Kn69HapHln", "id": "1202688036162723840", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "7827962"}], "places": [{"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Montecatini Val di Cecina, Toscana", "id": "beb187bb99dea193"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Pelotas, Brasil", "id": "51bf596b82275cad"}, {"full_name": "Rio Ceballos, Argentina", "id": "01af6bc212beb982"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Caic\u00f3, Brasil", "id": "3dbea1dce52ac529"}, {"full_name": "Belgrado, S\u00e9rvia", "id": "0171937f4dedb377"}, {"full_name": "Los Angeles, CA", "id": "3b77caf94bfc81fe"}]}, "errors": [{"value": "1202581079519121412", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202581079519121412].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202581079519121412", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202687679365861383", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202687679365861383", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202687679365861383].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1118521523545964544", "value": "1118521523545964544", "detail": "User has been suspended: [1118521523545964544].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202726533867167744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202726533867167744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202726533867167744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "935857208943874048", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [935857208943874048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "935857208943874048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202724415886233603", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202724415886233603].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202724415886233603", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "937853156897296384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [937853156897296384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "937853156897296384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202720963311423496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202720963311423496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202720963311423496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202723860438802433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202723860438802433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202723860438802433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202719924407406593", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202719924407406593", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202719924407406593].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1202715736633946112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202715736633946112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202715736633946112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1180556012559843328", "value": "1180556012559843328", "detail": "User has been suspended: [1180556012559843328].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202677533604483072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202677533604483072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202677533604483072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1108545591926292480", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1108545591926292480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1108545591926292480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202716253485445126", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202716253485445126].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202716253485445126", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1244073672", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1244073672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1244073672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202600163086405635", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202600163086405635].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202600163086405635", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202712013253857283", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202712013253857283].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202712013253857283", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202700374437699585", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202700374437699585", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202700374437699585].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202709328026898432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202709328026898432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202709328026898432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202706896907591692", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202706896907591692", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202706896907591692].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2896099018", "value": "2896099018", "detail": "User has been suspended: [2896099018].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202374983630147584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202374983630147584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202374983630147584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202704616502300672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202704616502300672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202704616502300672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1202701593306681353", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202701593306681353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202701593306681353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1103487459252469760", "value": "1103487459252469760", "detail": "User has been suspended: [1103487459252469760].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202693530180866059", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202693530180866059", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202693530180866059].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202676846942457857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202676846942457857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202676846942457857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2715044093", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2715044093].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2715044093", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202693193772482560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202693193772482560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202693193772482560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "136247514", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [136247514].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "136247514", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200050802578067461", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200050802578067461].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200050802578067461", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202695589848326144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202695589848326144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202695589848326144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202695178433126401", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202695178433126401].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202695178433126401", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166135174020644865", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1166135174020644865].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166135174020644865", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202692126649307138", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202692126649307138].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202692126649307138", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1202729627044720640", "oldest_id": "1202694733384093697", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vf3wsvrtzeg27u3a955grzk0qrh"}}