{"data": [{"created_at": "2019-08-03T01:26:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@cognat0 vc se suicidou https://t.co/0UNEQZwFZB", "edit_history_tweet_ids": ["1157462787951681536"], "in_reply_to_user_id": "1675736575", "id": "1157462787951681536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2293474473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157462232944566274"}], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/0UNEQZwFZB", "expanded_url": "https://twitter.com/plinionatalino/status/1157462787951681536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0UNEQZwFZB", "media_key": "3_1157462779005231104"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:26:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Oficial_Suicida: Necesito un abrazo de esos que me acomoden el coraz\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1157462703725617152"], "id": "1157462703725617152", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951289510217822208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "935698898101919745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:26:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157462691755319302"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157462691755319302", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4163484221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:26:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157462685019254785"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157462685019254785", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859080782777905152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:26:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157462658712514561"], "id": "1157462658712514561", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871015659353853952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:26:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Oficial_Suicida: a veces solo necesitamos a alguien que nos escuche, solo eso.", "edit_history_tweet_ids": ["1157462611203690500"], "id": "1157462611203690500", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951289510217822208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "935705792061300736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:25:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157462579868053504"], "id": "1157462579868053504", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082638615904206851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:25:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157462535974588416"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157462535974588416", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914650431401406465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:25:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157462513786789889"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157462513786789889", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225261581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:25:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157462460976312320"], "id": "1157462460976312320", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045411128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:25:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luciodata1: ...//...ir uno mismo para ver un poquito, ser un poco alcoh\u00f3lico,\nun poco loco, un poco suicida, un poco guerrillero,\nlo ju\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157462438868074496"], "id": "1157462438868074496", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "619010262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157396647967637504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luciodata1", "id": "987979500968439808"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:25:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157462398715990016"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157462398715990016", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2743119166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T01:25:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157462337965764608"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157462337965764608", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281827972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:24:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157462309368999937"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157462309368999937", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98472758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:24:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Semiasas: @JorgeDCG @pcmperu \u00bfY el toxicol\u00f3gico de la autopsia del ladr\u00f3n suicida para cuando?", "edit_history_tweet_ids": ["1157462285461442560"], "id": "1157462285461442560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123895194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157399267826257920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Semiasas", "id": "1465219008"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:24:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157462269095268353"], "id": "1157462269095268353", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717097333352218624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 65, "end": 74, "tag": "Aristemo"}, {"start": 75, "end": 90, "tag": "JoaquinBondoni"}, {"start": 91, "end": 104, "tag": "EmilioOsorio"}, {"start": 105, "end": 129, "tag": "MiMaridoTieneMasFamilia"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.7129, "type": "Person", "normalized_text": "EMILIACO"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.3297, "type": "Other", "normalized_text": "WINNERS"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9434, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.649, "type": "Person", "normalized_text": "Aristemo"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinBondoni"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "EmilioOsorio"}, {"start": 106, "end": 128, "probability": 0.3969, "type": "Person", "normalized_text": "MiMaridoTieneMasFamilia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "created_at": "2019-08-03T01:24:40.000Z", "lang": "es", "text": "@AristemoFans Es el reto suicida\n\nEMILIACO E WINNERS \n#KCAMexico #Aristemo #JoaquinBondoni #EmilioOsorio #MiMaridoTieneMasFamilia", "edit_history_tweet_ids": ["1157462253026721792"], "in_reply_to_user_id": "1020564114035433473", "id": "1157462253026721792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4659848730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157461921882357761"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:24:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157462251932180480"], "id": "1157462251932180480", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736034487977529344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:24:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157462195455836160"], "id": "1157462195455836160", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59452750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:24:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157462187117555712"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157462187117555712", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48046248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 40, "tag": "Unbreakable"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.557, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/kzex3oZmgL", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1157462173406375936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kzex3oZmgL", "media_key": "16_1157462080519319553"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "TheJakeCrist", "id": "783089813562032128"}]}, "created_at": "2019-08-03T01:24:21.000Z", "lang": "en", "text": "Tope Suicida! @TheJakeCrist #Unbreakable https://t.co/kzex3oZmgL", "edit_history_tweet_ids": ["1157462173406375936"], "id": "1157462173406375936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3080525453"}, {"created_at": "2019-08-03T01:23:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157462063222013952"], "id": "1157462063222013952", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941319399394480128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:23:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157462058285375488"], "id": "1157462058285375488", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150263422266875904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:23:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157462042930012161"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157462042930012161", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75096261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:23:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157461901166751744"], "id": "1157461901166751744", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872181782594162688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:23:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MujeresRed: Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157461855864008704"], "id": "1157461855864008704", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79064402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157313959491510278"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MujeresRed", "id": "79209283"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:22:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BielResende3: \"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\n\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157461826013224960"], "id": "1157461826013224960", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148000875136397314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157419200635375616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BielResende3", "id": "1120095066578718720"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:22:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157461754680680448"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157461754680680448", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976984171448070144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:22:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157461718353813506"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157461718353813506", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748286388454457344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:22:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157461660938002433"], "id": "1157461660938002433", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057327169096048640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:22:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157461641111494656"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157461641111494656", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303480177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:22:12.000Z", "lang": "es", "text": "@DanielUrresti1 El suicida le adelanto la mensualidad y se le subio a la cabeza !sera por el frio!", "edit_history_tweet_ids": ["1157461632597024768"], "in_reply_to_user_id": "2416088899", "id": "1157461632597024768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "54093460", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157407056095338497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:22:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157461593397112832"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157461593397112832", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817420441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:21:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157461530738417664"], "id": "1157461530738417664", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4871975729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:21:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@jornalnacional Fazem 500 dias que a justi\u00e7a sequestrou  Lula sem provas para que ele n\u00e3o se candidatasse e se elegesse .   L\u00e1 se v\u00e3o meses que ainda n\u00e3o descobrimos quem matou Marielle e Anderson! E em 7 meses de governo fomos do alto do Laranjal a droga em avi\u00e3o presidencial Fim.", "edit_history_tweet_ids": ["1157461429068402688"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9903, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.4607, "type": "Person", "normalized_text": "Laranjal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}]}, "in_reply_to_user_id": "214570761", "id": "1157461429068402688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "981370523404984320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157460059963711488"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:20:58.000Z", "lang": "es", "text": "@maximmontenegro Humildemente creo q votar a Mauricio es suicida. El mismo pidi\u00f3 q lo evaluemos por pobreza e inflaci\u00f3n. Ahora volver al kirchnerismo es pat\u00e9tico. Nunca salimos de la dualidad y as\u00ed estamos a los tumbos y cada vez m\u00e1s pobres. Abrazo!", "edit_history_tweet_ids": ["1157461323514568704"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.4726, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maximmontenegro", "id": "181408748"}]}, "in_reply_to_user_id": "181408748", "id": "1157461323514568704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "3609733755", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157440783223574528"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:20:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @IamKacchan: parem de defender essa ESCROTA nojenta ela quase &gt;&gt;&gt;matou&lt;&lt;&lt; um animal e N\u00c3O T\u00c1 NEM A\u00cd PRA ISSO, e usa a porra da \"doen\u00e7a\"\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157461310789038081"], "id": "1157461310789038081", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980631050966716416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157040881427460097"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:20:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157461211421859840"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157461211421859840", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781862073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:19:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Se eu morrer foi ela que me matou @bcespindola ou eu me matei antes dela chega KKK", "edit_history_tweet_ids": ["1157461055079161856"], "id": "1157461055079161856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3548596277", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 46, "username": "bcespindola", "id": "726528845059379200"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:19:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157461026381737987"], "id": "1157461026381737987", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3950562077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:19:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1157461004818817024"], "id": "1157461004818817024", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994314074874875904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157434277119877121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:19:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157460854746599424"], "id": "1157460854746599424", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998776555827494912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:17:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157460568065880064"], "id": "1157460568065880064", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025112130780061696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:17:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157460536881242118"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157460536881242118", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097896140949934080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:17:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157460499749122049"], "id": "1157460499749122049", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2967015622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:17:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157460482112000000"], "id": "1157460482112000000", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912808235270369280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:17:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157460457231441926"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157460457231441926", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980874418212786176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:17:09.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tababa621: \u5ba2\u3060\u304b\u3089\u3063\u3066\u8a66\u5408\u4e2d\u4f55\u8a00\u3063\u3066\u3044\u3044\u308f\u3051\u3058\u3083\u306a\u3044\u3002\u307b\u3093\u3068\u305d\u3046\u601d\u3046\n\n\u6700\u60aa\u306e\u5834\u5408\u3001\u98df\u3089\u308f\u3055\u308c\u3066\u3082\u6587\u53e5\u8a00\u3048\u306d\u3047\u305e\uff1f\u3063\u3066\u601d\u3046\u308f\n\nhttps://t.co/NSg1q3h7j8", "edit_history_tweet_ids": ["1157460362293198849"], "id": "1157460362293198849", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996758536976711680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157052561028833280"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/NSg1q3h7j8", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tababa621", "id": "976013138"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:17:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157460361517391872"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157460361517391872", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893113217064546304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:17:01.000Z", "lang": "es", "text": "@JorgeDCG @pcmperu Y si pedimos las grabaciones de palacio cuando el cobarde suicida se reuni\u00f3 con barata.", "edit_history_tweet_ids": ["1157460326268461056"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "barata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1157460326268461056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915748427031597057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157388207329284096"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:17:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157460323714179073"], "id": "1157460323714179073", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4851250301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:16:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@roxmo @sergiolhw Mas se ele matou n\u00e3o foi condenado? N\u00e3o entendi.", "edit_history_tweet_ids": ["1157460303094980608"], "in_reply_to_user_id": "17752026", "id": "1157460303094980608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56434041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157423871986950144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 7, "end": 17, "username": "sergiolhw", "id": "975859972281073665"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:16:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157460234266431488"], "id": "1157460234266431488", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321035869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:16:24.000Z", "lang": "es", "text": "El \u00fanico mesetarian no suicida que conozco https://t.co/LzNaou6Sex", "edit_history_tweet_ids": ["1157460175009329152"], "id": "1157460175009329152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081962465662038023", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157386439581216768"}], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/LzNaou6Sex", "expanded_url": "https://twitter.com/HopelessVisions/status/1157386439581216768", "display_url": "twitter.com/HopelessVision\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:16:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157460150200033283"], "id": "1157460150200033283", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2287411820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:16:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "edit_history_tweet_ids": ["1157460146819391490"], "id": "1157460146819391490", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282257444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:16:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157460128750346240"], "id": "1157460128750346240", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747457018999508996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:15:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157460024844783616"], "id": "1157460024844783616", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133032781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 99, "tag": "HermanBurger"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "Suicidio"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "Suicida"}, {"start": 119, "end": 138, "tag": "EditorialPreTextos"}, {"start": 139, "end": 149, "tag": "PreTextos"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "Suicidio"}, {"start": 160, "end": 168, "tag": "Suicida"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Herman Burger"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.3748, "type": "Person", "normalized_text": "HermanBurger"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/56aaqOReJI", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1157459940589604865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56aaqOReJI", "media_key": "3_1157459880191676421"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/56aaqOReJI", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1157459940589604865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56aaqOReJI", "media_key": "3_1157459906359943168"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/56aaqOReJI", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1157459940589604865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56aaqOReJI", "media_key": "3_1157459915549679617"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/56aaqOReJI", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1157459940589604865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56aaqOReJI", "media_key": "3_1157459926924562432"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 85, "username": "PreTextosLibros", "id": "213344527"}]}, "created_at": "2019-08-03T01:15:29.000Z", "lang": "es", "text": "\"Tractatus logico - suicidalis (Matarse uno mismo)\" de Herman Burger @PreTextosLibros #HermanBurger #Suicidio #Suicida #EditorialPreTextos #PreTextos #Suicidio #Suicida https://t.co/56aaqOReJI", "edit_history_tweet_ids": ["1157459940589604865"], "id": "1157459940589604865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1025066257"}, {"created_at": "2019-08-03T01:15:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Carai, o mlk se matou pq a m\u00e3e mudou a senha da internet", "edit_history_tweet_ids": ["1157459883320598528"], "id": "1157459883320598528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293229776"}, {"created_at": "2019-08-03T01:14:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157459818610864130"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157459818610864130", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040009656574373893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:14:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157459813179281408"], "id": "1157459813179281408", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1858094328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 99, "tag": "HermanBurger"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "Suicidio"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "Suicida"}, {"start": 119, "end": 138, "tag": "EditorialPreTextos"}, {"start": 139, "end": 149, "tag": "PreTextos"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "Suicidio"}, {"start": 160, "end": 168, "tag": "Suicida"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Herman Burger"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.3748, "type": "Person", "normalized_text": "HermanBurger"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/gV9rMCqmoy", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1157459793927426053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gV9rMCqmoy", "media_key": "3_1157459745101549568"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/gV9rMCqmoy", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1157459793927426053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gV9rMCqmoy", "media_key": "3_1157459757852188672"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/gV9rMCqmoy", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1157459793927426053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gV9rMCqmoy", "media_key": "3_1157459767826309120"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/gV9rMCqmoy", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1157459793927426053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gV9rMCqmoy", "media_key": "3_1157459781218684928"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 85, "username": "PreTextosLibros", "id": "213344527"}]}, "created_at": "2019-08-03T01:14:54.000Z", "lang": "es", "text": "\"Tractatus logico - suicidalis (Matarse uno mismo)\" de Herman Burger @PreTextosLibros #HermanBurger #Suicidio #Suicida #EditorialPreTextos #PreTextos #Suicidio #Suicida https://t.co/gV9rMCqmoy", "edit_history_tweet_ids": ["1157459793927426053"], "id": "1157459793927426053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1025066257"}, {"created_at": "2019-08-03T01:14:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@Angel_Brasi17 Se n\u00e3o mostrar o pau q matou a cobra eu nem quero\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "edit_history_tweet_ids": ["1157459572052942848"], "in_reply_to_user_id": "1040420492451172353", "id": "1157459572052942848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1044816127245905920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157401020319916037"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:13:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157459554512375809"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157459554512375809", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216515869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:13:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157459516251922433"], "id": "1157459516251922433", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738594041705594880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:13:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157459481430822912"], "id": "1157459481430822912", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4824958895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:13:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Se Carlos Clemente, confessou que matou o pai do presidente da OAB, como a comiss\u00e3o da verdade disse que foram os militares? \ud83d\ude32\ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1157459355865952256"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Clemente"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.6442, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "id": "1157459355865952256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332936317"}, {"created_at": "2019-08-03T01:12:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157459312136085504"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157459312136085504", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114029207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:12:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Netovislk: @majestymid fun fact: o clavulanato de pot\u00e1ssio serve como um \"antibi\u00f3tico suicida\" pq a fun\u00e7\u00e3o dele \u00e9 levar a porrada pra a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157459267387084800"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.5272, "type": "Other", "normalized_text": "pot\u00e1ssio"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "Majestymid", "id": "3752480776"}]}, "id": "1157459267387084800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65380812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157458430950612992"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:12:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157459252056862722"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157459252056862722", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085940598325022720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:12:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157459128001974272"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157459128001974272", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959029848013443072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:12:10.000Z", "lang": "fr", "text": "@lunaaromani C suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157459109618376705"], "in_reply_to_user_id": "1613927666", "id": "1157459109618376705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111134120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157458525095960577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lunaaromani", "id": "1613927666"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:12:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157459074222571520"], "id": "1157459074222571520", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2931077373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:11:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157458988281290753"], "id": "1157458988281290753", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845431076961112064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:11:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157458975878762503"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157458975878762503", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959653315779981312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:11:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157458940445241344"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157458940445241344", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151109797141516288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:11:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157458832290996224"], "id": "1157458832290996224", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992757985075228672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:10:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "edit_history_tweet_ids": ["1157458762007027719"], "id": "1157458762007027719", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43024545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:10:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157458578124562438"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157458578124562438", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77891716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:09:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157458525892816896"], "id": "1157458525892816896", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2950169098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:09:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157458471173939201"], "id": "1157458471173939201", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2361051454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:09:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157458462449819648"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157458462449819648", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2909776367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:09:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@majestymid fun fact: o clavulanato de pot\u00e1ssio serve como um \"antibi\u00f3tico suicida\" pq a fun\u00e7\u00e3o dele \u00e9 levar a porrada pra amoxilina ir stealth e matar as bact\u00e9rias", "edit_history_tweet_ids": ["1157458430950612992"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "pot\u00e1ssio"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.4529, "type": "Other", "normalized_text": "amoxilina"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "stealth"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Majestymid", "id": "3752480776"}]}, "in_reply_to_user_id": "65380812", "id": "1157458430950612992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1060563114264088577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157355528957431808"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:09:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157458357499912192"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157458357499912192", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088460348951277568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:08:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157458297630482433"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157458297630482433", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785132292750598144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:08:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157458262075355136"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157458262075355136", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052975030253117441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:08:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Carollisolv__: \"a modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nseus idiotas est\u00e3o todos calados pq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157458201446670336"], "id": "1157458201446670336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018584490141274119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157452648053952512"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:07:58.000Z", "lang": "es", "text": "el suicida inexperto se termina muriendo de amargura", "edit_history_tweet_ids": ["1157458049738727425"], "id": "1157458049738727425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230796037"}, {"created_at": "2019-08-03T01:07:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157458024694501376"], "id": "1157458024694501376", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2973064005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:07:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157457947112431616"], "id": "1157457947112431616", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714841161144385536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:07:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157457896046780418"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157457896046780418", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060293267470893057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:07:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157457831840407552"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157457831840407552", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2650714156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:07:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157457805978345474"], "id": "1157457805978345474", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2338233958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:06:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CEWAGUS: @jpereyra1952 @jostipi Del castillo y Araoz siendo congresistas en gobierno del suicida firmaron ley que cambiaba y autorizaba\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157457743499997185"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.3206, "type": "Person", "normalized_text": "Araoz"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "id": "1157457743499997185", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029200583188729856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157429306953478144"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:06:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157457710759206912"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157457710759206912", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830157223246622721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:05:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157457545784676357"], "id": "1157457545784676357", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909615547654000641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:05:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157457501014646791"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157457501014646791", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080889259048034305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:05:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157457499383111681"], "id": "1157457499383111681", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029200583188729856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:05:41.000Z", "lang": "pt", "text": "e a loka da carol q quase se suicida no clg hj kkkkkkkkk hipolito grudou nela KKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1157457475639136257"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "carol"}]}, "id": "1157457475639136257", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1104165430179102722"}, {"created_at": "2019-08-03T01:05:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157457343782838274"], "id": "1157457343782838274", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3752224893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:05:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157457328205193216"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157457328205193216", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188308887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 102, "tag": "Emisi\u00f3nEstelar"}, {"start": 190, "end": 202, "tag": "NoticiasSIN"}, {"start": 203, "end": 207, "tag": "SIN"}, {"start": 208, "end": 219, "tag": "SIN24Horas"}, {"start": 220, "end": 231, "tag": "SINDigital"}, {"start": 232, "end": 239, "tag": "LaVega"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8486, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia Ortega"}, {"start": 209, "end": 218, "probability": 0.3561, "type": "Other", "normalized_text": "SIN24Horas"}, {"start": 221, "end": 230, "probability": 0.4081, "type": "Other", "normalized_text": "SINDigital"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "LaVega"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/pwcb3pi6kw", "expanded_url": "https://twitter.com/SIN24Horas/status/1157457304075296768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pwcb3pi6kw", "media_key": "7_1157457193836384257"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 154, "username": "ColorVisionC9", "id": "287720368"}]}, "created_at": "2019-08-03T01:05:00.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre estrangula a la madre de sus hijos y se suicida en La Vega. Detalles en nuestra #Emisi\u00f3nEstelar con Alicia Ortega a\nlas 10:00 PM por @ColorVisionC9, y nuestras plataformas digitales. #NoticiasSIN #SIN #SIN24Horas #SINDigital #LaVega https://t.co/pwcb3pi6kw", "edit_history_tweet_ids": ["1157457304075296768"], "id": "1157457304075296768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "55660696"}, {"created_at": "2019-08-03T01:04:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ramones2015: @LaBandaPindonga @Gustavo__Olmos Y que espera que no se suicida y \u00f1e hace compa\u00f1ia .", "edit_history_tweet_ids": ["1157457255605972993"], "id": "1157457255605972993", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013443061010042880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157457047878799361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ramones2015", "id": "2935546785"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "LaBandaPindonga", "id": "1013443061010042880"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:04:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157457185342926853"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157457185342926853", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4778414537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:04:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157457163176034304"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157457163176034304", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048650464244506624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:04:26.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\uff27\uff11\u306e\u6c7a\u52dd\u6226\u304c\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab vs \u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u306a\u308b\u4e88\u611f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u305f\u3060\u306e\u5984\u60f3\u3067\u3042\u308a\u9858\u671b\u3067\u3059\u3002\n\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u3048\u308b\u3068\u3001\u3053\u306e\uff12\u4eba\u304c\u6c7a\u52dd\u306b\u9032\u3080\u3053\u3068\u304c\u4e00\u756a\u30c9\u30e9\u30de\u30c6\u30a3\u30c3\u30af\u306b\u306a\u308b\u306e\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157457162651594753"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6564, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1157457162651594753", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264300138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157434234358964226"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:04:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157457150261772288"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157457150261772288", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083821150533283840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:04:21.000Z", "lang": "es", "text": "@conchetumario Jajajaja y dps se suicida disparandose en la boca", "edit_history_tweet_ids": ["1157457140979773441"], "in_reply_to_user_id": "368744495", "id": "1157457140979773441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1086154755758612480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157456972209369088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "conchetumario", "id": "368744495"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:04:19.000Z", "lang": "es", "text": "Pastillas y alcohol, una mezcla suicida. Marihuana sin cigarros; nada de nicotina. M\u00fasica cl\u00e1sica o alternativa. Un amanecer disuelto y un ocaso en compa\u00f1\u00eda. Besos en la madrugada \u00bfY por qu\u00e9 no? Un poco de poes\u00eda. Caricias apasionadas y gemidos que sintonizan", "edit_history_tweet_ids": ["1157457131911577606"], "id": "1157457131911577606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "839051360"}, {"created_at": "2019-08-03T01:04:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157457068489629701"], "id": "1157457068489629701", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129063481590915073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:03:59.000Z", "lang": "es", "text": "@LaBandaPindonga @Gustavo__Olmos Y que espera que no se suicida y \u00f1e hace compa\u00f1ia .", "edit_history_tweet_ids": ["1157457047878799361"], "in_reply_to_user_id": "1013443061010042880", "id": "1157457047878799361", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2935546785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157449344158752770"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LaBandaPindonga", "id": "1013443061010042880"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:03:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157456976999256065"], "id": "1157456976999256065", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053741819031416832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:03:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157456972515557378"], "id": "1157456972515557378", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1273345405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:03:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157456916399972352"], "id": "1157456916399972352", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264845805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T01:03:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157456859412013057"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157456859412013057", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2396513678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 138, "tag": "SHINee"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.4658, "type": "Person", "normalized_text": "SHINee"}]}, "created_at": "2019-08-03T01:03:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Gente que reclama do seu idol... Que fica de birra, que \u00e9 cretina com eles. O meu se suicidou. O meu amor se suicidou. Jonghyun do #SHINee se foi. Qual \u00e9 sua desculpa pra n\u00e3o demonstrar seu amor?", "edit_history_tweet_ids": ["1157456802834997248"], "id": "1157456802834997248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "118139952"}, {"created_at": "2019-08-03T01:02:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157456713953550336"], "id": "1157456713953550336", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894734056352514048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:02:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157456710723936257"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157456710723936257", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106347337188823041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:02:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Junior_0311: @_CarlitaRocha El suicida cobarde es el animal, si era inocente porq se mat\u00f3?...", "edit_history_tweet_ids": ["1157456697180479489"], "id": "1157456697180479489", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157384130100899840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:02:30.000Z", "lang": "es", "text": "perereca suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157456673373642752"], "id": "1157456673373642752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958682197627736064"}, {"created_at": "2019-08-03T01:02:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157456612824629248"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157456612824629248", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935111710331097088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:01:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157456475721261058"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157456475721261058", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493586413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:01:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157456391906451456"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157456391906451456", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950843668889526272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:01:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157456309060608002"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157456309060608002", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173832012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:00:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157456249195245569"], "id": "1157456249195245569", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057404646833221632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:00:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157456158753513473"], "id": "1157456158753513473", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2226598040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T01:00:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157456091002916864"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157456091002916864", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797490770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:00:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157456089006448642"], "id": "1157456089006448642", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016344398387347456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:00:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Minhas paran\u00f3ias v\u00e3o acaba me fazendo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157456049542221825"], "id": "1157456049542221825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080283430611501058"}, {"created_at": "2019-08-03T00:59:58.000Z", "lang": "es", "text": "O sea al final la pava se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157456035776540672"], "in_reply_to_user_id": "2483060122", "id": "1157456035776540672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2483060122", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157455670360387586"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:59:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157456014045827072"], "id": "1157456014045827072", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3360142175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:59:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157455979623178241"], "id": "1157455979623178241", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106433386011193344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:59:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157455978079686656"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157455978079686656", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809090999792308224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:59:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157455915878162433"], "id": "1157455915878162433", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759789655860453378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:59:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @XavierFiestas: @_CarlitaRocha La desesperaci\u00f3n de no tener al suicida cobarde, para crear psicosociales y apodos rid\u00edculos los tiene co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157455899121848321"], "id": "1157455899121848321", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157302168875130881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:59:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@akaSena35 O rato se matou cara", "edit_history_tweet_ids": ["1157455887117836288"], "in_reply_to_user_id": "1049340695658594304", "id": "1157455887117836288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2981117926", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157435082052964352"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:59:19.000Z", "lang": "es", "text": "@FXCKMXX Me pides mucho con no ser suicida, eh. Aunque me vendr\u00eda bien que me mataras t\u00fa, ser\u00eda una buena manera de dejar este mundo.\nUhm, ya sabes, demasiado trabajo y poco descanso.", "edit_history_tweet_ids": ["1157455875805786112"], "in_reply_to_user_id": "717579814916530176", "id": "1157455875805786112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2764265408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157452087262928896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fxckmxx", "id": "1316274913498591232"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:59:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157455800970952704"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157455800970952704", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111674779109593090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:59:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157455796395003905"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157455796395003905", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3154508566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:58:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Outro amigo do meu pai se enforcou ou na moral mano", "edit_history_tweet_ids": ["1157455610763468801"], "id": "1157455610763468801", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142052276"}, {"created_at": "2019-08-03T00:58:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157455598105088001"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157455598105088001", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125196927681859584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:58:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157455552047435776"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157455552047435776", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2438939200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:57:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157455476117909506"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157455476117909506", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257524253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:57:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157455464860401664"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157455464860401664", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357607463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:57:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157455462054420485"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157455462054420485", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074122227791081472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:57:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157455437203222528"], "id": "1157455437203222528", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919407733954306053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:57:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157455406643470336"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157455406643470336", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129061837046198272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:57:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157455378675830785"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157455378675830785", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980633578009694209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:57:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157455329107595264"], "id": "1157455329107595264", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014043789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:57:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aldoexito: @RPPNoticias Me cuesta creer que un suicida no tuvo que ver con muchos beneficios para con los Rodr\u00edguez y Gloria, node solo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157455326372945926"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.8096, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.4691, "type": "Person", "normalized_text": "node"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aldoexito", "id": "300016685"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "id": "1157455326372945926", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568384330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156645955183226882"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:57:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157455321029324800"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157455321029324800", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876533645707816961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:56:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157455281829416960"], "id": "1157455281829416960", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937849071942995969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:56:55.000Z", "lang": "es", "text": "Si dejo de ser tan perseverante me voy a rendir ante la ideaci\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157455270366330882"], "id": "1157455270366330882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916721265771151360"}, {"created_at": "2019-08-03T00:56:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157455201734991872"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157455201734991872", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886804691899871232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:56:30.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\uff27\uff11\u306e\u6c7a\u52dd\u6226\u304c\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab vs \u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u306a\u308b\u4e88\u611f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u305f\u3060\u306e\u5984\u60f3\u3067\u3042\u308a\u9858\u671b\u3067\u3059\u3002\n\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u3048\u308b\u3068\u3001\u3053\u306e\uff12\u4eba\u304c\u6c7a\u52dd\u306b\u9032\u3080\u3053\u3068\u304c\u4e00\u756a\u30c9\u30e9\u30de\u30c6\u30a3\u30c3\u30af\u306b\u306a\u308b\u306e\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157455166024515584"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6564, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1157455166024515584", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58985091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157434234358964226"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:56:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157455160102326279"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157455160102326279", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4260504322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:56:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157455059673845760"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157455059673845760", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054058964420300803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:56:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157455049452326913"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157455049452326913", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147896792681463809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:55:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157455007756759040"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157455007756759040", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1681639890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:55:52.000Z", "lang": "es", "text": "@JorgeDCG @pcmperu Sinverg\u00fcenza solo quedas como el idiota que el suicida cobarde AG te hizo popular.", "edit_history_tweet_ids": ["1157455004346851330"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4992, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1157455004346851330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157062531774636032"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:55:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157454982490316800"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157454982490316800", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800825323843686400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:55:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "edit_history_tweet_ids": ["1157454902429401088"], "id": "1157454902429401088", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135655459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:55:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157454895592742913"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157454895592742913", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041460913587531776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:55:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157454858284404736"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157454858284404736", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4744172729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:54:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157454731440283648"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157454731440283648", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809119457260044288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:54:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157454727526932480"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157454727526932480", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954363642539102208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:54:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157454714646253569"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157454714646253569", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144205843585519616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:54:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157454685797855232"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157454685797855232", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4851860639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:54:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157454676834623488"], "id": "1157454676834623488", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015971185081901057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:54:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157454593049190400"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157454593049190400", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15450672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:53:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157454513600643072"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157454513600643072", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386630773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:53:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157454470122311681"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157454470122311681", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186168822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T00:53:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157454461700321282"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157454461700321282", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143912950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:53:28.000Z", "lang": "es", "text": "Congresista @GloriaMonteneg ,aplaudimos su integridad,honestidad y valent\u00eda,de salir al frente de la esquizofr\u00e9nica RosaMar\u00edaBartra.\"estrella\"estrellada de FP.Una encubridora d'las rater\u00edas del suicida AG y KFH,NO puede presidir una Comisi\u00f3n en el Congreso...!NUNCA MAS! https://t.co/zznuGQB92k", "edit_history_tweet_ids": ["1157454402426417152"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 130, "probability": 0.5298, "type": "Person", "normalized_text": "RosaMar\u00edaBartra"}, {"start": 156, "end": 157, "probability": 0.3869, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}, {"start": 207, "end": 209, "probability": 0.7442, "type": "Organization", "normalized_text": "KFH"}, {"start": 248, "end": 255, "probability": 0.4422, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/zznuGQB92k", "expanded_url": "https://twitter.com/CcantoBuendia/status/1157399929104605191", "display_url": "twitter.com/CcantoBuendia/\u2026"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "GloriaMonteneg", "id": "2610634610"}]}, "id": "1157454402426417152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "240915178", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157399929104605191"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:53:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157454393740070913"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157454393740070913", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497307837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:53:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157454385607303169"], "id": "1157454385607303169", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595836451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:53:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: D\u00edas antes hab\u00eda discutido con sus padres. \ud83d\ude13\ud83d\ude22 https://t.co/TpUvyzdSqi https://t.co/66Nt4dNOeZ", "edit_history_tweet_ids": ["1157454309539209216"], "id": "1157454309539209216", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980626797665513472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157406431596953601"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/TpUvyzdSqi", "expanded_url": "http://bit.ly/2YBhDID", "display_url": "bit.ly/2YBhDID"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/66Nt4dNOeZ", "expanded_url": "https://twitter.com/lasillarota/status/1157406431596953601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/66Nt4dNOeZ", "media_key": "3_1157406426408595461"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:52:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157454250382901248"], "id": "1157454250382901248", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3142674634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:52:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157454242224988160"], "id": "1157454242224988160", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089026261207392258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:52:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157454093096501256"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157454093096501256", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1465303302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:52:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @victoragst_: JA TO PASSANDO RAIVA LEMBRANDO DE ESQUADRAO SUICIDA DE NOVO", "edit_history_tweet_ids": ["1157454046367760389"], "id": "1157454046367760389", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825125332034453505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157453902364794880"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:51:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157453983608451072"], "id": "1157453983608451072", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2804520809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:51:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157453967426764800"], "id": "1157453967426764800", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092541644036104193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:51:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157453964394340353"], "id": "1157453964394340353", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877966715912671234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:51:29.000Z", "lang": "pt", "text": "JA TO PASSANDO RAIVA LEMBRANDO DE ESQUADRAO SUICIDA DE NOVO", "edit_history_tweet_ids": ["1157453902364794880"], "id": "1157453902364794880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "157053556"}, {"created_at": "2019-08-03T00:51:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157453892256436224"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157453892256436224", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "616142461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:51:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157453891144957952"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157453891144957952", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493064047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:51:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157453826288496640"], "id": "1157453826288496640", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2565910149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:51:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157453817144893440"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157453817144893440", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038158990008573959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:50:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157453743627128837"], "id": "1157453743627128837", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389156429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:50:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157453734772989952"], "id": "1157453734772989952", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1255706912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:50:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157453727462301696"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157453727462301696", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038092529856663552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:50:30.000Z", "lang": "es", "text": "Empez\u00f3 siendo algo comico esta misi\u00f3n suicida\nPero se complic\u00f3 y ninguno de los dos queria\nY eso que te vi con v\u00f3mitos, despierta y dormida\nY eso que lo vi con vos y me call\u00e9 mientras lo hacia", "edit_history_tweet_ids": ["1157453655664148480"], "id": "1157453655664148480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764668215653990401"}, {"created_at": "2019-08-03T00:50:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157453622189481984"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157453622189481984", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325087450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:50:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157453574449840128"], "id": "1157453574449840128", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3171717808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:49:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157453390080876544"], "id": "1157453390080876544", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2842643289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T00:49:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157453388310859777"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157453388310859777", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338536086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:49:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157453368018788359"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157453368018788359", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180201591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:49:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157453314969219072"], "id": "1157453314969219072", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315527995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:49:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157453305523703808"], "id": "1157453305523703808", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047506491429797889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:48:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157453268567711744"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157453268567711744", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3397699270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:48:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157453259524759553"], "id": "1157453259524759553", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387995997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:48:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157453233301987328"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157453233301987328", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304395393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:48:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157453230399471616"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157453230399471616", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130101643960360961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:48:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157453202750681088"], "id": "1157453202750681088", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4661323108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:48:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157453159733846021"], "id": "1157453159733846021", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3771711203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:48:30.000Z", "lang": "es", "text": "@MarlonMejiaRubi @angelscaceres Se suicida el pobre \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1157453153303965696"], "in_reply_to_user_id": "406510333", "id": "1157453153303965696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125841962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157448154192760832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarlonMejiaRubi", "id": "406510333"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "angelscaceres", "id": "532700642"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:48:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157453119996997632"], "id": "1157453119996997632", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009421309875507200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:48:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157453038640140288"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157453038640140288", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148730804094324736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:47:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157452976555986944"], "id": "1157452976555986944", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105932688760950786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:47:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@Mauroros6 Esquadr\u00e3o suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1157452925616185344"], "in_reply_to_user_id": "841725876299534336", "id": "1157452925616185344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152944479818670080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157209021973172224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MauroRos6", "id": "1197492475432075264"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:47:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157452890660900867"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157452890660900867", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4396771221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:47:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@sgovpr 1]\nUTC/GTM 03 9:45 AFTERM\nO subversivo R. Galv\u00e3o Demitido @mctic sob\"escolta\":\u263fFac\u00e7\u00e3o do Extremo Norte, suicida o pr\u00f3prio bom senso quando deu f\u00e9 em telefonema montagem da SEBIN\ud83c\uddfb\ud83c\uddea:\nGrava\u00e7\u00e3o montada interpostava vozes de suas c\u00famplices de m\u00e1fia narco-terrorista\"\u263f\"", "edit_history_tweet_ids": ["1157452873535512577"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3157, "type": "Person", "normalized_text": "Galv\u00e3o"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.5965, "type": "Place", "normalized_text": "Norte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Sgovpr", "id": "1552757025918140417"}]}, "in_reply_to_user_id": "596612351", "id": "1157452873535512577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830306745"}, {"created_at": "2019-08-03T00:47:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157452866644303872"], "id": "1157452866644303872", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045087827896266752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:47:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "edit_history_tweet_ids": ["1157452832477499392"], "id": "1157452832477499392", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3380554973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:47:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157452797601898496"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157452797601898496", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059529654254690311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:47:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157452775036477440"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157452775036477440", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69120516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:46:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157452753918156801"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157452753918156801", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990053267160825861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:46:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Cindy, vc j\u00e1 lidou com ideia suicida? Porque eu n\u00e3o t\u00f4 aguentando mais, t\u00f4 deprimida pra caramba e queria dicas p\u2026 \u2014 j\u00e1. amiga o que eu posso te aconselhar \u00e9 terapia, e se voc\u00ea J\u00c1 fizer, continue, vai ficar tudo bem. s\u00e9rio. \u2764\ufe0f https://t.co/8pQ3iNYNNI", "edit_history_tweet_ids": ["1157452748478193665"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5688, "type": "Person", "normalized_text": "Cindy"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/8pQ3iNYNNI", "expanded_url": "https://curiouscat.me/blackbarbie/post/946235790?t=1564793214", "display_url": "curiouscat.me/blackbarbie/po\u2026"}]}, "id": "1157452748478193665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045795627"}, {"created_at": "2019-08-03T00:46:30.000Z", "lang": "pt", "text": "\"a modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nseus idiotas est\u00e3o todos calados pq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como voc\u00ea que dizem que \u00e9 frescura, que \u00e9 p chamar aten\u00e7\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1157452648053952512"], "id": "1157452648053952512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "830786891066769408"}, {"created_at": "2019-08-03T00:46:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157452619172012032"], "id": "1157452619172012032", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3356285746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:45:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157452491946102784"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157452491946102784", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066384453214326784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:45:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157452463827496965"], "id": "1157452463827496965", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807268148550496256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:45:44.000Z", "lang": "es", "text": "Del soncillo se esfuerza en hacer el rid\u00edculo en batir el r\u00e9cord del comportamiento mafioso de la destrucci\u00f3n de su propia imagen y la del cobarde suicida, osea quiere hacer m\u00e9ritos para que lo vea una persona que ya no existe https://t.co/JuzH1kN7J4", "edit_history_tweet_ids": ["1157452457506684928"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.477, "type": "Person", "normalized_text": "soncillo"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/JuzH1kN7J4", "expanded_url": "https://twitter.com/rmapalacios/status/1157114876176805888", "display_url": "twitter.com/rmapalacios/st\u2026"}]}, "id": "1157452457506684928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "259105502"}, {"created_at": "2019-08-03T00:45:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157452403672788994"], "id": "1157452403672788994", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3060444287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:45:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157452399797313536"], "id": "1157452399797313536", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065008507651543040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:45:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@JPCella @luyorc4 @onde261 @JulioBsch @TMaranhao @JenioQuadros Voc\u00ea acha que a maioria principalmente da imprensa est\u00e1 preocupada com que matou a Mariele mesmo???? Tenho certeza que eles s\u00f3 querem m\u00eddia e chamar a aten\u00e7\u00e3o. Se a preocupa\u00e7\u00e3o fosse essa \u00e9 fazer um jornalismo investigativo de verdade j\u00e1 teria descoberto a tempos.", "edit_history_tweet_ids": ["1157452381451427840"], "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 152, "probability": 0.6578, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JPCella", "id": "1329488126943895554"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "luyorc4", "id": "3012732394"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "onde261", "id": "1131202445638549511"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "TMaranhao", "id": "733375951158018048"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "JenioQuadros", "id": "1246543668611371010"}]}, "in_reply_to_user_id": "470353245", "id": "1157452381451427840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184029948", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157451173303070721"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:45:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MujeresRed: Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157452375243796480"], "id": "1157452375243796480", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29313163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157313959491510278"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MujeresRed", "id": "79209283"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:45:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157452364116307969"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157452364116307969", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093522793516462080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:45:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157452359477407744"], "id": "1157452359477407744", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292119877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:45:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157452286202961921"], "id": "1157452286202961921", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3000749534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:45:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157452277155794946"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157452277155794946", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2860524477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:44:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157452174433165312"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157452174433165312", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112633479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:44:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157452156389212160"], "id": "1157452156389212160", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039636586055561216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:44:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157452136566927360"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157452136566927360", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522482721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:44:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157452064450076672"], "id": "1157452064450076672", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889923407877459971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:43:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157452005020983296"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157452005020983296", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956352856944185345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:43:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157452004714864642"], "id": "1157452004714864642", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868914560987795456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T00:43:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157451940533624832"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157451940533624832", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493274502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T00:43:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157451938658705408"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157451938658705408", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57094569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:43:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157451936255348736"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157451936255348736", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060661321929236480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:43:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157451901358825475"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157451901358825475", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2892696413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:43:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157451832622534663"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157451832622534663", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080223077668147203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:43:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157451819079163906"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157451819079163906", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308571914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:42:44.000Z", "lang": "pt", "text": "em compensa\u00e7\u00e3o as crises existenciais, de identidade, e de idea\u00e7\u00e3o suicida mais que dobraram.", "edit_history_tweet_ids": ["1157451700967485442"], "id": "1157451700967485442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066103970622566402"}, {"created_at": "2019-08-03T00:42:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1157451637771907072"], "id": "1157451637771907072", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854171335534280704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157434277119877121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:42:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157451528862613505"], "id": "1157451528862613505", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919217934375022592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:42:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157451524144017408"], "id": "1157451524144017408", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816754589487824897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:41:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157451493101985792"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157451493101985792", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757181487892529152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:41:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157451489574608896"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157451489574608896", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2862721732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T00:41:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157451430971740160"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157451430971740160", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1234896512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:41:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157451365502935041"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157451365502935041", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105870609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 103, "tag": "MTVHottest"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.7519, "type": "Other", "normalized_text": "MTVHottest"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Yoonlless", "id": "1048995514111254528"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 108, "end": 116, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "created_at": "2019-08-03T00:41:16.000Z", "lang": "es", "text": "@Yoonlless @BTS_twt Democracia suicida del mal.... \ud83d\ude05 bueno no faltar\u00e1 el loco que se me una\n#MTVHottest BTS @BTS_twt", "edit_history_tweet_ids": ["1157451331604553728"], "in_reply_to_user_id": "1048995514111254528", "id": "1157451331604553728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053665170613039106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157116694432759816"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:41:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @dcucomics: euphoria nem acabou ainda e ja reuniu as teorias mais DOIDAS:\n\n- que a rue ta morta por isso ela ta narrando \n\n- que a rue m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157451323023003649"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "euphoria"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5868, "type": "Person", "normalized_text": "rue"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.4477, "type": "Person", "normalized_text": "rue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1157451323023003649", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2404831689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154196133289385984"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:40:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157451217150316545"], "id": "1157451217150316545", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969656028441833479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:40:42.000Z", "lang": "es", "text": "@chemaotamendi Y eso que no la han abierto juicio m\u00ednimo se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157451188109004800"], "in_reply_to_user_id": "214950762", "id": "1157451188109004800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "104206173", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157395044762030086"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "chemaotamendi", "id": "214950762"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:40:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157451175572254722"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157451175572254722", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963948513972375552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:40:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157451133180424192"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157451133180424192", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51196969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:40:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157451111550345216"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157451111550345216", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572748034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:40:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157451093300908032"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157451093300908032", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324435809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:40:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157451071545106432"], "id": "1157451071545106432", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2907198287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:40:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157451041706827776"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157451041706827776", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407781781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:39:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157450987055079424"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157450987055079424", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134979858772176897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:39:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157450968608452608"], "id": "1157450968608452608", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841639730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:39:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157450949314732032"], "id": "1157450949314732032", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868914560987795456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:39:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157450828095078401"], "id": "1157450828095078401", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000072992062410752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:39:10.000Z", "lang": "es", "text": "@_andreachv Jajajaja seria un acto suicida acercarsele ahorita. \ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1157450800987291649"], "in_reply_to_user_id": "222640295", "id": "1157450800987291649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772998331291152385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157450547282231296"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:38:49.000Z", "lang": "pt", "text": "PED\u00d3FILO DESGRA\u00c7ADO NOJENTO!!!!!!!!!!!\nE ainda se matou para n\u00e3o responder \u00e0s acusa\u00e7\u00f5es, aff", "edit_history_tweet_ids": ["1157450714580471808"], "id": "1157450714580471808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2857004619"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 91, "tag": "MTVHottest"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.6613, "type": "Other", "normalized_text": "MTVHottest"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.9514, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Yoonlless", "id": "1048995514111254528"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "ISAsandyBTS", "id": "2153625810"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "created_at": "2019-08-03T00:38:48.000Z", "lang": "es", "text": "@Yoonlless @ISAsandyBTS @BTS_twt Agrupaci\u00f3n suicida por los animales.\nJajajaja \n#MTVHottest BTS", "edit_history_tweet_ids": ["1157450712751792130"], "in_reply_to_user_id": "1048995514111254528", "id": "1157450712751792130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2616278786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157116694432759816"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T00:38:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157450705495613442"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157450705495613442", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375999926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:38:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157450674843652096"], "id": "1157450674843652096", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075150277647499272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:38:19.000Z", "lang": "es", "text": "Dios mio hazme menos suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157450589749612544"], "id": "1157450589749612544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850133137598418944"}, {"created_at": "2019-08-03T00:37:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@grandearkham Isso j\u00e1 aconteceu com o Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157450445943640067"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.7784, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "341137836", "id": "1157450445943640067", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "582064592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157447600678875136"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:37:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@roxmo Se esse sujeito matar algu\u00e9m na rua, dever\u00edamos matar o Ministro como repres\u00e1lia. Filhos da puta de toga. Em S\u00e3o Paulo, o juiz mandou soltar o rapaz que havia matado um ciclista, ele pegou o carro e matou uma senhora. O juiz que soltou deveria pagar com a vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1157450359994011648"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "in_reply_to_user_id": "17752026", "id": "1157450359994011648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243606084", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157423871986950144"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:37:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157450306499895296"], "id": "1157450306499895296", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762007501948784640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:36:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157450243241381888"], "id": "1157450243241381888", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820054788385767424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:36:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157450133216346112"], "id": "1157450133216346112", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568384330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:36:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157450073208475649"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157450073208475649", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3174754355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T00:36:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157450069853052928"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157450069853052928", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3021595337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:35:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157449975162396679"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157449975162396679", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878470379265830914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:35:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157449956267102216"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157449956267102216", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116127364637962240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:35:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157449954794848257"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157449954794848257", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087071468133982209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:35:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157449948163715072"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157449948163715072", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775075164845400064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:35:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157449925376053249"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157449925376053249", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077555449778655233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:35:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157449906572996609"], "id": "1157449906572996609", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822952304450084867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:35:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lxnelyangxl: @Pedron5988 @radagasto @corinthianois sim, o mundo vai acabar se vc parar de fazer um simples tipo de piada que refor\u00e7a um\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157449898649948161"], "id": "1157449898649948161", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808063472764420096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157396956727193603"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "Pedron5988", "id": "941040162309640192"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "RadagastO", "id": "1409720862836674560"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "corinthianois", "id": "820969361427070977"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:35:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157449877758066688"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157449877758066688", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3643738935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:35:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157449854660034561"], "id": "1157449854660034561", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071416817267208193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:35:19.000Z", "lang": "es", "text": "@Politica_LR Ojal\u00e1 y de su acto de valent\u00eda y honorabilidad, igual que el cobarde mafioso suicida @AlanGarciaPeru", "edit_history_tweet_ids": ["1157449833608830976"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "id": "1157449833608830976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "939294554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157098925700145152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 98, "end": 113, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:35:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157449814398984192"], "id": "1157449814398984192", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149116319670984704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:35:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157449806324862977"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157449806324862977", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69671613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:34:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157449583838015488"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157449583838015488", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049578423990005761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:34:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157449554050125824"], "id": "1157449554050125824", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214184069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:34:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157449548605923328"], "id": "1157449548605923328", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064235298601803776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:33:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157449461867659264"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157449461867659264", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460513747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:33:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157449390614859776"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157449390614859776", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2379387518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:33:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157449354845794305"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157449354845794305", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2190466083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:33:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157449318099574784"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157449318099574784", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28262544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:33:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157449284742197248"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157449284742197248", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578512276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:33:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157449261694558208"], "id": "1157449261694558208", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129779557991690240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:32:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157449114961006599"], "id": "1157449114961006599", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950102825224241153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:32:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157449039564214272"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157449039564214272", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861310136744370179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:32:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157449019351846912"], "id": "1157449019351846912", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139310291592843266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:31:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juanvalerdieco: Esta \"cientifica\" da perfecto perfil para la definici\u00f3n del genial Arthur Clarke: \"mi definici\u00f3n favorita de intelectua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157448982727200768"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Clarke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juanvalerdieco", "id": "719064190862946304"}]}, "id": "1157448982727200768", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2707560671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157329708050276354"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:31:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157448939156770816"], "id": "1157448939156770816", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568294594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:31:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157448933028880384"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157448933028880384", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356528435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:31:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem escolher Krypton \u00e9 suicida \nThemyscira pq n\u00e3o tem homem \nJOKER IS COMING https://t.co/sK5iu1JOeU", "edit_history_tweet_ids": ["1157448916784336896"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.4546, "type": "Person", "normalized_text": "Krypton"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.5476, "type": "Other", "normalized_text": "Themyscira"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/sK5iu1JOeU", "expanded_url": "https://twitter.com/leorrow/status/1157439054755127296", "display_url": "twitter.com/leorrow/status\u2026"}]}, "id": "1157448916784336896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1041042869069459456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157439054755127296"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:31:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157448913193984002"], "id": "1157448913193984002", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014864393459380224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:31:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157448887738798080"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157448887738798080", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630300331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:31:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157448803085107200"], "id": "1157448803085107200", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807046095838859264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:31:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157448802170789888"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157448802170789888", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2785055738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:31:10.000Z", "lang": "es", "text": "Mi vieja donde descubra YouTube se me suicida\ud83d\ude02 https://t.co/zHmmJp4TDq", "edit_history_tweet_ids": ["1157448787796926464"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9659, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/zHmmJp4TDq", "expanded_url": "https://twitter.com/cristianguinez1/status/1157448787796926464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zHmmJp4TDq", "media_key": "3_1157448773070729217"}]}, "id": "1157448787796926464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "2458800390"}, {"created_at": "2019-08-03T00:31:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@thiagothhi agr s\u00e9rio \ntua colega de trabalho se matou??", "edit_history_tweet_ids": ["1157448748085252097"], "in_reply_to_user_id": "351552982", "id": "1157448748085252097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104948961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157448631617822720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "thiagothhi", "id": "351552982"}]}}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T00:30:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157448728640442368"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157448728640442368", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722281449228005376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:30:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157448566572507138"], "id": "1157448566572507138", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853841892013985792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIRAL"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.5244, "type": "Person", "normalized_text": "VIRAL"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/iEro4LQa1G", "expanded_url": "https://medium.com/@radiovisatv.guaymas/m-salva-la-vida-de-un-suicida-con-una-canci%C3%B3n-49a6e640a44c", "display_url": "medium.com/@radiovisatv.g\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/i4IstgKBz2", "expanded_url": "https://twitter.com/laquemanda901/status/1157448519097233410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i4IstgKBz2", "media_key": "3_1157448517482360832"}]}, "created_at": "2019-08-03T00:30:05.000Z", "lang": "es", "text": "#VIRAL: \ud83d\udd34 Mujer salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n (VIDEO) \u27a1\ufe0f https://t.co/iEro4LQa1G https://t.co/i4IstgKBz2", "edit_history_tweet_ids": ["1157448519097233410"], "id": "1157448519097233410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749790630"}, {"created_at": "2019-08-03T00:30:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157448511383887872"], "id": "1157448511383887872", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3295816966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:29:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@notpoku baby no... ele comia pq era t\u00f3xica e ele era suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157448489930022913"], "in_reply_to_user_id": "2667018488", "id": "1157448489930022913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2840756266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157447260436914177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "notpoku", "id": "2667018488"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:29:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157448476512440321"], "id": "1157448476512440321", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53818908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:29:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157448446372171778"], "id": "1157448446372171778", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007759270107066369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:29:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157448409911046144"], "id": "1157448409911046144", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49124706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:29:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@JordanFariaLima Parafraseando Maluf o Bradesco estuprou mais n\u00e3o matou. \nInfelizmente todos sabemos que os \"gerentes\" tem de bater meta a\u00ed quem se ferra \u00e9 quem n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o alguma.", "edit_history_tweet_ids": ["1157448386410373121"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Maluf"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Bradesco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jordanfarialima", "id": "1325224754865975296"}]}, "in_reply_to_user_id": "218254504", "id": "1157448386410373121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "802109294405619714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157240485821452288"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:29:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157448380899045381"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157448380899045381", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861272512591745025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:29:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157448282374754304"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157448282374754304", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826956702192898048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:29:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157448281611493377"], "id": "1157448281611493377", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726508168780611584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T00:29:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157448278792986627"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157448278792986627", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293120337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:29:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157448270018502656"], "id": "1157448270018502656", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060549986331566080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:29:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157448269812916224"], "id": "1157448269812916224", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123619266438270977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:28:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157448241404895232"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157448241404895232", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894734079014383616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:28:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157448195611537408"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157448195611537408", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103414812443328512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:28:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157448109376593920"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157448109376593920", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339775109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:28:18.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o to nem a 30 min com o Pedro e j\u00e1 quis matar ele umas 5 vezes, at\u00e9 domingo a gnt se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1157448067546779649"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "id": "1157448067546779649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1105992027043446786"}, {"created_at": "2019-08-03T00:28:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Achei q passaria o primeiro dia de muitos sem pensar em nada suicida, mas n\u00e3o d\u00e1. N\u00e3o quero mais viver. Pra mim j\u00e1 deu sabe", "edit_history_tweet_ids": ["1157448059615416320"], "id": "1157448059615416320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156382501687955456"}, {"created_at": "2019-08-03T00:28:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447998462398464"], "id": "1157447998462398464", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702461567602925568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:27:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447973816668163"], "id": "1157447973816668163", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711196623964139520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:27:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447969093931008"], "id": "1157447969093931008", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953087985939075073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:27:52.000Z", "lang": "es", "text": "Tambi\u00e9n de los textos mariqu\u00edsimas de nuestro poeta rom\u00e1ntico suicida gilberto esparsa \nY del ceviche del darqoz\nDe la afici\u00f3n de la Daniela por la muerte", "edit_history_tweet_ids": ["1157447958394097664"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.6732, "type": "Person", "normalized_text": "gilberto esparsa"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.4758, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela"}]}, "in_reply_to_user_id": "2862005662", "id": "1157447958394097664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2862005662", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157447630739214337"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:27:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447943332466689"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157447943332466689", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055336483614310400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:27:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447926395916289"], "id": "1157447926395916289", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033545478439415808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:27:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Sou fraco, n\u00e3o aguento mais, sou suicida ineficaz\nMas se eu morrer eu vou ser lembrado como o cara mais focado\nDepressivo alcoolizado, uma semente do pecado", "edit_history_tweet_ids": ["1157447921824124933"], "id": "1157447921824124933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114335390"}, {"created_at": "2019-08-03T00:27:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447895064428544"], "id": "1157447895064428544", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024409314595926017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T00:27:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447888646967298"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157447888646967298", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004582959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:27:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447850156077058"], "id": "1157447850156077058", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088232488818880514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:27:20.000Z", "lang": "pt", "text": "[02/08/2019 8:22:06 PM] Zaffaninha: Se matou de chupar os peitinhos e agr quer reclamar\n\nMinhas amigas fadas sensatas sempre levantando minha baixo estima \nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1157447825808134144"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.4398, "type": "Person", "normalized_text": "Zaffaninha"}]}, "id": "1157447825808134144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4774512573"}, {"created_at": "2019-08-03T00:27:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447751623499781"], "id": "1157447751623499781", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049659675946422274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:27:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447748070924288"], "id": "1157447748070924288", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940410172459057153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:26:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447721613176833"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157447721613176833", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114155138606870529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:26:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alwayslarryreal: @maIevoIa Acho q foi a m\u00e3e q matou a filha e o marido ( bem aleat\u00f3rio eu se \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fi) mas \u00e9 pq eu acho q ela foi envenena\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447665187266561"], "id": "1157447665187266561", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948701756925542401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157132429640888321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 30, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:26:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447663886962690"], "id": "1157447663886962690", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2592087185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:26:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447560061169664"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157447560061169664", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955827633656299525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:26:14.000Z", "lang": "fr", "text": "Eh bah dit donc matou il se donne pour r\u00e9gler les probl\u00e8mes des gens mais matou il est gigaaaaa fatigu\u00e9. \u00c7a m\u2019a \u00e9puis\u00e9 tout \u00e7a.", "edit_history_tweet_ids": ["1157447548677832715"], "id": "1157447548677832715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083451744812707840"}, {"created_at": "2019-08-03T00:26:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juanvalerdieco: Esta \"cientifica\" da perfecto perfil para la definici\u00f3n del genial Arthur Clarke: \"mi definici\u00f3n favorita de intelectua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447535948193792"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Clarke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juanvalerdieco", "id": "719064190862946304"}]}, "id": "1157447535948193792", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4529766022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157329708050276354"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:26:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447498287517697"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157447498287517697", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055646359301378048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:26:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447497561849856"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157447497561849856", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846341457002811393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:25:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447483162857472"], "id": "1157447483162857472", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838214360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:25:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447474346414080"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157447474346414080", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38495422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:25:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447465945243648"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157447465945243648", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935682897071280128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:25:14.000Z", "lang": "es", "text": "@JorgeDCG @pcmperu Como termin\u00f3 lo del espionaje del suicida Alan Garc\u00eda?", "edit_history_tweet_ids": ["1157447294809235456"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1157447294809235456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "103584983", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157388207329284096"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:25:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447269899218945"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157447269899218945", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119771343254380556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:24:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447216149270531"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157447216149270531", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49631017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:24:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447210566639617"], "id": "1157447210566639617", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147989513433751552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:24:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447107021869056"], "id": "1157447107021869056", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535750516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:24:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447096854822913"], "id": "1157447096854822913", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067504668308316160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:24:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Se Carlos Clemente, confessou que matou o pai do presidente da OAB, como a comiss\u00e3o da verdade disse que foram os militares? \ud83d\ude32", "edit_history_tweet_ids": ["1157447074000117760"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Clemente"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.6442, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "id": "1157447074000117760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082750743969497089"}, {"created_at": "2019-08-03T00:24:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447046200274947"], "id": "1157447046200274947", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788449080867454981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 101, "tag": "13RW"}, {"start": 102, "end": 115, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6432, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "created_at": "2019-08-03T00:24:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brunoleite321: J\u00e1 pensou se todo mundo que tava no vel\u00f3rio  matou o Bryce? Seria meu sonho! #13RW #13ReasonsWhy", "edit_history_tweet_ids": ["1157447022569566208"], "id": "1157447022569566208", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072653437840617473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157132550743216128"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:24:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157447011836186624"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157447011836186624", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960124404008144896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:24:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446995105243136"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157446995105243136", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1588602560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:23:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446969926803460"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157446969926803460", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2904285855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:23:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446936653369345"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157446936653369345", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4165138757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:23:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446901874274305"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157446901874274305", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141029777064808448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T00:23:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446895121440769"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157446895121440769", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824596163122720769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:23:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446870526046213"], "id": "1157446870526046213", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924298899694776320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:23:27.000Z", "lang": "pt", "text": "e s\u00f3 uma pessoa depressiva e suicida sabe a delicia que \u00e9 falar isso", "edit_history_tweet_ids": ["1157446847214043137"], "in_reply_to_user_id": "624896266", "id": "1157446847214043137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624896266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157446736492793856"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:23:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446837890146307"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157446837890146307", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776251915999010816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:23:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446822799056899"], "id": "1157446822799056899", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794349574928338944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:23:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@marcelorubens @blogdopannunzio claro que a esquerda matou seu pai, se n\u00e3o tivesse se envolvido com terroristas nem teria sido preso. Meu pai s\u00f3 trabalhou durante o regime militar, e o seu?", "edit_history_tweet_ids": ["1157446799814213632"], "in_reply_to_user_id": "30117765", "id": "1157446799814213632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "38003550", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156209748318052354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcelorubens", "id": "30117765"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:23:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@MarcioGreporter Estranho, ainda no s\u00e9culo 17, a Cor\u00e9ia, junto da China e os Mog\u00f3is tentaram invadir o Jap\u00e3o duas vezes. Enviando um ex\u00e9rcito de mais de 150.000 soldados, e s\u00f3 n\u00e3o conseguiram devido aos tuf\u00f5es Kamikaze que matou a maioria deles no mar. Falam como se fossem pac\u00edficos ...", "edit_history_tweet_ids": ["1157446793279561728"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.449, "type": "Place", "normalized_text": "Cor\u00e9ia"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9143, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.3726, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcioGreporter", "id": "703789904669487104"}]}, "in_reply_to_user_id": "703789904669487104", "id": "1157446793279561728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "39057708", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157441101894168576"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:23:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446791190724609"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157446791190724609", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083787890235195393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:22:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446606687494144"], "id": "1157446606687494144", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065460977431384064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:22:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446565486895114"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157446565486895114", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024261262061051905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:22:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446534356701185"], "id": "1157446534356701185", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117999346488946688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:22:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446507127365632"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157446507127365632", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76533729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:21:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446475388989440"], "id": "1157446475388989440", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085564915434303488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:21:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446460499275777"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157446460499275777", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128311146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:21:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446405386117121"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157446405386117121", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105879945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:21:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446367406673920"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157446367406673920", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1662615499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:21:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446355851390976"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157446355851390976", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624016345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:21:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446335391522823"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157446335391522823", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027725502331727872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:21:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446308397047809"], "id": "1157446308397047809", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786980378175307776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:21:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446295960850432"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157446295960850432", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058678196055564288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:21:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446286905413635"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157446286905413635", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4330925001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:21:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446266768494592"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157446266768494592", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84466575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:21:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446249949335553"], "id": "1157446249949335553", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878349313998553093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:21:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446246220619776"], "id": "1157446246220619776", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16461476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:20:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446065764937729"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157446065764937729", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1348331838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T00:20:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446016330797058"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157446016330797058", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551249407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:20:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446008948822017"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157446008948822017", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801094328219275264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:20:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157446003802476544"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157446003802476544", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186912477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T00:19:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157445952988430336"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157445952988430336", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3284753514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:19:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157445909657116673"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157445909657116673", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3097744546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:19:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@nicolausoares @vaipracasa @libertadore2012 Caso contr\u00e1rio, n\u00f3s do lado oposto, podemos solicitar que seja feita uma homenagem da seguinte forma:\n\nQuem matou Celso Daniel e quem mandou matar? \n\nAli\u00e1s, pq s\u00f3 agora vcs se preocuparam com isso? Vidas tem pesos diferentes para vcs?", "edit_history_tweet_ids": ["1157445834587430913"], "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nicolausoares", "id": "84157104"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "vaipracasa", "id": "33713541"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "libertadore2012", "id": "3201548464"}]}, "in_reply_to_user_id": "2598747878", "id": "1157445834587430913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2598747878", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157445365853040642"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:19:18.000Z", "lang": "pt", "text": "No Brejo, menino de 12 anos viciado em jogos pela Internet se suicida \n\nhttps://t.co/EteqW8Hq35", "edit_history_tweet_ids": ["1157445802865897475"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.5711, "type": "Organization", "normalized_text": "Internet"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/EteqW8Hq35", "expanded_url": "http://www.helenolima.com/noticia/menino-de-12-anos-viciado-em-jogos-pela-internet-se-suicida-no-brejo-apos-familia-mudar-senha-do-wi-fi.html", "display_url": "helenolima.com/noticia/menino\u2026"}]}, "id": "1157445802865897475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78036415"}, {"created_at": "2019-08-03T00:19:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157445794565373952"], "id": "1157445794565373952", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859631718415953920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:19:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157445780279631872"], "id": "1157445780279631872", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843949862848790529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:19:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157445757122895872"], "id": "1157445757122895872", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886334753414287360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:18:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157445624062758912"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157445624062758912", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807394215470792704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:18:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157445595587579904"], "id": "1157445595587579904", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4736233469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:18:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157445523210678273"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157445523210678273", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66128434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:18:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157445493082984448"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157445493082984448", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114155963760689153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:18:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DiarioExtraEc: Seg\u00fan el psic\u00f3logo Mario Villalba, los adolescentes dan se\u00f1ales de advertencia cuando quieren cometer alg\u00fan acto suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157445492973985792"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 51, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Villalba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioExtraEc", "id": "175447500"}]}, "id": "1157445492973985792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547785956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157433427345530880"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:18:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157445486254706688"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157445486254706688", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044660705620889605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:18:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157445475940864001"], "id": "1157445475940864001", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812485482915528705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:17:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157445393627648005"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157445393627648005", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2848434477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:17:02.000Z", "lang": "es", "text": "@NetflixLAT Escuadr\u00f3n suicida jajajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1157445233413644289"], "in_reply_to_user_id": "231577324", "id": "1157445233413644289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411941423", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157410580904468485"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:16:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@kaideffsoul Menina fez um drama quase se matou foi internado tava em coma acordou agora atr\u00e1s do pecador dizendo que ama", "edit_history_tweet_ids": ["1157445175066681345"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8068, "type": "Person", "normalized_text": "Menina"}]}, "in_reply_to_user_id": "805621577379409920", "id": "1157445175066681345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2759905707", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157444829611270145"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:16:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157445170687873024"], "id": "1157445170687873024", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486081373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:16:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157445142787346433"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157445142787346433", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3012781882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:16:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157445111925628929"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157445111925628929", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047522842936594438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:16:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157445086092943360"], "id": "1157445086092943360", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947959748372115461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:16:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157445073317040128"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157445073317040128", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787724041327083520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:16:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157445066438430720"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157445066438430720", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927315644160278529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:16:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157445028870049792"], "id": "1157445028870049792", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010507557658677248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:16:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157445023128010752"], "id": "1157445023128010752", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934808943364399104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:16:10.000Z", "lang": "pt", "text": "O mestre do ikki era um merda, se achava foda mas nem era cavaleiro e nem nada e morreu pra um adolescente. Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1157445014307385346"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6872, "type": "Person", "normalized_text": "ikki"}]}, "id": "1157445014307385346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43558137"}, {"created_at": "2019-08-03T00:16:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1157444982124482560"], "id": "1157444982124482560", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831055840262160385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157434277119877121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 81, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.295, "type": "Organization", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.453, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.5766, "type": "Person", "normalized_text": "Mininter"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.3864, "type": "Person", "normalized_text": "Cnel"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.3216, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jasiague", "id": "273544651"}]}, "created_at": "2019-08-03T00:16:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jasiague: Fueron 73+5, c\u00f3mo olvidar papel\u00f3n de JDC y Tubino cuando muerto #AG citaron a Mininter, Cnel PNP Colchado y equipo DIVIAC con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444973953990657"], "id": "1157444973953990657", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127718306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157444728964751360"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:15:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444949350244353"], "id": "1157444949350244353", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039996239381753858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:15:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444921294491648"], "id": "1157444921294491648", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1343484276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:15:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444861349548032"], "id": "1157444861349548032", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2714826827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:15:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444856391831553"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157444856391831553", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1601657438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:15:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444746970898432"], "id": "1157444746970898432", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3328356075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 67, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.3249, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.4367, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.4842, "type": "Person", "normalized_text": "Mininter"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.3703, "type": "Person", "normalized_text": "Cnel"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.2952, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JoAADXqdRk", "expanded_url": "https://twitter.com/tema0902/status/1157256896686034944", "display_url": "twitter.com/tema0902/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T00:15:02.000Z", "lang": "es", "text": "Fueron 73+5, c\u00f3mo olvidar papel\u00f3n de JDC y Tubino cuando muerto #AG citaron a Mininter, Cnel PNP Colchado y equipo DIVIAC con \u00fanico fin de distraer al pais de verdadera raz\u00f3n del suicida: acorralados por fuertes evidencias intentaron convertirlo en m\u00e1rtir siendo todo lo contrario https://t.co/JoAADXqdRk", "edit_history_tweet_ids": ["1157444728964751360"], "id": "1157444728964751360", "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "273544651", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157256896686034944"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:14:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444718776782850"], "id": "1157444718776782850", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1322607116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:14:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444688443559936"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157444688443559936", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735153008238071809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:14:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MujeresRed: Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444638673899522"], "id": "1157444638673899522", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339508353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157313959491510278"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MujeresRed", "id": "79209283"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T00:14:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444590422695937"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157444590422695937", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718646188560531456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:14:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444580687712256"], "id": "1157444580687712256", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976538084492959744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:14:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444559594512385"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157444559594512385", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1432989974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:14:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444509606789121"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157444509606789121", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2961973575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:14:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444507463573505"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157444507463573505", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978468496546959366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:14:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444498814881794"], "id": "1157444498814881794", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954878653640466432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:13:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444408553422848"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157444408553422848", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030273916776996865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:13:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444382032826368"], "id": "1157444382032826368", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091436235153915905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:13:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444301418369024"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157444301418369024", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426310649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:13:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444292249575424"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157444292249575424", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1235844037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:13:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444263673769984"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157444263673769984", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50299359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:13:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444259185864704"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157444259185864704", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354600870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:13:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444236234637314"], "id": "1157444236234637314", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2849923780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:12:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444197865144320"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157444197865144320", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146077426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:12:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444192077045772"], "id": "1157444192077045772", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065010316445134848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:12:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444182581108736"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157444182581108736", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001530300030169090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:12:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444163736133634"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157444163736133634", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2982693165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:12:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444147755855872"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157444147755855872", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392075005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:12:38.000Z", "lang": "es", "text": "@lor__enia @BorreHinostroza Representa mi yo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1157444125169352709"], "in_reply_to_user_id": "233691790", "id": "1157444125169352709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "37997762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157442694110744581"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lor__enia", "id": "233691790"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "BorreHinostroza", "id": "125566199"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:12:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157444109939990531"], "id": "1157444109939990531", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014937895029919744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:12:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Fui com o Yuri passear pela \u00e1rea de cachorros. S\u00f3 a psicologia canina pra explicar o impulso suicida dele. Pra contexto, ele tem 3 dedos de altura. \u00c9 cachorro-girino. E ainda assim avan\u00e7a em dog de grande porte.", "edit_history_tweet_ids": ["1157444047327432704"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.6457, "type": "Person", "normalized_text": "Yuri"}]}, "in_reply_to_user_id": "30337267", "id": "1157444047327432704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "30337267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157442835874009089"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:11:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157443945300996096"], "id": "1157443945300996096", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063632296824188928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:11:49.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre le quita la vida a su expareja y posteriormente se suicida en La Vega https://t.co/tn3YsFjEF6", "edit_history_tweet_ids": ["1157443918562234370"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8479, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/tn3YsFjEF6", "expanded_url": "https://youtu.be/eT6qxMa_xj0", "display_url": "youtu.be/eT6qxMa_xj0"}]}, "id": "1157443918562234370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145802745"}, {"created_at": "2019-08-03T00:11:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157443916951621632"], "id": "1157443916951621632", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097641885743697926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:11:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157443905715154945"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157443905715154945", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033045668515000321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:11:32.000Z", "lang": "pt", "text": "o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seguran\u00e7a principalmente das mulheres, a pol\u00edcia faz o que? deixa o cara solto, garanto que se fosse por fumo j\u00e1 ia preso na hora", "edit_history_tweet_ids": ["1157443847779168256"], "id": "1157443847779168256", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 1, "like_count": 149, "quote_count": 5}, "author_id": "939913445989912576"}, {"created_at": "2019-08-03T00:11:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157443828380524544"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157443828380524544", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178080027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:11:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157443792481509378"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157443792481509378", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706635745067470848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:11:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157443790996725760"], "id": "1157443790996725760", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4898774398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:10:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157443703134445568"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157443703134445568", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809957459439788032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}], "includes": {"users": [{"location": "Vit\u00f3ria - Es, Brazil", "username": "plinionatalino", "verified": false, "name": "losing", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 559, "tweet_count": 16710, "listed_count": 0}, "id": "2293474473"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "IsabelaZuleta1", "verified": false, "name": "Isabela Zuleta", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 62, "tweet_count": 2964, "listed_count": 0}, "id": "951289510217822208"}, {"location": "En Tus Sue\u00f1os...!", "username": "Oficial_Suicida", "verified": false, "name": "S U I C I D A", "public_metrics": {"followers_count": 5550, "following_count": 58, "tweet_count": 3174, "listed_count": 3}, "id": "713141363672543232"}, {"location": "Rj , Zn/Zo", "username": "Jvgama01", "verified": false, "name": "Tb Da Gori \ud83e\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 306, "tweet_count": 23169, "listed_count": 0}, "id": "4163484221"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "CRFNIC0LAS", "verified": false, "name": "NICOLAS", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}, "id": "788136206"}, {"location": "Trememb\u00e9, S\u00e3o Paulo", "username": "MichelZahary", "verified": false, "name": "Michel Prado Zahary", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 715, "tweet_count": 55985, "listed_count": 0}, "id": "859080782777905152"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "JulyB_Lucille", "verified": false, "name": "JulyB_Lucille", "public_metrics": {"followers_count": 62689, "following_count": 55412, "tweet_count": 46325, "listed_count": 29}, "id": "1120347373430091778"}, {"location": "044", "username": "clatarse", "verified": false, "name": "clara", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 767, "tweet_count": 19367, "listed_count": 0}, "id": "871015659353853952"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "username": "ciclopin", "verified": true, "name": "ciclopin", "public_metrics": {"followers_count": 897262, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}, "id": "1009918359402631168"}, {"location": "021\ud83c\udf34", "username": "guerra_anitaa", "verified": false, "name": "\u1d43\u207f\u2071\u1d57\u1d43\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1047, "tweet_count": 4648, "listed_count": 0}, "id": "1082638615904206851"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "Ricardo27015544", "verified": false, "name": "Ricardo Silva", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 465, "tweet_count": 65536, "listed_count": 1}, "id": "914650431401406465"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "username": "oaugusttto", "verified": false, "name": "Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 959, "tweet_count": 80971, "listed_count": 1}, "id": "225261581"}, {"username": "mariaherminiab1", "verified": false, "name": "maria herminia bring", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 686, "tweet_count": 30960, "listed_count": 15}, "id": "1045411128"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444"}, {"username": "NelsonEcheverr5", "verified": false, "name": "Nelson Echeverria", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 3723, "tweet_count": 204831, "listed_count": 47}, "id": "619010262"}, {"location": "Murcia, Espa\u00f1a", "username": "luciodata1", "verified": false, "name": "Lucio Data", "public_metrics": {"followers_count": 9092, "following_count": 9165, "tweet_count": 7688, "listed_count": 31}, "id": "987979500968439808"}, {"username": "IWACQSIL", "verified": false, "name": "SARAVASTI \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 4269, "following_count": 2217, "tweet_count": 265469, "listed_count": 13}, "id": "2743119166"}, {"location": " Otra parte. En la oposici\u00f3n", "username": "FridaSiKahlo", "verified": false, "name": "FridaS\u00edKahlo", "public_metrics": {"followers_count": 75337, "following_count": 57005, "tweet_count": 857152, "listed_count": 155}, "id": "1452965868"}, {"location": "New Jersey, USA", "username": "Esau_2a", "verified": false, "name": "Aaron", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 383, "tweet_count": 29376, "listed_count": 0}, "id": "281827972"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511413, "following_count": 67, "tweet_count": 795964, "listed_count": 12402}, "id": "100731315"}, {"username": "falepri", "verified": false, "name": "MD", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1158, "tweet_count": 22282, "listed_count": 0}, "id": "98472758"}, {"location": "Lima PERU", "username": "MCPLPERU", "verified": false, "name": "Maye amlaP", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 268, "tweet_count": 3101, "listed_count": 0}, "id": "123895194"}, {"location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "username": "Semiasas", "verified": false, "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}, "id": "1465219008"}, {"location": " \u00a0 \ud835\ude27\ud835\ude22\ud835\ude2f \ud835\ude22\ud835\ude24\ud835\ude24 \ud81a\udd66 \ud835\ude16\ud835\ude1b7  ", "username": "pjimintata", "verified": false, "name": "luni\u2077 \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80 THE ASTRONAUT", "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 3481, "tweet_count": 62457, "listed_count": 11}, "id": "717097333352218624"}, {"location": "Narnia", "username": "fak3sa", "verified": false, "name": "dumb af", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 117, "tweet_count": 40676, "listed_count": 0}, "id": "4659848730"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "AristemoFans", "verified": false, "name": "Aristemo fans", "public_metrics": {"followers_count": 33181, "following_count": 450, "tweet_count": 48792, "listed_count": 0}, "id": "1020564114035433473"}, {"location": "sp", "username": "zfranfis", "verified": false, "name": "fran", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 2070, "tweet_count": 36222, "listed_count": 0}, "id": "736034487977529344"}, {"location": "Vancouver, British Columbia", "username": "danitegon", "verified": false, "name": "Flautista de Hamelin - PERCYSTENTE", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 886, "tweet_count": 324936, "listed_count": 20}, "id": "170790973"}, {"location": "Curitiba", "username": "yemolai", "verified": false, "name": "coffee soaked paper towel", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1375, "tweet_count": 84700, "listed_count": 16}, "id": "59452750"}, {"location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "marcialbrum", "verified": false, "name": "Marcial Brum\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\u27a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 3592, "tweet_count": 28720, "listed_count": 2}, "id": "48046248"}, {"location": "Argentina", "username": "WrestlingSub", "verified": false, "name": "Wrestling Con Subt\u00edtulos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 585, "tweet_count": 9224, "listed_count": 3}, "id": "3080525453"}, {"username": "GusuLANHOUSE", "verified": false, "name": "lu", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 496, "tweet_count": 57792, "listed_count": 0}, "id": "941319399394480128"}, {"username": "tomletgreg", "verified": false, "name": "lauret", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}, "id": "950118742092079105"}, {"location": "Teixeira de Freitas, Brasil", "username": "yasborb", "verified": false, "name": "yas", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 382, "tweet_count": 6209, "listed_count": 0}, "id": "1150263422266875904"}, {"location": "Brasil", "username": "gracelli", "verified": false, "name": "Grace Perli \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4057, "following_count": 4379, "tweet_count": 91174, "listed_count": 0}, "id": "75096261"}, {"location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "username": "ludmyllalmeida", "verified": false, "name": "Lud 13", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 690, "tweet_count": 32992, "listed_count": 1}, "id": "872181782594162688"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "fabitagutierrez", "verified": false, "name": "@fabitagutierrez \ud83d\udc18", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 2655, "tweet_count": 29806, "listed_count": 33}, "id": "79064402"}, {"username": "MujeresRed", "verified": false, "name": "Red Chilena contra la Violencia hacia las Mujeres", "public_metrics": {"followers_count": 41520, "following_count": 980, "tweet_count": 17941, "listed_count": 210}, "id": "79209283"}, {"username": "RafaelaMalaqui7", "verified": false, "name": "\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 164, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}, "id": "1148000875136397314"}, {"username": "BielResende3", "verified": false, "name": "Biel_Resende \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 96, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "id": "1120095066578718720"}, {"location": "Ponta Grossa Pr ", "username": "ROZENILDO18", "verified": false, "name": "ROZENILDO", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1720, "tweet_count": 18071, "listed_count": 1}, "id": "976984171448070144"}, {"location": "Santa Maria, Brasil", "username": "rozefran71", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf722RozeJB", "public_metrics": {"followers_count": 2362, "following_count": 2672, "tweet_count": 28056, "listed_count": 2}, "id": "748286388454457344"}, {"username": "joanafilipaa___", "verified": false, "name": "111", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 339, "tweet_count": 20077, "listed_count": 1}, "id": "1057327169096048640"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lcallves", "verified": false, "name": "Eu\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 384, "tweet_count": 10082, "listed_count": 0}, "id": "303480177"}, {"location": "`", "username": "echefi", "verified": false, "name": "kalet", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 376, "tweet_count": 12242, "listed_count": 0}, "id": "54093460"}, {"location": "Per\u00fa ", "username": "DanielUrresti1", "verified": false, "name": "Daniel Urresti", "public_metrics": {"followers_count": 595300, "following_count": 323, "tweet_count": 49537, "listed_count": 458}, "id": "2416088899"}, {"username": "DiniCamargo", "verified": false, "name": "Diniz Camargo", "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 4434, "tweet_count": 289753, "listed_count": 0}, "id": "817420441"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "kats_alencar", "verified": false, "name": "cle\u00f3patra", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1321, "tweet_count": 49356, "listed_count": 0}, "id": "4871975729"}, {"location": "Brasil", "username": "AbadiaRobson", "verified": false, "name": "Robson", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 2086, "tweet_count": 10937, "listed_count": 0}, "id": "981370523404984320"}, {"location": "Brasil", "username": "jornalnacional", "verified": true, "name": "Jornal Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 6506999, "following_count": 45, "tweet_count": 31130, "listed_count": 4127}, "id": "214570761"}, {"username": "ridal0", "verified": false, "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 88, "tweet_count": 9448, "listed_count": 0}, "id": "3609733755"}, {"location": "Argentina", "username": "maximmontenegro", "verified": true, "name": "Maxi Montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 263703, "following_count": 1557, "tweet_count": 18003, "listed_count": 1412}, "id": "181408748"}, {"location": "Ibitinga, Brasil", "username": "Sarinha91", "verified": false, "name": "Foda se", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1417, "tweet_count": 9028, "listed_count": 1}, "id": "980631050966716416"}, {"location": "Camp Buddy", "username": "Icarusmyst", "verified": false, "name": "silvano", "public_metrics": {"followers_count": 5354, "following_count": 4355, "tweet_count": 31728, "listed_count": 19}, "id": "919269555964465152"}, {"location": "Brasil", "username": "fernando_aureli", "verified": false, "name": "Fernando Aureli\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 14254, "following_count": 15656, "tweet_count": 88496, "listed_count": 3}, "id": "2781862073"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Darksweet727", "verified": false, "name": "Mel", "public_metrics": {"followers_count": 4876, "following_count": 3993, "tweet_count": 55912, "listed_count": 2}, "id": "3548596277"}, {"location": "Brasil", "username": "waywardgurl", "verified": false, "name": "rafola", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 430, "tweet_count": 49934, "listed_count": 9}, "id": "3950562077"}, {"location": "san lui", "username": "user46807125", "verified": false, "name": "\u043a\u043e\u0440\u0438\u0446\u0430\ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 136, "tweet_count": 10389, "listed_count": 0}, "id": "994314074874875904"}, {"location": "San Luis Capital - Argentina", "username": "ErichPedernera", "verified": false, "name": "negro", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 595, "tweet_count": 68660, "listed_count": 7}, "id": "2191393381"}, {"location": "\ud83d\udc8d", "username": "chapeifi", "verified": false, "name": "gregorio", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 455, "tweet_count": 41851, "listed_count": 1}, "id": "998776555827494912"}, {"location": "062", "username": "_dudabarbozaa", "verified": false, "name": "\ud835\udd07\ud835\udd32\ud835\udd21\ud835\udd1e \ud835\udd05\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1f\ud835\udd2c\ud835\udd37\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 237, "tweet_count": 8673, "listed_count": 1}, "id": "1025112130780061696"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "martinsadelaid2", "verified": false, "name": "martins", "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 2361, "tweet_count": 7754, "listed_count": 3}, "id": "1097896140949934080"}, {"location": "Santos, Brasil", "username": "Tauincs", "verified": false, "name": "Raphael", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 145, "tweet_count": 2250, "listed_count": 0}, "id": "2967015622"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "crauevan", "verified": false, "name": "\ud83d\udc41\ud83d\udc45\ud83d\udc41", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 55, "tweet_count": 1870, "listed_count": 0}, "id": "912808235270369280"}, {"username": "SandroO78036598", "verified": false, "name": "Sandro Oliveira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 305, "tweet_count": 14408, "listed_count": 0}, "id": "980874418212786176"}, {"username": "rrr0221c", "verified": false, "name": "( \u3063'-')\u256e =\u035f\u035f\u035e\u035e \u30c1\u30a8)`3\u309c)\u2235", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 182, "tweet_count": 15152, "listed_count": 21}, "id": "996758536976711680"}, {"location": "\u81ea\u79f0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u3001\u81ea\u79f0\u683c\u95d8\u5bb6\u306e\u7537\u3001\u30ab\u30de\u30ad\u30ea\u7814\u7a76\u5bb6", "username": "tababa621", "verified": false, "name": "\u7530\u99ac\u5834\u8cb4\u88d5\u2694\ufe0f\u683c\u95d8\u6280\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u3010IMPACT\u3011", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 946, "tweet_count": 77546, "listed_count": 33}, "id": "976013138"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "RenataBressan73", "verified": false, "name": "Renata de V. Araujo Bressan", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 536, "tweet_count": 6831, "listed_count": 0}, "id": "893113217064546304"}, {"username": "Baldwin05928844", "verified": false, "name": "Baldwin", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 139, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "id": "915748427031597057"}, {"username": "JorgeDCG", "verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940"}, {"location": "Pink Palace", "username": "Myl_vaffanapoli", "verified": false, "name": "Cami\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 593, "tweet_count": 12256, "listed_count": 2}, "id": "4851250301"}, {"location": "Brasil", "username": "cwolfbr", "verified": false, "name": "\ud83c\udf7a\ud83e\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1321, "tweet_count": 51281, "listed_count": 6}, "id": "56434041"}, {"location": "SP, Brazil", "username": "roxmo", "verified": true, "name": "Roger Rocha Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 1345484, "following_count": 1031, "tweet_count": 232144, "listed_count": 2611}, "id": "17752026"}, {"location": "Belo Horizonte e Vi\u00e7osa ", "username": "nathcrdz", "verified": false, "name": "morpheuzinha", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 219, "tweet_count": 81207, "listed_count": 1}, "id": "321035869"}, {"location": "San Jun\u00edpero, baby", "username": "MissKingreen", "verified": false, "name": "Lilith \u2018Dottir \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 376, "tweet_count": 45713, "listed_count": 5}, "id": "1081962465662038023"}, {"username": "HopelessVisions", "verified": false, "name": "Numb.", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 489, "tweet_count": 70893, "listed_count": 5}, "id": "385416622"}, {"location": "Montauk, NY", "username": "venustylwz", "verified": false, "name": "clem", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 919, "tweet_count": 74660, "listed_count": 1}, "id": "2287411820"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Web_Peru", "verified": false, "name": "Web_Peru", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 218, "tweet_count": 155828, "listed_count": 2}, "id": "282257444"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "naturalstarwolf", "verified": false, "name": "\u767d\u4f73\u8389 (gat\u00e1ki) \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 209, "tweet_count": 12280, "listed_count": 2}, "id": "747457018999508996"}, {"location": "Brighton, England", "username": "_brustolinbhia", "verified": false, "name": "Russo", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 353, "tweet_count": 69314, "listed_count": 2}, "id": "133032781"}, {"location": "Caracas. Venezuela", "username": "jesantana1976", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Santana", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 424, "tweet_count": 18246, "listed_count": 0}, "id": "1025066257"}, {"username": "watsonwillame", "verified": false, "name": "Gasparzinho", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 314, "tweet_count": 2290, "listed_count": 0}, "id": "293229776"}, {"location": "Mato Grosso, Brasil", "username": "SandraM24525964", "verified": false, "name": "Sandra Martins", "public_metrics": {"followers_count": 3801, "following_count": 4269, "tweet_count": 28112, "listed_count": 0}, "id": "1040009656574373893"}, {"location": "velaris \ud83c\udf0c", "username": "rhysfav", "verified": false, "name": "ruby | \ud83d\udcd6:", "public_metrics": {"followers_count": 13474, "following_count": 12776, "tweet_count": 264698, "listed_count": 41}, "id": "1858094328"}, {"username": "NevesPiani", "verified": false, "name": "Carmem Piani Neves", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 872, "tweet_count": 24852, "listed_count": 0}, "id": "1044816127245905920"}, {"location": "aquiraz ce", "username": "curimim", "verified": false, "name": "@curimim JESUS \u00c9 REI", "public_metrics": {"followers_count": 14658, "following_count": 15996, "tweet_count": 257721, "listed_count": 4}, "id": "216515869"}, {"username": "graunaa", "verified": false, "name": "lulinha paz e amor", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 969, "tweet_count": 58975, "listed_count": 0}, "id": "738594041705594880"}, {"username": "clownsarespooky", "verified": false, "name": "pulm\u00e3o e simba", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 240, "tweet_count": 2801, "listed_count": 1}, "id": "4824958895"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "ticianeXP", "verified": false, "name": "#BOLSONAROREELEITO2022 \ud83d\udcaa @SDV@\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4456, "following_count": 5002, "tweet_count": 22816, "listed_count": 4}, "id": "332936317"}, {"location": "Fl\u00f3rida \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "dannydireita", "verified": false, "name": "Danny SE\u24df \ud83d\udc37\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 2636, "tweet_count": 154045, "listed_count": 4}, "id": "114029207"}, {"location": "Natal, RN, Brasil", "username": "thymajestyy", "verified": false, "name": "doglinha", "public_metrics": {"followers_count": 2589, "following_count": 1416, "tweet_count": 278880, "listed_count": 25}, "id": "65380812"}, {"location": "Brazil", "username": "Alcalineto", "verified": false, "name": "Alcaloide", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 683, "tweet_count": 25070, "listed_count": 0}, "id": "1060563114264088577"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "username": "JP_Barreto010", "verified": false, "name": "Barretoxx", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 300, "tweet_count": 7822, "listed_count": 0}, "id": "1085940598325022720"}, {"location": "a/ela/-a  |  helen mccrory \u2661", "username": "verfsrmiga", "verified": false, "name": "mary louise kissing woman", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1431, "tweet_count": 63516, "listed_count": 27}, "id": "959029848013443072"}, {"location": " eng/pt", "username": "folkllorde", "verified": false, "name": "p\u00e2mis \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 306, "tweet_count": 61304, "listed_count": 30}, "id": "1673616690"}, {"username": "martipuglisi", "verified": false, "name": "Mar", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 293, "tweet_count": 34016, "listed_count": 0}, "id": "111134120"}, {"location": "La Blanqueada", "username": "lunaaromani", "verified": false, "name": "lunis", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 283, "tweet_count": 29515, "listed_count": 3}, "id": "1613927666"}, {"location": "cf", "username": "marijuanaroque", "verified": false, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd9c\ud835\udd91\ud835\udd9e\ud835\udd87\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd93\u32e1", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 971, "tweet_count": 16224, "listed_count": 0}, "id": "2931077373"}, {"location": "Itaperuna, Brasil", "username": "VitoriaONunes0", "verified": false, "name": "Doidera \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 522, "tweet_count": 23499, "listed_count": 0}, "id": "845431076961112064"}, {"location": "vila isabel", "username": "kjota_7", "verified": false, "name": "kjota", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 323, "tweet_count": 26950, "listed_count": 0}, "id": "959653315779981312"}, {"location": "Campo Grande,MS", "username": "Calandrias1", "verified": false, "name": "Calandrias T\u00e2nia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 1769, "tweet_count": 25368, "listed_count": 0}, "id": "1151109797141516288"}, {"location": "sisi \u00a0 \u203a\u00a0\u00a0 mashi", "username": "wincityuta", "verified": false, "name": "alison", "public_metrics": {"followers_count": 3084, "following_count": 3002, "tweet_count": 32978, "listed_count": 7}, "id": "992757985075228672"}, {"username": "LuckyDarkEyes", "verified": false, "name": "Dark Eyes\ud83c\udfa7\ud83d\udcd6\ud83c\udf43\u2615 \ud83e\uddd1\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 829, "tweet_count": 83680, "listed_count": 0}, "id": "43024545"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "cherysil_", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7dachery", "public_metrics": {"followers_count": 23601, "following_count": 25251, "tweet_count": 59745, "listed_count": 2}, "id": "77891716"}, {"location": "Belford Roxo, Brasil", "username": "beeatrix_x", "verified": false, "name": "Bea", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 240, "tweet_count": 16182, "listed_count": 0}, "id": "2950169098"}, {"location": "Rio de Janeiro \ud83c\udf34", "username": "opssun", "verified": false, "name": "Sun \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 647, "tweet_count": 55230, "listed_count": 0}, "id": "2361051454"}, {"location": "Sao Paulo, Brasil", "username": "jwilsao", "verified": false, "name": "Wilson BOLSONARO 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4229, "following_count": 4832, "tweet_count": 209765, "listed_count": 1}, "id": "2909776367"}, {"username": "RonaldoProena6", "verified": false, "name": "Ronald Proenc", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 248, "tweet_count": 3794, "listed_count": 0}, "id": "1088460348951277568"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sanntnih", "verified": false, "name": "nii", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 362, "tweet_count": 33497, "listed_count": 0}, "id": "785132292750598144"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "Ednasou70159717", "verified": false, "name": "Ednasousa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6076, "following_count": 5785, "tweet_count": 34007, "listed_count": 1}, "id": "1052975030253117441"}, {"location": "Parob\u00e9", "username": "Jr_dellam", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o \ud83d\udc68\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 399, "tweet_count": 5237, "listed_count": 0}, "id": "1018584490141274119"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "carolinaolv__", "verified": false, "name": "Bandida $2", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 634, "tweet_count": 10228, "listed_count": 0}, "id": "830786891066769408"}, {"username": "penultimoporron", "verified": false, "name": "sin acentos", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 5, "tweet_count": 27098, "listed_count": 0}, "id": "230796037"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "IllumiNatielle", "verified": false, "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 201, "tweet_count": 12469, "listed_count": 0}, "id": "2973064005"}, {"location": "hellfire club ", "username": "heartexplodin", "verified": false, "name": "milu \u2245 \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1134, "tweet_count": 4679, "listed_count": 2}, "id": "714841161144385536"}, {"location": "Presidente Dutra, Guarulhos", "username": "ASilva1991", "verified": false, "name": "Augusto Cesar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 2215, "tweet_count": 87859, "listed_count": 0}, "id": "1060293267470893057"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "username": "keilamorais14", "verified": false, "name": "Keila Almeida morais", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 1908, "tweet_count": 247046, "listed_count": 4}, "id": "2650714156"}, {"username": "Jamyr0", "verified": false, "name": "Jamyr Pariona \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 4756, "tweet_count": 51503, "listed_count": 0}, "id": "2338233958"}, {"username": "DelChuman", "verified": false, "name": "Mariadecollantes1", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 228, "tweet_count": 101674, "listed_count": 0}, "id": "1029200583188729856"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "CesarwarGuerra", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 4069, "tweet_count": 13267, "listed_count": 0}, "id": "801899732280967169"}, {"location": "\u0c87 : \ud835\uddc7\ud835\uddba\ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddfb. \u22b9 \u02d2                                                                                       \ud835\uddd2\ud835\uddc8\ud835\uddce \ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddbe \ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddc0\ud835\uddba\ud835\uddc5\ud835\uddba\ud835\uddd1\ud835\uddd2.", "username": "namshines", "verified": false, "name": "\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1133, "tweet_count": 26014, "listed_count": 7}, "id": "830157223246622721"}, {"username": "BiscoitooScooby", "verified": false, "name": "P\u00e9 de pano", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 348, "tweet_count": 43955, "listed_count": 0}, "id": "909615547654000641"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MelloLeli", "verified": false, "name": "Leli Mello\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 8976, "following_count": 9870, "tweet_count": 93257, "listed_count": 1}, "id": "1080889259048034305"}, {"location": "+41", "username": "_dudasilv_", "verified": false, "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1070, "tweet_count": 18799, "listed_count": 0}, "id": "1104165430179102722"}, {"location": "brazil\u30fb28 y/o\u30fbbi\u30fblibra\u30fbinfp", "username": "segureo_chan", "verified": false, "name": "jamimir\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1206, "tweet_count": 196334, "listed_count": 26}, "id": "3752224893"}, {"location": "BRASIL", "username": "JoaoLima2901", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Lima", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 3390, "tweet_count": 114344, "listed_count": 1}, "id": "188308887"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "SIN24Horas", "verified": true, "name": "Noticias SIN", "public_metrics": {"followers_count": 1609043, "following_count": 381, "tweet_count": 505105, "listed_count": 3185}, "id": "55660696"}, {"location": "Republic Bolivarian of Matanza", "username": "LaBandaPindonga", "verified": false, "name": "\ud83d\udc31EL ULTRAMACRISTA\u2642\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 19933, "following_count": 12485, "tweet_count": 149166, "listed_count": 7}, "id": "1013443061010042880"}, {"location": "Isidro Casanova , Argentina", "username": "ramones2015", "verified": false, "name": "Campero Cristian", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 1310, "tweet_count": 10969, "listed_count": 1}, "id": "2935546785"}, {"location": "Nomade ", "username": "caiomealves", "verified": false, "name": "BA RAO ZIN", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 628, "tweet_count": 13072, "listed_count": 0}, "id": "4778414537"}, {"location": "Em algum lugar do Brasil", "username": "DanielRFortes", "verified": false, "name": "Daniel Fortes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 1820, "tweet_count": 27042, "listed_count": 0}, "id": "1048650464244506624"}, {"location": "\u6d77\u306e\u898b\u3048\u308b\u8857", "username": "Lost_new_world", "verified": false, "name": "nWo de JAPON", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 2354, "tweet_count": 24054, "listed_count": 6}, "id": "264300138"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776"}, {"username": "Adriana38852832", "verified": false, "name": "Adriana", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1845, "tweet_count": 50570, "listed_count": 0}, "id": "1083821150533283840"}, {"location": "Chile", "username": "eleska_", "verified": false, "name": "e s k", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 303, "tweet_count": 3656, "listed_count": 0}, "id": "1086154755758612480"}, {"location": "Chill\u00e1n, ciudad de las longas", "username": "conchetumario", "verified": false, "name": "MARIOSO", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1086, "tweet_count": 35727, "listed_count": 4}, "id": "368744495"}, {"username": "JoseGSS29", "verified": false, "name": "Jose Salazar S", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 326, "tweet_count": 3801, "listed_count": 1}, "id": "839051360"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "_linacaru", "verified": false, "name": "gostosa e cansada", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 503, "tweet_count": 12528, "listed_count": 0}, "id": "1129063481590915073"}, {"location": "\ud83d\uddef ! \u74e6\u57ce \u5343\u5492 \u2661 (18\u2191)", "username": "inumitas", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1712, "tweet_count": 39220, "listed_count": 2}, "id": "1053741819031416832"}, {"username": "babetyongie", "verified": false, "name": "Nana", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 3588, "tweet_count": 57407, "listed_count": 3}, "id": "1273345405"}, {"location": "Brasil", "username": "jblaskesi", "verified": false, "name": "jub", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 493, "tweet_count": 21045, "listed_count": 0}, "id": "264845805"}, {"username": "kalberArondon", "verified": false, "name": "Kalbert", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 500, "tweet_count": 2469, "listed_count": 2}, "id": "2396513678"}, {"location": "Heart of my Beloved Ones", "username": "ShiryuForever94", "verified": false, "name": "Kyoto do Inferno \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1012, "tweet_count": 169685, "listed_count": 34}, "id": "118139952"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "navegante_01", "verified": false, "name": "Navegante", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 3991, "tweet_count": 45682, "listed_count": 0}, "id": "894734056352514048"}, {"location": "Maracan\u00e3, Setor Norte ", "username": "gna_81", "verified": false, "name": "Guigo", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 282, "tweet_count": 2906, "listed_count": 0}, "id": "1106347337188823041"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Rollhando", "verified": false, "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "id": "570401287"}, {"location": "Diroes", "username": "Junior_0311", "verified": false, "name": "Willy Z", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 297, "tweet_count": 111881, "listed_count": 4}, "id": "361402893"}, {"location": "MAO", "username": "technogotica", "verified": false, "name": "\u011f\u00ef\u00f6", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 884, "tweet_count": 8804, "listed_count": 1}, "id": "958682197627736064"}, {"username": "Andreag62780466", "verified": false, "name": "AndreaMoroLavaJato", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 763, "tweet_count": 8213, "listed_count": 0}, "id": "935111710331097088"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "malfeitos", "verified": false, "name": "alex blatter", "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 2808, "tweet_count": 159046, "listed_count": 49}, "id": "493586413"}, {"username": "JuanaPr27332865", "verified": false, "name": "Juana P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 3424, "following_count": 1797, "tweet_count": 392549, "listed_count": 1}, "id": "950843668889526272"}, {"location": "Rio de Janeiro-Campo Grande", "username": "caudautro", "verified": false, "name": "Claudio Castro", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 848, "tweet_count": 28392, "listed_count": 0}, "id": "173832012"}, {"username": "carayapupa", "verified": false, "name": "pessego", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 251, "tweet_count": 23737, "listed_count": 0}, "id": "1057404646833221632"}, {"location": "agora tamb\u00e9m em uberaba", "username": "matthszz", "verified": false, "name": "\u1d1b\u029c\u01dd\u1d1cs", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 132, "tweet_count": 106852, "listed_count": 0}, "id": "2226598040"}, {"username": "yo_pregunto_una", "verified": false, "name": "Ali Rhomerow", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 495, "tweet_count": 8647, "listed_count": 1}, "id": "797490770"}, {"username": "pwrsephone_", "verified": false, "name": "alex :)", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1416, "tweet_count": 28528, "listed_count": 4}, "id": "1016344398387347456"}, {"location": "\u2738 \ud835\udc46\ud835\udc3b\ud835\udc3c\ud835\udc41\ud835\udc52\ud835\udc52 \ud835\udc4a\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc51  \u2738", "username": "tmvhp_", "verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf8\ud835\udceb\ud835\udcf2\u2605", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 2034, "tweet_count": 9765, "listed_count": 6}, "id": "1080283430611501058"}, {"location": "Asturias, Principado de Asturias", "username": "reindensa", "verified": false, "name": "Luis \ud83c\udf3e", "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 1103, "tweet_count": 398078, "listed_count": 0}, "id": "2483060122"}, {"username": "ClementeCamylla", "verified": false, "name": "CAMS \u2649\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 224, "tweet_count": 11532, "listed_count": 1}, "id": "3360142175"}, {"username": "Walter45502750", "verified": false, "name": "Walter", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 761, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}, "id": "1106433386011193344"}, {"username": "macha_mariliza", "verified": false, "name": "Mariliza Maria macha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1365, "tweet_count": 95924, "listed_count": 0}, "id": "809090999792308224"}, {"username": "sfy00000", "verified": false, "name": "s", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 117, "tweet_count": 8983, "listed_count": 0}, "id": "759789655860453378"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "XavierFiestas", "verified": false, "name": "Xavier Fiestas \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "id": "3171735557"}, {"location": "OKAGA.CA", "username": "Luiz_marcelo01", "verified": false, "name": "Seu maneu", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 146, "tweet_count": 4940, "listed_count": 0}, "id": "2981117926"}, {"username": "akaSena_", "verified": false, "name": "ca$hlu", "public_metrics": {"followers_count": 5474, "following_count": 1448, "tweet_count": 31683, "listed_count": 0}, "id": "1049340695658594304"}, {"location": "A \u2661 my idiot 6/08 \u2014 mmt!", "username": "DMNHONNE", "verified": false, "name": "\u256d off", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 71, "tweet_count": 4655, "listed_count": 1}, "id": "2764265408"}, {"username": "Apologying", "verified": false, "name": "Ar\u1972m", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 154, "tweet_count": 823, "listed_count": 3}, "id": "717579814916530176"}, {"location": "Sao Paulo ", "username": "Pedra902", "verified": false, "name": "Pedra 90", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1664, "tweet_count": 21092, "listed_count": 0}, "id": "1111674779109593090"}, {"location": "bxd", "username": "00luiza_", "verified": false, "name": "luiza", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 680, "tweet_count": 9386, "listed_count": 1}, "id": "3154508566"}, {"username": "terr1blethingss", "verified": false, "name": "M A R I S A N T", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 839, "tweet_count": 26695, "listed_count": 1}, "id": "142052276"}, {"username": "PaulaMarmin", "verified": false, "name": "Paula \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 622, "tweet_count": 31114, "listed_count": 0}, "id": "1125196927681859584"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lsmendonca51", "verified": false, "name": "LSMendon\u00e7a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5659, "following_count": 4098, "tweet_count": 509575, "listed_count": 27}, "id": "2438939200"}, {"location": "Ciudadano del mundo \ud83c\udf0e ", "username": "ecucol", "verified": false, "name": "Boris Valenzuela \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udded\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2904, "following_count": 1080, "tweet_count": 201892, "listed_count": 15}, "id": "257524253"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "Edi_P_Benevides", "verified": false, "name": "Eleja boas atitudes e n\u00e3o promessas de que ter\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 471, "tweet_count": 34452, "listed_count": 0}, "id": "357607463"}, {"location": "Maric\u00e1, Brasil", "username": "yushiizinho", "verified": false, "name": "yushii\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 579, "tweet_count": 2576, "listed_count": 0}, "id": "1074122227791081472"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_Jaolivs", "verified": false, "name": "xaninha", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 102, "tweet_count": 5213, "listed_count": 0}, "id": "919407733954306053"}, {"username": "ElcyPereira4", "verified": false, "name": "Elcy Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 3104, "following_count": 3014, "tweet_count": 42044, "listed_count": 0}, "id": "1129061837046198272"}, {"location": "Pinhais, Brasil", "username": "Augusto40658681", "verified": false, "name": "Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 4757, "tweet_count": 101687, "listed_count": 0}, "id": "980633578009694209"}, {"username": "h0withstyles", "verified": false, "name": "izzy", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 1069, "tweet_count": 58498, "listed_count": 8}, "id": "1014043789"}, {"username": "s_cucho", "verified": false, "name": "Sonia Vanessa C.", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "id": "2568384330"}, {"location": "San Borja, Peru", "username": "aldoexito", "verified": false, "name": "Aldoex", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 113, "tweet_count": 11604, "listed_count": 0}, "id": "300016685"}, {"location": "Foz do Igua\u00e7u- Pr.", "username": "MargotCerca", "verified": false, "name": "Margot Cerca", "public_metrics": {"followers_count": 3748, "following_count": 4494, "tweet_count": 34249, "listed_count": 1}, "id": "876533645707816961"}, {"location": "etesp", "username": "99sangyo", "verified": false, "name": "gio || \ud83d\udcd6 inferno", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 2299, "tweet_count": 23162, "listed_count": 6}, "id": "937849071942995969"}, {"location": "Chile", "username": "lap_svs", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 127, "tweet_count": 8817, "listed_count": 0}, "id": "916721265771151360"}, {"location": "22:22 \ud83e\udd87\ua9bf", "username": "stellaradiance", "verified": false, "name": "\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udc80 spooky rey \u2661'\u02e2 saddie \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 245, "tweet_count": 223382, "listed_count": 10}, "id": "886804691899871232"}, {"location": "YouTube&Twitter", "username": "TORIMIND", "verified": false, "name": "\u30d1\u30cf\u30ed\u30f3 @ \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9YouTube PJLL", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 2027, "tweet_count": 138596, "listed_count": 168}, "id": "58985091"}, {"username": "fppinheiro7", "verified": false, "name": "Felipinho\u2026\ud83e\udd34\ud83c\udffe 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1514, "tweet_count": 50565, "listed_count": 1}, "id": "4260504322"}, {"location": "Rio de Janeiro ", "username": "Mriam05898928", "verified": false, "name": "M\u00edriam #BrasilConsciente", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1007, "tweet_count": 50967, "listed_count": 2}, "id": "1054058964420300803"}, {"username": "CarlitusSerra", "verified": false, "name": "Carlitus Serra", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1451, "tweet_count": 55089, "listed_count": 1}, "id": "1147896792681463809"}, {"username": "newtzgirl", "verified": false, "name": "\ud835\udc58\ud835\udc4e\ud835\udc61\u210e\ud835\udc66 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 924, "tweet_count": 68758, "listed_count": 7}, "id": "1681639890"}, {"username": "Cassia_eu_mesma", "verified": false, "name": "Cassia", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 638, "tweet_count": 56579, "listed_count": 0}, "id": "800825323843686400"}, {"location": "Peru", "username": "silvestre_75", "verified": false, "name": "carlos chatten", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1229, "tweet_count": 249159, "listed_count": 0}, "id": "135655459"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "andreluizAgro", "verified": false, "name": "Andre Luiz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude9c", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 997, "tweet_count": 2779, "listed_count": 0}, "id": "1041460913587531776"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Gomesmanda19", "verified": false, "name": "Amanda CRF", "public_metrics": {"followers_count": 2587, "following_count": 2540, "tweet_count": 23026, "listed_count": 0}, "id": "4744172729"}, {"location": "Maca\u00e9, Brasil", "username": "MaurcioNunes5", "verified": false, "name": "Maur\u00edcio Nunes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 3402, "tweet_count": 30563, "listed_count": 0}, "id": "809119457260044288"}, {"location": "Brasil", "username": "arsol2018", "verified": false, "name": "GQPNews-\ud83d\udc49\u00c9 Jair ou j\u00e1 era!\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3bBolsonaro2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9355, "following_count": 7963, "tweet_count": 221614, "listed_count": 4}, "id": "954363642539102208"}, {"location": "Rome, Lazio", "username": "Mccfava", "verified": false, "name": "Mccf", "public_metrics": {"followers_count": 10957, "following_count": 11663, "tweet_count": 94619, "listed_count": 2}, "id": "1144205843585519616"}, {"location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "username": "Artthur004", "verified": false, "name": "Arthur", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 265, "tweet_count": 1194, "listed_count": 0}, "id": "4851860639"}, {"location": "my heart\u2764", "username": "TAMIRES57582820", "verified": false, "name": "TAMIRES FERREIRA", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 2921, "tweet_count": 30098, "listed_count": 0}, "id": "1015971185081901057"}, {"location": "Ubatuba, Brasil", "username": "Wppley", "verified": false, "name": "Wanderley Pires - Acordem! A esquerda \u00e9 a serpente", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 2649, "tweet_count": 143187, "listed_count": 0}, "id": "15450672"}, {"location": "Ilhabela, Brasil", "username": "tutualvar", "verified": false, "name": "Arthur Alvarenga", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 558, "tweet_count": 23222, "listed_count": 0}, "id": "386630773"}, {"location": "Iquique", "username": "Avatar_TKD", "verified": false, "name": "ConcienciaInconcient", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 2089, "tweet_count": 54078, "listed_count": 16}, "id": "186168822"}, {"location": "Barquisimeto ", "username": "lors1382", "verified": false, "name": "Oswaldo13", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 314, "tweet_count": 1340, "listed_count": 0}, "id": "143912950"}, {"location": "peru", "username": "NOTIELMOMENTO", "verified": false, "name": "Americo Aquije", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "id": "240915178"}, {"location": "Peru", "username": "CcantoBuendia", "verified": false, "name": "Angela Ccanto Buend\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 13403, "following_count": 223, "tweet_count": 12628, "listed_count": 28}, "id": "940452974"}, {"location": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil", "username": "Tarzandroid72", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PROFETA DO \u00d3BVIO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 678, "tweet_count": 74236, "listed_count": 0}, "id": "497307837"}, {"username": "theanyatjoy", "verified": false, "name": "ani", "public_metrics": {"followers_count": 2584, "following_count": 539, "tweet_count": 295064, "listed_count": 23}, "id": "595836451"}, {"username": "Romeoppgto", "verified": false, "name": "ROMEO", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 2483, "tweet_count": 3247, "listed_count": 0}, "id": "980626797665513472"}, {"location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "username": "lasillarota", "verified": true, "name": "La Silla Rota", "public_metrics": {"followers_count": 480352, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996694, "listed_count": 3704}, "id": "152358615"}, {"username": "lichqueen_", "verified": false, "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc8a\ud835\udc8b\ud835\udc82 \ud83d\udd25 SASUKE RETSUDEN 23/10", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 349, "tweet_count": 22111, "listed_count": 0}, "id": "3142674634"}, {"location": "Gryffindor common room \ud83e\udd81", "username": "lumostribbiani", "verified": false, "name": "\ud835\udc26 \ud835\udc1a \ud835\udc32 \ud835\udc1a \ud835\udc2b \ud835\udc1a \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 2098, "tweet_count": 2731, "listed_count": 0}, "id": "1089026261207392258"}, {"location": "s\u00e3o miguel", "username": "12Weskley", "verified": false, "name": "Wesley fla \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 209, "tweet_count": 5489, "listed_count": 0}, "id": "1465303302"}, {"location": "Trans & Ace/Pan Pride \ud83c\udf70 21y", "username": "luke_star5", "verified": false, "name": "Luke CCW \u2606 namorado da Ao; #1 tutu stan;", "public_metrics": {"followers_count": 3166, "following_count": 3013, "tweet_count": 96986, "listed_count": 84}, "id": "825125332034453505"}, {"location": "Rio Comprido, Rio de Janeiro", "username": "victoragsttt_", "verified": false, "name": "youngblood\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1384, "tweet_count": 35304, "listed_count": 0}, "id": "157053556"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "deborahcrod", "verified": false, "name": "deborah", "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 2429, "tweet_count": 30472, "listed_count": 2}, "id": "2804520809"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "username": "Diegoistired", "verified": false, "name": "Saturado\ud83d\ude9c \ud80c\udda9\u2727\ud80c\uddaa", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1337, "tweet_count": 12464, "listed_count": 2}, "id": "1092541644036104193"}, {"username": "kit_ita", "verified": false, "name": "kit_ita", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 87, "tweet_count": 11334, "listed_count": 0}, "id": "877966715912671234"}, {"location": "C\u00e1ssia MG", "username": "PBM_Cruzeiro", "verified": false, "name": "pborgesmorais", "public_metrics": {"followers_count": 3791, "following_count": 3567, "tweet_count": 57879, "listed_count": 3}, "id": "616142461"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Joel_Ant_Elias", "verified": false, "name": "Joel Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1436, "tweet_count": 69239, "listed_count": 0}, "id": "493064047"}, {"location": "\ud835\udc47\ud835\udc89\ud835\udc52 \ud835\udc45\ud835\udc5c\ud835\udc60\ud835\udc52 ", "username": "Syaliar", "verified": false, "name": "Lay\ud83d\udcab |", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 614, "tweet_count": 4149, "listed_count": 0}, "id": "2565910149"}, {"location": "Brasil", "username": "AngelaSchneid", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Angela Schneider 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 4405, "following_count": 3162, "tweet_count": 33559, "listed_count": 2}, "id": "1038158990008573959"}, {"username": "Pedroca172", "verified": false, "name": "Pedz", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 221, "tweet_count": 9141, "listed_count": 0}, "id": "2389156429"}, {"location": "inc no \u2661 da caprystal", "username": "superficiauau", "verified": false, "name": "responde piranha", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 740, "tweet_count": 32189, "listed_count": 1}, "id": "1255706912"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "RoneyCosta19", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\u200c\ud83c\uddf4\u200c\ud83c\uddf3\u200c\ud83c\uddea\u200c\ud83c\uddfe\u200c\u200c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6839, "following_count": 6816, "tweet_count": 29339, "listed_count": 0}, "id": "1038092529856663552"}, {"location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "username": "gastongiimenez", "verified": false, "name": "Apr1mo", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 218, "tweet_count": 1520, "listed_count": 0}, "id": "764668215653990401"}, {"username": "alexandrejaco", "verified": false, "name": "alexandre", "public_metrics": {"followers_count": 4329, "following_count": 4590, "tweet_count": 6325, "listed_count": 1}, "id": "325087450"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "FabiolaGenelhu", "verified": false, "name": "Fa", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 777, "tweet_count": 15284, "listed_count": 0}, "id": "3171717808"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "xilahey", "verified": false, "name": "Gaijin", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 722, "tweet_count": 12491, "listed_count": 1}, "id": "2842643289"}, {"location": "San Fernando, Chile", "username": "infanteazoe", "verified": false, "name": "Alvaro Infante", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 676, "tweet_count": 6721, "listed_count": 1}, "id": "338536086"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "CAP11JCJ", "verified": false, "name": "JCJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 2409, "tweet_count": 237255, "listed_count": 13}, "id": "180201591"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil \ud83c\udf35", "username": "chardojjay", "verified": false, "name": "Jaq. Lula da Silva \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1081, "tweet_count": 37277, "listed_count": 5}, "id": "315527995"}, {"location": "Itapema, Brasil", "username": "marialdelvalle", "verified": false, "name": "malu", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 422, "tweet_count": 11518, "listed_count": 0}, "id": "1047506491429797889"}, {"location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "username": "ttthalitta", "verified": false, "name": "thaly", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 175, "tweet_count": 16300, "listed_count": 0}, "id": "3397699270"}, {"location": "No seu \u2665\ufe0f", "username": "Gaby_Miqueloti", "verified": false, "name": "Devil", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 334, "tweet_count": 31875, "listed_count": 0}, "id": "387995997"}, {"location": "Bahia, Brasil", "username": "TatiMMartins", "verified": false, "name": "TatiSM \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 833, "tweet_count": 8053, "listed_count": 0}, "id": "304395393"}, {"username": "RuthnerRo", "verified": false, "name": "ruthnerro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 1346, "tweet_count": 1485, "listed_count": 0}, "id": "1130101643960360961"}, {"location": "Campo Grande, MS", "username": "LariLeal01", "verified": false, "name": "A tal da leal", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 127, "tweet_count": 1876, "listed_count": 1}, "id": "4661323108"}, {"location": "she/he", "username": "passionwoo", "verified": false, "name": "iz.", "public_metrics": {"followers_count": 3307, "following_count": 3619, "tweet_count": 24345, "listed_count": 15}, "id": "3771711203"}, {"location": "Honduras", "username": "geovannygooner", "verified": false, "name": "G E O V A", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 491, "tweet_count": 35155, "listed_count": 5}, "id": "125841962"}, {"location": "Honduras", "username": "MarlonMejiaRubi", "verified": false, "name": "marlon rubi", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 800, "tweet_count": 6201, "listed_count": 3}, "id": "406510333"}, {"username": "vivi00two", "verified": false, "name": "ivi", "public_metrics": {"followers_count": 3451, "following_count": 3835, "tweet_count": 5678, "listed_count": 2}, "id": "1009421309875507200"}, {"username": "Brasil3Ka", "verified": false, "name": "Ka_Brasil3 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 3285, "tweet_count": 12165, "listed_count": 1}, "id": "1148730804094324736"}, {"username": "Yasmimlimasz", "verified": false, "name": "yas", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 284, "tweet_count": 8718, "listed_count": 0}, "id": "1105932688760950786"}, {"username": "Sergio64029292", "verified": false, "name": "Leandro \ud83d\udd30Brasil acima de todos,incluso o governo", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 232, "tweet_count": 18747, "listed_count": 0}, "id": "1152944479818670080"}, {"location": "Rio de Janeiro , Brasil", "username": "samuelaraujo90", "verified": false, "name": "Samuel", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 28, "tweet_count": 3090, "listed_count": 0}, "id": "4396771221"}, {"location": "http://duma.gov.ru", "username": "Yabranovit", "verified": false, "name": "Yabranovit Romanov", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 1650, "tweet_count": 3595, "listed_count": 0}, "id": "2830306745"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "menezs_amanda", "verified": false, "name": "michel", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 124, "tweet_count": 8229, "listed_count": 0}, "id": "1045087827896266752"}, {"username": "BorjaAgallegos", "verified": false, "name": "Borja Gallegos", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 259, "tweet_count": 86256, "listed_count": 0}, "id": "3380554973"}, {"location": "EUA", "username": "JacintaToledo", "verified": false, "name": "Jacinta Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1326, "tweet_count": 108515, "listed_count": 1}, "id": "1059529654254690311"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ThePhalma", "verified": false, "name": "ThePhalma", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1169, "tweet_count": 93219, "listed_count": 1}, "id": "69120516"}, {"location": "V\u00e1rzea Grande, Brasil", "username": "neivabattisti", "verified": false, "name": "Neivabattisti", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 998, "tweet_count": 4525, "listed_count": 0}, "id": "990053267160825861"}, {"username": "cbrauIe", "verified": false, "name": "condy", "public_metrics": {"followers_count": 7216, "following_count": 591, "tweet_count": 320693, "listed_count": 49}, "id": "1045795627"}, {"location": "Brasil", "username": "DebyDias03", "verified": false, "name": "Deby || \ud83d\udcda: N\u00f3s somos a cidade", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 658, "tweet_count": 65937, "listed_count": 0}, "id": "3356285746"}, {"username": "namwlkoo", "verified": false, "name": "mel", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 260, "tweet_count": 63501, "listed_count": 6}, "id": "1066384453214326784"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "JHbtexlm", "verified": false, "name": "Duu\u2077\ud83d\udc3f\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 329, "tweet_count": 23258, "listed_count": 3}, "id": "807268148550496256"}, {"location": "miraflores,lima,peru", "username": "luisparedesb", "verified": false, "name": "luis paredes b", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 520, "tweet_count": 105238, "listed_count": 0}, "id": "259105502"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "luthuragangster", "verified": false, "name": "Tay", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 593, "tweet_count": 40846, "listed_count": 3}, "id": "3060444287"}, {"location": "Floripa", "username": "taiis_santosss", "verified": false, "name": "tai", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 181, "tweet_count": 7074, "listed_count": 0}, "id": "1065008507651543040"}, {"location": "Tocantins, Brasil", "username": "CarlosParaiso89", "verified": false, "name": "Carlos Para\u00edso", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 851, "tweet_count": 4242, "listed_count": 2}, "id": "184029948"}, {"location": "Santiago, Chile.", "username": "ari_robertson", "verified": false, "name": "Ariana", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 621, "tweet_count": 5432, "listed_count": 0}, "id": "29313163"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "FabioBa2012", "verified": false, "name": "Fabio Barreto", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 754, "tweet_count": 68399, "listed_count": 0}, "id": "1093522793516462080"}, {"location": "\uc544\ud3ec\ubc29\ud3ec", "username": "masmici", "verified": false, "name": "mi", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 988, "tweet_count": 150420, "listed_count": 1}, "id": "292119877"}, {"location": "Lages Sc", "username": "deboradeeh94", "verified": false, "name": "D\u00e9bora Fran\u00e7a \ud83c\udf3b\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 2040, "tweet_count": 67418, "listed_count": 0}, "id": "3000749534"}, {"location": "BBS", "username": "_amvieira", "verified": false, "name": "#lula2022", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 610, "tweet_count": 19523, "listed_count": 2}, "id": "939913445989912576"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "CariasNathy", "verified": false, "name": "Nath\u00e1lia\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 4107, "following_count": 2095, "tweet_count": 79773, "listed_count": 1}, "id": "2860524477"}, {"location": " Guayaquil, Quito ", "username": "dama_rosas", "verified": false, "name": "Regina Zurita \ud83d\udd4a\ufe0f HEIHACHI \u2763\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 10215, "following_count": 1919, "tweet_count": 152716, "listed_count": 25}, "id": "1112633479"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "username": "FernandeAnalu", "verified": false, "name": "Ana \ud83c\udf1c", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 470, "tweet_count": 74500, "listed_count": 1}, "id": "1039636586055561216"}, {"username": "agellac", "verified": false, "name": "Roberto Agellac", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 2839, "tweet_count": 32377, "listed_count": 2}, "id": "522482721"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_yrisalves", "verified": false, "name": "\ud83c\udf08 \ud835\udc9a \ud835\udc93 \ud835\udc8a \ud835\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 204, "tweet_count": 15820, "listed_count": 0}, "id": "889923407877459971"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "iellowbox", "verified": false, "name": "de ferias", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 143, "tweet_count": 27407, "listed_count": 0}, "id": "956352856944185345"}, {"location": "ela/dela", "username": "spicyangelis", "verified": false, "name": "th\u00e5i \u262d1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 2457, "tweet_count": 22555, "listed_count": 4}, "id": "868914560987795456"}, {"location": "Quito, Ecuador", "username": "psacta", "verified": false, "name": "Pablo Sacta", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 170, "tweet_count": 7031, "listed_count": 0}, "id": "493274502"}, {"username": "vivianapqc", "verified": false, "name": "\ud83d\udc3b\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83e\udd2f\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 400, "tweet_count": 7224, "listed_count": 0}, "id": "57094569"}, {"username": "balduquinha", "verified": false, "name": "Teresinha Balduino", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 858, "tweet_count": 2724, "listed_count": 0}, "id": "1060661321929236480"}, {"location": "Chile", "username": "FCK_chi", "verified": false, "name": "Ind\u00f3mita \u270d\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 3209, "following_count": 3067, "tweet_count": 64438, "listed_count": 0}, "id": "2892696413"}, {"username": "GTerossi", "verified": false, "name": "G_LuTe", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 213, "tweet_count": 11430, "listed_count": 0}, "id": "1080223077668147203"}, {"location": "Caxias do Sul - RS ", "username": "osmarcezar", "verified": false, "name": "Osmar", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1560, "tweet_count": 87176, "listed_count": 6}, "id": "308571914"}, {"username": "vandalencia", "verified": false, "name": "paulada", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 314, "tweet_count": 9154, "listed_count": 0}, "id": "1066103970622566402"}, {"username": "walteralmiron15", "verified": false, "name": "Walter Almir\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 162, "tweet_count": 10317, "listed_count": 0}, "id": "854171335534280704"}, {"username": "sopechips", "verified": false, "name": "ally\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1012, "tweet_count": 15410, "listed_count": 0}, "id": "919217934375022592"}, {"username": "isissinha", "verified": false, "name": "zizi (\u2022\u0300_\u2022\u0301)\u0e07", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 419, "tweet_count": 81271, "listed_count": 2}, "id": "816754589487824897"}, {"location": "021", "username": "JV7_Av", "verified": false, "name": "JV", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 176, "tweet_count": 852, "listed_count": 0}, "id": "757181487892529152"}, {"location": "BRASIL", "username": "_emiliamartins_", "verified": false, "name": "Em\u00edlia Martins", "public_metrics": {"followers_count": 8629, "following_count": 4825, "tweet_count": 197245, "listed_count": 20}, "id": "2862721732"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "joseluiscovaviv", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2642J\u00d8\u20b4\u0246 \u2c60\u0244\u0142\u20b4 \u20b5\u00d8V@\u271e\u30c5\u262e4.8K\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 4774, "following_count": 4195, "tweet_count": 46937, "listed_count": 1}, "id": "1234896512"}, {"location": "S\u00e3o Paulo/Brasil", "username": "celesttes64", "verified": false, "name": "Antonia", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 1899, "tweet_count": 128813, "listed_count": 14}, "id": "105870609"}, {"username": "BtgSug", "verified": false, "name": "Norma\u2077 \u27ed\u27ec", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 2079, "tweet_count": 123058, "listed_count": 6}, "id": "1053665170613039106"}, {"username": "harryvelaryon", "verified": false, "name": "Matheus \ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1483, "tweet_count": 110965, "listed_count": 11}, "id": "2404831689"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo", "verified": false, "name": "heroina do lixo", "public_metrics": {"followers_count": 122401, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "id": "500290601"}, {"location": "Blumenau, Brasil", "username": "xulinhasky", "verified": false, "name": "xulia", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 776, "tweet_count": 13859, "listed_count": 0}, "id": "969656028441833479"}, {"username": "pablolara75", "verified": false, "name": "Pablo lara", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 3299, "tweet_count": 51338, "listed_count": 9}, "id": "104206173"}, {"username": "chemaotamendi", "verified": false, "name": "chema", "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 3546, "tweet_count": 101395, "listed_count": 13}, "id": "214950762"}, {"username": "PaulAda34726563", "verified": false, "name": "Paul Ada", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1538, "tweet_count": 184632, "listed_count": 0}, "id": "963948513972375552"}, {"location": "Brasil", "username": "Libarth", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3bLigia Bartholo 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 2508, "tweet_count": 85229, "listed_count": 0}, "id": "51196969"}, {"username": "sxntozaki", "verified": false, "name": "joy", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1507, "tweet_count": 70548, "listed_count": 2}, "id": "572748034"}, {"location": "Berlin, Deutschland", "username": "FFCsempre", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 2336, "tweet_count": 110058, "listed_count": 23}, "id": "324435809"}, {"username": "johnnyrafdurand", "verified": false, "name": "C.A. Marco Polo", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1306, "tweet_count": 49465, "listed_count": 2}, "id": "2907198287"}, {"location": "Parna\u00edba", "username": "AfiadaMae", "verified": false, "name": "A fia da M\u00e3e 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83e\udd86\ud83d\udeac\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 1303, "tweet_count": 54327, "listed_count": 1}, "id": "407781781"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "cynthiafontesl2", "verified": false, "name": "cynthiafonteslopes1 \ud83d\udd30\u24c2\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5251, "following_count": 0, "tweet_count": 51688, "listed_count": 2}, "id": "1134979858772176897"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "tinitamienteme", "verified": false, "name": "LA LOTO", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 1768, "tweet_count": 77003, "listed_count": 9}, "id": "841639730"}, {"location": "rio de janeiro", "username": "junjtomie", "verified": false, "name": "yes,nxde", "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 2302, "tweet_count": 124133, "listed_count": 5}, "id": "1000072992062410752"}, {"location": "Made in El Salvador. \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "username": "jonathangato08", "verified": false, "name": "J O N A T H A N \ud83d\udc7d\ud83d\udef8", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 1360, "tweet_count": 67381, "listed_count": 12}, "id": "772998331291152385"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "username": "andreachiliseo", "verified": false, "name": "\u2022Andie\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 5099, "following_count": 1184, "tweet_count": 113636, "listed_count": 12}, "id": "222640295"}, {"username": "minkly801", "verified": false, "name": "Pri \u2606 deactivated/ desativado", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 771, "tweet_count": 77460, "listed_count": 14}, "id": "2857004619"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "lia_yeah_", "verified": false, "name": "\ud835\ude81\ud835\ude98\ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude95\u00ed\ud835\ude8a\u2077;", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 339, "tweet_count": 30462, "listed_count": 3}, "id": "2616278786"}, {"username": "agustinaerb", "verified": false, "name": "agustina", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 218, "tweet_count": 1490, "listed_count": 0}, "id": "375999926"}, {"location": "Lages, Brasil", "username": "MariiaGGabi", "verified": false, "name": "Maria Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 96, "tweet_count": 1582, "listed_count": 0}, "id": "1075150277647499272"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "2mildeaceite", "verified": false, "name": "El yisus", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 188, "tweet_count": 6839, "listed_count": 1}, "id": "850133137598418944"}, {"location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "Carlos7Vencedor", "verified": false, "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1061, "tweet_count": 6093, "listed_count": 3}, "id": "582064592"}, {"location": "ariana & ggs  \u2022 ela/dela", "username": "goneimny", "verified": false, "name": "fairytophia", "public_metrics": {"followers_count": 4561, "following_count": 2820, "tweet_count": 44996, "listed_count": 5}, "id": "341137836"}, {"username": "PARDALZN", "verified": false, "name": "Otavio Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc49\ud83c\udffd 22", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1846, "tweet_count": 9017, "listed_count": 1}, "id": "243606084"}, {"location": "ac", "username": "xofannamags", "verified": false, "name": "Bolsonaro \u00e9 o carai\ud83d\udea9\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 555, "tweet_count": 86476, "listed_count": 2}, "id": "762007501948784640"}, {"location": "fan account", "username": "gatinhameowmeo", "verified": false, "name": "alana\u2077 jimin day", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 846, "tweet_count": 20775, "listed_count": 1}, "id": "820054788385767424"}, {"username": "Tzidkshon", "verified": false, "name": "Wilson Luz", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1611, "tweet_count": 22341, "listed_count": 0}, "id": "3174754355"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "thenewg1rl", "verified": false, "name": "Beatriz Gallego", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 907, "tweet_count": 16922, "listed_count": 0}, "id": "3021595337"}, {"location": "Tri\u00e2ngulo Mineiro", "username": "CynthiaCris4", "verified": false, "name": "Cynthia Cris \ud83d\udc90\ud83c\udf38\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 424, "tweet_count": 18040, "listed_count": 0}, "id": "878470379265830914"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Luciana72800716", "verified": false, "name": "LuMNMendes", "public_metrics": {"followers_count": 4021, "following_count": 4242, "tweet_count": 56701, "listed_count": 0}, "id": "1116127364637962240"}, {"username": "_heliun", "verified": false, "name": "Albatroz", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 4985, "tweet_count": 51610, "listed_count": 0}, "id": "1087071468133982209"}, {"location": "Miami estados unidos", "username": "rosasilvros", "verified": false, "name": "Rosangela silva", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 2613, "tweet_count": 110706, "listed_count": 0}, "id": "775075164845400064"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "AndrePorto83", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Porto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 1942, "tweet_count": 8239, "listed_count": 1}, "id": "1077555449778655233"}, {"location": "130613", "username": "wtfliviss", "verified": false, "name": "livi\ud83e\udd1f\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 157, "tweet_count": 18555, "listed_count": 1}, "id": "822952304450084867"}, {"username": "scarletwbitch", "verified": false, "name": "blinblinblin", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 254, "tweet_count": 2339, "listed_count": 0}, "id": "808063472764420096"}, {"username": "imposiblebodys", "verified": false, "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 419, "tweet_count": 73659, "listed_count": 7}, "id": "4019406501"}, {"location": "being hot", "username": "catarinaa_cc", "verified": false, "name": "Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 89, "tweet_count": 5748, "listed_count": 0}, "id": "3643738935"}, {"location": "Porto, Portugal", "username": "helena36342484", "verified": false, "name": "helena \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 416, "tweet_count": 5545, "listed_count": 0}, "id": "1071416817267208193"}, {"username": "JoseEstrellajos", "verified": false, "name": "joc!!!", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67502, "listed_count": 6}, "id": "939294554"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461128, "following_count": 46, "tweet_count": 75458, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424"}, {"username": "thaisr0sa", "verified": false, "name": "hilda furac\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 100, "tweet_count": 6346, "listed_count": 0}, "id": "1149116319670984704"}, {"username": "Eloyoga", "verified": false, "name": "El\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 1324, "tweet_count": 86094, "listed_count": 6}, "id": "69671613"}, {"location": "Gravata\u00ed, Rs -Brasil", "username": "MarlyQueiroz4", "verified": false, "name": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Mel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 26516, "following_count": 26008, "tweet_count": 103914, "listed_count": 7}, "id": "1049578423990005761"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "johnncosme", "verified": false, "name": "\u2605 Yudi Comunista \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 366, "tweet_count": 77936, "listed_count": 0}, "id": "214184069"}, {"location": "Rj", "username": "Stwpx", "verified": false, "name": "stwpx", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 168, "tweet_count": 17031, "listed_count": 0}, "id": "1064235298601803776"}, {"location": "LEIA O CARRD", "username": "tinymonokuma", "verified": false, "name": "aiko \ud83c\udf31 \u2726 vai se fude cyno", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 982, "tweet_count": 55248, "listed_count": 9}, "id": "460513747"}, {"location": "RJZN", "username": "matheuscrfxx", "verified": false, "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0 \u2081\u2088\u2089\u2085", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 785, "tweet_count": 40755, "listed_count": 3}, "id": "2379387518"}, {"username": "nizetticardoso", "verified": false, "name": "Nizetti Soares", "public_metrics": {"followers_count": 9018, "following_count": 9926, "tweet_count": 267075, "listed_count": 0}, "id": "2190466083"}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "jhoao", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 4927, "tweet_count": 273554, "listed_count": 11}, "id": "28262544"}, {"username": "patrickernande2", "verified": false, "name": "patrick  ernandes l.", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 80, "tweet_count": 590, "listed_count": 0}, "id": "578512276"}, {"location": "Pambansang Punong Rehiyon, Rep", "username": "AlanisIzabelle6", "verified": false, "name": "Lanix", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 9, "tweet_count": 1764, "listed_count": 0}, "id": "1129779557991690240"}, {"username": "GiuPark", "verified": false, "name": "lia", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 2625, "tweet_count": 19863, "listed_count": 0}, "id": "950102825224241153"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "PauloRFCarvalh9", "verified": false, "name": "Paulo R F Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 523, "tweet_count": 4621, "listed_count": 0}, "id": "861310136744370179"}, {"location": "Princess park", "username": "biazinha_cts", "verified": false, "name": "biazinha\ud83c\udfb8\u2022vai ver o harry", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 904, "tweet_count": 23143, "listed_count": 4}, "id": "1139310291592843266"}, {"username": "charlie3922", "verified": false, "name": "charlie3922", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 555, "tweet_count": 32435, "listed_count": 0}, "id": "2707560671"}, {"location": "de este lado de la grieta ", "username": "juanvalerdieco", "verified": false, "name": "juan valerdi", "public_metrics": {"followers_count": 9513, "following_count": 5461, "tweet_count": 17776, "listed_count": 40}, "id": "719064190862946304"}, {"location": "Manaus-Amazonas", "username": "Lidhiaa_Pires", "verified": false, "name": "Lid", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 319, "tweet_count": 101259, "listed_count": 2}, "id": "568294594"}, {"location": "Minha Casa", "username": "Docaromao", "verified": false, "name": "\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7D\u00aeC@ROMAO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1344, "tweet_count": 11991, "listed_count": 1}, "id": "356528435"}, {"username": "gothamjustice", "verified": false, "name": "\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 225, "tweet_count": 8718, "listed_count": 0}, "id": "1041042869069459456"}, {"location": "Fortaleza da Solid\u00e3o", "username": "leorrow", "verified": false, "name": "L\u00e9o \u2625", "public_metrics": {"followers_count": 10675, "following_count": 2569, "tweet_count": 179194, "listed_count": 48}, "id": "4442289435"}, {"location": "Lages, Brasil", "username": "Franfernanda19", "verified": false, "name": "\ud835\udd3d\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 729, "tweet_count": 10626, "listed_count": 0}, "id": "1014864393459380224"}, {"username": "9iorr", "verified": false, "name": "LGDABR", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 316, "tweet_count": 25956, "listed_count": 1}, "id": "630300331"}, {"location": "Sergipe, Brasil", "username": "Lounewmoon__", "verified": false, "name": "Colher Alheia", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 223, "tweet_count": 399, "listed_count": 0}, "id": "807046095838859264"}, {"location": "s\u00e3o paulo/sp/br", "username": "tbmvb", "verified": false, "name": "tbmvb", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1322, "tweet_count": 176341, "listed_count": 1}, "id": "2785055738"}, {"location": "La Pampa, Argentina", "username": "cristianguinez1", "verified": false, "name": "Cristian Gui\u00f1ez \ud83d\udc51 PR Redondo hasta que me muera!", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1279, "tweet_count": 32912, "listed_count": 1}, "id": "2458800390"}, {"username": "mmamangava", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 528, "tweet_count": 131869, "listed_count": 5}, "id": "104948961"}, {"location": "Planalto, Brasil", "username": "thiagothhi", "verified": false, "name": "Thiago Oroski", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 177, "tweet_count": 9693, "listed_count": 0}, "id": "351552982"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "username": "Juancarueda23c", "verified": false, "name": "JuanC", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 4794, "tweet_count": 40748, "listed_count": 0}, "id": "722281449228005376"}, {"location": "05/07/2022", "username": "safeackIes", "verified": false, "name": "lets \u2615\ufe0f BIG SKY AND TW SPOILERS!!!", "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 2928, "tweet_count": 71170, "listed_count": 70}, "id": "853841892013985792"}, {"location": "Guaymas, Sonora", "username": "laquemanda901", "verified": false, "name": "La Que Manda 90.1FM", "public_metrics": {"followers_count": 3070, "following_count": 1123, "tweet_count": 151577, "listed_count": 75}, "id": "749790630"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "leticiakfreitas", "verified": false, "name": "leticia \ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 259, "tweet_count": 11108, "listed_count": 0}, "id": "3295816966"}, {"location": "Coimbra", "username": "ttendernez", "verified": false, "name": "beatriz \ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 405, "tweet_count": 76732, "listed_count": 3}, "id": "2840756266"}, {"location": "\ud83d\ude91", "username": "notpoku", "verified": false, "name": "draaaven", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 203, "tweet_count": 49128, "listed_count": 4}, "id": "2667018488"}, {"location": "SJC, SP / S\u00e3o Louren\u00e7o, MG", "username": "outroantonio", "verified": false, "name": "Ant\u00f4nio", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 688, "tweet_count": 7432, "listed_count": 1}, "id": "53818908"}, {"username": "_arauuj0", "verified": false, "name": "rozana castro", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 313, "tweet_count": 12277, "listed_count": 0}, "id": "1007759270107066369"}, {"location": "caverna ", "username": "cachorroalface", "verified": false, "name": "chouxalalettuce", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 526, "tweet_count": 21019, "listed_count": 3}, "id": "49124706"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "edsonoliveira84", "verified": false, "name": "Edson Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 380, "tweet_count": 4809, "listed_count": 1}, "id": "802109294405619714"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "esmeraldo_lopes", "verified": false, "name": "Esmeraldo Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 127, "tweet_count": 21905, "listed_count": 0}, "id": "861272512591745025"}, {"location": "Maca\u00e9, Brasil", "username": "hiramdeandrade", "verified": false, "name": "Hiram", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 166, "tweet_count": 2847, "listed_count": 0}, "id": "826956702192898048"}, {"location": "hexarizado", "username": "mittmann10_", "verified": false, "name": "mitt", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 493, "tweet_count": 19145, "listed_count": 0}, "id": "726508168780611584"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "123yletse", "verified": false, "name": "Karla Almonte Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 947, "tweet_count": 6005, "listed_count": 2}, "id": "293120337"}, {"username": "nalopessos", "verified": false, "name": "n\ud83c\udd70\ufe0flopes", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 187, "tweet_count": 7048, "listed_count": 0}, "id": "1060549986331566080"}, {"location": "ela/dela", "username": "GSsmmvv", "verified": false, "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 186, "tweet_count": 7207, "listed_count": 0}, "id": "1123619266438270977"}, {"username": "FernandoSasso2", "verified": false, "name": "Fernando Sasso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 3819, "tweet_count": 65713, "listed_count": 1}, "id": "894734079014383616"}, {"location": "Brasil", "username": "carla_mayrink", "verified": false, "name": "Mayrink - Amo meu pa\u00eds!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 2260, "tweet_count": 113228, "listed_count": 1}, "id": "1103414812443328512"}, {"username": "DoraPereira2", "verified": false, "name": "Maria A S V Pereira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 957, "tweet_count": 140024, "listed_count": 0}, "id": "339775109"}, {"username": "dangelogiraffe", "verified": false, "name": "laizinha", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 159, "tweet_count": 5671, "listed_count": 0}, "id": "1105992027043446786"}, {"username": "SOS98273298", "verified": false, "name": "SOS", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "id": "1156382501687955456"}, {"location": "wonderland ", "username": "mareududs", "verified": false, "name": "mary \ud83c\udf4a | PRAIA CLUBE", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 2392, "tweet_count": 44633, "listed_count": 12}, "id": "702461567602925568"}, {"username": "estoucorno", "verified": false, "name": "bi de festinha", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 649, "tweet_count": 21526, "listed_count": 0}, "id": "711196623964139520"}, {"location": "NCT\u00b2\u00b3 \u2ad8 SUPERM\u2077", "username": "anneyunohanne", "verified": false, "name": "\ud835\ude70\ud835\ude97\ud835\ude97\ud835\ude8e", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 2051, "tweet_count": 18875, "listed_count": 1}, "id": "953087985939075073"}, {"username": "tittanide", "verified": false, "name": "chola nerda", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 103, "tweet_count": 10579, "listed_count": 1}, "id": "2862005662"}, {"location": "Minas Gerais", "username": "MagooMito", "verified": false, "name": "Magoo", "public_metrics": {"followers_count": 18385, "following_count": 18570, "tweet_count": 462888, "listed_count": 2}, "id": "1055336483614310400"}, {"location": "\ud83d\udd77\ufe0f", "username": "xiaostrwberry", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 11704, "following_count": 10186, "tweet_count": 81478, "listed_count": 42}, "id": "1033545478439415808"}, {"username": "_RosarFlavio", "verified": false, "name": "Nome n\u00e3o pode ficar em branco", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 331, "tweet_count": 41073, "listed_count": 1}, "id": "114335390"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "username": "_reisam", "verified": false, "name": "reis", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 770, "tweet_count": 17522, "listed_count": 0}, "id": "1024409314595926017"}, {"username": "HumOliva", "verified": false, "name": "502 Bad Gateway", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1050, "tweet_count": 37846, "listed_count": 21}, "id": "1004582959"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "gswflumixnense", "verified": false, "name": "sam", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 1602, "tweet_count": 21393, "listed_count": 0}, "id": "1088232488818880514"}, {"location": "Corumb\u00e1, Brasil", "username": "qlfoivick_", "verified": false, "name": "tutu", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1196, "tweet_count": 45485, "listed_count": 3}, "id": "4774512573"}, {"username": "belledejo", "verified": false, "name": "xequira", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 245, "tweet_count": 5438, "listed_count": 0}, "id": "1049659675946422274"}, {"username": "duda_mora3ss", "verified": false, "name": "\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 366, "tweet_count": 4446, "listed_count": 0}, "id": "940410172459057153"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "costa_adimilson", "verified": false, "name": "Adimilson Costa", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 913, "tweet_count": 77112, "listed_count": 1}, "id": "1114155138606870529"}, {"location": "\uff61 she/they \uff61 ela/elu \uff61 PT-ENG", "username": "pinkkymingi", "verified": false, "name": "anne \u2022 ateez best performers", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1936, "tweet_count": 28260, "listed_count": 1}, "id": "948701756925542401"}, {"location": "inferno + conhecido Itaperuna", "username": "cavAAAAAloh", "verified": false, "name": "ninoca", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 628, "tweet_count": 8302, "listed_count": 1}, "id": "2592087185"}, {"location": "Brasil ", "username": "f1neguinha", "verified": false, "name": "Priscila Passos", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 846, "tweet_count": 12869, "listed_count": 0}, "id": "955827633656299525"}, {"username": "KevinChaumette", "verified": false, "name": "Matou", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 113, "tweet_count": 8453, "listed_count": 0}, "id": "1083451744812707840"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "fjbaldi", "verified": false, "name": "Federico Baldi", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 757, "tweet_count": 7004, "listed_count": 0}, "id": "4529766022"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MariaLaneViana1", "verified": false, "name": "Maria Lane Viana Costa", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 566, "tweet_count": 18833, "listed_count": 0}, "id": "1055646359301378048"}, {"location": "Brasil ", "username": "fabimalvada", "verified": false, "name": "Faby \ud83c\udfa9", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 349, "tweet_count": 29032, "listed_count": 1}, "id": "846341457002811393"}, {"location": "Princess Park ", "username": "1dlipa", "verified": false, "name": "Dua Lipa comunista", "public_metrics": {"followers_count": 9730, "following_count": 5413, "tweet_count": 125304, "listed_count": 41}, "id": "838214360"}, {"location": " Bauru, estado de S\u00e3o Paulo ", "username": "SilvioCarlos", "verified": false, "name": "Silvio Carlos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 4745, "following_count": 5138, "tweet_count": 157714, "listed_count": 22}, "id": "38495422"}, {"location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "Jalimarodrigues", "verified": false, "name": "Jalima", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1365, "tweet_count": 18104, "listed_count": 0}, "id": "935682897071280128"}, {"location": "Qatar", "username": "J_Ludwig911", "verified": false, "name": "\ud835\udd75.\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd9c\ud835\udd8e\ud835\udd8c \u277e\u2776\u2776", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 785, "tweet_count": 28177, "listed_count": 0}, "id": "103584983"}, {"location": "Volta Redonda Rj", "username": "VeraLci16345819", "verified": false, "name": "Vera L\u00facia Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1047, "tweet_count": 1984, "listed_count": 0}, "id": "1119771343254380556"}, {"location": "Washington, USA", "username": "PAULOPARMM", "verified": false, "name": "PAULO MIRANDA", "public_metrics": {"followers_count": 6054, "following_count": 5481, "tweet_count": 844622, "listed_count": 57}, "id": "49631017"}, {"location": "ghost city", "username": "skaratinha", "verified": false, "name": "\u200f\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 231, "tweet_count": 16730, "listed_count": 2}, "id": "1147989513433751552"}, {"location": "brr", "username": "omfgitscat", "verified": false, "name": "cat ou catarina", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 346, "tweet_count": 62659, "listed_count": 3}, "id": "535750516"}, {"location": "Rio Branco, Brasil", "username": "Marcl_rodri", "verified": false, "name": "xapuriensis", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 259, "tweet_count": 4406, "listed_count": 0}, "id": "1067504668308316160"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "Djalmasiqueiraa", "verified": false, "name": "Djalma", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 113, "tweet_count": 138, "listed_count": 0}, "id": "1082750743969497089"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "stefenbrenda", "verified": false, "name": "brenda", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 564, "tweet_count": 25650, "listed_count": 0}, "id": "788449080867454981"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_alithe_", "verified": false, "name": "Tia Aice", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 259, "tweet_count": 2930, "listed_count": 1}, "id": "1072653437840617473"}, {"location": "ele/dele/feio/substitu\u00edvel \ud83e\udd21", "username": "brunuagustin", "verified": false, "name": "brunu", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 365, "tweet_count": 4673, "listed_count": 0}, "id": "3355523127"}, {"location": "Tom\u00e1s Coelho, Rio de Janeiro", "username": "Adryanyaamay", "verified": false, "name": "Girassol \ud83d\udc9b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 265, "tweet_count": 38731, "listed_count": 0}, "id": "960124404008144896"}, {"username": "grausamkrise", "verified": false, "name": "papafrita", "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 1253, "tweet_count": 84702, "listed_count": 58}, "id": "1588602560"}, {"location": "To do sobec, eu to na pracinha", "username": "WG___sbc", "verified": false, "name": "WG\u2744\ufe0f\u2603\ufe0f\ud83d\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 544, "tweet_count": 19623, "listed_count": 0}, "id": "2904285855"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "crisalm54033431", "verified": false, "name": "CRIS ALM\ud83d\udd30\u2618\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 4695, "tweet_count": 115604, "listed_count": 0}, "id": "4165138757"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante RN", "username": "queiroz_denize", "verified": false, "name": "Denize Queiroz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 3570, "tweet_count": 97898, "listed_count": 1}, "id": "1141029777064808448"}, {"location": "San Agust\u00edn, Guadalajara", "username": "Julantoniodorb1", "verified": false, "name": "Julantoniodorbecker", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 127, "tweet_count": 16315, "listed_count": 0}, "id": "824596163122720769"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "LiviaaMar2", "verified": false, "name": "L\u00edvia", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 764, "tweet_count": 49165, "listed_count": 0}, "id": "924298899694776320"}, {"username": "isabreula", "verified": false, "name": "brabona", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 497, "tweet_count": 58525, "listed_count": 3}, "id": "624896266"}, {"username": "keilacavalca", "verified": false, "name": "Keila Cavalca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 659, "tweet_count": 4176, "listed_count": 0}, "id": "776251915999010816"}, {"location": "Brasil", "username": "Lovelecami", "verified": false, "name": "CheLle \ud83e\uddf8\u2764\ufe0f| WONDER\ud83e\udd7a", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 525, "tweet_count": 44112, "listed_count": 24}, "id": "794349574928338944"}, {"location": "Brazil", "username": "ricardoramiro", "verified": false, "name": "Ricardo Ramiro", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 265, "tweet_count": 11221, "listed_count": 8}, "id": "38003550"}, {"username": "marcelorubens", "verified": true, "name": "Marcelo Rubens Paiva", "public_metrics": {"followers_count": 875204, "following_count": 732, "tweet_count": 41939, "listed_count": 1102}, "id": "30117765"}, {"location": "Sao Paulo  Tokyo  Delhi  Paris", "username": "JorgeForever", "verified": false, "name": "Jorge Forever", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 4399, "tweet_count": 60255, "listed_count": 9}, "id": "39057708"}, {"location": "CNN PrimeTime 19:30 \ud83d\udcfa\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1", "username": "MarcioGreporter", "verified": true, "name": "Marcio Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 387486, "following_count": 836, "tweet_count": 9209, "listed_count": 249}, "id": "703789904669487104"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Elcio40598521", "verified": false, "name": "Elcio - Rio", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1037, "tweet_count": 7259, "listed_count": 0}, "id": "1083787890235195393"}, {"location": "new orleans", "username": "backtlouie", "verified": false, "name": "styles.", "public_metrics": {"followers_count": 12395, "following_count": 12090, "tweet_count": 59521, "listed_count": 23}, "id": "1065460977431384064"}, {"location": "Outra dimens\u00e3o.", "username": "Jonathan7Archer", "verified": false, "name": "Thiago", "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 2992, "tweet_count": 103076, "listed_count": 0}, "id": "1024261262061051905"}, {"username": "larianerodrigz", "verified": false, "name": "lariane", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 693, "tweet_count": 13976, "listed_count": 0}, "id": "1117999346488946688"}, {"location": "Sa\u00f5 Paulo - Brazil", "username": "Guilhermandos", "verified": false, "name": "Gui santos", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 2650, "tweet_count": 32538, "listed_count": 7}, "id": "76533729"}, {"username": "camilescordova", "verified": false, "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc1\u212f", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 304, "tweet_count": 4661, "listed_count": 0}, "id": "1085564915434303488"}, {"location": "Italia", "username": "piemarcy", "verified": false, "name": "M\u00e1rcia Gomes \ud83e\udef6\ud83c\udffcBolsonaro22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7DeusP\u00e1triaFamilia", "public_metrics": {"followers_count": 6065, "following_count": 6675, "tweet_count": 253733, "listed_count": 34}, "id": "128311146"}, {"username": "evelynviviana", "verified": false, "name": "\uf8ff Evelyn", "public_metrics": {"followers_count": 7663, "following_count": 6601, "tweet_count": 97059, "listed_count": 14}, "id": "105879945"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "vbcardoso1", "verified": false, "name": "Valdemir Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 3464, "following_count": 4104, "tweet_count": 148380, "listed_count": 1}, "id": "1662615499"}, {"location": "SP", "username": "Vlamartinp", "verified": false, "name": "Vera", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1087, "tweet_count": 167707, "listed_count": 6}, "id": "624016345"}, {"username": "Victor50539039", "verified": false, "name": "Victor B", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 844, "tweet_count": 43829, "listed_count": 0}, "id": "1027725502331727872"}, {"username": "anac4rol_", "verified": false, "name": "ana carol", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 997, "tweet_count": 10112, "listed_count": 0}, "id": "786980378175307776"}, {"username": "Jenefer84798936", "verified": false, "name": "Jenefer", "public_metrics": {"followers_count": 8837, "following_count": 9163, "tweet_count": 82225, "listed_count": 0}, "id": "1058678196055564288"}, {"username": "nilvaacg", "verified": false, "name": "Nilva Gimenes", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 2502, "tweet_count": 28236, "listed_count": 1}, "id": "4330925001"}, {"location": "Florian\u00f3polis - SC - Brasil", "username": "mhelena17", "verified": false, "name": "Maria Helena", "public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 4401, "tweet_count": 84975, "listed_count": 5}, "id": "84466575"}, {"location": "Realeza, Brasil", "username": "OliveiraKaulana", "verified": false, "name": "mayara", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 302, "tweet_count": 14529, "listed_count": 1}, "id": "878349313998553093"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP - BRASIL", "username": "egty", "verified": false, "name": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbErnesto\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3242, "following_count": 2713, "tweet_count": 439085, "listed_count": 22}, "id": "16461476"}, {"location": "Los Angeles, CA", "username": "AnaPaulaVolei", "verified": true, "name": "Ana Paula Henkel", "public_metrics": {"followers_count": 1527424, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}, "id": "84076180"}, {"username": "freitas6388", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 8061, "following_count": 8868, "tweet_count": 327663, "listed_count": 16}, "id": "1348331838"}, {"username": "HildaRomero6", "verified": false, "name": "Hilda Romero", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1562, "tweet_count": 260601, "listed_count": 69}, "id": "551249407"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ivandrops1", "verified": false, "name": "psychodropsoficial", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1740, "tweet_count": 17576, "listed_count": 7}, "id": "801094328219275264"}, {"location": "Brasil", "username": "Michaelfla20", "verified": false, "name": "Michaelfla20\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26ab\ud83d\udd34OTO\ud83d\udc3e\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1230, "tweet_count": 61030, "listed_count": 1}, "id": "186912477"}, {"username": "Gome2Rafael", "verified": false, "name": "Rafael Cruz Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1019, "tweet_count": 7181, "listed_count": 2}, "id": "3284753514"}, {"location": "Ninho do urubu ", "username": "ryanIima", "verified": false, "name": "\ud835\udc11\ud835\udc32\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc33\ud835\udc22\ud835\udc27 \u201c)", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 460, "tweet_count": 21924, "listed_count": 1}, "id": "3097744546"}, {"username": "DeividWLP", "verified": false, "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udced \ud835\udce6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 694, "tweet_count": 88834, "listed_count": 2}, "id": "2598747878"}, {"location": "Juazeirinho", "username": "tribunadopovo", "verified": false, "name": "helenolima.com Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 134, "tweet_count": 35023, "listed_count": 3}, "id": "78036415"}, {"location": "Wann ist Mikkel? \u2022 ESFJ", "username": "marvelbtsx", "verified": false, "name": "sTe\u2077 \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 2130, "tweet_count": 52773, "listed_count": 1}, "id": "859631718415953920"}, {"location": "London, England", "username": "karlinha_kk", "verified": false, "name": "K de Thalita", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 350, "tweet_count": 3668, "listed_count": 0}, "id": "843949862848790529"}, {"location": "ela/dela", "username": "brubsjust", "verified": false, "name": "el sul pacu", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 831, "tweet_count": 69112, "listed_count": 1}, "id": "886334753414287360"}, {"location": "Brasil", "username": "difentha", "verified": false, "name": "Eduardo Diefenthaler", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1825, "tweet_count": 5915, "listed_count": 0}, "id": "807394215470792704"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "lombardip_sofia", "verified": false, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 361, "tweet_count": 5479, "listed_count": 0}, "id": "4736233469"}, {"location": "Salt Lake City, UT", "username": "kika_b", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3bCris Bicalho\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc31\ud83d\udc36\ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1372, "tweet_count": 32674, "listed_count": 1}, "id": "66128434"}, {"location": "Campinas, Brasil", "username": "Moises64773282", "verified": false, "name": "Moises Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1851, "tweet_count": 5334, "listed_count": 1}, "id": "1114155963760689153"}, {"location": "Guayaquil-Ecuador", "username": "sonyjwgz", "verified": false, "name": "Jorge Garc\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 104, "tweet_count": 124022, "listed_count": 13}, "id": "547785956"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "DiarioExtraEc", "verified": false, "name": "Diario Extra", "public_metrics": {"followers_count": 316701, "following_count": 350, "tweet_count": 185498, "listed_count": 688}, "id": "175447500"}, {"username": "adriana_foltran", "verified": false, "name": "Adriana Foltran \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3544, "following_count": 3426, "tweet_count": 225911, "listed_count": 2}, "id": "1044660705620889605"}, {"username": "catgopete", "verified": false, "name": "Restaurante Espetinhos Pertubados", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 874, "tweet_count": 28952, "listed_count": 0}, "id": "812485482915528705"}, {"location": "Lake City, FL", "username": "cjgarcia0452", "verified": false, "name": "CJ", "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 2813, "tweet_count": 101950, "listed_count": 0}, "id": "2848434477"}, {"username": "MairaBelenT", "verified": false, "name": "Maira Tapia I.", "public_metrics": {"followers_count": 3096, "following_count": 1217, "tweet_count": 7443, "listed_count": 5}, "id": "411941423"}, {"location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "NetflixLAT", "verified": true, "name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 13039650, "following_count": 953, "tweet_count": 86693, "listed_count": 3948}, "id": "231577324"}, {"username": "Yugbimmie", "verified": false, "name": "Bia + Bjs = Bibjs \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 758, "tweet_count": 44784, "listed_count": 14}, "id": "2759905707"}, {"location": "baekhyun & xiumin \u2022 nine.", "username": "zkdlinice", "verified": false, "name": "tami \u2022 last scene", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 386, "tweet_count": 16268, "listed_count": 15}, "id": "805621577379409920"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "angelslikeyuo", "verified": false, "name": "barbara", "public_metrics": {"followers_count": 4826, "following_count": 1308, "tweet_count": 174301, "listed_count": 13}, "id": "486081373"}, {"username": "Devair_Rosa", "verified": false, "name": "DR.", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 100, "tweet_count": 22225, "listed_count": 0}, "id": "3012781882"}, {"location": "Passo Fundo, Brasil", "username": "LNickele", "verified": false, "name": "Luiz Nickele", "public_metrics": {"followers_count": 25078, "following_count": 25202, "tweet_count": 367472, "listed_count": 5}, "id": "1047522842936594438"}, {"location": "Slytherin", "username": "HansenDJ5", "verified": false, "name": "Celia st. james \u26a2\ufe0e\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 2133, "tweet_count": 32228, "listed_count": 1}, "id": "947959748372115461"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "username": "Michel81_PVH_RO", "verified": false, "name": "Michel Goveia", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 248, "tweet_count": 2374, "listed_count": 0}, "id": "787724041327083520"}, {"username": "EudesMartins6", "verified": false, "name": "Eudes martins", "public_metrics": {"followers_count": 3253, "following_count": 4809, "tweet_count": 22579, "listed_count": 1}, "id": "927315644160278529"}, {"location": "she/her", "username": "tommoflxwer", "verified": false, "name": "luana", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1087, "tweet_count": 8006, "listed_count": 2}, "id": "1010507557658677248"}, {"location": "\u1a53\u0338\u02d2\u1bab\u05c2\u06ea\u25cd\u0337 \u2317\u2661\u0338 \u2077\ud83d\udc1e", "username": "ifevil_", "verified": false, "name": "a\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 873, "tweet_count": 28013, "listed_count": 0}, "id": "934808943364399104"}, {"location": "wattpad.com/user/xnessan", "username": "arsnessan", "verified": false, "name": "nessa et le fleur 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 1750, "tweet_count": 221527, "listed_count": 65}, "id": "43558137"}, {"location": "San Luis", "username": "JosecitoMM12", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 479, "tweet_count": 18406, "listed_count": 0}, "id": "831055840262160385"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "Yeshuahqh", "verified": false, "name": "JRigo Quispe H", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253017, "listed_count": 3}, "id": "127718306"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "username": "jasiague", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 A. Sialer", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1218, "tweet_count": 84120, "listed_count": 22}, "id": "273544651"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "GregBHive", "verified": false, "name": "Greg \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4\u2696\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 375, "tweet_count": 68215, "listed_count": 0}, "id": "1039996239381753858"}, {"username": "godstrayz", "verified": false, "name": "\u1d18\u1d00\u1d1c\u029f\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 2697, "tweet_count": 223945, "listed_count": 8}, "id": "1343484276"}, {"location": "home", "username": "Ser_Singular", "verified": false, "name": "Giih \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1221, "tweet_count": 17875, "listed_count": 4}, "id": "2714826827"}, {"location": "louis tomlinson management", "username": "artsolarry", "verified": false, "name": "nely \u2661's louist91", "public_metrics": {"followers_count": 3399, "following_count": 2947, "tweet_count": 28647, "listed_count": 8}, "id": "1601657438"}, {"username": "aloha_kekai", "verified": false, "name": "Lari | Fire and Blood", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 340, "tweet_count": 33506, "listed_count": 2}, "id": "3328356075"}, {"location": " Sverige ", "username": "tema0902", "verified": false, "name": "@tema0902 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 4900, "following_count": 4316, "tweet_count": 138844, "listed_count": 8}, "id": "560309409"}, {"location": "born to be swiftie & gg stan", "username": "bcidkbtch", "verified": false, "name": "rbk", "public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 2358, "tweet_count": 126791, "listed_count": 8}, "id": "1322607116"}, {"location": "Beverly Hills, CA", "username": "marlon_f9", "verified": false, "name": "BLESSED\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1402, "tweet_count": 18060, "listed_count": 0}, "id": "735153008238071809"}, {"location": "santiago de chile", "username": "JUANANA29", "verified": false, "name": "\ud835\udc09\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 842, "tweet_count": 53966, "listed_count": 9}, "id": "339508353"}, {"username": "Volteriano1", "verified": false, "name": "Agust\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 585, "tweet_count": 150848, "listed_count": 3}, "id": "718646188560531456"}, {"username": "Yovana34321174", "verified": false, "name": "Yovana", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 345, "tweet_count": 38446, "listed_count": 0}, "id": "976538084492959744"}, {"location": "Brasil", "username": "StaBeto", "verified": false, "name": "Beto Sta Cruz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4580, "following_count": 4996, "tweet_count": 145963, "listed_count": 5}, "id": "1432989974"}, {"location": "Parque Xer\u00e9m, Duque de Caxias", "username": "keeila_crf", "verified": false, "name": "\ud835\udcda\ud835\udcee\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 544, "tweet_count": 15110, "listed_count": 0}, "id": "2961973575"}, {"username": "adriana50627644", "verified": false, "name": "Adriana Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1252, "tweet_count": 4143, "listed_count": 0}, "id": "978468496546959366"}, {"username": "Alvarro72152203", "verified": false, "name": "Alfil", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1215, "tweet_count": 12242, "listed_count": 2}, "id": "954878653640466432"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "username": "cuadradoom", "verified": false, "name": "T'Challa\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 876, "tweet_count": 48538, "listed_count": 6}, "id": "1030273916776996865"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil ", "username": "mayamf", "verified": false, "name": "maya.", "public_metrics": {"followers_count": 3656, "following_count": 3624, "tweet_count": 34944, "listed_count": 35}, "id": "1091436235153915905"}, {"location": "#FechadoComBolsonaro", "username": "mark_marcius", "verified": false, "name": "\ud83e\udd4a M\u00e1rcio Glove\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 3251, "tweet_count": 72855, "listed_count": 0}, "id": "426310649"}, {"username": "maurarribeiro", "verified": false, "name": "MMaria\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 13664, "following_count": 14354, "tweet_count": 41618, "listed_count": 1}, "id": "1235844037"}, {"location": "sorocaba", "username": "celsofranco", "verified": false, "name": "celso franco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5229, "following_count": 5750, "tweet_count": 344439, "listed_count": 2}, "id": "50299359"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "Marcelajdg", "verified": false, "name": "Marcela Dantas 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 2786, "following_count": 2627, "tweet_count": 59573, "listed_count": 1}, "id": "354600870"}, {"username": "juyotv", "verified": false, "name": "\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 1187, "tweet_count": 18228, "listed_count": 7}, "id": "2849923780"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "araporto", "verified": false, "name": "Ara P", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 429, "tweet_count": 33271, "listed_count": 0}, "id": "146077426"}, {"location": "RJ", "username": "LoohAraujo5", "verified": false, "name": "Love", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 603, "tweet_count": 14404, "listed_count": 0}, "id": "1065010316445134848"}, {"location": "Vitorinha \ud83c\udf34", "username": "menezesslala", "verified": false, "name": "Larissa", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 941, "tweet_count": 12386, "listed_count": 0}, "id": "1001530300030169090"}, {"location": "Salto, Brasil", "username": "glnetto2014", "verified": false, "name": "Geraldo Netto", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 385, "tweet_count": 9400, "listed_count": 0}, "id": "2982693165"}, {"location": "Itupeva - SP", "username": "jotajcmmorais", "verified": false, "name": "Jose Carlos Morais \ud83d\ude0e #TratamentoPrecoceJa", "public_metrics": {"followers_count": 4093, "following_count": 4709, "tweet_count": 226059, "listed_count": 1}, "id": "392075005"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "OscarDirnt", "verified": false, "name": "Murphy", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 239, "tweet_count": 19734, "listed_count": 4}, "id": "37997762"}, {"location": "en la costa", "username": "lor__enia", "verified": false, "name": "lor", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 641, "tweet_count": 22001, "listed_count": 2}, "id": "233691790"}, {"location": "rbd", "username": "fvshailee", "verified": false, "name": "mariana", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 4280, "tweet_count": 70780, "listed_count": 39}, "id": "1014937895029919744"}, {"location": "ele, dele", "username": "Norbitk", "verified": false, "name": "norb", "public_metrics": {"followers_count": 4672, "following_count": 2149, "tweet_count": 76216, "listed_count": 3}, "id": "30337267"}, {"location": "SP", "username": "amjuans", "verified": false, "name": "juan", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 890, "tweet_count": 8828, "listed_count": 0}, "id": "1063632296824188928"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "CDN37", "verified": true, "name": "CDN 37", "public_metrics": {"followers_count": 1227180, "following_count": 1479, "tweet_count": 860452, "listed_count": 2614}, "id": "145802745"}, {"location": "\uaa04 \u02d0 Ralsei's hat \u2039", "username": "kaeyaptista", "verified": false, "name": "Raven \ud83e\udd89\ud83c\udf19 \u26a4\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 1715, "tweet_count": 62465, "listed_count": 9}, "id": "1097641885743697926"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eocainn7", "verified": false, "name": "CAIO", "public_metrics": {"followers_count": 5747, "following_count": 4155, "tweet_count": 7225, "listed_count": 0}, "id": "1033045668515000321"}, {"location": " \ud835\udc69\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc8d- Paran\u00e1. ", "username": "lialuiz", "verified": false, "name": "Lia Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3. COMIT\u00ca DO PR BOLSONARO", "public_metrics": {"followers_count": 6097, "following_count": 6370, "tweet_count": 151594, "listed_count": 4}, "id": "178080027"}, {"username": "bethbrat53", "verified": false, "name": "BethBrat\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc96\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1687, "tweet_count": 27815, "listed_count": 0}, "id": "706635745067470848"}, {"username": "isaacfrezer", "verified": false, "name": "\ud835\udc70\ud835\udc94\ud835\udc82 \ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc96 \ud835\udc90 \ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 473, "tweet_count": 9991, "listed_count": 0}, "id": "4898774398"}, {"location": "Brasil", "username": "Jbbkkk545", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1800, "tweet_count": 22188, "listed_count": 0}, "id": "809957459439788032"}], "tweets": [{"created_at": "2017-11-29T02:36:16.000Z", "lang": "es", "text": "Necesito un abrazo de esos que me acomoden el coraz\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["935698898101919745"], "id": "935698898101919745", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "author_id": "713141363672543232"}, {"created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1156990395211026432", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}, "author_id": "788136206"}, {"created_at": "2019-08-02T23:27:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o do cidad\u00e3o que matou Tim Lopes, jornalista investigativo da Globo.\nE a\u00ed, Globo? V\u00e3o se manifestar agora?\nhttps://t.co/msDMtNeldt", "edit_history_tweet_ids": ["1157432661952159744"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/msDMtNeldt", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html"}]}, "id": "1157432661952159744", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 208, "like_count": 2060, "quote_count": 116}, "author_id": "1120347373430091778"}, {"created_at": "2019-08-02T16:24:08.000Z", "lang": "pt", "text": "to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida) \n\nhoje o filhotinho fez sua primeira ca\u00e7ada matou um inseto e fez QUEST\u00c3O de trazer pra mim e a mae veio junto \n\nolha se n eh a coisa mais fofa do mundo https://t.co/FWEmoxqwUD", "edit_history_tweet_ids": ["1157326224911261696"], "id": "1157326224911261696", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 105, "like_count": 13286, "quote_count": 107}, "author_id": "1009918359402631168", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FWEmoxqwUD", "expanded_url": "https://twitter.com/craiskc/status/1157326224911261696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWEmoxqwUD", "media_key": "3_1157326162500169728"}]}}, {"created_at": "2017-11-29T03:03:40.000Z", "lang": "es", "text": "a veces solo necesitamos a alguien que nos escuche, solo eso.", "edit_history_tweet_ids": ["935705792061300736"], "id": "935705792061300736", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 7}, "author_id": "713141363672543232"}, {"created_at": "2019-08-02T15:58:56.000Z", "lang": "es", "text": "LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida ladr\u00f3n es accionista. https://t.co/q5DOGj44Ry", "edit_history_tweet_ids": ["1157319883505324032"], "id": "1157319883505324032", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 14, "like_count": 171, "quote_count": 5}, "author_id": "105492444", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/q5DOGj44Ry", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1157319883505324032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5DOGj44Ry", "media_key": "3_1157319876597260288"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T21:03:58.000Z", "lang": "es", "text": "...//...ir uno mismo para ver un poquito, ser un poco alcoh\u00f3lico,\nun poco loco, un poco suicida, un poco guerrillero,\nlo justo para alargar la grieta, pero no demasiado\npara no profundizarla irremediablemente?\n-Donde quiera que se mire, todo parece triste-.\n\nGilles Deleuze/ https://t.co/1pF68VUGfT", "edit_history_tweet_ids": ["1157396647967637504"], "entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 272, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Gilles Deleuze"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1pF68VUGfT", "expanded_url": "https://twitter.com/luciodata1/status/1157396647967637504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1pF68VUGfT", "media_key": "3_1157396638442414086"}]}, "id": "1157396647967637504", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "987979500968439808"}, {"created_at": "2019-08-02T21:00:22.000Z", "lang": "es", "text": "Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se integran. Mantienen sus costumbres arcaicas. Y violan mujeres porque osan andar solas. Basta de buenismo pendejo. Europa se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157395741679194113"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "id": "1157395741679194113", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 10, "like_count": 127, "quote_count": 1}, "author_id": "1452965868"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:26:00.000Z", "lang": "es", "text": "\"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida a un suicida https://t.co/k7ite5OfmC", "edit_history_tweet_ids": ["1157371991038537728"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/k7ite5OfmC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1157371991038537728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7ite5OfmC", "media_key": "13_1157329488088326144"}]}, "id": "1157371991038537728", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 25, "like_count": 869, "quote_count": 20}, "author_id": "100731315"}, {"created_at": "2019-08-02T21:14:23.000Z", "lang": "es", "text": "@JorgeDCG @pcmperu \u00bfY el toxicol\u00f3gico de la autopsia del ladr\u00f3n suicida para cuando?", "edit_history_tweet_ids": ["1157399267826257920"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1157399267826257920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1465219008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157062531774636032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 101, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 102, "end": 126, "tag": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 127, "end": 132, "tag": "Saak"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.7357, "type": "Person", "normalized_text": "EMILIACO"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9514, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 103, "end": 125, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Saak"}]}, "created_at": "2019-08-03T01:23:21.000Z", "lang": "es", "text": "RETO CON LOS #\n\nTienen 7 minutos para hacer 3K respuestas, se podr\u00e1?? \n\nEMILIACO E WINNERS\n#KCAMexico #MiMaridoTieneMasFamilia #Saak", "edit_history_tweet_ids": ["1157461921882357761"], "id": "1157461921882357761", "public_metrics": {"retweet_count": 594, "reply_count": 3748, "like_count": 224, "quote_count": 7}, "author_id": "1020564114035433473"}, {"created_at": "2019-08-02T16:18:53.000Z", "lang": "pt", "text": "No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3rias do filho dela. Em momentos de choque, as pessoas t\u00eam todo tipo de rea\u00e7\u00e3o. Usar isso como r\u00e9gua pra medir se a pessoa t\u00e1 ou n\u00e3o chateada \u00e9 uma piada quase", "edit_history_tweet_ids": ["1157324904070619137"], "id": "1157324904070619137", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 11, "like_count": 1292, "quote_count": 9}, "author_id": "170790973"}, {"created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "lang": "pt", "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "id": "1156952124292513793", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "author_id": "950118742092079105", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T15:35:24.000Z", "lang": "es", "text": "Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta el d\u00eda siguiente? Estamos atentas a la investigaci\u00f3n por la muerte de mujer en Valpara\u00edso @PDI_CHILE @FiscaliadeChile @Carabdechile https://t.co/niNyBLqLud", "edit_history_tweet_ids": ["1157313959491510278"], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 211, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Valpara\u00edso"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/niNyBLqLud", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-de-valparaiso/2019/08/01/encuentran-a-mujer-muerta-en-valparaiso-se-habria-suicidado-con-arma-de-servicio-de-su-pareja-pdi.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-de-valparaiso/2019/08/01/encuentran-a-mujer-muerta-en-valparaiso-se-habria-suicidado-con-arma-de-servicio-de-su-pareja-pdi.shtml"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 66, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 213, "end": 223, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 224, "end": 240, "username": "FiscaliadeChile", "id": "126734895"}, {"start": 241, "end": 254, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "id": "1157313959491510278", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 7}, "author_id": "79209283"}, {"created_at": "2019-08-02T22:33:35.000Z", "lang": "pt", "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\n\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como vc que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada.", "edit_history_tweet_ids": ["1157419200635375616"], "id": "1157419200635375616", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1120095066578718720"}, {"created_at": "2019-08-02T21:45:20.000Z", "lang": "es", "text": "Dif\u00edcil deducir si es aprista o fujimorista.\nLa actitud y el lenguaje cuadra con ambas bandas. https://t.co/D8K3o7YGLI", "edit_history_tweet_ids": ["1157407056095338497"], "id": "1157407056095338497", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 40, "like_count": 649, "quote_count": 3}, "author_id": "2416088899", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/D8K3o7YGLI", "expanded_url": "https://twitter.com/JovenesKonKeiko/status/1157103557696544768", "display_url": "twitter.com/JovenesKonKeik\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 208, "tag": "JN"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 27, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre de Moraes"}, {"start": 48, "end": 62, "probability": 0.7552, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a Federal"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3936, "type": "Other", "normalized_text": "JN"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/TEDQGCwCEz", "expanded_url": "https://glo.bo/330wpw2", "display_url": "glo.bo/330wpw2"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/lqaLdoz5E4", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalnacional/status/1157460059963711488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqaLdoz5E4", "media_key": "3_1157459331341803521"}]}, "created_at": "2019-08-03T01:15:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Ministro Alexandre de Moraes d\u00e1 48 horas para a Justi\u00e7a Federal entregar uma c\u00f3pia do inqu\u00e9rito que levou \u00e0 pris\u00e3o suspeitos de envolvimento na invas\u00e3o de celulares de autoridades: https://t.co/TEDQGCwCEz #JN https://t.co/lqaLdoz5E4", "edit_history_tweet_ids": ["1157460059963711488"], "id": "1157460059963711488", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 19, "like_count": 44, "quote_count": 3}, "author_id": "214570761"}, {"created_at": "2019-08-02T23:59:21.000Z", "lang": "es", "text": "Leanse entre ustedes que tienen tan claro de qui\u00e9n es la culpa de todos los problemas del pa\u00eds y qui\u00e9n los va a resolver.  Pensar siempre es m\u00e1s inc\u00f3modo", "edit_history_tweet_ids": ["1157440783223574528"], "id": "1157440783223574528", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 82, "like_count": 296, "quote_count": 3}, "author_id": "181408748"}, {"created_at": "2019-08-01T21:30:17.000Z", "lang": "pt", "text": "parem de defender essa ESCROTA nojenta ela quase &gt;&gt;&gt;matou&lt;&lt;&lt; um animal e N\u00c3O T\u00c1 NEM A\u00cd PRA ISSO, e usa a porra da \"doen\u00e7a\" dela pra se justificar MDS ACORDEM ELA T\u00c1 MANIPULANDO VCS SEUS TROUXAS, manda essa vaca tomar no cu", "edit_history_tweet_ids": ["1157040881427460097"], "id": "1157040881427460097", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "919269555964465152"}, {"created_at": "2019-08-02T23:33:30.000Z", "lang": "es", "text": "soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1157434277119877121"], "id": "1157434277119877121", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2191393381"}, {"created_at": "2019-08-01T22:16:42.000Z", "lang": "ja", "text": "\u5ba2\u3060\u304b\u3089\u3063\u3066\u8a66\u5408\u4e2d\u4f55\u8a00\u3063\u3066\u3044\u3044\u308f\u3051\u3058\u3083\u306a\u3044\u3002\u307b\u3093\u3068\u305d\u3046\u601d\u3046\n\n\u6700\u60aa\u306e\u5834\u5408\u3001\u98df\u3089\u308f\u3055\u308c\u3066\u3082\u6587\u53e5\u8a00\u3048\u306d\u3047\u305e\uff1f\u3063\u3066\u601d\u3046\u308f\n\nhttps://t.co/NSg1q3h7j8", "edit_history_tweet_ids": ["1157052561028833280"], "id": "1157052561028833280", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 6}, "author_id": "976013138", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/NSg1q3h7j8", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T20:30:26.000Z", "lang": "es", "text": "Insisto en pedir la grabaci\u00f3n de las sesiones del Consejo de Ministros del mes de Julio y especialmente la del 24 de Julio.\nLas contradicciones entre Ministros y la certeza de saber que las han fabricado con fecha retrasadas, amparan pedido.\n@pcmperu no ha cumplido con remitirlas", "edit_history_tweet_ids": ["1157388207329284096"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 69, "probability": 0.6019, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 250, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "id": "1157388207329284096", "public_metrics": {"retweet_count": 707, "reply_count": 1403, "like_count": 1770, "quote_count": 168}, "author_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-08-02T22:52:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Ministro do STF revoga pris\u00e3o de Elias Maluco, traficante condenado por matar Tim Lopes // Mas que caralho?! https://t.co/D6rWHJc6VW", "edit_history_tweet_ids": ["1157423871986950144"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9382, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/D6rWHJc6VW", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-traficante-condenado-por-matar-tim-lopes-23851503.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 503, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-traficante-condenado-por-matar-tim-lopes-23851503.html"}]}, "id": "1157423871986950144", "public_metrics": {"retweet_count": 1970, "reply_count": 1245, "like_count": 9415, "quote_count": 410}, "author_id": "17752026"}, {"created_at": "2019-08-02T20:23:25.000Z", "lang": "es", "text": "Que no era yo paranoico. Que pasa de verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1157386439581216768"], "in_reply_to_user_id": "385416622", "id": "1157386439581216768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "385416622", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157385680617713669"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:07:58.000Z", "lang": "es", "text": "Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "edit_history_tweet_ids": ["1157291955451072514"], "id": "1157291955451072514", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 10, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157258136140603392"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:09:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@majestymid fun fact: o clavulanato de pot\u00e1ssio serve como um \"antibi\u00f3tico suicida\" pq a fun\u00e7\u00e3o dele \u00e9 levar a porrada pra amoxilina ir stealth e matar as bact\u00e9rias", "edit_history_tweet_ids": ["1157458430950612992"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "pot\u00e1ssio"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.4529, "type": "Other", "normalized_text": "amoxilina"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "stealth"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Majestymid", "id": "3752480776"}]}, "in_reply_to_user_id": "65380812", "id": "1157458430950612992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1060563114264088577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157355528957431808"}]}, {"created_at": "2019-08-01T22:13:36.000Z", "lang": "pt", "text": "al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu tinta amarela. ela bebia tiner (que serve pra limpar tinta) porque sabia que era toxico e que isso iria matar ele. porque ele era depressivo. e suicida. https://t.co/snDPKBAYCF", "edit_history_tweet_ids": ["1157051783757357056"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "tiner"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/snDPKBAYCF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "id": "1157051783757357056", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 10, "like_count": 2395, "quote_count": 22}, "author_id": "1673616690", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:09:51.000Z", "lang": "es", "text": "lista cosas que me cayeron por la ventana: \n-2 gatas\n-una planta\n-el celular :)", "edit_history_tweet_ids": ["1157458525095960577"], "id": "1157458525095960577", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1613927666"}, {"created_at": "2019-08-02T18:20:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Essa mg t\u00e1 boa pra vc, @? https://t.co/VdcCcOUQ45", "edit_history_tweet_ids": ["1157355528957431808"], "id": "1157355528957431808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "65380812", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/VdcCcOUQ45", "expanded_url": "https://twitter.com/majestymid/status/1157355528957431808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VdcCcOUQ45", "media_key": "3_1157355513895686150"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:46:30.000Z", "lang": "pt", "text": "\"a modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nseus idiotas est\u00e3o todos calados pq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como voc\u00ea que dizem que \u00e9 frescura, que \u00e9 p chamar aten\u00e7\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1157452648053952512"], "id": "1157452648053952512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "830786891066769408"}, {"created_at": "2019-08-02T23:13:45.000Z", "lang": "es", "text": "@jpereyra1952 @jostipi Del castillo y Araoz siendo congresistas en gobierno del suicida firmaron ley que cambiaba y autorizaba el uso de agua y leche en polvo y siga llam\u00e1ndose evaporada , quien investiga esto , muchos intereses bajo la mesa.", "edit_history_tweet_ids": ["1157429306953478144"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3198, "type": "Place", "normalized_text": "Araoz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "in_reply_to_user_id": "105492444", "id": "1157429306953478144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "801899732280967169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157319883505324032"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:03:59.000Z", "lang": "es", "text": "@LaBandaPindonga @Gustavo__Olmos Y que espera que no se suicida y \u00f1e hace compa\u00f1ia .", "edit_history_tweet_ids": ["1157457047878799361"], "in_reply_to_user_id": "1013443061010042880", "id": "1157457047878799361", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2935546785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157449344158752770"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LaBandaPindonga", "id": "1013443061010042880"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 148, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 149, "end": 157, "tag": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.6145, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uPLB3461zY", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11700", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11700", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11700"}]}, "created_at": "2019-08-02T23:33:20.000Z", "lang": "ja", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\uff27\uff11\u306e\u6c7a\u52dd\u6226\u304c\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab vs \u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u306a\u308b\u4e88\u611f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u305f\u3060\u306e\u5984\u60f3\u3067\u3042\u308a\u9858\u671b\u3067\u3059\u3002\n\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u3048\u308b\u3068\u3001\u3053\u306e\uff12\u4eba\u304c\u6c7a\u52dd\u306b\u9032\u3080\u3053\u3068\u304c\u4e00\u756a\u30c9\u30e9\u30de\u30c6\u30a3\u30c3\u30af\u306b\u306a\u308b\u306e\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/uPLB3461zY\n\n#\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f #\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab", "edit_history_tweet_ids": ["1157434234358964226"], "id": "1157434234358964226", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-08-03T01:03:41.000Z", "lang": "es", "text": "@DiegoEscandon6 Si wn jajajajaja, el que solo has visto una vez y entra todo pa la caga y llorando", "edit_history_tweet_ids": ["1157456972209369088"], "in_reply_to_user_id": "1086154755758612480", "id": "1157456972209369088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368744495", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157452523869016064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DiegoEscandon6", "id": "1224200532576915457"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:33:22.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfExiste una ACTRIZ m\u00e1s PELOTUDA en la ARGENTINA?\n\nhttps://t.co/EppjjEYvVJ", "edit_history_tweet_ids": ["1157449344158752770"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.3569, "type": "Organization", "normalized_text": "ARGENTINA"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/EppjjEYvVJ", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/cecilia-roth-nunca-fui-mas-feliz-la-vida-nestor-cristina/amp/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&__twitter_impression=true", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/cecilia-roth-n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/cecilia-roth-nunca-fui-mas-feliz-la-vida-nestor-cristina/?outputType=amp"}]}, "id": "1157449344158752770", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 390, "like_count": 513, "quote_count": 47}, "author_id": "1013443061010042880"}, {"created_at": "2019-08-02T20:14:14.000Z", "lang": "es", "text": "@_CarlitaRocha El suicida cobarde es el animal, si era inocente porq se mat\u00f3?...", "edit_history_tweet_ids": ["1157384130100899840"], "in_reply_to_user_id": "2886074397", "id": "1157384130100899840", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "author_id": "361402893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157103557696544768"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:58:30.000Z", "lang": "es", "text": "La canci\u00f3n m\u00e1s t\u00e9trica del pop espa\u00f1ol https://t.co/2R5t3fgkAS", "edit_history_tweet_ids": ["1157455670360387586"], "id": "1157455670360387586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2483060122", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/2R5t3fgkAS", "expanded_url": "https://twitter.com/reindensa/status/1157455670360387586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2R5t3fgkAS", "media_key": "3_1157455663100039173"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T14:48:33.000Z", "lang": "es", "text": "@_CarlitaRocha La desesperaci\u00f3n de no tener al suicida cobarde, para crear psicosociales y apodos rid\u00edculos los tiene como pollo sin cabeza. https://t.co/X7sthG3d74", "edit_history_tweet_ids": ["1157302168875130881"], "in_reply_to_user_id": "2886074397", "id": "1157302168875130881", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 98, "quote_count": 0}, "author_id": "3171735557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157103557696544768"}], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/X7sthG3d74", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157302168875130881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X7sthG3d74", "media_key": "3_1157302156879437825"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T23:36:42.000Z", "lang": "es", "text": "@L_MARCEL0 KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKMMM desisto mano", "edit_history_tweet_ids": ["1157435082052964352"], "in_reply_to_user_id": "2981117926", "id": "1157435082052964352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1049340695658594304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157434062782574593"}]}, {"created_at": "2019-07-31T19:20:59.000Z", "lang": "es", "text": "@RPPNoticias Me cuesta creer que un suicida no tuvo que ver con muchos beneficios para con los Rodr\u00edguez y Gloria, node solo es intuici\u00f3n https://t.co/oYjv6WXJsH", "edit_history_tweet_ids": ["1156645955183226882"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7976, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/oYjv6WXJsH", "expanded_url": "https://twitter.com/aldoexito/status/1156645955183226882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oYjv6WXJsH", "media_key": "3_1156645943837634561"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "in_reply_to_user_id": "9075022", "id": "1156645955183226882", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "300016685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156638338629152768"}]}, {"created_at": "2019-08-01T22:56:19.000Z", "lang": "es", "text": "Estoy en condiciones de afirmar, que el Acta del Consejo de Ministros difundida por @pcmperu reci\u00e9n ha sido hecha ayer y firmada anoche con fecha anterior (24 julio)\nEncima mal redactada, no cumple requisito constitucional.\nHasta ahora no remiten al Congreso las actas solicitadas https://t.co/lNat7csNWC", "edit_history_tweet_ids": ["1157062531774636032"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5162, "type": "Organization", "normalized_text": "Acta del"}, {"start": 49, "end": 68, "probability": 0.5538, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.7824, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lNat7csNWC", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157062531774636032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lNat7csNWC", "media_key": "3_1157062501667786752"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "id": "1157062531774636032", "public_metrics": {"retweet_count": 645, "reply_count": 1743, "like_count": 1232, "quote_count": 169}, "author_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-08-02T21:17:01.000Z", "lang": "es", "text": "Montenegro sobre Bartra: \u201cEsa se\u00f1ora no puede presidir ninguna comisi\u00f3n\u201d https://t.co/jQQnNHbeur", "edit_history_tweet_ids": ["1157399929104605191"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5726, "type": "Place", "normalized_text": "Montenegro"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8238, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/jQQnNHbeur", "expanded_url": "https://informateperu.com.pe/noticias/politica/montenegro-sobre-bartra-esa-senora-no-puede-presidir-ninguna-comision/", "display_url": "informateperu.com.pe/noticias/polit\u2026"}]}, "id": "1157399929104605191", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 16, "like_count": 311, "quote_count": 4}, "author_id": "940452974"}, {"created_at": "2019-08-02T21:42:51.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00edas antes hab\u00eda discutido con sus padres. \ud83d\ude13\ud83d\ude22 https://t.co/TpUvyzdSqi https://t.co/66Nt4dNOeZ", "edit_history_tweet_ids": ["1157406431596953601"], "id": "1157406431596953601", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/TpUvyzdSqi", "expanded_url": "http://bit.ly/2YBhDID", "display_url": "bit.ly/2YBhDID"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/66Nt4dNOeZ", "expanded_url": "https://twitter.com/lasillarota/status/1157406431596953601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/66Nt4dNOeZ", "media_key": "3_1157406426408595461"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:51:29.000Z", "lang": "pt", "text": "JA TO PASSANDO RAIVA LEMBRANDO DE ESQUADRAO SUICIDA DE NOVO", "edit_history_tweet_ids": ["1157453902364794880"], "id": "1157453902364794880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "157053556"}, {"created_at": "2019-08-03T00:28:38.000Z", "lang": "es", "text": "@angelscaceres Arjona le hubiera puesto mejor @geovannygooner", "edit_history_tweet_ids": ["1157448154192760832"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "angelscaceres", "id": "532700642"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "geovannygooner", "id": "125841962"}]}, "in_reply_to_user_id": "532700642", "id": "1157448154192760832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406510333", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157441636537962497"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:11:32.000Z", "lang": "pt", "text": "o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seguran\u00e7a principalmente das mulheres, a pol\u00edcia faz o que? deixa o cara solto, garanto que se fosse por fumo j\u00e1 ia preso na hora", "edit_history_tweet_ids": ["1157443847779168256"], "id": "1157443847779168256", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 1, "like_count": 149, "quote_count": 5}, "author_id": "939913445989912576"}, {"created_at": "2019-07-25T01:06:16.000Z", "lang": "pt", "text": "euphoria nem acabou ainda e ja reuniu as teorias mais DOIDAS:\n\n- que a rue ta morta por isso ela ta narrando \n\n- que a rue matou o nate e ta dando depoimento \n\n- que a jules morreu e a rue ta dando depoimento \n\n- que elas se fantasiaram de romeu e julieta e vao morrer juntas", "edit_history_tweet_ids": ["1154196133289385984"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9005, "type": "Other", "normalized_text": "euphoria"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.6019, "type": "Person", "normalized_text": "rue"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.645, "type": "Person", "normalized_text": "rue"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.4034, "type": "Other", "normalized_text": "nate"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "jules"}, {"start": 185, "end": 187, "probability": 0.6481, "type": "Person", "normalized_text": "rue"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.6209, "type": "Person", "normalized_text": "romeu"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.3965, "type": "Person", "normalized_text": "julieta"}]}, "id": "1154196133289385984", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 64, "like_count": 1014, "quote_count": 126}, "author_id": "500290601"}, {"created_at": "2019-08-02T20:57:36.000Z", "lang": "es", "text": "Deber\u00eda estar cachifeando pero en las mazmorras del SEBIN https://t.co/riossUBAdh", "edit_history_tweet_ids": ["1157395044762030086"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5772, "type": "Person", "normalized_text": "SEBIN"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/riossUBAdh", "expanded_url": "https://twitter.com/TITORODRIGUEZZ/status/1155591129024421888", "display_url": "twitter.com/TITORODRIGUEZZ\u2026"}]}, "id": "1157395044762030086", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 9, "like_count": 37, "quote_count": 6}, "author_id": "214950762", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155591129024421888"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:38:09.000Z", "lang": "es", "text": "@jonathangato08 Por el bien de la humanidad nadie se me deber\u00eda de acercar en estos momentos jajaja\ud83d\ude42", "edit_history_tweet_ids": ["1157450547282231296"], "in_reply_to_user_id": "772998331291152385", "id": "1157450547282231296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "222640295", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157450350317752320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jonathangato08", "id": "772998331291152385"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T21:05:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@Pedron5988 @radagasto @corinthianois sim, o mundo vai acabar se vc parar de fazer um simples tipo de piada que refor\u00e7a um pensamento que j\u00e1 humilhou e matou diversas pessoas no decorrer do tempo \ud83d\ude0d\ud83d\ude48\ud83e\udd70", "edit_history_tweet_ids": ["1157396956727193603"], "in_reply_to_user_id": "941040162309640192", "id": "1157396956727193603", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "4019406501", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157393921321984003"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pedron5988", "id": "941040162309640192"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "RadagastO", "id": "1409720862836674560"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "corinthianois", "id": "820969361427070977"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T01:20:56.000Z", "lang": "es", "text": "Nava pide protecci\u00f3n al Mininter para su familia porque afirma recibir amenazas de muerte \u25ba https://t.co/UmSIYe1bVp https://t.co/75vFf6quyh", "edit_history_tweet_ids": ["1157098925700145152"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3091, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 24, "end": 31, "probability": 0.4648, "type": "Organization", "normalized_text": "Mininter"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/UmSIYe1bVp", "expanded_url": "http://bit.ly/2GFm5jw", "display_url": "bit.ly/2GFm5jw"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/75vFf6quyh", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1157098925700145152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/75vFf6quyh", "media_key": "3_1157098913540608000"}]}, "id": "1157098925700145152", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 104, "like_count": 138, "quote_count": 29}, "author_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-08-02T16:37:59.000Z", "lang": "es", "text": "Esta \"cientifica\" da perfecto perfil para la definici\u00f3n del genial Arthur Clarke: \"mi definici\u00f3n favorita de intelectual es: una persona cuyo educaci\u00f3n supera su inteligencia\"\nPat\u00e9tica suicida de clase 1/2, alacran cruzando r\u00edo sobre la rana \nhttps://t.co/m8ANhaLTuk", "edit_history_tweet_ids": ["1157329708050276354"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Clarke"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/m8ANhaLTuk", "expanded_url": "https://lateclaenerevista.com/carta-abierta-a-la-cientifica-marina-simian-por-hugo-presman/", "display_url": "lateclaenerevista.com/carta-abierta-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lateclaenerevista.com/carta-abierta-a-la-cientifica-marina-simian-por-hugo-presman/"}]}, "id": "1157329708050276354", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "719064190862946304"}, {"created_at": "2019-08-02T23:52:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Vinte- [\u00daltimo] Um lugar que escolheria pra viver \n\nJOKER IS COMING https://t.co/cRODPDgM3B", "edit_history_tweet_ids": ["1157439054755127296"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5664, "type": "Other", "normalized_text": "Vinte"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4829, "type": "Other", "normalized_text": "JOKER"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/cRODPDgM3B", "expanded_url": "https://twitter.com/leorrow/status/1157439054755127296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cRODPDgM3B", "media_key": "3_1157439036702765056"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/cRODPDgM3B", "expanded_url": "https://twitter.com/leorrow/status/1157439054755127296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cRODPDgM3B", "media_key": "3_1157439037017399296"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/cRODPDgM3B", "expanded_url": "https://twitter.com/leorrow/status/1157439054755127296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cRODPDgM3B", "media_key": "3_1157439037013188610"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/cRODPDgM3B", "expanded_url": "https://twitter.com/leorrow/status/1157439054755127296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cRODPDgM3B", "media_key": "3_1157439037013184512"}]}, "in_reply_to_user_id": "4442289435", "id": "1157439054755127296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 52}, "author_id": "4442289435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157437098695282688"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:30:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@owdetoni Capaz coitada ahisjeusha", "edit_history_tweet_ids": ["1157448631617822720"], "in_reply_to_user_id": "104948961", "id": "1157448631617822720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "351552982", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157448469319213057"}]}, {"created_at": "2019-08-03T00:25:05.000Z", "lang": "pt", "text": "que cute, van gogh chegou a comer tinta amarela pq era a cor que o fazia feliz e ele queria sentir isso", "edit_history_tweet_ids": ["1157447260436914177"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "id": "1157447260436914177", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2667018488"}, {"created_at": "2019-08-03T00:26:34.000Z", "lang": "es", "text": "Me acord\u00e9 de redacci\u00f3n con fermin y se me vino a la mente el lunes en que el Jason escribi\u00f3 una carta de asamblea convocando a todos los monstruos de Lovecraft \nTambi\u00e9n nunca nos olvidemos de los caminos ind\u00edgenas del Neri\nO del pito mediocre de la Claudia", "edit_history_tweet_ids": ["1157447630739214337"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.7747, "type": "Other", "normalized_text": "Jason"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.6605, "type": "Other", "normalized_text": "Lovecraft"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.3717, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}]}, "id": "1157447630739214337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "2862005662"}, {"created_at": "2019-08-02T03:34:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@maIevoIa Acho q foi a m\u00e3e q matou a filha e o marido ( bem aleat\u00f3rio eu se \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fi) mas \u00e9 pq eu acho q ela foi envenenada por algu\u00e9m pr\u00f3ximo n\u00e9 algu\u00e9m que ia/vivia na casa todos os dias\ntinha q pesquisar tb a quest\u00e3o do seguro de vida  da atriz pq olha os americanos s\u00e3o loucos por um seguro", "edit_history_tweet_ids": ["1157132429640888321"], "in_reply_to_user_id": "4883353725", "id": "1157132429640888321", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 328, "quote_count": 3}, "author_id": "948701756925542401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157113014568587266"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 82, "tag": "13RW"}, {"start": 83, "end": 96, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6258, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:34:33.000Z", "lang": "pt", "text": "J\u00e1 pensou se todo mundo que tava no vel\u00f3rio  matou o Bryce? Seria meu sonho! #13RW #13ReasonsWhy", "edit_history_tweet_ids": ["1157132550743216128"], "id": "1157132550743216128", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3355523127"}, {"created_at": "2019-08-03T00:23:00.000Z", "lang": "pt", "text": "de uns dias pra c\u00e1 ando t\u00e3o forte e to t\u00e3o orgulhosa de mim", "edit_history_tweet_ids": ["1157446736492793856"], "id": "1157446736492793856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624896266"}, {"created_at": "2019-07-30T14:27:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Bolsonaro \u00e9 um doente. J\u00e1 disse em discurso no Congresso, quando deputado, que a esquerda matou meu pai, pois ele entregou Lamarca na tortura. Agora diz que grupo de esquerda matou pai de presidente da OAB. Isenta os militares da tortura e ainda humilha a v\u00edtima assassinada", "edit_history_tweet_ids": ["1156209748318052354"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Lamarca"}, {"start": 202, "end": 204, "probability": 0.6583, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "id": "1156209748318052354", "public_metrics": {"retweet_count": 648, "reply_count": 122, "like_count": 5360, "quote_count": 45}, "author_id": "30117765"}, {"created_at": "2019-08-03T00:00:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando a linguagem diplom\u00e1tica \u00e9 substitu\u00edda por palavras que ecoam um passado turbulento; feridas que permanecem bem abertas... https://t.co/zM225JyIiI", "edit_history_tweet_ids": ["1157441101894168576"], "id": "1157441101894168576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "703789904669487104", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157215834885898240"}], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/zM225JyIiI", "expanded_url": "https://twitter.com/TheBlueHouseENG/status/1157215834885898240", "display_url": "twitter.com/TheBlueHouseEN\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39", "edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"], "id": "1156417316407562240", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}, "author_id": "84076180"}, {"created_at": "2019-08-03T00:17:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@nicolausoares @vaipracasa @libertadore2012 Vc conclui que ela foi assassinada por sua atua\u00e7\u00e3o, posso dizer que concordamos, por\u00e9m, de um jeito diferente, ademais, nem vc nem eu podemos provar nossos pontos, usar esse achismo \u00e9 levar a discuss\u00e3o para o abstrato!", "edit_history_tweet_ids": ["1157445365853040642"], "in_reply_to_user_id": "84157104", "id": "1157445365853040642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2598747878", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157444549175889920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nicolausoares", "id": "84157104"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "vaipracasa", "id": "33713541"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "libertadore2012", "id": "3201548464"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T23:30:07.000Z", "lang": "es", "text": "Seg\u00fan el psic\u00f3logo Mario Villalba, los adolescentes dan se\u00f1ales de advertencia cuando quieren cometer alg\u00fan acto suicida. \ud83d\udc49 https://t.co/Anh2cw3gkE https://t.co/i5c1SeoL1E", "edit_history_tweet_ids": ["1157433427345530880"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8841, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Villalba"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/Anh2cw3gkE", "expanded_url": "http://ht.ly/q8JU30phkGx", "display_url": "ht.ly/q8JU30phkGx"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/i5c1SeoL1E", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioExtraEc/status/1157433427345530880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i5c1SeoL1E", "media_key": "3_1157433425739096064"}]}, "id": "1157433427345530880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "175447500"}, {"created_at": "2019-08-02T21:59:20.000Z", "lang": "es", "text": "Dime el nombre del grupo de Whatsapp de tus amig@s y te recomiendo una serie.", "edit_history_tweet_ids": ["1157410580904468485"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Whatsapp"}]}, "id": "1157410580904468485", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 12451, "like_count": 7995, "quote_count": 528}, "author_id": "231577324"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 67, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.3249, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.4367, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.4842, "type": "Person", "normalized_text": "Mininter"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.3703, "type": "Person", "normalized_text": "Cnel"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.2952, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JoAADXqdRk", "expanded_url": "https://twitter.com/tema0902/status/1157256896686034944", "display_url": "twitter.com/tema0902/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T00:15:02.000Z", "lang": "es", "text": "Fueron 73+5, c\u00f3mo olvidar papel\u00f3n de JDC y Tubino cuando muerto #AG citaron a Mininter, Cnel PNP Colchado y equipo DIVIAC con \u00fanico fin de distraer al pais de verdadera raz\u00f3n del suicida: acorralados por fuertes evidencias intentaron convertirlo en m\u00e1rtir siendo todo lo contrario https://t.co/JoAADXqdRk", "edit_history_tweet_ids": ["1157444728964751360"], "id": "1157444728964751360", "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "273544651", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157256896686034944"}]}, {"created_at": "2019-08-02T11:48:39.000Z", "lang": "es", "text": "A veces pienso en @ppkamigo desde que empez\u00f3 su gobierno y me digo a mi misma: Qu\u00e9 dif\u00edcil la tuvo PPK  por m\u00e1s que trat\u00f3, intent\u00f3, debi\u00f3 ser bien pesado tratar a 73 IMB\u00c9CILES!", "edit_history_tweet_ids": ["1157256896686034944"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6435, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "ppkamigo", "id": "46485425"}]}, "id": "1157256896686034944", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 19, "like_count": 178, "quote_count": 3}, "author_id": "560309409"}, {"created_at": "2019-08-03T00:06:57.000Z", "lang": "es", "text": "@OscarDirnt @BorreHinostroza Tu que le quieres seguir haciendo caso a la rana, entiende que esta bien pinche loca", "edit_history_tweet_ids": ["1157442694110744581"], "in_reply_to_user_id": "37997762", "id": "1157442694110744581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233691790", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157430534085103616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OscarDirnt", "id": "37997762"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "BorreHinostroza", "id": "125566199"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T00:07:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Parte mais estranha de ter me mudado \u00e9 espa\u00e7o. Vivi em casa de dois andares a vida toda e agora moro num apartamento m\u00e9dio pra pequeno. To amando. Me deslocar da cozinha pro quarto era uma viagem, ainda mais com fantasmas da f\u00edsica, que ousava estalar a madeira tamanha madrugada.", "edit_history_tweet_ids": ["1157442835874009089"], "id": "1157442835874009089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "30337267"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Surquillo, Peru", "id": "0086126d0a893d08"}]}, "errors": [{"value": "1675736575", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1675736575].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1675736575", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157462232944566274", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157462232944566274].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157462232944566274", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040420492451172353", "value": "1040420492451172353", "detail": "User has been suspended: [1040420492451172353].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157401020319916037", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157401020319916037", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157401020319916037].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157452087262928896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157452087262928896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157452087262928896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "841725876299534336", "value": "841725876299534336", "detail": "User has been suspended: [841725876299534336].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157209021973172224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157209021973172224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157209021973172224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "596612351", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [596612351].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "596612351", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "470353245", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [470353245].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "470353245", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157451173303070721", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157451173303070721].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157451173303070721", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1048995514111254528", "value": "1048995514111254528", "detail": "User has been suspended: [1048995514111254528].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157116694432759816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157116694432759816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157116694432759816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1048995514111254528", "value": "1048995514111254528", "detail": "User has been suspended: [1048995514111254528].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157116694432759816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157116694432759816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157116694432759816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157447600678875136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157447600678875136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157447600678875136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "218254504", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [218254504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "218254504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157240485821452288", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157240485821452288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157240485821452288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157444829611270145", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157444829611270145].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157444829611270145", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1157462787951681536", "oldest_id": "1157443703134445568", "result_count": 467, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01r87em69ru1i8t76216vabn4al"}}