{"data": [{"created_at": "2019-09-20T12:53:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175030136552534016"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175030136552534016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "985803638856716288"}, {"created_at": "2019-09-20T12:52:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175030041752866816"], "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175030041752866816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "114358807"}, {"created_at": "2019-09-20T12:52:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175030020525481984"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175030020525481984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1041415353836990469"}, {"created_at": "2019-09-20T12:52:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175029911943352320"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175029911943352320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "230447495"}, {"created_at": "2019-09-20T12:52:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175029896336330753"], "in_reply_to_user_id": "966476680167612416", "text": "@ih_tibs u\u00e9 n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pra qnd suicida n\u00e3o, e tudo que vem depois da morte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175029896336330753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174860132850814976"}], "author_id": "795000644"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/Cv1tbLtzE0", "expanded_url": "https://contactohoy.com.mx/un-empleado-de-facebook-se-suicida-al-lanzarse-de-un-cuarto-piso/", "display_url": "contactohoy.com.mx/un-empleado-de\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:51:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175029773971722242"], "text": "El portavoz de la compa\u00f1\u00eda confirm\u00f3 el fallecimiento de uno de sus trabajadores y asegur\u00f3 que est\u00e1n colaborando con la investigaci\u00f3n policial.  https://t.co/Cv1tbLtzE0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175029773971722242", "author_id": "66715854"}, {"created_at": "2019-09-20T12:51:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175029716669087744"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175029716669087744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "317988845"}, {"created_at": "2019-09-20T12:51:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175029667398598658"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175029667398598658", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1070053521951731712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/jp1gljwNuN", "expanded_url": "http://ow.ly/RYuu30pzDbB", "display_url": "ow.ly/RYuu30pzDbB"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/xNw0AG4B1U", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1175024464154824704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNw0AG4B1U", "media_key": "3_1175024462602878979"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:50:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175029559202217984"], "text": "RT @AristeguiOnline: Empleado de Facebook se suicida al lanzarse de un cuarto piso https://t.co/jp1gljwNuN https://t.co/xNw0AG4B1U", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175029559202217984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175024464154824704"}], "author_id": "971025918847102977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/zlBDttMcFq", "expanded_url": "https://twitter.com/6rxonin/status/1174926159693455360", "display_url": "twitter.com/6rxonin/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.603, "type": "Person", "normalized_text": "Sid vicious"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:50:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175029357309566976"], "text": "Carai o casaco tem a carta suicida do Sid vicious https://t.co/zlBDttMcFq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175029357309566976", "author_id": "1024090297687531520"}, {"created_at": "2019-09-20T12:49:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175029190409670657"], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175029190409670657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "837033704"}, {"created_at": "2019-09-20T12:49:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175029173657751552"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175029173657751552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "714555681567870977"}, {"created_at": "2019-09-20T12:49:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175029137196687360"], "text": "RT @Errorigiudiziar: Il #20settembre 2002 venivano condannati i colpevoli di un omicidio avvenuto ben 17 anni prima. Lo stesso per cui era\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1175029137196687360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Errorigiudiziar", "id": "459300545"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 36, "tag": "20settembre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174914835219435520"}], "author_id": "459300545"}, {"created_at": "2019-09-20T12:48:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175028873463029761"], "in_reply_to_user_id": "704478723060408322", "text": "@Franiix12 Kirby el suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175028873463029761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Franiix12", "id": "704478723060408322"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5531, "type": "Person", "normalized_text": "Kirby"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175028097432915969"}], "author_id": "382648467"}, {"created_at": "2019-09-20T12:47:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175028761793835008"], "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175028761793835008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "author_id": "1087523893299068928"}, {"created_at": "2019-09-20T12:46:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175028520919162881"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175028520919162881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "758442560301961216"}, {"created_at": "2019-09-20T12:46:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175028426052448257"], "text": "My mad fat diary: todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175028426052448257", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.3773, "type": "Person", "normalized_text": "diary"}]}, "author_id": "517810345"}, {"created_at": "2019-09-20T12:46:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175028401607979008"], "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175028401607979008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "author_id": "189980434"}, {"created_at": "2019-09-20T12:46:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175028392414064641"], "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175028392414064641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "author_id": "410321907"}, {"created_at": "2019-09-20T12:46:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175028373552340993"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175028373552340993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1067834270176215041"}, {"created_at": "2019-09-20T12:45:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175028236868304897"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u044f \u0434\u0430\u0436\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u043d\u0435 \u0431\u0443\u0434\u0443, \u0432\u0441\u0435 \u043f\u043e\u043d\u044f\u0442\u043d\u043e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1175028236868304897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "author_id": "1114331361643393024"}, {"created_at": "2019-09-20T12:45:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175028098280112130"], "text": "RT @MoisesAlvaro_: Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175028098280112130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772909073731584"}], "author_id": "940410460150657025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/7Aas1u5agh", "expanded_url": "http://ow.ly/4tsc30pzu5l", "display_url": "ow.ly/4tsc30pzu5l"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:45:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175028097223204865"], "text": "Ataque suicida en Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/7Aas1u5agh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175028097223204865", "author_id": "53533719"}, {"created_at": "2019-09-20T12:43:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175027826766077953"], "text": "RT @ErnestoAriasRo1: @Alenamf19 @ReneCha20339375 @Roxana_51 Por qu\u00e9 ofender al inofensivo bichito que sabe vivir en colonia y compartir con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175027826766077953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ErnestoAriasRo1", "id": "1152315656026677250"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "ReneCha20339375", "id": "1155122338691715073"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "Roxana_51", "id": "1100491613854420993"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174848801095503872"}], "author_id": "1154401983127871489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Co6A6r4ANs", "expanded_url": "https://noticiasaldiayalahora.co/curiosidades/suicida-se-arrojo-de-un-puente-pero-un-policia-lo-agarro-en-el-aire-imagenes/", "display_url": "noticiasaldiayalahora.co/curiosidades/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Notidiahora", "id": "1300943162"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:43:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175027804036952064"], "text": "RT @Notidiahora: Suicida se arroj\u00f3 de un puente, pero un polic\u00eda lo agarr\u00f3 en el aire (Im\u00e1genes)\nhttps://t.co/Co6A6r4ANs", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175027804036952064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175023217003642881"}], "author_id": "2345332434"}, {"created_at": "2019-09-20T12:43:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175027792750268418"], "text": "RT @Errorigiudiziar: Il #20settembre 2002 venivano condannati i colpevoli di un omicidio avvenuto ben 17 anni prima. Lo stesso per cui era\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1175027792750268418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Errorigiudiziar", "id": "459300545"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 36, "tag": "20settembre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174914835219435520"}], "author_id": "2660808424"}, {"created_at": "2019-09-20T12:43:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175027713750568960"], "in_reply_to_user_id": "630020094", "text": "@rgbmex @hecid Jajajaja hablan de no tomarse las cosas personales pero fueron los primeros en ofenderse por lo que escribi\u00f3 alguien. Insisto, hay que revisar las redes sociales de los choferes de autobuses tambi\u00e9n, en una de esas ah\u00ed hay un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175027713750568960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rgbmex", "id": "630020094"}, {"start": 8, "end": 14, "username": "hecid", "id": "145007852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175024153902157824"}], "author_id": "40606440"}, {"created_at": "2019-09-20T12:42:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175027545504395264"], "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175027545504395264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "94248668"}, {"created_at": "2019-09-20T12:42:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175027543113699328"], "text": "La Violencia auto infligida: Cubre el da\u00f1o f\u00edsico producido por uno mismo y se subdivide en comportamiento suicida y auto abuso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175027543113699328", "author_id": "163741710"}, {"created_at": "2019-09-20T12:42:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175027464894128128"], "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175027464894128128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "171231537"}, {"created_at": "2019-09-20T12:42:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175027437522100227"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175027437522100227", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "727465425861271552"}, {"created_at": "2019-09-20T12:42:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175027369565986818"], "in_reply_to_user_id": "577576491", "text": "@RCachanosky Vocacion suicida de los argentos. Ninguno parece pertenecer al PO (pr\u00f3spera clase media) pero igual se comportan como izquierda de barricada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175027369565986818", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.5275, "type": "Organization", "normalized_text": "PO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175011116847644672"}], "author_id": "803755488"}, {"created_at": "2019-09-20T12:41:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175027251483729920"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175027251483729920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1077355459751890944"}, {"created_at": "2019-09-20T12:41:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175027240293281792"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175027240293281792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "711741069910745088"}, {"created_at": "2019-09-20T12:41:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175027226728902656"], "in_reply_to_user_id": "2977539507", "text": "@PeruanoComunica @carlo_navea y as\u00ed estaban llenos los ministerios en la epoca del suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175027226728902656", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "carlo_navea", "id": "385261048"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.4423, "type": "Other", "normalized_text": "del suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174880263031181312"}], "author_id": "53704729"}, {"created_at": "2019-09-20T12:41:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175027115344957440"], "text": "RT @Ronronia: #Naukas19 @jralonso3 Un rat\u00f3n infectado con toxoplasma no huye de los gatos sino que van suicidamente hacia ellos. La gente i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175027115344957440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ronronia", "id": "159498156"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "jralonso3", "id": "116859378"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Naukas19"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5969, "type": "Other", "normalized_text": "Naukas19"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175003449982881792"}], "author_id": "972862831"}, {"created_at": "2019-09-20T12:40:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175027037788090368"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175027037788090368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "376337801"}, {"created_at": "2019-09-20T12:40:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175026997254393856"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175026997254393856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1660712269"}, {"created_at": "2019-09-20T12:40:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175026857676345344"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175026857676345344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "87501371"}, {"created_at": "2019-09-20T12:39:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175026789455994882"], "text": "La grandeza de un suicida ante la bajeza de un asesino ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175026789455994882", "geo": {"place_id": "01491ddb6248280e"}, "author_id": "629437727"}, {"created_at": "2019-09-20T12:39:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175026736771346432"], "text": "chamei a malvada p dar um giro ontem, travei e fechei os vidro todo do carro. Peidei malzao quase q a menina se matou prendendo a respira\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175026736771346432", "author_id": "1315840267"}, {"created_at": "2019-09-20T12:39:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175026716483432449"], "text": "#LaSaludMental hay estudios que revelan que por 1 persona que se suicida 20 personas de su entorno lo piensan tambi\u00e9n y algunas lo hacen o lo intentan.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175026716483432449", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "LaSaludMental"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6691, "type": "Other", "normalized_text": "LaSaludMental"}]}, "author_id": "3238814361"}, {"created_at": "2019-09-20T12:38:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175026528322760705"], "text": "RT @DairoVargas: NO MAS suicidios para reaccionar, seg\u00fan @WHO cada 40 segundos se suicida alguien en el mundo. Tenemos que hablar de #salud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175026528322760705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DairoVargas", "id": "208263476"}, {"start": 57, "end": 61, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174808490105331719"}], "author_id": "280013355"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/LqQARVElt5", "expanded_url": "http://bit.ly/2LELuwN", "display_url": "bit.ly/2LELuwN"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/PLzdqIKNNn", "expanded_url": "https://twitter.com/remolachanews/status/1175026526141726728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PLzdqIKNNn", "media_key": "3_1175026512405381120"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "Remolachanet"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.961, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.3677, "type": "Person", "normalized_text": "Remolachanet"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:38:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175026526141726728"], "text": "Empleado de Facebook se suicida al saltar desde un cuarto piso https://t.co/LqQARVElt5 #Remolachanet https://t.co/PLzdqIKNNn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175026526141726728", "author_id": "208103059"}, {"created_at": "2019-09-20T12:38:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175026503236694016"], "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175026503236694016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "author_id": "1146236130"}, {"created_at": "2019-09-20T12:38:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175026477278121985"], "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175026477278121985", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "author_id": "1390662763"}, {"created_at": "2019-09-20T12:38:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175026402996961285"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u0410\u0441\u0435\u043a\u0441\u0443\u0430\u043b \u0438\u043b\u0438 \u0433\u0435\u0442\u0435\u0440\u043e\n\u041d\u043e \u043d\u0430\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1175026402996961285", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "author_id": "771357656351145984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/1OgBKgAa1R", "expanded_url": "http://suicida.Se", "display_url": "suicida.Se"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CCSILVA86", "id": "176593386"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:38:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175026400249679876"], "in_reply_to_user_id": "176593386", "text": "@CCSILVA86 @VickyDavilaH Los comercializa  porque se trata de conseguir seguidores  que  le suman audiencia. Estoy segura que en unos d\u00edas tendr\u00e1 en  su circo a la adolorida familia del joven https://t.co/1OgBKgAa1R trata de meter el dedo en la herida.DA RATING.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175026400249679876", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175023141585936384"}], "author_id": "965297356584439808"}, {"created_at": "2019-09-20T12:37:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175026191335591936"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "text": "@felipeneto Kkkkkkkk ata pq o regime militar foi maravilhoso pro pais, sa\u00edmos c infla\u00e7\u00e3o 0, ilus\u00e3o suicida \u00e9 vc seu balde de bosta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175026191335591936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174800153804496897"}], "author_id": "4759807647"}, {"created_at": "2019-09-20T12:37:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175026108191916033"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175026108191916033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1105590373697683457"}, {"created_at": "2019-09-20T12:37:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175026081847369728"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175026081847369728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1116780226896453632"}, {"created_at": "2019-09-20T12:36:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175026029074817027"], "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175026029074817027", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "author_id": "576719121"}, {"created_at": "2019-09-20T12:36:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175025953124311040"], "text": "RT @fabwiano: A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175025953124311040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5268, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "euron greyjoy"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "jaim"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174782283716448256"}], "author_id": "800147002646401024"}, {"created_at": "2019-09-20T12:35:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175025599926165505"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175025599926165505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1404765086"}, {"created_at": "2019-09-20T12:34:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175025464865382401"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175025464865382401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1118667819477012480"}, {"created_at": "2019-09-20T12:34:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175025447605870592"], "in_reply_to_user_id": "176669543", "text": "@Tano2412 Jeje, notable, se suicida 30 a\u00f1os despu\u00e9s de que la odiaran tanto. Que aguante la chabona.\nPara m\u00ed que se suicid\u00f3 por que no gan\u00f3 Luder, igual se tom\u00f3 su tiempito.\nRid\u00edculo!!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175025447605870592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 144, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "Luder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174104649806356480"}], "author_id": "1041686787121307649"}, {"created_at": "2019-09-20T12:34:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175025424394596352"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175025424394596352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1099651033477853184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/QXkYEPjACz", "expanded_url": "https://twitter.com/PageSix/status/1174751014047670272", "display_url": "twitter.com/PageSix/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:34:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175025420720398337"], "text": "Suicida https://t.co/QXkYEPjACz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1175025420720398337", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174751014047670272"}], "author_id": "2579397421"}, {"created_at": "2019-09-20T12:34:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175025329204862977"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175025329204862977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "180920342"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/jp1gljwNuN", "expanded_url": "http://ow.ly/RYuu30pzDbB", "display_url": "ow.ly/RYuu30pzDbB"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/xNw0AG4B1U", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1175024464154824704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNw0AG4B1U", "media_key": "3_1175024462602878979"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:34:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175025316382859265"], "text": "RT @AristeguiOnline: Empleado de Facebook se suicida al lanzarse de un cuarto piso https://t.co/jp1gljwNuN https://t.co/xNw0AG4B1U", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175025316382859265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175024464154824704"}], "author_id": "97996043"}, {"created_at": "2019-09-20T12:34:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175025313811705857"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175025313811705857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1065480008"}, {"created_at": "2019-09-20T12:33:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175025254487515136"], "text": "Maluco se suicidou hj em Deodoro fiquei de cara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175025254487515136", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6285, "type": "Other", "normalized_text": "Deodoro"}]}, "author_id": "781607483488043008"}, {"created_at": "2019-09-20T12:33:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175025152133914626"], "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175025152133914626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "347445839"}, {"created_at": "2019-09-20T12:32:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175025052254920710"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175025052254920710", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "982475436616765440"}, {"created_at": "2019-09-20T12:32:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175025028678803457"], "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175025028678803457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "author_id": "347511702"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/jp1gljwNuN", "expanded_url": "http://ow.ly/RYuu30pzDbB", "display_url": "ow.ly/RYuu30pzDbB"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/xNw0AG4B1U", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1175024464154824704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNw0AG4B1U", "media_key": "3_1175024462602878979"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:32:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175025000958447616"], "text": "RT @AristeguiOnline: Empleado de Facebook se suicida al lanzarse de un cuarto piso https://t.co/jp1gljwNuN https://t.co/xNw0AG4B1U", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175025000958447616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175024464154824704"}], "author_id": "16406501"}, {"created_at": "2019-09-20T12:32:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175024933728149504"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175024933728149504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "758301530"}, {"created_at": "2019-09-20T12:32:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175024891562745856"], "text": "puse una playlist muy suicida en spoty, no apto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175024891562745856", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4982, "type": "Organization", "normalized_text": "spoty"}]}, "author_id": "633961303"}, {"created_at": "2019-09-20T12:32:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175024881425113096"], "text": "\"La gente cobarde es la que se suicida, los valientes nos quedamos viviendo.\"\u2014 Alguien que no tiene ni la m\u00e1s remota idea de lo que es la depresi\u00f3n. #LaSaludMental no es un juego amigos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175024881425113096", "entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 163, "tag": "LaSaludMental"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 162, "probability": 0.8548, "type": "Other", "normalized_text": "LaSaludMental"}]}, "author_id": "380542838"}, {"created_at": "2019-09-20T12:32:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175024858150907905"], "text": "yo soy tan suicida que si viviera en ee uu ir\u00eda al \u00e1rea 51 de cabeza", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175024858150907905", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.709, "type": "Place", "normalized_text": "ee uu"}]}, "author_id": "1007825964"}, {"created_at": "2019-09-20T12:32:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175024821404614659"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175024821404614659", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1090414835404292096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/vVaOWXfUGn", "expanded_url": "http://bit.ly/2QfaaA3", "display_url": "bit.ly/2QfaaA3"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/QzeZ7Vy9oU", "expanded_url": "https://twitter.com/yosoycn1/status/1175024807773179905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QzeZ7Vy9oU", "media_key": "3_1175024806166716418"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9531, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:31:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175024807773179905"], "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto\u00a0piso https://t.co/vVaOWXfUGn https://t.co/QzeZ7Vy9oU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175024807773179905", "author_id": "1153213980002934784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Nz7yhcVZxs", "expanded_url": "https://esportes.r7.com/futebol/iraniana-se-suicida-apos-condenacao-por-tentar-ver-um-jogo-de-futebol-10092019", "display_url": "esportes.r7.com/futebol/irania\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nevesclaudia213", "id": "868892048920907776"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:31:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175024772197113856"], "text": "RT @nevesclaudia213: @GeraldoWinter \u00c9 um grande risco esse que corremos.\nhttps://t.co/Nz7yhcVZxs", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175024772197113856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175021727405027330"}], "author_id": "119882619"}, {"created_at": "2019-09-20T12:31:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175024730933485568"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175024730933485568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "952318227085955073"}, {"created_at": "2019-09-20T12:31:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175024667964387328"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175024667964387328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "2854246113"}, {"created_at": "2019-09-20T12:31:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175024641448038400"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175024641448038400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "522665524"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/jp1gljwNuN", "expanded_url": "http://ow.ly/RYuu30pzDbB", "display_url": "ow.ly/RYuu30pzDbB"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/xNw0AG4B1U", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1175024464154824704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNw0AG4B1U", "media_key": "3_1175024462602878979"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:31:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175024613845344258"], "text": "RT @AristeguiOnline: Empleado de Facebook se suicida al lanzarse de un cuarto piso https://t.co/jp1gljwNuN https://t.co/xNw0AG4B1U", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175024613845344258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175024464154824704"}], "author_id": "160377600"}, {"created_at": "2019-09-20T12:31:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175024563555655681"], "in_reply_to_user_id": "351129731", "text": "@nosoyjoselito_ Viendo ese gr\u00e1fico creo que soy un suicida muy potencial jajajaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175024563555655681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nosoyjoselito_", "id": "351129731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175020471928180738"}], "author_id": "1016222472201531393"}, {"created_at": "2019-09-20T12:30:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175024534510080001"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175024534510080001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1152330618136616960"}, {"created_at": "2019-09-20T12:30:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175024481854742528"], "text": "RT @charlasamenas63: Hablan de suicidio, muy f\u00e1cil, no entienden nada de nada, \"maldito\", estado, en mora de luchar, por la salud mental de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175024481854742528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charlasamenas63", "id": "927339713530343424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174869071696973824"}], "author_id": "881148456991162368"}, {"created_at": "2019-09-20T12:30:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175024467170537473"], "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175024467170537473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "97654684"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/jp1gljwNuN", "expanded_url": "http://ow.ly/RYuu30pzDbB", "display_url": "ow.ly/RYuu30pzDbB"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/xNw0AG4B1U", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1175024464154824704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNw0AG4B1U", "media_key": "3_1175024462602878979"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9665, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:30:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175024464154824704"], "text": "Empleado de Facebook se suicida al lanzarse de un cuarto piso https://t.co/jp1gljwNuN https://t.co/xNw0AG4B1U", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1175024464154824704", "author_id": "520653311"}, {"created_at": "2019-09-20T12:30:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175024425919553536"], "text": "RT @nazaninarmanian: El 14-S de Arabia Saud\u00ed en 23 apuntes \n\nIr\u00e1n celebra el ataque a Arabia, pero no est\u00e1 detr\u00e1s de \u00e9l: 1) no es suicida,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175024425919553536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nazaninarmanian", "id": "720743812562337798"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "Arabia Saud\u00ed"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7555, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174993641506562050"}], "author_id": "2497278661"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/lCjDdZvjCl", "expanded_url": "https://twitter.com/HoyMismoTSI/status/1175024344138993665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lCjDdZvjCl", "media_key": "3_1175024342343831553"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 171, "username": "AFPespanol", "id": "851108442"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "HoyMismo"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "Internacionales"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 151, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:30:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175024344138993665"], "text": "#HoyMismo #Internacionales \ud83c\udf0e|Al menos 20 muertos y 90 heridos en las \u00faltimas horas por un atentado suicida de los talibanes en un hospital de Afganist\u00e1n. [V\u00eda: @AFPespanol] https://t.co/lCjDdZvjCl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175024344138993665", "author_id": "899430649022566400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/IzAalrbfMc", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/09/20/suicida-se-arrojo-de-un-puente-pero-un-policia-lo-agarro-en-el-aire-imagenes/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/09/20/sui\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/yyXY1cj4U2", "expanded_url": "https://twitter.com/nvenezuela19/status/1175024280209362944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yyXY1cj4U2", "media_key": "3_1175024278582059008"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:29:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175024280209362944"], "text": "Suicida se arroj\u00f3 de un puente, pero un polic\u00eda lo agarr\u00f3 en el aire\u00a0(Im\u00e1genes) https://t.co/IzAalrbfMc https://t.co/yyXY1cj4U2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175024280209362944", "author_id": "1147899841076518912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/eX3QfixlI0", "expanded_url": "https://aldodomenicoficara.blogspot.com/2019/09/studentessa-suicida-bullizzata-perche.html?spref=tw", "display_url": "aldodomenicoficara.blogspot.com/2019/09/studen\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:29:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175024271543943168"], "text": "Regolarit\u00e0 e Trasparenza nella Scuola       ( R.T.S. ): Studentessa suicida: bullizzata perch\u00e9 grassa https://t.co/eX3QfixlI0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1175024271543943168", "author_id": "505833633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/zCYWhkztwD", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/09/20/suicida-se-arrojo-de-un-puente-pero-un-policia-lo-agarro-en-el-aire-imagenes/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/09/20/sui\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/AK00BdI6HG", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1175024269786603521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AK00BdI6HG", "media_key": "3_1175024268347944960"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:29:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175024269786603521"], "text": "Suicida se arroj\u00f3 de un puente, pero un polic\u00eda lo agarr\u00f3 en el aire\u00a0(Im\u00e1genes) https://t.co/zCYWhkztwD https://t.co/AK00BdI6HG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175024269786603521", "author_id": "78851624"}, {"created_at": "2019-09-20T12:28:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175024052479635458"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175024052479635458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "96344991"}, {"created_at": "2019-09-20T12:28:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175024002626203648"], "in_reply_to_user_id": "171841954", "text": "@Houseano @alxprince @mauriciomacri @andreshibarra @hernanlacunza @marquitospena Totalmente. Convengamos que emprender o tener una PyME es casi una misi\u00f3n suicida ya ac\u00e1... Pero parece que se esfuerzan por complicarla a\u00fan m\u00e1s, mientras en paralelo bajan discurso de ayuda, colaboraci\u00f3n e impulso...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175024002626203648", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "alxprince", "id": "275729315"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "andreshibarra", "id": "416721882"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "hernanlacunza", "id": "707334512"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.6422, "type": "Other", "normalized_text": "PyME"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175023525586964483"}], "author_id": "138113865"}, {"created_at": "2019-09-20T12:28:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175023893658198016"], "text": "RT @Ronronia: #Naukas19 @jralonso3 Un rat\u00f3n infectado con toxoplasma no huye de los gatos sino que van suicidamente hacia ellos. La gente i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175023893658198016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ronronia", "id": "159498156"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "jralonso3", "id": "116859378"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Naukas19"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5969, "type": "Other", "normalized_text": "Naukas19"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175003449982881792"}], "author_id": "326060774"}, {"entities": {"urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/bSrMMCMDIN", "expanded_url": "https://twitter.com/SanabriaAriza/status/1175023878961324033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bSrMMCMDIN", "media_key": "16_1175023866202206209"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "C1Palomino", "id": "2677878833"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.4208, "type": "Organization", "normalized_text": "Wradio"}, {"start": 100, "end": 114, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Esperanza Gomez"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.7936, "type": "Person", "normalized_text": "Nacho Vidal"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Jesucristo"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:28:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175023878961324033"], "in_reply_to_user_id": "2677878833", "text": "@C1Palomino Entonces que la Wradio deje su locura lasciva invitando a depravados como la prostituta Esperanza Gomez y al nefasto Nacho Vidal...todo eso es locura moral.\nLa hipocres\u00eda es una caracter\u00edstica del hombre de los \u00faltimos d\u00edas; \nEl suicida dar\u00e1 cuentas a Jesucristo por su decisi\u00f3n. https://t.co/bSrMMCMDIN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175023878961324033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175009340123746305"}], "author_id": "31266572"}, {"created_at": "2019-09-20T12:27:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175023767581601794"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175023767581601794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "2734500154"}, {"created_at": "2019-09-20T12:27:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175023765404684289"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175023765404684289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1133018253553487872"}, {"created_at": "2019-09-20T12:27:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175023754658942976"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175023754658942976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1108189942956597253"}, {"created_at": "2019-09-20T12:27:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175023718692773889"], "text": "RT @RMbala22: Hoje \u00e9 tudo na conta do pl piloto suicida, sextou\ud83e\udd73", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175023718692773889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174981403328405505"}], "author_id": "1006300857196048384"}, {"created_at": "2019-09-20T12:27:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175023711818256384"], "text": "Sabes que la peda se va a poner suicida cuando alguien te dice. \u201cNo pana, hoy no como\u201d Mientras esta comprando dos botellas de vino y un vodka para el solo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175023711818256384", "author_id": "970458044462194689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/q6575XKHsm", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/mundo/humilhada-por-professora-menina-se-suicida-apos-menstruar-na-escola", "display_url": "metropoles.com/mundo/humilhad\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:27:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175023708689371137"], "text": "Humilhada por professora, menina se suicida ap\u00f3s menstruar na escola https://t.co/q6575XKHsm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175023708689371137", "author_id": "461246056"}, {"created_at": "2019-09-20T12:27:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175023687789109249"], "in_reply_to_user_id": "1133572121769193477", "text": "@Always_Binuel @Paugalindo No son capaces de ver lo positivo a nada. Por esa misma raz\u00f3n, no ven motivo a vivir. Entonces, estos siempre padecen de un pensamiento suicida. Al tener un \u00e1nimo bajo, una alimentaci\u00f3n mala, estar constantemente cansado, entre otros.\nEsto se le suma el estr\u00e9s, pero no es el tema", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175023687789109249", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "Paugalindo", "id": "67985464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175021681502564353"}], "author_id": "1133572121769193477"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SBoyWsN7DN", "expanded_url": "https://twitter.com/JJAasilah/status/1175023676271529985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SBoyWsN7DN", "media_key": "3_1175023670412156928"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 63, "tag": "SanchezDimision"}, {"start": 77, "end": 90, "tag": "FelizViernes"}, {"start": 92, "end": 96, "tag": "10N"}, {"start": 98, "end": 113, "tag": "Elecciones2019"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "SanchezDimision"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.3919, "type": "Person", "normalized_text": "FelizViernes"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:27:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175023676271529985"], "text": "Haber quien se suicida esta semana.. \nApuntate #SanchezDimision  a la foto..\n#FelizViernes \n#10N \n#Elecciones2019 https://t.co/SBoyWsN7DN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175023676271529985", "author_id": "581697643"}, {"created_at": "2019-09-20T12:27:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175023658710028290"], "text": "Centrar el crecimiento del pa\u00eds en Vaca Muerta es suicida, dice @IgnacioPena123 . Ahora en la @IAE_Austral", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175023658710028290", "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 79, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "IAE_Austral", "id": "80662831"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.6498, "type": "Other", "normalized_text": "Vaca Muerta"}]}, "author_id": "178028454"}, {"created_at": "2019-09-20T12:26:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175023495266394112"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175023495266394112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "249822506"}, {"created_at": "2019-09-20T12:26:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175023381479075841"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175023381479075841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "74285108"}, {"created_at": "2019-09-20T12:26:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175023379084132354"], "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175023379084132354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "1000504544"}, {"created_at": "2019-09-20T12:26:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175023306925379584"], "in_reply_to_user_id": "49849732", "text": "@petrogustavo Por estos personajes con discapacidad mental  es que se suicida la gente #lasaludmental enfermos por dividir, en la escuela solo les ense\u00f1aron una operaci\u00f3n matem\u00e1tica, dividir.. @WRadioColombia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175023306925379584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 193, "end": 208, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 101, "tag": "lasaludmental"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 100, "probability": 0.5794, "type": "Other", "normalized_text": "lasaludmental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173957917525061634"}], "author_id": "325175225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/00eH0ZAcTj", "expanded_url": "http://atres.red/kd4su3", "display_url": "atres.red/kd4su3"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:25:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175023295298768896"], "text": "Pero qu\u00e9 monstruos de humanos crear\u00edan otros monstruos....? https://t.co/00eH0ZAcTj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175023295298768896", "author_id": "477686232"}, {"created_at": "2019-09-20T12:25:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175023273115037696"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175023273115037696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1106734751388454912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/IMsxbMMpcY", "expanded_url": "https://m.elsalvador.com/noticias/internacional/video-momento-en-el-que-un-joven-suicida-se-lanza-de-un-puente-y-policias-lo-atrapan-en-el-ultimo-segundo/641624/2019/", "display_url": "m.elsalvador.com/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://historico.elsalvador.com/historico/641624/video-momento-en-el-que-un-joven-suicida-se-lanza-de-un-puente-y-policias-lo-atrapan-en-el-ultimo-segundo.html"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 149, "username": "elsalvadorcom", "id": "81986272"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:25:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175023255029047302"], "text": "Video: Momento en el que un joven suicida se lanza de un puente y polic\u00edas lo atrapan en el \u00faltimo segundo https://t.co/IMsxbMMpcY via @elsalvadorcom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175023255029047302", "author_id": "1047923074773864448"}, {"created_at": "2019-09-20T12:25:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175023221550309377"], "text": "A vida \u00e9 uma coisa muito fr\u00e1gil n\u00e9, hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Cl\u00e1udio e meia noite agradeci pela vida dele, e logo pela manh\u00e3 recebo a not\u00edcia que um primo um primo meu tirou a pr\u00f3pria vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175023221550309377", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.6983, "type": "Person", "normalized_text": "Cl\u00e1udio"}]}, "author_id": "3830501722"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Co6A6r4ANs", "expanded_url": "https://noticiasaldiayalahora.co/curiosidades/suicida-se-arrojo-de-un-puente-pero-un-policia-lo-agarro-en-el-aire-imagenes/", "display_url": "noticiasaldiayalahora.co/curiosidades/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:25:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175023217003642881"], "text": "Suicida se arroj\u00f3 de un puente, pero un polic\u00eda lo agarr\u00f3 en el aire (Im\u00e1genes)\nhttps://t.co/Co6A6r4ANs", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175023217003642881", "author_id": "1300943162"}, {"created_at": "2019-09-20T12:25:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175023138926682113"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u0430\u0441\u0435\u043a\u0441\u0443\u0430\u043b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "uk", "id": "1175023138926682113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "author_id": "1054675651616215040"}, {"created_at": "2019-09-20T12:24:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175022924824293376"], "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175022924824293376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "author_id": "396221645"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/UvznBN8i3g", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/green/infografica/allarme-clima-l-aumento-della-temperatura-globale_1002749-2019.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/green/infograf\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HicEstLeo", "id": "190982868"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:24:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175022908927815680"], "text": "RT @HicEstLeo: UMANIT\u00c0 SUICIDA\n\nE\n\nPOLITICI IGNORANTI ED IRRESPONSABILI.\n\nhttps://t.co/UvznBN8i3g", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1175022908927815680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174802730122174464"}], "author_id": "1027992062396968965"}, {"created_at": "2019-09-20T12:24:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175022873121034241"], "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175022873121034241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "1167975189528944640"}, {"created_at": "2019-09-20T12:24:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175022849041543169"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175022849041543169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "946412819389534213"}, {"created_at": "2019-09-20T12:23:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175022709295722497"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175022709295722497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "106207133"}, {"created_at": "2019-09-20T12:23:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175022697908264962"], "text": "#Ser\u00e9Crudo:\nSiempre que un suicidio llame la atenci\u00f3n de los medios, habr\u00e1 un lamento \"nacional\" y se hablar\u00e1 de salud mental. A diario hay suicidios en \ud83c\udde8\ud83c\uddf4, de la mayor\u00eda nadie opina. Solo habr\u00e1 #SaludMentalParaTodos cuando el hijo o ser querido de un congresista sea el suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175022697908264962", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Ser\u00e9Crudo"}, {"start": 195, "end": 216, "tag": "SaludMentalParaTodos"}]}, "author_id": "132220676"}, {"created_at": "2019-09-20T12:23:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175022636126150664"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175022636126150664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "926427072020480005"}, {"created_at": "2019-09-20T12:23:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175022636105117696"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175022636105117696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "67097816"}, {"created_at": "2019-09-20T12:23:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175022564587913217"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175022564587913217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "761337593262780418"}, {"created_at": "2019-09-20T12:22:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175022523102220290"], "text": "RT @JustAColombian_: Y con ustedes una bobahijueputa. Que dice que alguien se suicida en una universidad para \"llamar la atenci\u00f3n\" ande a t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175022523102220290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JustAColombian_", "id": "821913488519995393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174843734908899328"}], "author_id": "110308937"}, {"created_at": "2019-09-20T12:22:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175022490705379328"], "in_reply_to_user_id": "160928917", "text": "@jorgeberry BOROLACHAIRO aqui y en China deber\u00eda estar en la c\u00e1rcel por subnormal vieja suicida-homicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175022490705379328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jorgeberry", "id": "160928917"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": "BOROLACHAIRO"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174673787620593667"}], "author_id": "483167902"}, {"created_at": "2019-09-20T12:22:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175022379770290176"], "text": "Me ligaram de casa, cora\u00e7\u00e3o disparou, achei que, sei la, iam falar que meu gato se enforcou tentando arrancar o cone, mas :::::::: ele nao consegue entrar na caixar de areia (\u00e9 tampada), pode tirar a tampa?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175022379770290176", "author_id": "245831386"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/aIPZv2V5HG", "expanded_url": "https://twitter.com/MsDianaCris/status/1175022301408059392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aIPZv2V5HG", "media_key": "3_1175022292226781185"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 183, "tag": "Ansiedad"}, {"start": 184, "end": 195, "tag": "depression"}, {"start": 196, "end": 206, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 207, "end": 223, "tag": "bored_depressed"}, {"start": 224, "end": 236, "tag": "NoEsDeLocos"}, {"start": 237, "end": 249, "tag": "saludmental"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 117, "probability": 0.8344, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 213, "end": 213, "probability": 0.5039, "type": "Other", "normalized_text": "_"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:22:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175022301408059392"], "text": "Estamos preparados para leer, entender, comprender y actuar ante las se\u00f1ales de una idea suicida ? As\u00ed se despidi\u00f3 JDC de su c\u00edrculo cercano... el tambi\u00e9n merec\u00eda lo mejor \ud83d\ude2a #Ansiedad #depression #depresi\u00f3n #bored_depressed #NoEsDeLocos #saludmental https://t.co/aIPZv2V5HG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175022301408059392", "author_id": "188189869"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/je895SehZv", "expanded_url": "https://youtu.be/5ZBQKrBDids", "display_url": "youtu.be/5ZBQKrBDids"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:21:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175022290389671936"], "text": "Minha sina, gana suicida \nMorte divina, doce tangerina \ud83e\udde1https://t.co/je895SehZv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175022290389671936", "author_id": "42286562"}, {"created_at": "2019-09-20T12:21:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175022271167160320"], "text": "RT @knatyreis: Namoral cm q algu\u00e9m achou q a elizabeth ia querer casar na vida??? O pai matou a m\u00e3e qnd ela tinha dois anos, o marido da ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175022271167160320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "knatyreis", "id": "393814969"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6593, "type": "Person", "normalized_text": "elizabeth"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174874436941619200"}], "author_id": "58936011"}, {"created_at": "2019-09-20T12:21:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175022203496218624"], "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175022203496218624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "author_id": "1021042621609803777"}, {"created_at": "2019-09-20T12:21:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175022044469182464"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175022044469182464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "54943414"}, {"created_at": "2019-09-20T12:20:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175022032775516160"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175022032775516160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1897572906"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyO3f9H", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:20:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175021976144031745"], "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyO3f9H", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175021976144031745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174984815818375169"}], "author_id": "958453028323053568"}, {"created_at": "2019-09-20T12:20:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175021956267237378"], "in_reply_to_user_id": "214631819", "text": "@don_Rosbert Ahora sali\u00f3 la familia a deber tambi\u00e9n. A veces se puede aceptar que nadie tiene la culpa, simplemente hay gente que por X o Y raz\u00f3n se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175021956267237378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "don_Rosbert", "id": "214631819"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175016932803862530"}], "author_id": "277825483"}, {"created_at": "2019-09-20T12:19:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175021781675118592"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175021781675118592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "2358763048"}, {"created_at": "2019-09-20T12:19:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175021744727429120"], "text": "RT @emiefe777: essas noites mal dormidas aumentam o desejo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175021744727429120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiefe777", "id": "2965975545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175016015387877381"}], "author_id": "2619619377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Nz7yhcVZxs", "expanded_url": "https://esportes.r7.com/futebol/iraniana-se-suicida-apos-condenacao-por-tentar-ver-um-jogo-de-futebol-10092019", "display_url": "esportes.r7.com/futebol/irania\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:19:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175021727405027330"], "in_reply_to_user_id": "119882619", "text": "@GeraldoWinter \u00c9 um grande risco esse que corremos.\nhttps://t.co/Nz7yhcVZxs", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175021727405027330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175021263280099329"}], "author_id": "868892048920907776"}, {"created_at": "2019-09-20T12:19:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175021722048901120"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175021722048901120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1067977202598334465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/lC7Haa9MxW", "expanded_url": "https://www.elsalvadortimes.com/articulo/la-nota-roja/hombre-mata-esposa-hijo-despues-suicida-soyapango/20190919115318063055.html", "display_url": "elsalvadortimes.com/articulo/la-no\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DiarioTIMES", "id": "725029988278394881"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "DiarioTIMES", "id": "725029988278394881"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:19:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175021712255180800"], "text": "RT @DiarioTIMES: El desarrollo. https://t.co/lC7Haa9MxW v\u00eda @DiarioTIMES", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175021712255180800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174744642946027520"}], "author_id": "128095061"}, {"created_at": "2019-09-20T12:19:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175021684962803712"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175021684962803712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1023556875474939905"}, {"created_at": "2019-09-20T12:19:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175021595435421697"], "text": "RT @sgilsantiago: Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 SE CLASIFIC\u00d3 al Mundial U15 de B\u00e9isbol del 2020 con jugada suicida de Pedro Hern\u00e1ndez y anota Esmith Pineda en e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175021595435421697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sgilsantiago", "id": "337799141"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial U15"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Hern\u00e1ndez"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "Esmith Pineda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174888952215547905"}], "author_id": "372085314"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lyygwPyKLo", "expanded_url": "https://twitter.com/santiagonavajas/status/1174818222492831745", "display_url": "twitter.com/santiagonavaja\u2026"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 160, "probability": 0.5057, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:19:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175021548287250432"], "text": "Si en ese recuadro de mayor esperanza de vida y PIB, hay las tasas de suicido m\u00e1s altas, debe de ser...\u00bfporque la gente se suicida de felicidad? \nO porque el PIB no hace feliz.\nO porque una larga esperanza de vida, empleada en consumir como h\u00e1mster en su rueda, s\u00ed es un infierno. https://t.co/lyygwPyKLo", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175021548287250432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174818222492831745"}], "author_id": "741579771100995584"}, {"created_at": "2019-09-20T12:18:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175021461842661376"], "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175021461842661376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "902523213116268544"}, {"created_at": "2019-09-20T12:18:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175021438727860224"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175021438727860224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "577330138"}, {"created_at": "2019-09-20T12:18:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175021383241347072"], "in_reply_to_user_id": "302519098", "text": "@Beelzenef_ Es un plan suicida XD\nQue los militares pueden disparar xD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175021383241347072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Beelzenef_", "id": "302519098"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175021157839495168"}], "author_id": "4688082596"}, {"created_at": "2019-09-20T12:17:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175021280531271680"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175021280531271680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "3026169552"}, {"created_at": "2019-09-20T12:17:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175021167180169216"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175021167180169216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1022955635149811713"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/xOEPzjofnE", "expanded_url": "https://twitter.com/daaaanieelaaaaa/status/1175021147165007873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xOEPzjofnE", "media_key": "3_1175021140001140736"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "garssl", "id": "1873310754"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:17:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175021147165007873"], "in_reply_to_user_id": "1873310754", "text": "@Garssl quien putas se suicida para llamar la atenci\u00f3n? Amiga eres una estupida, o sea no se te puede llamar de otra forma, que pecadito https://t.co/xOEPzjofnE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175021147165007873", "author_id": "1217246162"}, {"created_at": "2019-09-20T12:17:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175021126059266048"], "text": "RT @sgilsantiago: Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 SE CLASIFIC\u00d3 al Mundial U15 de B\u00e9isbol del 2020 con jugada suicida de Pedro Hern\u00e1ndez y anota Esmith Pineda en e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175021126059266048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sgilsantiago", "id": "337799141"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial U15"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Hern\u00e1ndez"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "Esmith Pineda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174888952215547905"}], "author_id": "798698629"}, {"created_at": "2019-09-20T12:17:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175021113736400896"], "text": "La mafia aprista ya no oculta nada quiere a toda costa una defensa a su favor desde el mismo TC, sipan sabe muy bien lo que viene en su contra y sin ruborizarse avala al abogado del cobarde suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175021113736400896", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.6798, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "author_id": "538396014"}, {"created_at": "2019-09-20T12:17:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175021081842860032"], "in_reply_to_user_id": "1477320116", "text": "@todonoticias Soluci\u00f3n : achicar el estado y gasto , bajar impuestos , reforma laboral ... y ah\u00ed empezamos a ver c\u00f3mo sigue , en estas condiciones NADIE va a tomar gente , ser empresario en este pa\u00eds es ser suicida #seacaba", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175021081842860032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "hashtags": [{"start": 215, "end": 223, "tag": "seacaba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175014153326669825"}], "author_id": "1477320116"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/JfW0TPxjQw", "expanded_url": "http://atres.red/kd4su2", "display_url": "atres.red/kd4su2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nino-ocho-anos-suicida-continuas-agresiones-sus-padres_201909205d84953c0cf2b457d7f6a6f8.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:16:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175021031389650945"], "text": "RT @sextaNoticias: Un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida por las continuas agresiones de sus padres https://t.co/JfW0TPxjQw", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175021031389650945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174997887933124608"}], "author_id": "3986331921"}, {"created_at": "2019-09-20T12:16:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175020958706524160"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175020958706524160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "819137016042549249"}, {"created_at": "2019-09-20T12:16:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175020903039717376"], "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175020903039717376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "1105962389869084672"}, {"created_at": "2019-09-20T12:16:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175020862317244416"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175020862317244416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "79761999"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/VpZiirLbBN", "expanded_url": "https://twitter.com/andrecorinto/status/1175015692795547649", "display_url": "twitter.com/andrecorinto/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Otero"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8061, "type": "Person", "normalized_text": "TALVEZ"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Giovanio"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.6252, "type": "Place", "normalized_text": "Bruninho"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.9591, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:16:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175020783304925186"], "text": "Matou pq entrou com Otero. TALVEZ, se tivesse entrado com Giovanio ou at\u00e9 mesmo Bruninho, que mostrou muita vontade contra o Inter, pudesse ser diferente. https://t.co/VpZiirLbBN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175020783304925186", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175015692795547649"}], "author_id": "45197685"}, {"entities": {"urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/zInxXV8C8T", "expanded_url": "https://twitter.com/SanabriaAriza/status/1175020766120857600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zInxXV8C8T", "media_key": "16_1175020759212789760"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.3127, "type": "Person", "normalized_text": "Jesucristo"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.4339, "type": "Other", "normalized_text": "W radio"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.3692, "type": "Other", "normalized_text": "Wradio"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:15:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175020766120857600"], "in_reply_to_user_id": "20560294", "text": "@WRadioColombia El suicidio es una decisi\u00f3n individual por la que cada suicida dar\u00e1 cuentas a Jesucristo;\nLa hipocres\u00eda de los Medios como la W radio, culpan a los dem\u00e1s o quieren buscar culpables en una cacer\u00eda de brujas. \nSi los demas tienen la culpa...se salva la Wradio con su depravaci\u00f3n? https://t.co/zInxXV8C8T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175020766120857600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174989281443680256"}], "author_id": "31266572"}, {"created_at": "2019-09-20T12:15:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175020649351438337"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175020649351438337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1681957052"}, {"created_at": "2019-09-20T12:15:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175020622679859200"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175020622679859200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "941009255733383175"}, {"created_at": "2019-09-20T12:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175020532217069568"], "in_reply_to_user_id": "1023969775108669441", "text": "@g_matosas @LVPibai Ibai se nos suicida el amigo sino!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175020532217069568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "g_matosas", "id": "1023969775108669441"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "LVPIbai", "id": "1247061492522004480"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.6084, "type": "Person", "normalized_text": "Ibai"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174257084520632321"}], "author_id": "604972015"}, {"created_at": "2019-09-20T12:14:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175020491070988288"], "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175020491070988288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "70745768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/7sPgHtIbhK", "expanded_url": "https://twitter.com/skamxpxkk/status/1175020382291746816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7sPgHtIbhK", "media_key": "3_1175020375438237698"}], "hashtags": [{"start": 214, "end": 226, "tag": "saludmental"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:14:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175020382291746816"], "text": "Hablar sobre el suicidio puede educar y orientar a personas que experimenten ideaci\u00f3n suicida y dar elementos a las familias para identificar se\u00f1ales de alerta y c\u00f3mo se puede actuar. El estigma, principal barrera #saludmental \nImagen elaboraci\u00f3n propia.\n*Saber d\u00f3nde acudir. https://t.co/7sPgHtIbhK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175020382291746816", "author_id": "79074748"}, {"created_at": "2019-09-20T12:14:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175020315526737920"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175020315526737920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "909618037090856960"}, {"created_at": "2019-09-20T12:14:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175020314876682240"], "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175020314876682240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "66251781"}, {"created_at": "2019-09-20T12:13:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175020253589516289"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175020253589516289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "57810598"}, {"created_at": "2019-09-20T12:13:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175020114980364288"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175020114980364288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "759553136444993536"}, {"created_at": "2019-09-20T12:12:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175019999682916353"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175019999682916353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1140434972437864448"}, {"created_at": "2019-09-20T12:12:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175019781218557952"], "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175019781218557952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "65079478"}, {"created_at": "2019-09-20T12:11:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175019724616417280"], "text": "RT @cleverricardo10: @PeruanoComunica @carlo_navea La viuda del suicida dice : \"el parlamentario intercede\" \"eso es el trabajo de los parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175019724616417280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cleverricardo10", "id": "759448928731398144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174914770140426241"}], "author_id": "4888571943"}, {"created_at": "2019-09-20T12:11:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175019678198095872"], "in_reply_to_user_id": "220064185", "text": "@caaammmj Jajajajaja yo no iba a responder eso, si me burle y prefiero hacerlo que estar poniendo las mismas estupideces de apoyo de mentiras que siempre ponen cuando alguien se suicida. Y si entiendo ese dolor, por eso me r\u00edo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175019678198095872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175019359191871493"}], "author_id": "396221645"}, {"created_at": "2019-09-20T12:11:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175019618093735936"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175019618093735936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "851173291352043521"}, {"created_at": "2019-09-20T12:11:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175019550217318402"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175019550217318402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "2972999920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/YjILV5Y8x9", "expanded_url": "https://twitter.com/AngelNivek/status/1174889106574209024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YjILV5Y8x9", "media_key": "7_1174881668328329216"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AngelNivek", "id": "177656838"}, {"start": 79, "end": 90, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 62, "tag": "RetoVerde"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.6982, "type": "Other", "normalized_text": "RetoVerde"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:10:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175019514603483137"], "text": "RT @AngelNivek: Resumen de una mision suicida en el #RetoVerde por parte de la @InjuveCDMX https://t.co/YjILV5Y8x9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175019514603483137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174889106574209024"}], "author_id": "59246363"}, {"created_at": "2019-09-20T12:10:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175019320449130496"], "text": "RT @Ronronia: #Naukas19 @jralonso3 Un rat\u00f3n infectado con toxoplasma no huye de los gatos sino que van suicidamente hacia ellos. La gente i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175019320449130496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ronronia", "id": "159498156"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "jralonso3", "id": "116859378"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Naukas19"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5969, "type": "Other", "normalized_text": "Naukas19"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175003449982881792"}], "author_id": "130254217"}, {"created_at": "2019-09-20T12:09:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175019208293408769"], "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175019208293408769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "2863279565"}, {"created_at": "2019-09-20T12:09:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175019184348155909"], "in_reply_to_user_id": "234398308", "text": "@brumelianebrum Se para uma vereadora isso \u00e9 dif\u00edcil, imagine para um cidad\u00e3o normal! Meu tio foi esfaqueado em um festa no ano de 1979, e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m sabe quem o matou!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175019184348155909", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174998512297271296"}], "author_id": "486242620"}, {"created_at": "2019-09-20T12:09:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175019174718050305"], "text": "RT @Dani_Briceno: El 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda.\n\n\"No debemos consentir que es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175019174718050305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Dani_Briceno", "id": "68733660"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174659983927123968"}], "author_id": "476343247"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/I7o4LZR064", "expanded_url": "https://ift.tt/2Awj7KM", "display_url": "ift.tt/2Awj7KM"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9654, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:09:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175019077951262720"], "text": "Empleado de Facebook se suicida al lanzarse de un cuarto piso https://t.co/I7o4LZR064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175019077951262720", "author_id": "256628571"}, {"created_at": "2019-09-20T12:09:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175019055746625538"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175019055746625538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "260862258"}, {"created_at": "2019-09-20T12:09:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175019046041001984"], "text": "RT @JohanaElvira: \"Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Prefer\u00ed callar\na esta hora de la vida es lo mejor. Llega la noche respiro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175019046041001984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JohanaElvira", "id": "178901075"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175014685051170816"}], "author_id": "1058898850063282177"}, {"created_at": "2019-09-20T12:09:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175019040139558912"], "text": "RT @falacjota: Olhem as palavras que o policial despreparado usa pra justificar a falta de intelig\u00eancia dele \"Saindo da favela com um neg\u00f3c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175019040139558912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174878834589650944"}], "author_id": "1098946728886177792"}, {"created_at": "2019-09-20T12:08:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175018912636964869"], "in_reply_to_user_id": "2977539507", "text": "@PeruanoComunica @carlo_navea Lacra fujiaprista que solo llego a sacar plata al estado nunca hizo nada bueno, y seguro que esa persona le esta dando su comisi\u00f3n mensual ya que gana 14 mil, eso es m\u00e1s que seguro..\nPorque no coges la colt del delincuente suicida y nos haces un favor RCTM.!!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175018912636964869", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "carlo_navea", "id": "385261048"}], "annotations": [{"start": 282, "end": 285, "probability": 0.757, "type": "Organization", "normalized_text": "RCTM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174880263031181312"}], "author_id": "1118841023915020288"}, {"created_at": "2019-09-20T12:08:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175018857582465029"], "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175018857582465029", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "author_id": "857605271832719362"}, {"created_at": "2019-09-20T12:08:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175018781443313665"], "text": "Mano a garota se suicidou aqui em Deodoro, q isso cr \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175018781443313665", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.4132, "type": "Other", "normalized_text": "Deodoro"}]}, "author_id": "2338729217"}, {"created_at": "2019-09-20T12:07:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175018654909550593"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175018654909550593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "711995017804394497"}, {"created_at": "2019-09-20T12:07:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175018645363314689"], "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175018645363314689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "970687723018256384"}, {"created_at": "2019-09-20T12:07:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175018631605997569"], "in_reply_to_user_id": "1072883120003837953", "text": "@SilviaRF5 @sergio_gfp queda mejor una suicida famosa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175018631605997569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SilviaRF5", "id": "1072883120003837953"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "sergio_gfp", "id": "715586862463721472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174714568960040960"}], "author_id": "49446288"}, {"created_at": "2019-09-20T12:07:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175018612366684160"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175018612366684160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1053090164355022849"}, {"created_at": "2019-09-20T12:06:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175018395714109440"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175018395714109440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "962742314740350981"}, {"created_at": "2019-09-20T12:06:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175018290483212289"], "text": "Julia falou que Caldas Novas \u2206 \u00e9 um dos lugares mais mal assombrados que tem, e que quando uma di\u00e1ria de um quarto espec\u00edfico est\u00e1 muito barata \u00e9 pq algu\u00e9m se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175018290483212289", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4317, "type": "Person", "normalized_text": "Julia"}, {"start": 16, "end": 27, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Caldas Novas"}]}, "author_id": "374322840"}, {"created_at": "2019-09-20T12:05:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175018076368252931"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175018076368252931", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "56200795"}, {"created_at": "2019-09-20T12:05:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175018068491329537"], "text": "RT @InfobaeAmerica: Al menos 20 muertos y 90 heridos por un atentado suicida de los talibanes en un hospital de Afganist\u00e1n https://t.co/jl7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175018068491329537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "infobaeamerica", "id": "7827962"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175017008712302592"}], "author_id": "1107019135836401664"}, {"created_at": "2019-09-20T12:04:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175017999813754880"], "text": "RT @sgilsantiago: Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 SE CLASIFIC\u00d3 al Mundial U15 de B\u00e9isbol del 2020 con jugada suicida de Pedro Hern\u00e1ndez y anota Esmith Pineda en e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175017999813754880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sgilsantiago", "id": "337799141"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial U15"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Hern\u00e1ndez"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "Esmith Pineda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174888952215547905"}], "author_id": "4056460883"}, {"created_at": "2019-09-20T12:04:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175017946491629568"], "text": "RT @InfobaeAmerica: Al menos 20 muertos y 90 heridos por un atentado suicida de los talibanes en un hospital de Afganist\u00e1n https://t.co/jl7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175017946491629568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "infobaeamerica", "id": "7827962"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175017008712302592"}], "author_id": "69075786"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/kXtTvcYtT5", "expanded_url": "https://twitter.com/LuffyZavisima/status/1175017858461515780/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kXtTvcYtT5", "media_key": "3_1175017853302579200"}, {"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/kXtTvcYtT5", "expanded_url": "https://twitter.com/LuffyZavisima/status/1175017858461515780/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kXtTvcYtT5", "media_key": "3_1175017853399064580"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_li_wu_", "id": "728874521571278848"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:04:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175017858461515780"], "in_reply_to_user_id": "728874521571278848", "text": "@_li_wu_ @suicida_mne \u0442\u0430\u043f\u043a\u0430\u043c\u0438 \u043d\u0435 \u043a\u0438\u0434\u0430\u0442\u044c https://t.co/kXtTvcYtT5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1175017858461515780", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174895213556297728"}], "author_id": "1089548236954787840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/YfEgKWjHfc", "expanded_url": "https://www.campograndenews.com.br/cidades/capital/pai-conta-que-matou-filho-afogado-em-bacia-para-se-vingar-da-ex-mulher", "display_url": "campograndenews.com.br/cidades/capita\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.8964, "type": "Place", "normalized_text": "Campo Grande"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.8053, "type": "Place", "normalized_text": "bacia"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:03:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175017720351473664"], "text": "Caso ocorreu na tarde de ontem (19) em Campo Grande; crian\u00e7a teria sido afogada em bacia. Confira: https://t.co/YfEgKWjHfc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1175017720351473664", "author_id": "69675604"}, {"created_at": "2019-09-20T12:03:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175017690269925376"], "text": "Patr\u00e3o j\u00e1 abortou a miss\u00e3o suicida de hoje, Deus ouviu minhas ora\u00e7\u00f5es \ud83d\ude2c\ud83d\ude4c\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175017690269925376", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6623, "type": "Person", "normalized_text": "Patr\u00e3o"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.8709, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "3431989325"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:03:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175017677783470083"], "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175017677783470083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "author_id": "105385704"}, {"created_at": "2019-09-20T12:03:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175017672179888129"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175017672179888129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1033851112129028096"}, {"created_at": "2019-09-20T12:03:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175017638436712449"], "in_reply_to_user_id": "2282814582", "text": "Soport\u00e9 estados de \u00e1nimo que nunca hab\u00eda experimentado y llegu\u00e9 a desear la muerte.\nLa depresi\u00f3n no es un juego, es un tema que hay que tratarlo con 'pinzas'. No podemos juzgar a alguien que se suicida, porque no sabemos los motivos del caso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175017638436712449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175017636650004485"}], "author_id": "2282814582"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/brI3AFdjfY", "expanded_url": "https://twitter.com/skamxpxkk/status/1175017324832800769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/brI3AFdjfY", "media_key": "3_1175017315756363776"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 251, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 96, "probability": 0.7742, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:02:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175017324832800769"], "text": "El 10 de septiembre se conmemor\u00f3 el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, seg\u00fan datos de la OMS, 1 persona se suicida en el mundo cada 40 segundos, tambi\u00e9n es la 2da causa de muerte en el mundo en personas de entre los 15 y los 29 a\u00f1os. #SaludMental. Imagen elaboraci\u00f3n propia. https://t.co/brI3AFdjfY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175017324832800769", "author_id": "79074748"}, {"created_at": "2019-09-20T12:02:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175017296974290946"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175017296974290946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1046524670160318464"}, {"created_at": "2019-09-20T12:02:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175017268453023746"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175017268453023746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "47182448"}, {"created_at": "2019-09-20T12:01:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175017128866529280"], "text": "En conversaci\u00f3n con el presidente de la asociaci\u00f3n colombiana de psiquiatr\u00eda me dec\u00eda \"Un suicida no es precisamente un enfermo mental\"  por favor si van a dar su opini\u00f3n \"Profesional\" en medios que sea de forma responsable", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175017128866529280", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "206817543"}, {"created_at": "2019-09-20T12:01:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175017095593123841"], "text": "RT @MoisesAlvaro_: Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175017095593123841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772909073731584"}], "author_id": "1268196918"}, {"created_at": "2019-09-20T12:01:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175017043504128000"], "text": "RT @LaVanguardia: La Polic\u00eda Local de Knox, en Estados Unidos, ha difundido el v\u00eddeo para elogiar la ejemplar labor de sus agentes https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175017043504128000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.7398, "type": "Place", "normalized_text": "Knox"}, {"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175014952945553408"}], "author_id": "723236536280559616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/jl7H1njQjE", "expanded_url": "https://ibae.am/30zWP5r", "display_url": "ibae.am/30zWP5r"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:01:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175017008712302592"], "text": "Al menos 20 muertos y 90 heridos por un atentado suicida de los talibanes en un hospital de Afganist\u00e1n https://t.co/jl7H1njQjE", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175017008712302592", "author_id": "7827962"}, {"created_at": "2019-09-20T12:00:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175016964512714753"], "in_reply_to_user_id": "179209967", "text": "@bztaviu Eu n\u00e3o vejo trailer de nada desde esquadr\u00e3o suicida, pra evitar decep\u00e7\u00e3o e falsas expectativas rsrsrs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175016964512714753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175016627580149761"}], "author_id": "229366971"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/v1lL5Bhgyn", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/327688-empleado-sede-facebook-suicidarse-saltar", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/327\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:00:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175016925723877377"], "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/v1lL5Bhgyn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175016925723877377", "author_id": "142916938"}, {"created_at": "2019-09-20T12:00:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175016917557481472"], "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175016917557481472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "author_id": "327550228"}, {"created_at": "2019-09-20T11:59:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175016753576980482"], "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175016753576980482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "author_id": "289647969"}, {"created_at": "2019-09-20T11:59:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175016703186690048"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175016703186690048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "949976077"}, {"created_at": "2019-09-20T11:59:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175016651236028421"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175016651236028421", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1114254359297187840"}, {"created_at": "2019-09-20T11:59:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175016588447236096"], "text": "RT @addkerberos: El estudiante suicida de la Javeriana era de Tame, Arauca. \u00bfRecuerdan que hace poco escrib\u00ed por ac\u00e1 que el suicidio infant\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175016588447236096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "addkerberos", "id": "19125717"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3755, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.3214, "type": "Person", "normalized_text": "Tame"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5613, "type": "Place", "normalized_text": "Arauca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175016159785209856"}], "author_id": "50397305"}, {"created_at": "2019-09-20T11:59:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175016543241084928"], "text": "Nuevamente JAM\u00c1S la v\u00edctima es el culpable.\n\nUno no busca que lo violen\nUno no busca que lo maten \nUno no se suicida porque si", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175016543241084928", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "206817543"}, {"created_at": "2019-09-20T11:58:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175016497577701376"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175016497577701376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "301171960"}, {"created_at": "2019-09-20T11:58:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175016483925237762"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175016483925237762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "292684219"}, {"created_at": "2019-09-20T11:58:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175016460709744642"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175016460709744642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1018288314556780545"}, {"created_at": "2019-09-20T11:58:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175016330522693632"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u041d\u0430\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0435, \u0433\u0435\u0442\u0435\u0440\u043e\u0441\u0435\u043a\u0441\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430. \u041d\u0435 \u0437\u043d\u0430\u044e, \u043a\u0440\u043e\u043c\u0435 \u043f\u043b\u0430\u0442\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432 \u043d\u0438\u0447\u0435\u0433\u043e \u043d\u0435 \u0438\u0441\u043f\u044b\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1175016330522693632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "author_id": "1031920726125817856"}, {"created_at": "2019-09-20T11:58:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175016315163217920"], "text": "Ja mislim da je desni retrovizor nasih kola upao u neku krizu srednjih godina jer ovoliki stepen suicida odavno nije vidjen u ovoj kuci \ud83d\udc50", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1175016315163217920", "author_id": "1133569963"}, {"created_at": "2019-09-20T11:57:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175016209546403840"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175016209546403840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1044671213036023809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/2TKx0gYchq", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniAlejandroM/status/1174390357972443138", "display_url": "twitter.com/DaniAlejandroM\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:57:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175016172988829696"], "text": "Imbecil eso solo lo puede asegurar un vicioso como usted, vaya sigase drogado haber si en un extasis se suicida y deja de decir idioteses https://t.co/2TKx0gYchq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175016172988829696", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174390357972443138"}], "author_id": "1167051079214870528"}, {"created_at": "2019-09-20T11:57:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175016159785209856"], "text": "El estudiante suicida de la Javeriana era de Tame, Arauca. \u00bfRecuerdan que hace poco escrib\u00ed por ac\u00e1 que el suicidio infantil y juvenil era un gran problema en el departamento?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175016159785209856", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.3869, "type": "Other", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2965, "type": "Other", "normalized_text": "Tame"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5369, "type": "Place", "normalized_text": "Arauca"}]}, "author_id": "19125717"}, {"created_at": "2019-09-20T11:57:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175016046509641728"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175016046509641728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "85929846"}, {"created_at": "2019-09-20T11:57:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175016035436638209"], "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175016035436638209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "author_id": "549227121"}, {"created_at": "2019-09-20T11:57:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175016015387877381"], "text": "essas noites mal dormidas aumentam o desejo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175016015387877381", "author_id": "2965975545"}, {"created_at": "2019-09-20T11:56:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175015986740834309"], "in_reply_to_user_id": "4842139419", "text": "Si bien listo, es bonito y \"muestra la unidad de la comunidad Javeriana\" y bla bla bla, el \u00fanico mensaje que se est\u00e1 mandando es que si alguien se suicida le vamos a poner flores y hacer homenajes etc. Se que mi opini\u00f3n es contracorriente pero..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175015986740834309", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.5627, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175015544350814208"}], "author_id": "4842139419"}, {"created_at": "2019-09-20T11:56:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175015944298606594"], "text": "RT @fabwiano: A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175015944298606594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5268, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "euron greyjoy"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "jaim"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174782283716448256"}], "author_id": "3032913275"}, {"created_at": "2019-09-20T11:56:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175015926577676288"], "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175015926577676288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "1103406636306231296"}, {"created_at": "2019-09-20T11:56:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175015755705982976"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175015755705982976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1147226627836960768"}, {"created_at": "2019-09-20T11:55:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175015626051641344"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175015626051641344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "924394976519294976"}, {"created_at": "2019-09-20T11:55:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175015583773011970"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175015583773011970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "4684395258"}, {"created_at": "2019-09-20T11:54:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175015435890122752"], "in_reply_to_user_id": "128372940", "text": "@jairbolsonaro \"da facada cometida por um ativista de esquerda, que quase nos matou em 6 de setembro de 2018\" quem mais junto com voc\u00ea levou a fakeada???\"nos matou\"...kkkk ...deixa de ser se fazer de coitadinho, mentiroso de uma figa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175015435890122752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174856365883502593"}], "author_id": "2170150291"}, {"created_at": "2019-09-20T11:54:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175015426952224768"], "in_reply_to_user_id": "62327419", "text": "@laisslopes J\u00e1 vi gente dizendo que ela percebeu que o cara n\u00e3o apareceu porque na verdade se matou, tal como o personagem no livro que era representa\u00e7\u00e3o dele, para deix\u00e1-la com culpa. A parte final da vingan\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175015426952224768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "laisslopes", "id": "62327419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174753695738880000"}], "author_id": "61055040"}, {"created_at": "2019-09-20T11:54:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175015349407948801"], "text": "\ud83d\ude12 mi Tortuga y sus ataques de suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175015349407948801", "author_id": "976984342097514496"}, {"created_at": "2019-09-20T11:54:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175015329640136705"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175015329640136705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "104510290"}, {"created_at": "2019-09-20T11:54:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175015247285035008"], "text": "RT @nazaninarmanian: El 14-S de Arabia Saud\u00ed en 23 apuntes \n\nIr\u00e1n celebra el ataque a Arabia, pero no est\u00e1 detr\u00e1s de \u00e9l: 1) no es suicida,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175015247285035008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nazaninarmanian", "id": "720743812562337798"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "Arabia Saud\u00ed"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7555, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174993641506562050"}], "author_id": "1079326331798777856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/taS0yMNi0b", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12235", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12235", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12235"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "T_kzk_B", "id": "949271806250180608"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:53:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175015201130762243"], "in_reply_to_user_id": "949271806250180608", "text": "@T_kzk_B \u3061\u3087\u3046\u3069\u4eca\u65e5\u307e\u3068\u3081\u307e\u3057\u305f\ud83d\ude4c\n\nhttps://t.co/taS0yMNi0b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1175015201130762243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175000131004817409"}], "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-09-20T11:53:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175015163075932160"], "text": "Coroa se matou com 250 reais no bolso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175015163075932160", "author_id": "1133827435831730177"}, {"created_at": "2019-09-20T11:52:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175014981051518976"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175014981051518976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1174136528802652160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/C62OuZ3Jga", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190920/47498050073/policia-salva-joven-suicida-puente.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=sucesos", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190920/47498050073/policia-salva-joven-suicida-puente.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=sucesos"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8432, "type": "Place", "normalized_text": "Knox"}, {"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:52:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175014952945553408"], "text": "La Polic\u00eda Local de Knox, en Estados Unidos, ha difundido el v\u00eddeo para elogiar la ejemplar labor de sus agentes https://t.co/C62OuZ3Jga", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175014952945553408", "author_id": "74453123"}, {"created_at": "2019-09-20T11:52:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175014913510694913"], "text": "O Valcapelli explicando a vis\u00e3o metaf\u00edsica do suic\u00eddio, inclusive os m\u00e9todos escolhidos pelo suicida, meu deus, amo esse homem. Pena o canal dele ter poucos inscritos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175014913510694913", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Valcapelli"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "2519096788"}, {"created_at": "2019-09-20T11:52:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175014781130072068"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175014781130072068", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1040774102347395073"}, {"created_at": "2019-09-20T11:51:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175014732048281600"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175014732048281600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "2165576799"}, {"created_at": "2019-09-20T11:51:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175014685051170816"], "text": "\"Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Prefer\u00ed callar\na esta hora de la vida es lo mejor. Llega la noche respiro libertad, respiro libertad Y no miento\" #Cerati \"Tracci\u00f3n a Sangre\"", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175014685051170816", "entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 168, "tag": "Cerati"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 186, "probability": 0.4032, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}]}, "author_id": "178901075"}, {"created_at": "2019-09-20T11:51:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175014590641528833"], "text": "RT @Ronronia: #Naukas19 @jralonso3 Un rat\u00f3n infectado con toxoplasma no huye de los gatos sino que van suicidamente hacia ellos. La gente i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175014590641528833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ronronia", "id": "159498156"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "jralonso3", "id": "116859378"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Naukas19"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5969, "type": "Other", "normalized_text": "Naukas19"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175003449982881792"}], "author_id": "202683210"}, {"created_at": "2019-09-20T11:51:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175014573579091969"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175014573579091969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1171759670517751808"}, {"created_at": "2019-09-20T11:50:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175014479194705920"], "text": "RT @Ronronia: #Naukas19 @jralonso3 muestra un grillo que se suicida tir\u00e1ndose al agua. Lleva un gusano dentro que lo controla y que solo pu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175014479194705920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ronronia", "id": "159498156"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "jralonso3", "id": "116859378"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Naukas19"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.6641, "type": "Other", "normalized_text": "Naukas19"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001780092055552"}], "author_id": "202683210"}, {"created_at": "2019-09-20T11:50:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175014346382020608"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175014346382020608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "2190535649"}, {"created_at": "2019-09-20T11:49:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175014224457867270"], "text": "RT @Ronronia: #Naukas19 @jralonso3 Un rat\u00f3n infectado con toxoplasma no huye de los gatos sino que van suicidamente hacia ellos. La gente i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175014224457867270", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ronronia", "id": "159498156"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "jralonso3", "id": "116859378"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Naukas19"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5969, "type": "Other", "normalized_text": "Naukas19"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175003449982881792"}], "author_id": "262048802"}, {"created_at": "2019-09-20T11:49:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175014024926388225"], "in_reply_to_user_id": "774329308294905856", "text": "@giulicitte52 Questa \u00e8 l\u2019Italia #Reale di cui non si parla...\nMa c\u2019\u00e8 chi pensa al taglio dei #Parlamentari, mentre qualche buon padre di famiglia su suicida perch\u00e9 sul conto ha solo \u20ac 5,00 lasciando tre bambini!\nVERGOGNOSI!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1175014024926388225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "giulicitte52", "id": "774329308294905856"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 38, "tag": "Reale"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "Parlamentari"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174712966748483584"}], "author_id": "2576093422"}, {"created_at": "2019-09-20T11:48:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175013918575644673"], "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175013918575644673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "963483837367029765"}, {"created_at": "2019-09-20T11:48:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175013878956208129"], "text": "RT @peliculafacundo: \"Todav\u00eda no puedo entender que la familia no sea la Humanidad y cada d\u00eda estoy m\u00e1s seguro que la gente se suicida en l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175013878956208129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peliculafacundo", "id": "3866105302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174804583836803073"}], "author_id": "762613003"}, {"created_at": "2019-09-20T11:48:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175013868902305792"], "text": "RT @Ronronia: #Naukas19 @jralonso3 Un rat\u00f3n infectado con toxoplasma no huye de los gatos sino que van suicidamente hacia ellos. La gente i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175013868902305792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ronronia", "id": "159498156"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "jralonso3", "id": "116859378"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Naukas19"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5969, "type": "Other", "normalized_text": "Naukas19"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175003449982881792"}], "author_id": "354592728"}, {"created_at": "2019-09-20T11:47:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175013724274528257"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175013724274528257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "3308153072"}, {"created_at": "2019-09-20T11:47:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175013597417791495"], "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175013597417791495", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "3335432987"}, {"created_at": "2019-09-20T11:47:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175013563347406848"], "in_reply_to_user_id": "128372940", "text": "@jairbolsonaro SEU BOSTA. S\u00d3 VOC\u00ca LEVOU A FACADA (SE \u00c9 QUE LEVOU MESMO)... \"QUASE NOS MATOU\".... PORRA!!!!!! RETARDADO!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175013563347406848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174856365883502593"}], "author_id": "411633160"}, {"created_at": "2019-09-20T11:47:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175013558041612288"], "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175013558041612288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "177417499"}, {"created_at": "2019-09-20T11:47:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175013550282203136"], "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175013550282203136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "author_id": "1170466757448032257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/IFMhebxH16", "expanded_url": "http://bit.ly/2M2tifC", "display_url": "bit.ly/2M2tifC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xeunoticias", "id": "70538650"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 102, "tag": "News"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.6617, "type": "Place", "normalized_text": "Washington DC"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:46:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175013414273466368"], "text": "RT @xeunoticias: Tiroteo en Washington DC ocasiona un muerto y 5 heridos https://t.co/IFMhebxH16 #News", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175013414273466368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175013023968366592"}], "author_id": "46279369"}, {"created_at": "2019-09-20T11:46:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175013311877996545"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175013311877996545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "97180526"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/uvZxsCDLIT", "expanded_url": "https://twitter.com/Monique_Dunkel/status/1175013225383026691/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uvZxsCDLIT", "media_key": "3_1175013205061591046"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/uvZxsCDLIT", "expanded_url": "https://twitter.com/Monique_Dunkel/status/1175013225383026691/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uvZxsCDLIT", "media_key": "3_1175013216461758464"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:45:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175013225383026691"], "text": "Vc sabe que seu dia vai ser bom quando:\n1. Roubam parte do seu retrovisor\n2. Fica tempos na plataforma esperando trem, seu trem passa na outra plataforma, porque alguem se matou se jogando no trilho https://t.co/uvZxsCDLIT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175013225383026691", "author_id": "268412706"}, {"created_at": "2019-09-20T11:45:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175013171159076864"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175013171159076864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "34645568"}, {"created_at": "2019-09-20T11:45:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175013109410521088"], "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175013109410521088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "author_id": "1084103690527694850"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/IFMhebxH16", "expanded_url": "http://bit.ly/2M2tifC", "display_url": "bit.ly/2M2tifC"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 85, "tag": "News"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.5675, "type": "Place", "normalized_text": "Washington DC"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:45:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175013023968366592"], "text": "Tiroteo en Washington DC ocasiona un muerto y 5 heridos https://t.co/IFMhebxH16 #News", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175013023968366592", "author_id": "70538650"}, {"created_at": "2019-09-20T11:45:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175013012379447298"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175013012379447298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "479447108"}, {"created_at": "2019-09-20T11:45:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175012994415304704"], "in_reply_to_user_id": "1113813322170863616", "text": "@joseramirezdel2 Claro, en vez de atajar la problem\u00e1tica, encarcelamos y arruinamos la vida a inocentes.\nY \u00bf cu\u00e1ntos inocentes tienen que caer para salvar cada vida ? Y \u00bf Qu\u00e9 pasa si un inocente se suicida por esa falsa acusaci\u00f3n ? \u00bf Su vida vale menos ?\nVergonzoso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175012994415304704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joseramirezdel2", "id": "1113813322170863616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175010126740316160"}], "author_id": "1152928217797468162"}, {"created_at": "2019-09-20T11:45:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175012988086104064"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u0423 \u043c\u0435\u043d\u044f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1175012988086104064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175010838538797056"}], "author_id": "1117420687449260038"}, {"created_at": "2019-09-20T11:44:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175012891193466882"], "text": "RT @Ronronia: #Naukas19 @jralonso3 Un rat\u00f3n infectado con toxoplasma no huye de los gatos sino que van suicidamente hacia ellos. La gente i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175012891193466882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ronronia", "id": "159498156"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "jralonso3", "id": "116859378"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Naukas19"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5969, "type": "Other", "normalized_text": "Naukas19"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175003449982881792"}], "author_id": "301652919"}, {"created_at": "2019-09-20T11:44:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175012815117180930"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175012815117180930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "980190360566747137"}, {"created_at": "2019-09-20T11:43:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175012579812499456"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175012579812499456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "94397082"}, {"created_at": "2019-09-20T11:43:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175012562016116736"], "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175012562016116736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "author_id": "1057687280666722305"}, {"created_at": "2019-09-20T11:43:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175012484631146496"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175012484631146496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1144300392693534720"}, {"created_at": "2019-09-20T11:42:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175012420873588736"], "in_reply_to_user_id": "1106439844304162816", "text": "@EdmarBonoro \u201cO Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.\u201d \n__Olavo de Carvalho @opropriolavo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175012420873588736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EdmarBonoro", "id": "1106439844304162816"}, {"start": 167, "end": 180, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 149, "end": 165, "probability": 0.6827, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174790021460742150"}], "author_id": "136802753"}, {"created_at": "2019-09-20T11:42:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175012366020464640"], "text": "mano, aqui em cg isso... o cara, pra fazer a mulher sofrer pq ela largou dele traiu sei la, foi l\u00e1 e matou o filho deles de 2 anos afogado....... \u00f4 bixo, fala pra mim se um cara desses n\u00e3o merece morrer de uma forma bem dolorosa e lenta???? porra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175012366020464640", "author_id": "175837730"}, {"created_at": "2019-09-20T11:41:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175012117877075969"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175012117877075969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "274194557"}, {"created_at": "2019-09-20T11:41:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175012103696146435"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175012103696146435", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "341768731"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/MGLuQI21Px", "expanded_url": "http://atres.red/kd4su4", "display_url": "atres.red/kd4su4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nino-ocho-anos-suicida-continuas-agresiones-sus-padres_201909205d84953c0cf2b457d7f6a6f8.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:41:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175012029058441216"], "text": "RT @laSextaTV: Un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida por las continuas agresiones de sus padres https://t.co/MGLuQI21Px", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175012029058441216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174999150011793408"}], "author_id": "2834147531"}, {"created_at": "2019-09-20T11:41:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175011992446390272"], "in_reply_to_user_id": "41003372", "text": "@rickytrech Que pedo que pedo! Tweet suicida o que pedo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175011992446390272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rickytrech", "id": "41003372"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.8548, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174856195162681345"}], "author_id": "307512435"}, {"created_at": "2019-09-20T11:41:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175011978114473984"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne Beer\u0441\u0435\u043a\u0441\u0443\u0430\u043b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "uk", "id": "1175011978114473984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "author_id": "1174019455246053380"}, {"created_at": "2019-09-20T11:40:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175011730264612864"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175011730264612864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "770670777763033089"}, {"created_at": "2019-09-20T11:39:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175011653546586113"], "in_reply_to_user_id": "422170644", "text": "@California_68 @versus5823 @Maria39150525 Non meravigliamoci,c\u2019\u00e8 chi scatta foto a un aspirante suicida,senza intervenire!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1175011653546586113", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "California_68", "id": "422170644"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "versus5823", "id": "1098645710298378240"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Maria39150525", "id": "999936071961055233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174983719263887360"}], "author_id": "866283285177126912"}, {"created_at": "2019-09-20T11:39:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175011495333257216"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175011495333257216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "787404824157491200"}, {"created_at": "2019-09-20T11:38:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175011234078437376"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u041a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u043e!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1175011234078437376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175010838538797056"}], "author_id": "1118260584565420032"}, {"created_at": "2019-09-20T11:37:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175011190482841602"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u0430\u0443\u0447!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1175011190482841602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175010668673753088"}], "author_id": "1089548236954787840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9NHCKTaLg8", "expanded_url": "https://twitter.com/MinaevSeva/status/1175011152557957122/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9NHCKTaLg8", "media_key": "7_1175011095985229825"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 63, "username": "Cursed_BS", "id": "1087801291240361990"}, {"start": 64, "end": 76, "username": "SunBentley7", "id": "1068531745018929152"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:37:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175011152557957122"], "text": "Os plant\u00e9 cara xD pero el poco random era un suicida @Cursed_BS @SunBentley7 https://t.co/9NHCKTaLg8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175011152557957122", "author_id": "1158534379364397057"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/MGLuQI21Px", "expanded_url": "http://atres.red/kd4su4", "display_url": "atres.red/kd4su4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nino-ocho-anos-suicida-continuas-agresiones-sus-padres_201909205d84953c0cf2b457d7f6a6f8.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:37:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175010994902450176"], "text": "RT @laSextaTV: Un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida por las continuas agresiones de sus padres https://t.co/MGLuQI21Px", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175010994902450176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174999150011793408"}], "author_id": "4155272164"}, {"created_at": "2019-09-20T11:36:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175010928473104384"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175010928473104384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "357232550"}, {"created_at": "2019-09-20T11:36:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175010742413725699"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175010742413725699", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "872927289465589764"}, {"created_at": "2019-09-20T11:36:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175010724629925889"], "text": "RT @Errorigiudiziar: Il #20settembre 2002 venivano condannati i colpevoli di un omicidio avvenuto ben 17 anni prima. Lo stesso per cui era\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1175010724629925889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Errorigiudiziar", "id": "459300545"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 36, "tag": "20settembre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174914835219435520"}], "author_id": "148323458"}, {"created_at": "2019-09-20T11:35:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175010694737145856"], "text": "RT @bianchi369: \u201cQu\u00e9 pago tendr\u00eda que hacer el due\u00f1o de Morena a sus \u201ccompa\u00f1eros\u201d? L\u00f3pez Obrador se empecina en dar la raz\u00f3n a quienes ven\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175010694737145856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bianchi369", "id": "330330563"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7149, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174836932787892225"}], "author_id": "211062502"}, {"created_at": "2019-09-20T11:35:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175010657349066753"], "text": "RT @nazaninarmanian: El 14-S de Arabia Saud\u00ed en 23 apuntes \n\nIr\u00e1n celebra el ataque a Arabia, pero no est\u00e1 detr\u00e1s de \u00e9l: 1) no es suicida,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175010657349066753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nazaninarmanian", "id": "720743812562337798"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "Arabia Saud\u00ed"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7555, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174993641506562050"}], "author_id": "363151760"}, {"created_at": "2019-09-20T11:35:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175010650109698048"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175010650109698048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "58361351"}, {"created_at": "2019-09-20T11:35:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175010583676170240"], "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175010583676170240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "2316443172"}, {"created_at": "2019-09-20T11:35:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175010555666608128"], "text": "RT @sgilsantiago: Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 SE CLASIFIC\u00d3 al Mundial U15 de B\u00e9isbol del 2020 con jugada suicida de Pedro Hern\u00e1ndez y anota Esmith Pineda en e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175010555666608128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sgilsantiago", "id": "337799141"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial U15"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Hern\u00e1ndez"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "Esmith Pineda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174888952215547905"}], "author_id": "1187609810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/RXvHb5uta0", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.wradio.com.co/amp/nota.aspx%3fid=465291", "display_url": "google.com/amp/s/www.wrad\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:35:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175010551837188106"], "in_reply_to_user_id": "142939271", "text": "Miren que es cierto, qu\u00e9 gonorrea. \n\nhttps://t.co/RXvHb5uta0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175010551837188106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175009433417637890"}], "author_id": "142939271"}, {"created_at": "2019-09-20T11:34:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175010290058125312"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175010290058125312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "395297113"}, {"created_at": "2019-09-20T11:34:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175010235259527169"], "text": "No Rep\u00f3rter Itatiaia de 9 horas: Homem que matou a namorada em Lavras se entregou \u00e0 pol\u00edcia. Inc\u00eandios de grandes propor\u00e7\u00f5es mobilizaram Bombeiros de Varginha e Pouso Alegre na tarde e noite de ontem. Shopping Via Caf\u00e9 vai fazer feira de produtos org\u00e2nicos a partir de amanh\u00e3.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175010235259527169", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Lavras"}, {"start": 161, "end": 172, "probability": 0.6017, "type": "Place", "normalized_text": "Pouso Alegre"}, {"start": 201, "end": 217, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "Shopping Via Caf\u00e9"}]}, "author_id": "270597152"}, {"created_at": "2019-09-20T11:34:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175010219082096641"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175010219082096641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "710551932985864192"}, {"created_at": "2019-09-20T11:33:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175010149867630592"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175010149867630592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1439177286"}, {"created_at": "2019-09-20T11:33:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175010142024339456"], "in_reply_to_user_id": "180000215", "text": "@CAT2511 Un joven que se suicida es una oportunidad para el mundo que se pierde. Todo problema por complejo que sea puede solucionarse. Animo muchachos, yo siempre confiar\u00e9 en el giro que ustedes pueden dar al mundo. Los queremos vivos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175010142024339456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cat2511", "id": "1530807725206167552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174752393520660480"}], "author_id": "298177432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/MGLuQI21Px", "expanded_url": "http://atres.red/kd4su4", "display_url": "atres.red/kd4su4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nino-ocho-anos-suicida-continuas-agresiones-sus-padres_201909205d84953c0cf2b457d7f6a6f8.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175010105026330626"], "text": "RT @laSextaTV: Un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida por las continuas agresiones de sus padres https://t.co/MGLuQI21Px", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175010105026330626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174999150011793408"}], "author_id": "122312035"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/qYrO7CP8FN", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000318229399/posts/2547649725255610/", "display_url": "facebook.com/10000031822939\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.5502, "type": "Person", "normalized_text": "chico mendes"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.8266, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:33:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175010059115487233"], "text": "Nossa hj amanheci pensando no idoso que se enforcou  no chico mendes (ontem)que tristeza... \nComo pode um ser estar t\u00e3o desequilibrado a ponto de n\u00e3o enxerga mais nenhuma salva\u00e7\u00e3o. .. N\u00e3o enxerga Deus ..N\u00e3o... https://t.co/qYrO7CP8FN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175010059115487233", "author_id": "526288123"}, {"created_at": "2019-09-20T11:33:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175009997182423040"], "text": "Se extra\u00f1an porque un joven se suicida pero los otros d\u00edas celebran lo lacras que son con las otras personas. Papi focalizate.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175009997182423040", "author_id": "311131279"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/gkO9qpfvWz", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2019/09/20/al-menos-20-muertos-y-90-heridos-por-un-atentado-suicida-de-los-talibanes-en-un-hospital-de-afganistan/", "display_url": "infobae.com/america/mundo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:32:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175009947391844359"], "text": "Al menos 20 muertos y 90 heridos por un atentado suicida de los talibanes en un hospital de Afganist\u00e1n https://t.co/gkO9qpfvWz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175009947391844359", "author_id": "2641493758"}, {"created_at": "2019-09-20T11:32:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175009849094156288"], "text": "RT @Ronronia: #Naukas19 @jralonso3 Un rat\u00f3n infectado con toxoplasma no huye de los gatos sino que van suicidamente hacia ellos. La gente i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175009849094156288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ronronia", "id": "159498156"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "jralonso3", "id": "116859378"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Naukas19"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5969, "type": "Other", "normalized_text": "Naukas19"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175003449982881792"}], "author_id": "28096054"}, {"created_at": "2019-09-20T11:32:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175009718395441152"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175009718395441152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "2205523710"}, {"created_at": "2019-09-20T11:32:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175009709960679425"], "text": "RT @ruisaldanha: @OlavoOpressor @edkanthack O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175009709960679425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ruisaldanha", "id": "128917051"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "edkanthack", "id": "1462839618"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.543, "type": "Organization", "normalized_text": "Armadas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174824610166190082"}], "author_id": "1109138497070395394"}, {"created_at": "2019-09-20T11:31:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175009630654738432"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175009630654738432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "939497478944182272"}, {"created_at": "2019-09-20T11:30:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175009398693027842"], "in_reply_to_user_id": "94911769", "text": "@crozen1 Como se \"suicida\" la gente que puede hablar,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175009398693027842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "crozen1", "id": "94911769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175003160664051712"}], "author_id": "3847446622"}, {"created_at": "2019-09-20T11:30:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175009392837742593"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175009392837742593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1106938960213876737"}, {"created_at": "2019-09-20T11:30:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175009293168459776"], "text": "\u00bfPor qu\u00e9 asumen que una persona que se suicida tiene problemas mentales? Juzgan por los antecedentes dado que a posteriori es imposible. Mucha gente convive con este tipos de problemas, otros buscan \"alternativas\".\n\u00a1Las decisiones personales como el suicidio, no son una tragedia!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1175009293168459776", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.395, "type": "Organization", "normalized_text": "posteriori"}]}, "author_id": "1000454302610153472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:30:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175009226017660928"], "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "in", "id": "1175009226017660928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "author_id": "296523160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/WRXRpYG6DB", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:29:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175009139292065792"], "text": "Odio ese juego \ud83d\ude33\ud83d\ude20 https://t.co/WRXRpYG6DB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175009139292065792", "author_id": "495566746"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/iFLs38B49f", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1174910563685502977", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4121, "type": "Other", "normalized_text": "Nando"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175009079573602304"], "text": "Nando suicida e pikaaa https://t.co/iFLs38B49f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175009079573602304", "author_id": "1006216293446545408"}, {"created_at": "2019-09-20T11:29:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175009034409271296"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175009034409271296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "1136012116744388614"}, {"created_at": "2019-09-20T11:29:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175008988716503040"], "text": "RT @ElianaCarlin: @meiermq Cualquier suicidio es muy lamentable, sobre todo para la familia. Debe ser terrible imagina por qu\u00e9 situaci\u00f3n me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175008988716503040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElianaCarlin", "id": "39146356"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174865329471836161"}], "author_id": "2240023982"}, {"created_at": "2019-09-20T11:28:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175008897603657729"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175008897603657729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "267918427"}, {"created_at": "2019-09-20T11:27:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175008697392803844"], "text": "se fuder com esse suspense todo de quem matou o Bryce \ud83e\udd26\n#13ReasonsWhy3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175008697392803844", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 70, "tag": "13ReasonsWhy3"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.5841, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}]}, "author_id": "1458434394"}, {"created_at": "2019-09-20T11:27:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175008684579196931"], "text": "RT @nata_od: Uno lee esto, los que se burlaron del suicida ayer, y  si, el tema de salud mental necesita URGENTE atenci\u00f3n de las secretar\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175008684579196931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175003107312513025"}], "author_id": "153627538"}, {"created_at": "2019-09-20T11:27:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175008666631790593"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175008666631790593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "954524781285728257"}, {"created_at": "2019-09-20T11:27:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175008596859465728"], "in_reply_to_user_id": "161172248", "text": "@Rossymor Por Twitter eso es casi \"suicida\", desgraciadamente... Los datos se pasan por DM... \u00c9st\u00e1 muy \"\u00e1spero\" por ac\u00e1....\nMil gracias por tu buena onda!!! :)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175008596859465728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rossymor", "id": "161172248"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.969, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174933188285616128"}], "author_id": "35881724"}, {"created_at": "2019-09-20T11:27:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175008527926091777"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175008527926091777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "900332936"}, {"created_at": "2019-09-20T11:27:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175008517251575808"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175008517251575808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1083738901951463424"}, {"created_at": "2019-09-20T11:27:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175008462880878593"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175008462880878593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "346547318"}, {"created_at": "2019-09-20T11:26:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175008444027457537"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175008444027457537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "350902158"}, {"created_at": "2019-09-20T11:26:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175008335235604480"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175008335235604480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "48057918"}, {"created_at": "2019-09-20T11:26:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175008321578946560"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175008321578946560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "978473866350735360"}, {"created_at": "2019-09-20T11:26:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175008283180064768"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u0437\u0430\u0431\u044b\u043b\u0430 \u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0438\u0442 \u043d\u0435 \u043a\u0438\u0434\u0430\u0442\u044c \u0442\u0430\u043f\u043a\u0430\u043c\u0438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1175008283180064768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174892034814922765"}], "author_id": "1089548236954787840"}, {"created_at": "2019-09-20T11:26:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175008275118661634"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175008275118661634", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "45739338"}, {"created_at": "2019-09-20T11:26:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175008254251950080"], "in_reply_to_user_id": "281769300", "text": "@meiermq Y que dir\u00edan s\u00ed usted se suicida se\u00f1ora?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175008254251950080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "992572741"}, {"created_at": "2019-09-20T11:26:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175008247817936898"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175008247817936898", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "775075164845400064"}, {"created_at": "2019-09-20T11:25:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175007993739534337"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175007993739534337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "150616428"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/Bmqq1XYNtK", "expanded_url": "https://sevilla.abc.es/sevilla/sevi-mujer-mata-marido-y-luego-suicida-vivienda-sevilla-201511250926_noticia_amp.html?__twitter_impression=true", "display_url": "sevilla.abc.es/sevilla/sevi-m\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:25:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175007978132578305"], "in_reply_to_user_id": "245791854", "text": "@LaEtxebarria https://t.co/Bmqq1XYNtK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "id": "1175007978132578305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175004247429144578"}], "author_id": "445041262"}, {"created_at": "2019-09-20T11:25:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175007975674646529"], "text": "RT @anaribbs: meu deus,,,, tava indo para a esta\u00e7\u00e3o e um cara se suicidou, dps eu estava saindo de casa e uma pessoa foi atropelada aq na f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175007975674646529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anaribbs", "id": "732967141968859137"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5519, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175007324257292288"}], "author_id": "889026929604665344"}, {"created_at": "2019-09-20T11:25:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175007962609401857"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175007962609401857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1119054668481609728"}, {"created_at": "2019-09-20T11:24:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175007853486194688"], "text": "RT @sgilsantiago: Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 SE CLASIFIC\u00d3 al Mundial U15 de B\u00e9isbol del 2020 con jugada suicida de Pedro Hern\u00e1ndez y anota Esmith Pineda en e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175007853486194688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sgilsantiago", "id": "337799141"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial U15"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Hern\u00e1ndez"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "Esmith Pineda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174888952215547905"}], "author_id": "281570779"}, {"created_at": "2019-09-20T11:24:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175007833445847040"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175007833445847040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1277388434"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/JfW0TPxjQw", "expanded_url": "http://atres.red/kd4su2", "display_url": "atres.red/kd4su2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nino-ocho-anos-suicida-continuas-agresiones-sus-padres_201909205d84953c0cf2b457d7f6a6f8.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:24:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175007704286474240"], "text": "RT @sextaNoticias: Un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida por las continuas agresiones de sus padres https://t.co/JfW0TPxjQw", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175007704286474240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174997887933124608"}], "author_id": "820221460946059264"}, {"created_at": "2019-09-20T11:23:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175007616944283650"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175007616944283650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "2168438682"}, {"created_at": "2019-09-20T11:23:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175007588150390784"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175007588150390784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1084906371919814661"}, {"created_at": "2019-09-20T11:23:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175007540415012866"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175007540415012866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "3404131775"}, {"created_at": "2019-09-20T11:23:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175007500753674240"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u044f \u0433\u0435\u0439 (\u044f \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0430, \u0442\u0430\u043a \u0447\u0442\u043e \u0433\u0435\u0442\u0435\u0440\u043e)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1175007500753674240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "author_id": "1156126782380302336"}, {"created_at": "2019-09-20T11:22:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175007386018426880"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175007386018426880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "181937464"}, {"created_at": "2019-09-20T11:22:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175007324257292288"], "text": "meu deus,,,, tava indo para a esta\u00e7\u00e3o e um cara se suicidou, dps eu estava saindo de casa e uma pessoa foi atropelada aq na frente...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175007324257292288", "author_id": "732967141968859137"}, {"created_at": "2019-09-20T11:22:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175007268150157312"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175007268150157312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1107724219020906496"}, {"created_at": "2019-09-20T11:22:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175007254170480640"], "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175007254170480640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "author_id": "3408172252"}, {"created_at": "2019-09-20T11:21:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175007189435592704"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175007189435592704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1438818306"}, {"created_at": "2019-09-20T11:21:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175007148515975171"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175007148515975171", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "54679791"}, {"created_at": "2019-09-20T11:21:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175007142748872704"], "text": "RT @Ronronia: #Naukas19 @jralonso3 Un rat\u00f3n infectado con toxoplasma no huye de los gatos sino que van suicidamente hacia ellos. La gente i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175007142748872704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ronronia", "id": "159498156"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "jralonso3", "id": "116859378"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Naukas19"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5969, "type": "Other", "normalized_text": "Naukas19"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175003449982881792"}], "author_id": "434873599"}, {"created_at": "2019-09-20T11:21:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175007087669235712"], "text": "RT @sgilsantiago: Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 SE CLASIFIC\u00d3 al Mundial U15 de B\u00e9isbol del 2020 con jugada suicida de Pedro Hern\u00e1ndez y anota Esmith Pineda en e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175007087669235712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sgilsantiago", "id": "337799141"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial U15"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Hern\u00e1ndez"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "Esmith Pineda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174888952215547905"}], "author_id": "1065760170"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/JfW0TPxjQw", "expanded_url": "http://atres.red/kd4su2", "display_url": "atres.red/kd4su2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nino-ocho-anos-suicida-continuas-agresiones-sus-padres_201909205d84953c0cf2b457d7f6a6f8.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:20:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175006873491316738"], "text": "RT @sextaNoticias: Un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida por las continuas agresiones de sus padres https://t.co/JfW0TPxjQw", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175006873491316738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174997887933124608"}], "author_id": "28096651"}, {"created_at": "2019-09-20T11:20:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175006868265193473"], "text": "Minha sina, gana suicida, morte divina\nDoce tangerina \ud83c\udf4a\ud83e\udde1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175006868265193473", "author_id": "861220803777634304"}, {"created_at": "2019-09-20T11:20:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175006834022739968"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u0414\u0430, \u044f \u0442\u043e\u0436\u0435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1175006834022739968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175006258992168966"}], "author_id": "897352061813215232"}, {"created_at": "2019-09-20T11:20:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175006708520947712"], "text": "RT @Ronronia: #Naukas19 @jralonso3 Un rat\u00f3n infectado con toxoplasma no huye de los gatos sino que van suicidamente hacia ellos. La gente i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175006708520947712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ronronia", "id": "159498156"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "jralonso3", "id": "116859378"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Naukas19"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5969, "type": "Other", "normalized_text": "Naukas19"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175003449982881792"}], "author_id": "27059638"}, {"created_at": "2019-09-20T11:19:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175006645778309121"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175006645778309121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "2982886931"}, {"created_at": "2019-09-20T11:19:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175006587875971072"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175006587875971072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1040404823798104064"}, {"created_at": "2019-09-20T11:19:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175006542443220994"], "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175006542443220994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "2967433084"}, {"created_at": "2019-09-20T11:17:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175006156059762689"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175006156059762689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1710021"}, {"created_at": "2019-09-20T11:17:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175006136862466048"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175006136862466048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "2718478968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/arT6Jckq0t", "expanded_url": "https://sevilla.abc.es/sevilla/sevi-mujer-mata-marido-y-luego-suicida-vivienda-sevilla-201511250926_noticia.html", "display_url": "sevilla.abc.es/sevilla/sevi-m\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:17:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175006136300384257"], "in_reply_to_user_id": "2181109593", "text": "@Pasico99 https://t.co/arT6Jckq0t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "id": "1175006136300384257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175004998977097729"}], "author_id": "445041262"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/zRbow5JNSj", "expanded_url": "http://www.radiocabrobogospel.com.br/noticias/mundo/399090/1", "display_url": "radiocabrobogospel.com.br/noticias/mundo\u2026"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 114, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Cristo"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:17:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175006076166688769"], "text": "Atualizado em 20.09.19 as 07h10 Feiticeiro que matou esposa e filho em ritual de bruxaria se entrega a Jesus Cristo\nhttps://t.co/zRbow5JNSj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175006076166688769", "author_id": "1095318416012001282"}, {"created_at": "2019-09-20T11:16:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175005910718173186"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175005910718173186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "69608180"}, {"created_at": "2019-09-20T11:16:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175005783202942976"], "in_reply_to_user_id": "108919585", "text": "@blogsuperheroes No por favor xd no me gust\u00f3 nada en escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175005783202942976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174973723390013441"}], "author_id": "2519140354"}, {"created_at": "2019-09-20T11:16:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175005744455933952"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175005744455933952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "937011366690467841"}, {"created_at": "2019-09-20T11:16:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175005714860924928"], "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175005714860924928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "author_id": "274183948"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/UcOZIiFJhj", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1175005714768715776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UcOZIiFJhj", "media_key": "3_1175005705415352321"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 270, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 271, "end": 278, "tag": "Cinema"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.6597, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "Boomerang"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.8754, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.702, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 258, "end": 269, "probability": 0.8083, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.5128, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:16:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175005714768715776"], "text": "Noticias: Jai Courtney (Capitan Boomerang) ha confirmado en una entrevista que la tonalidad de Escuadron Suicida ser\u00e1 diferente que su predecesora, que le parece curioso  que nuevos y antiguos integrantes est\u00e9n en el proyecto y confia en el toque de Gunn.\n\n#SuicideSquad #Cinema https://t.co/UcOZIiFJhj", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175005714768715776", "author_id": "1079488472136716293"}, {"created_at": "2019-09-20T11:15:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175005589791023104"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175005589791023104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "2275935953"}, {"created_at": "2019-09-20T11:15:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175005520018759680"], "in_reply_to_user_id": "826847661559050242", "text": "@Gen_VillasBoas O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.(@OdeCarvalho ) concordamos \u00ea preciso ir na jugular do chefe da Corrup\u00e7\u00e3o e em seus agentes da esquerda q ocupam os 3 poderes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175005520018759680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gen_VillasBoas", "id": "826847661559050242"}, {"start": 147, "end": 159, "username": "OdeCarvalho", "id": "46822091"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "600750914"}, {"created_at": "2019-09-20T11:14:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175005423562346496"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175005423562346496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "225293305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/AT0rGJISkZ", "expanded_url": "https://youtu.be/vknI1ygCJPM", "display_url": "youtu.be/vknI1ygCJPM"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 26, "probability": 0.6496, "type": "Other", "normalized_text": "El Comando Suicida Del Mayo"}, {"start": 30, "end": 53, "probability": 0.6308, "type": "Other", "normalized_text": "Los Buchones De Culiacan"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:14:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175005398237089798"], "text": "El Comando Suicida Del Mayo - Los Buchones De Culiacan - Video Oficial https://t.co/AT0rGJISkZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175005398237089798", "author_id": "112820507"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/1pKWrmFOdt", "expanded_url": "https://twitter.com/GigenaFran/status/1174817459792224256", "display_url": "twitter.com/GigenaFran/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:14:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175005384110682112"], "text": "Y mi impulso suicida que haga un clavado https://t.co/1pKWrmFOdt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175005384110682112", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174817459792224256"}], "author_id": "3635400501"}, {"created_at": "2019-09-20T11:14:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175005270843502592"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175005270843502592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "388783155"}, {"created_at": "2019-09-20T11:13:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175005157471526912"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175005157471526912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1110537990181400578"}, {"created_at": "2019-09-20T11:12:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175004770140119040"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175004770140119040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1917327902"}, {"created_at": "2019-09-20T11:11:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175004643287535622"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175004643287535622", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "600750914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/MGLuQI21Px", "expanded_url": "http://atres.red/kd4su4", "display_url": "atres.red/kd4su4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nino-ocho-anos-suicida-continuas-agresiones-sus-padres_201909205d84953c0cf2b457d7f6a6f8.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:10:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175004293470052353"], "text": "RT @laSextaTV: Un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida por las continuas agresiones de sus padres https://t.co/MGLuQI21Px", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175004293470052353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174999150011793408"}], "author_id": "979322475497623552"}, {"created_at": "2019-09-20T11:10:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175004245311053824"], "text": "RT @Ronronia: #Naukas19 @jralonso3 Un rat\u00f3n infectado con toxoplasma no huye de los gatos sino que van suicidamente hacia ellos. La gente i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175004245311053824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ronronia", "id": "159498156"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "jralonso3", "id": "116859378"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Naukas19"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5969, "type": "Other", "normalized_text": "Naukas19"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175003449982881792"}], "author_id": "404159770"}, {"created_at": "2019-09-20T11:09:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175004168731398145"], "text": "RT @Neil_M_A: @meiermq Oye Tongo de ambiente:Arguedas no huyo a Paris para que prescribieran delitos, no se hizo Millonario lavando dinero,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175004168731398145", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174713416134606849"}], "author_id": "231780163"}, {"created_at": "2019-09-20T11:09:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175004146212245505"], "text": "RT @Ronronia: #Naukas19 @jralonso3 Un rat\u00f3n infectado con toxoplasma no huye de los gatos sino que van suicidamente hacia ellos. La gente i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175004146212245505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ronronia", "id": "159498156"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "jralonso3", "id": "116859378"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Naukas19"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5969, "type": "Other", "normalized_text": "Naukas19"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175003449982881792"}], "author_id": "2774638132"}, {"created_at": "2019-09-20T11:09:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175004035088338944"], "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175004035088338944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "787712894"}, {"created_at": "2019-09-20T11:09:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175003997486424066"], "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175003997486424066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "1069408574"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/kJpH8qXp9I", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperVia_trens/status/1174999948804403201", "display_url": "twitter.com/SuperVia_trens\u2026"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 25, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.7, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.9021, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6749, "type": "Place", "normalized_text": "Deodoro"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:09:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175003973566291968"], "text": "Em pleno #SetembroAmarelo e circulando o coment\u00e1rio que algu\u00e9m se suicidou agora pela manh\u00e3 na linha do trem aqui no Rio em Deodoro. \ud83d\ude1f https://t.co/kJpH8qXp9I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175003973566291968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174999948804403201"}], "author_id": "139917267"}, {"created_at": "2019-09-20T11:09:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175003938610917376"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175003938610917376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1269966962"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/qICMuh92Yx", "expanded_url": "https://popularizandociencia.wordpress.com/2019/09/11/cupins-suicidas-os-soldados-altruistas-na-guerra-quimica/", "display_url": "popularizandociencia.wordpress.com/2019/09/11/cup\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://popularizandociencia.wordpress.com/2019/09/11/cupins-suicidas-os-soldados-altruistas-na-guerra-quimica/"}], "mentions": [{"start": 248, "end": 260, "username": "Pop_Ciencia", "id": "1118091476108443648"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 140, "tag": "cupins"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.486, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:08:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175003848651526144"], "text": "Cupins suicidas: Os soldados altru\u00edstas na guerra qu\u00edmica.\nPara cumprir a sua miss\u00e3o de proteger a rainha e a col\u00f4nia, indiv\u00edduos de #cupins soldados podem se sacrificar durante a batalha, numa explos\u00e3o qu\u00edmica suicida. https://t.co/qICMuh92Yx via @Pop_Ciencia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175003848651526144", "author_id": "1055479699483344898"}, {"created_at": "2019-09-20T11:08:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175003830834139136"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175003830834139136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "343773567"}, {"created_at": "2019-09-20T11:08:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175003785627865088"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175003785627865088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1350688742"}, {"created_at": "2019-09-20T11:08:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175003758083883008"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175003758083883008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "29628067"}, {"created_at": "2019-09-20T11:08:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175003713209098240"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175003713209098240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "923527714535038977"}, {"created_at": "2019-09-20T11:07:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175003519138566144"], "text": "RT @RuthAbello: \u00abCada 40 segundos alguien se suicida en el mundo\u00bb, \u00abcada d\u00eda seis colombianos deciden quitarse la vida\u00bb. Son datos doloros\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175003519138566144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RuthAbello", "id": "318033483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174857285253914626"}], "author_id": "704850150351642624"}, {"created_at": "2019-09-20T11:07:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175003479993192448"], "text": "RT @Ronronia: #Naukas19 @jralonso3 Un rat\u00f3n infectado con toxoplasma no huye de los gatos sino que van suicidamente hacia ellos. La gente i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175003479993192448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ronronia", "id": "159498156"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "jralonso3", "id": "116859378"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Naukas19"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5969, "type": "Other", "normalized_text": "Naukas19"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175003449982881792"}], "author_id": "128622564"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/U6d3EGRUco", "expanded_url": "https://twitter.com/Ronronia/status/1175003449982881792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U6d3EGRUco", "media_key": "3_1175003442542239744"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "jralonso3", "id": "116859378"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Naukas19"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.7334, "type": "Other", "normalized_text": "Naukas19"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:07:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175003449982881792"], "in_reply_to_user_id": "159498156", "text": "#Naukas19 @jralonso3 Un rat\u00f3n infectado con toxoplasma no huye de los gatos sino que van suicidamente hacia ellos. La gente infectada pir toxoplasma tiene m\u00e1s depresiones, se suicida m\u00e1s. https://t.co/U6d3EGRUco", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1175003449982881792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175001780092055552"}], "author_id": "159498156"}, {"created_at": "2019-09-20T11:06:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175003371343941638"], "in_reply_to_user_id": "59632069", "text": "@AugustoPryor Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1175003371343941638", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AugustoPryor", "id": "59632069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174997607338393602"}], "author_id": "516997756"}, {"created_at": "2019-09-20T11:06:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175003195568984064"], "text": "incr\u00edvel quando uma pessoa consegue destruir o teu bem estar que tu se matou pra reestabelecer, em 15min\nolha n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil ser respons\u00e1vel pela tua sa\u00fade sozinha, SOZINHA\nN\u00c3O ADIANTA COMPRAR REM\u00c9DIO SE TU ME TRATA FEITO MERDA E INVALIDA TODAS AS MINHAS TENTATIVAS DE MELHORAR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175003195568984064", "author_id": "951136044744888320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ODidnYuI1k", "expanded_url": "http://imparcialoaxaca.mx/policiaca/355366/velador-se-suicida-en-la-colonia-forestal-en-atzompa/", "display_url": "imparcialoaxaca.mx/policiaca/3553\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ImparcialOaxaca", "id": "404484771"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "Policiaca"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.4734, "type": "Other", "normalized_text": "Civil"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:06:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175003194331713536"], "text": "RT @ImparcialOaxaca: #Policiaca | Param\u00e9dicos de Protecci\u00f3n Civil confirmaron que ten\u00eda ya varios d\u00edas de muerto https://t.co/ODidnYuI1k", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175003194331713536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174964430280331265"}], "author_id": "985491362798686208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vmxs9j0GY1", "expanded_url": "https://ift.tt/2M2ejCl", "display_url": "ift.tt/2M2ejCl"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:06:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175003192028991494"], "text": "Al menos 20 muertos y 90 heridos por un atentado suicida de los talibanes en un hospital de Afganist\u00e1n https://t.co/vmxs9j0GY1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175003192028991494", "author_id": "1726908750"}, {"created_at": "2019-09-20T11:05:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175003144146825216"], "in_reply_to_user_id": "3345354538", "text": "@gu1n3s @yagoagain meu \u00faltimo neur\u00f4nio se matou depois do churros", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175003144146825216", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 18, "username": "yagoagain", "id": "1025961837219774464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174808002718765056"}], "author_id": "1096978563918635008"}, {"created_at": "2019-09-20T11:05:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175003137591119873"], "text": "RT @RuthAbello: \u00abCada 40 segundos alguien se suicida en el mundo\u00bb, \u00abcada d\u00eda seis colombianos deciden quitarse la vida\u00bb. Son datos doloros\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175003137591119873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RuthAbello", "id": "318033483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174857285253914626"}], "author_id": "259497039"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/K8Rgvg1eJq", "expanded_url": "https://twitter.com/elprobabilista/status/1174685491968581632", "display_url": "twitter.com/elprobabilista\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:05:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175003107312513025"], "text": "Uno lee esto, los que se burlaron del suicida ayer, y  si, el tema de salud mental necesita URGENTE atenci\u00f3n de las secretar\u00edas de salud.  Pa antier. https://t.co/K8Rgvg1eJq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175003107312513025", "author_id": "472145297"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/MGLuQI21Px", "expanded_url": "http://atres.red/kd4su4", "display_url": "atres.red/kd4su4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nino-ocho-anos-suicida-continuas-agresiones-sus-padres_201909205d84953c0cf2b457d7f6a6f8.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:05:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175003046163730434"], "text": "RT @laSextaTV: Un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida por las continuas agresiones de sus padres https://t.co/MGLuQI21Px", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175003046163730434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174999150011793408"}], "author_id": "154531347"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/mQxMnQCvvx", "expanded_url": "http://bit.ly/31mwfhc", "display_url": "bit.ly/31mwfhc"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 97, "tag": "viernes"}, {"start": 98, "end": 108, "tag": "viernes13"}, {"start": 109, "end": 135, "tag": "SesiondeDescagaEspiritual"}, {"start": 136, "end": 146, "tag": "depresion"}, {"start": 147, "end": 154, "tag": "pastor"}, {"start": 155, "end": 164, "tag": "suicidio"}, {"start": 165, "end": 178, "tag": "pensamientos"}, {"start": 179, "end": 188, "tag": "malignos"}, {"start": 189, "end": 198, "tag": "suicidas"}, {"start": 199, "end": 208, "tag": "ansiedad"}, {"start": 209, "end": 217, "tag": "viernes"}, {"start": 218, "end": 238, "tag": "TemploDeLosMilagros"}, {"start": 239, "end": 246, "tag": "estres"}, {"start": 247, "end": 261, "tag": "Postraumatico"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:05:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175002949606490112"], "text": "\ud83d\udccc\u00a0Sufriendo depresi\u00f3n, otro pastor se suicida\nLea m\u00e1s aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\u27a1\ufe0f\u00a0https://t.co/mQxMnQCvvx\n#viernes #viernes13 #SesiondeDescagaEspiritual\n#depresion #pastor #suicidio #pensamientos #malignos #suicidas #ansiedad\n#viernes #TemploDeLosMilagros #estres #Postraumatico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175002949606490112", "author_id": "2535406268"}, {"created_at": "2019-09-20T11:05:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175002935048232961"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175002935048232961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "68438264"}, {"created_at": "2019-09-20T11:04:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175002735634198529"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175002735634198529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1017194682307276805"}, {"created_at": "2019-09-20T11:04:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175002723865047040"], "text": "S\u00e3o nem 10h eu j\u00e1 quero morrer\nQuem tem pensamento suicida di\u00e1rio me add", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175002723865047040", "author_id": "62381497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vJikQn3NqU", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/6wnP5r", "display_url": "goo.gl/fb/6wnP5r"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "Cubanoselmundo", "id": "71880823"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "RT"}, {"start": 119, "end": 137, "tag": "cubanosporelmundo"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 136, "probability": 0.3722, "type": "Place", "normalized_text": "cubanosporelmundo"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:04:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175002669485821952"], "text": "#RT @Cubanoselmundo: Impactante: Polic\u00edas salvan en el \u00faltimo segundo a un suicida que quer\u00eda\u2026 https://t.co/vJikQn3NqU #cubanosporelmundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175002669485821952", "author_id": "53804947"}, {"created_at": "2019-09-20T11:04:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175002663152492545"], "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175002663152492545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "2580527339"}, {"created_at": "2019-09-20T11:03:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175002562870816769"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175002562870816769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1166449847710433283"}, {"created_at": "2019-09-20T11:03:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175002545858785280"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175002545858785280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1058082505570639872"}, {"created_at": "2019-09-20T11:03:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175002542683623424"], "text": "RT @fabwiano: A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175002542683623424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5268, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "euron greyjoy"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "jaim"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174782283716448256"}], "author_id": "1076599799120646145"}, {"created_at": "2019-09-20T11:02:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175002277066747904"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175002277066747904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "2682159590"}, {"created_at": "2019-09-20T11:02:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175002168119701504"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175002168119701504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "49371238"}, {"created_at": "2019-09-20T11:01:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175002132354949120"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175002132354949120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "906587470426464256"}, {"created_at": "2019-09-20T11:01:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175001952129900545"], "text": "RT @AleRuizDuran: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo (lo que supone cerca de\u00a0800.000 personas al a\u00f1o), se\u00f1ala el Director Gene\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175001952129900545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AleRuizDuran", "id": "68247353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174841375411642369"}], "author_id": "951964490576355329"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/5X5jj3RQpk", "expanded_url": "https://news.vtomske.ru/news/166770", "display_url": "news.vtomske.ru/news/166770"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/b4n1NswhfE", "expanded_url": "https://twitter.com/vtomskeru/status/1175001927303802881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b4n1NswhfE", "media_key": "3_1175001924044820481"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:01:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175001927303802881"], "text": "\u0422\u043e\u043c\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0441\u0443\u0434 \u0432\u044b\u043d\u0435\u0441 \u043f\u0440\u0438\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440 \u0441\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0442\u0443, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u043e \u0438\u0437\u0431\u0438\u0432\u0430\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443 \u0438 \u0434\u043e\u0432\u0435\u043b \u0435\u0435 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 https://t.co/5X5jj3RQpk https://t.co/b4n1NswhfE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1175001927303802881", "author_id": "139670870"}, {"created_at": "2019-09-20T11:00:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175001848761241600"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175001848761241600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "92096332"}, {"created_at": "2019-09-20T11:00:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175001840448155649"], "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175001840448155649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "author_id": "217224176"}, {"created_at": "2019-09-20T11:00:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175001780092055552"], "in_reply_to_user_id": "159498156", "text": "#Naukas19 @jralonso3 muestra un grillo que se suicida tir\u00e1ndose al agua. Lleva un gusano dentro que lo controla y que solo puede reproducirse en el agua. Nos ha dejado con el culo p'atr\u00e1s el v\u00eddeo, pardon my french, la gente con la boca abierta flupando en tecnicolor\ud83d\ude31", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175001780092055552", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "jralonso3", "id": "116859378"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Naukas19"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.7808, "type": "Other", "normalized_text": "Naukas19"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175001167430115328"}], "author_id": "159498156"}, {"created_at": "2019-09-20T11:00:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175001726379802625"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175001726379802625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "3431353983"}, {"created_at": "2019-09-20T10:59:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175001578564141061"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175001578564141061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1080506987148992514"}, {"created_at": "2019-09-20T10:59:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175001494246088712"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175001494246088712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "2235327544"}, {"created_at": "2019-09-20T10:59:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175001480736202752"], "text": "8 hora da manh\u00e3 e nego mandando suicida subindo o morro, sexta come\u00e7o \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175001480736202752", "author_id": "1087731609489625088"}, {"created_at": "2019-09-20T10:58:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175001283348054016"], "in_reply_to_user_id": "20560294", "text": "@WRadioColombia Cual salud mental?, cuando somos islas solitarias en un mundo loco lleno de rencor. Solo el Rigpa es quien nos salva a diario de nuestro constante diario suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175001283348054016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.4976, "type": "Place", "normalized_text": "Rigpa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174989281443680256"}], "author_id": "589110050"}, {"created_at": "2019-09-20T10:57:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175001105522221056"], "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175001105522221056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "183226557"}, {"created_at": "2019-09-20T10:57:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175001070147461120"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175001070147461120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "109325327"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7VrD06qDtM", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175001041395470337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7VrD06qDtM", "media_key": "3_1175001036198744064"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3132, "type": "Person", "normalized_text": "BARADEL"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:57:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175001041395470337"], "text": "DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qDtM", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 94, "like_count": 437, "quote_count": 36}, "lang": "es", "id": "1175001041395470337", "author_id": "67619109"}, {"created_at": "2019-09-20T10:57:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175001010638659584"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175001010638659584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1904443344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/JfW0TPxjQw", "expanded_url": "http://atres.red/kd4su2", "display_url": "atres.red/kd4su2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nino-ocho-anos-suicida-continuas-agresiones-sus-padres_201909205d84953c0cf2b457d7f6a6f8.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:57:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175000975872069632"], "text": "RT @sextaNoticias: Un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida por las continuas agresiones de sus padres https://t.co/JfW0TPxjQw", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175000975872069632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174997887933124608"}], "author_id": "2563194896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/MGLuQI21Px", "expanded_url": "http://atres.red/kd4su4", "display_url": "atres.red/kd4su4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nino-ocho-anos-suicida-continuas-agresiones-sus-padres_201909205d84953c0cf2b457d7f6a6f8.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:56:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175000891436544000"], "text": "RT @laSextaTV: Un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida por las continuas agresiones de sus padres https://t.co/MGLuQI21Px", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175000891436544000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174999150011793408"}], "author_id": "272354905"}, {"created_at": "2019-09-20T10:56:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175000860532887553"], "text": "RT @mariade_lourdes: Buscando a la copiloto suicida-homicida me encontr\u00e9 todo esto, creo que se camiflaje\u00f3 haciendo muchos perfiles, ahora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175000860532887553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariade_lourdes", "id": "120348509"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174438260711600128"}], "author_id": "936264730540433408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/JfW0TPxjQw", "expanded_url": "http://atres.red/kd4su2", "display_url": "atres.red/kd4su2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nino-ocho-anos-suicida-continuas-agresiones-sus-padres_201909205d84953c0cf2b457d7f6a6f8.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:55:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175000528553697280"], "text": "RT @sextaNoticias: Un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida por las continuas agresiones de sus padres https://t.co/JfW0TPxjQw", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175000528553697280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174997887933124608"}], "author_id": "1030390746132738048"}, {"created_at": "2019-09-20T10:55:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175000456931815424"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175000456931815424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1137577200771915777"}, {"created_at": "2019-09-20T10:55:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175000416788078592"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175000416788078592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "106152874"}, {"created_at": "2019-09-20T10:54:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175000320713330688"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175000320713330688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "842847622461186049"}, {"created_at": "2019-09-20T10:53:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175000119659438081"], "in_reply_to_user_id": "214114587", "text": "@LORENT_SALEH @SoylaMilagro @AlinaDuarte_ @jguaido No mamarracho Rastrojito saliste libre porq como todo opositores que no tiene bolitas cuando est\u00e1n presos se enfermas les da caspa u\u00f1eros inflamados de pr\u00f3stata osteoporosis y en tu caso locura con tendencia suicida? O es mentira tbien podemos buscar los videos Idioton", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175000119659438081", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LORENT_SALEH", "id": "214114587"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "SoylaMilagro", "id": "217197984"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "AlinaDuarte_", "id": "53239056"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 313, "end": 319, "probability": 0.4799, "type": "Other", "normalized_text": "Idioton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174825982303375361"}], "author_id": "142804516"}, {"created_at": "2019-09-20T10:53:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175000109379194881"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175000109379194881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "755126333248798720"}, {"created_at": "2019-09-20T10:53:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175000104295645184"], "text": "RT @raullsantiago: Meu av\u00f4 se matou, uma prima se matou, dois primos assassinados. Porra, nossa fam\u00edlia tem muitas realidades  super duras\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175000104295645184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174810063908823040"}], "author_id": "2946263993"}, {"created_at": "2019-09-20T10:53:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175000025434415107"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175000025434415107", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "2904548643"}, {"created_at": "2019-09-20T10:53:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175000004307673089"], "text": "RT @prvssian: estamos viendo una peli cl\u00e1sica coreana y\n\npadre: *maltrata a su hija muda y cuando su marido la maltrata la rega\u00f1a a ella*\nh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175000004307673089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "prvssian", "id": "853225526"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174872129654812672"}], "author_id": "4858631908"}, {"created_at": "2019-09-20T10:52:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174999828516024320"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174999828516024320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1122605606425305089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/JfW0TPxjQw", "expanded_url": "http://atres.red/kd4su2", "display_url": "atres.red/kd4su2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nino-ocho-anos-suicida-continuas-agresiones-sus-padres_201909205d84953c0cf2b457d7f6a6f8.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:52:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174999758303309824"], "text": "RT @sextaNoticias: Un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida por las continuas agresiones de sus padres https://t.co/JfW0TPxjQw", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174999758303309824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174997887933124608"}], "author_id": "537672396"}, {"created_at": "2019-09-20T10:52:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174999750271262721"], "text": "Mano, o cara se suicidou na esta\u00e7\u00e3o aqui cara. Que caos da porra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174999750271262721", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "2244690804"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/JfW0TPxjQw", "expanded_url": "http://atres.red/kd4su2", "display_url": "atres.red/kd4su2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nino-ocho-anos-suicida-continuas-agresiones-sus-padres_201909205d84953c0cf2b457d7f6a6f8.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:52:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174999723457097728"], "text": "RT @sextaNoticias: Un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida por las continuas agresiones de sus padres https://t.co/JfW0TPxjQw", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174999723457097728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174997887933124608"}], "author_id": "394279445"}, {"created_at": "2019-09-20T10:52:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174999711419441153"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174999711419441153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1096712961614327808"}, {"created_at": "2019-09-20T10:52:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174999707443171329"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174999707443171329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1096741369731792896"}, {"created_at": "2019-09-20T10:52:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174999697838301185"], "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174999697838301185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "270858111"}, {"created_at": "2019-09-20T10:51:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174999558595710981"], "in_reply_to_user_id": "24900072", "text": "@mauriciomacri  le saco un trimestre entero a los jubilados para darle a los gobernadores, hoy nadie lo apoya. Se deja presionar por los lideres piqueteros d\u00e1ndole mas plata a los planeros que no lo votan en detrimento de la clase media que si lo vota. Ud. es suicida o incapaz ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174999558595710981", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "author_id": "66989787"}, {"created_at": "2019-09-20T10:51:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174999552895664130"], "text": "RT @cmgorriaran: \u00bfY si cre\u00eda que en el caso de la madre suicida hab\u00eda que hacer algo, por qu\u00e9 no lo hizo Vox? \u00bfY desde cuando los asesinado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174999552895664130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174786270343704576"}], "author_id": "240346148"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/MGLuQI21Px", "expanded_url": "http://atres.red/kd4su4", "display_url": "atres.red/kd4su4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nino-ocho-anos-suicida-continuas-agresiones-sus-padres_201909205d84953c0cf2b457d7f6a6f8.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:51:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174999510839414786"], "text": "RT @laSextaTV: Un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida por las continuas agresiones de sus padres https://t.co/MGLuQI21Px", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174999510839414786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174999150011793408"}], "author_id": "3676025662"}, {"created_at": "2019-09-20T10:50:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174999390819409921"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174999390819409921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "280626483"}, {"created_at": "2019-09-20T10:50:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174999282514051072"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174999282514051072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1493778698"}, {"created_at": "2019-09-20T10:50:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174999269968883712"], "text": "\ud83d\udcc6 #20Settembre\n1984 - Un attentatore suicida a bordo di un'autobomba assalta l'ambasciata statunitense di Beirut in Libano, uccidendo dodici persone.\n\ud83d\udcda \ud83c\udf93 #AccaddeOggi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174999269968883712", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 14, "tag": "20Settembre"}, {"start": 154, "end": 166, "tag": "AccaddeOggi"}]}, "author_id": "986263800297984000"}, {"created_at": "2019-09-20T10:50:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174999193468964866"], "text": "RT @immglad: jodid\u00edsimo cuando la gente no le cree a uno que ESTUDIA la CIENCIA que ESTUDIA el COMPORTAMIENTO HUMANO y sigue creyendo que l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174999193468964866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "immglad", "id": "1365613760887488517"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174764006902566913"}], "author_id": "158157726"}, {"created_at": "2019-09-20T10:50:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174999189673189378"], "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174999189673189378", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "author_id": "348454211"}, {"created_at": "2019-09-20T10:50:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174999160971505664"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174999160971505664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "author_id": "1127359979403513856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MGLuQI21Px", "expanded_url": "http://atres.red/kd4su4", "display_url": "atres.red/kd4su4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nino-ocho-anos-suicida-continuas-agresiones-sus-padres_201909205d84953c0cf2b457d7f6a6f8.html"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174999150011793408"], "text": "Un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida por las continuas agresiones de sus padres https://t.co/MGLuQI21Px", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174999150011793408", "author_id": "22954354"}, {"created_at": "2019-09-20T10:49:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174999103853535232"], "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174999103853535232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "330562813"}, {"created_at": "2019-09-20T10:49:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174998923649458176"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174998923649458176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1054898552818860032"}, {"created_at": "2019-09-20T10:48:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174998873443639296"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174998873443639296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "66424743"}, {"created_at": "2019-09-20T10:48:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174998851972976640"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174998851972976640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "3344442225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/JfW0TPxjQw", "expanded_url": "http://atres.red/kd4su2", "display_url": "atres.red/kd4su2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nino-ocho-anos-suicida-continuas-agresiones-sus-padres_201909205d84953c0cf2b457d7f6a6f8.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:48:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174998839155142661"], "text": "RT @sextaNoticias: Un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida por las continuas agresiones de sus padres https://t.co/JfW0TPxjQw", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174998839155142661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174997887933124608"}], "author_id": "979322475497623552"}, {"created_at": "2019-09-20T10:48:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174998827704770561"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174998827704770561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1152106632291246080"}, {"created_at": "2019-09-20T10:48:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174998770687381510"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174998770687381510", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1161422261531922437"}, {"created_at": "2019-09-20T10:48:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174998641083371520"], "in_reply_to_user_id": "2259231792", "text": "@ZeJuaki S\u00e9rio a parte da que na minha turma ningu\u00e9m se matou e \u00e9 por isso regra para os demais e foda viu. #eujasabja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174998641083371520", "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 118, "tag": "eujasabja"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.5774, "type": "Other", "normalized_text": "eujasabja"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174996899390251008"}], "author_id": "862701144589697024"}, {"created_at": "2019-09-20T10:47:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174998620871024642"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174998620871024642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1096434018361446400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/uSKqmV9lma", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:47:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174998571684368389"], "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/uSKqmV9lma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174998571684368389", "author_id": "610508085"}, {"created_at": "2019-09-20T10:47:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174998449990840320"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174998449990840320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "471463153"}, {"created_at": "2019-09-20T10:46:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174998222248579072"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174998222248579072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1056590298"}, {"created_at": "2019-09-20T10:45:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174997960771481600"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174997960771481600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "754101928150327296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/JfW0TPxjQw", "expanded_url": "http://atres.red/kd4su2", "display_url": "atres.red/kd4su2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nino-ocho-anos-suicida-continuas-agresiones-sus-padres_201909205d84953c0cf2b457d7f6a6f8.html"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:45:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174997887933124608"], "text": "Un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida por las continuas agresiones de sus padres https://t.co/JfW0TPxjQw", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1174997887933124608", "author_id": "82084630"}, {"created_at": "2019-09-20T10:44:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174997880043712512"], "text": "RT @nazaninarmanian: El 14-S de Arabia Saud\u00ed en 23 apuntes \n\nIr\u00e1n celebra el ataque a Arabia, pero no est\u00e1 detr\u00e1s de \u00e9l: 1) no es suicida,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174997880043712512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nazaninarmanian", "id": "720743812562337798"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "Arabia Saud\u00ed"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7555, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174993641506562050"}], "author_id": "2373853701"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/lMPWeOTjb7", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1174764019535794177", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrJuanGiunta", "id": "584419083"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "Darwin"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:44:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174997867037110272"], "text": "RT @DrJuanGiunta: Lo ve Darwin y se suicida. https://t.co/lMPWeOTjb7", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174997867037110272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174830435660128257"}], "author_id": "1721074550"}, {"created_at": "2019-09-20T10:44:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174997831897235456"], "text": "RT @raullsantiago: Meu av\u00f4 se matou, uma prima se matou, dois primos assassinados. Porra, nossa fam\u00edlia tem muitas realidades  super duras\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174997831897235456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174810063908823040"}], "author_id": "1053817146105622528"}, {"created_at": "2019-09-20T10:44:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174997709952040961"], "in_reply_to_user_id": "4047309616", "text": "@gusteps Ou do suicida que passou meses fazendo terapia, passou por 3 profissionais e no fim cometeu o ato da mesma forma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174997709952040961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174989547098333184"}], "author_id": "4047309616"}, {"created_at": "2019-09-20T10:44:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174997677760765954"], "text": "RT @JustAColombian_: Y con ustedes una bobahijueputa. Que dice que alguien se suicida en una universidad para \"llamar la atenci\u00f3n\" ande a t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174997677760765954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JustAColombian_", "id": "821913488519995393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174843734908899328"}], "author_id": "981304136204419073"}, {"created_at": "2019-09-20T10:43:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174997508705177601"], "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174997508705177601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "308769897"}, {"created_at": "2019-09-20T10:43:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174997492083101697"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174997492083101697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "156460163"}, {"created_at": "2019-09-20T10:43:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174997467399696386"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174997467399696386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "317909473"}, {"created_at": "2019-09-20T10:43:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174997431118893056"], "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174997431118893056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "author_id": "1708826132"}], "includes": {"users": [{"id": "985803638856716288", "name": "Botafogo57", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 601, "tweet_count": 43860, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CamaraRenato"}, {"id": "751471278968758272", "location": "Brasil", "name": "Olavo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 486264, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "verified": false, "username": "OlavoOpressor"}, {"id": "114358807", "name": "carlos ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 3023, "tweet_count": 13274, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "djkilr"}, {"id": "111195056", "location": "Libertad=pensamiento cr\u00edtico", "name": "Andr\u00e9s A. Mezgravis SCO", "public_metrics": {"followers_count": 29148, "following_count": 1424, "tweet_count": 16824, "listed_count": 67}, "verified": false, "username": "amezgravis"}, {"id": "1041415353836990469", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Naza\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7fechado com Bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 3623, "following_count": 4460, "tweet_count": 38150, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yasyasmin6"}, {"id": "230447495", "name": "antonio marcio", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 286, "tweet_count": 5560, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "oliveiramarci"}, {"id": "795000644", "location": "Bi\u00f3loga \ud83d\udc99", "name": "areiana\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 441, "tweet_count": 83702, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "HeavyNana"}, {"id": "966476680167612416", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Bi por\u00e9m depende", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 131, "tweet_count": 1651, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "damntibs"}, {"id": "66715854", "location": "Durango Mex.", "name": "Contacto Hoy", "public_metrics": {"followers_count": 26512, "following_count": 197, "tweet_count": 265591, "listed_count": 207}, "verified": false, "username": "ContactoHoy"}, {"id": "317988845", "location": "sjc", "name": "Nalva \ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 1500, "tweet_count": 60135, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DoceAVEMARIA"}, {"id": "1070053521951731712", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "name": "Direita! Vou Ver!", "public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 5001, "tweet_count": 100082, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "direita_ver"}, {"id": "971025918847102977", "location": "Zapopan, Jalisco", "name": "Despacho Contable DHI CONSULTORES", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 117, "tweet_count": 26771, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ConsultoresDhi"}, {"id": "520653311", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Aristegui Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 9390168, "following_count": 11, "tweet_count": 371056, "listed_count": 14989}, "verified": true, "username": "AristeguiOnline"}, {"id": "1024090297687531520", "location": "Hell De Janeiro ", "name": "Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 762, "tweet_count": 7404, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lipereis00"}, {"id": "837033704", "location": "Lima, Peru", "name": "Jenny Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 263, "tweet_count": 30606, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jen_1070"}, {"id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "name": "martha meier m.q", "public_metrics": {"followers_count": 94773, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "verified": false, "username": "meiermq"}, {"id": "714555681567870977", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "name": "m@rcus. Direita Unida.", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1116, "tweet_count": 22333, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mrcuslord"}, {"id": "459300545", "location": "Roma", "name": "Errorigiudiziari.com", "public_metrics": {"followers_count": 10978, "following_count": 702, "tweet_count": 8207, "listed_count": 46}, "verified": true, "username": "Errorigiudiziar"}, {"id": "382648467", "location": "Madrid", "name": "rubi \u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5317, "following_count": 350, "tweet_count": 37591, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "stillababi"}, {"id": "704478723060408322", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "name": "~Franix~", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 865, "tweet_count": 156862, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "Franiix12"}, {"id": "1087523893299068928", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud83e\udec0.", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 134, "tweet_count": 17126, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Milliooon_"}, {"id": "2584694648", "location": "Reino de Genovia ", "name": "Marlon.", "public_metrics": {"followers_count": 28186, "following_count": 797, "tweet_count": 46591, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "_ItsTorn"}, {"id": "758442560301961216", "name": "Marcia Dos Santos", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 627, "tweet_count": 15534, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarciaD18352477"}, {"id": "517810345", "name": "Blanks", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 175, "tweet_count": 100819, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "blankiblabla"}, {"id": "189980434", "location": "NPI ", "name": "N\ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 727, "tweet_count": 16251, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "SoyCrespaF"}, {"id": "825074170191032320", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "El T\u00edo Pelis", "public_metrics": {"followers_count": 119047, "following_count": 5432, "tweet_count": 91784, "listed_count": 135}, "verified": false, "username": "Pelicolombianas"}, {"id": "410321907", "location": "Al sur! ", "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1516, "tweet_count": 348414, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "victormarmolh"}, {"id": "1067834270176215041", "location": "Boston, MA", "name": "Jeane Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 7334, "following_count": 7915, "tweet_count": 77484, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JeaneRo93627147"}, {"id": "1114331361643393024", "location": "\u043f\u0438\u0437\u0434\u0430 \u043c\u0438\u0440\u0430 ", "name": "ukulelanya|\u0441\u0434\u043e\u0445\u043b\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 99, "tweet_count": 8944, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "huleblyaa"}, {"id": "940410460150657025", "location": "Colombia", "name": "Edgar Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1186, "tweet_count": 32967, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "EdgarAl07391148"}, {"id": "81629449", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Mois\u00e9s Ninco Daza \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 22235, "following_count": 7546, "tweet_count": 99966, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "MoisesAlvaro_"}, {"id": "53533719", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "name": "Sie7e de Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 16849, "following_count": 2919, "tweet_count": 42861, "listed_count": 150}, "verified": false, "username": "Sie7edeChiapas"}, {"id": "1154401983127871489", "location": "La Habana,.   Cuba", "name": "Dayamy", "public_metrics": {"followers_count": 4635, "following_count": 4661, "tweet_count": 57707, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Dayamy14524594"}, {"id": "1152315656026677250", "name": "Ernesto Arias Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 3696, "following_count": 2270, "tweet_count": 89321, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ErnestoAriasRo1"}, {"id": "2345332434", "name": "alida hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 3137, "following_count": 2813, "tweet_count": 442408, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "alidahernande11"}, {"id": "1300943162", "location": "Venezuela", "name": "NOTICIAS AL D\u00cdA Y A LA HORA", "public_metrics": {"followers_count": 110919, "following_count": 56, "tweet_count": 177884, "listed_count": 437}, "verified": false, "username": "Notidiahora"}, {"id": "2660808424", "name": "soteros", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 2330, "tweet_count": 247607, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "soteros1"}, {"id": "40606440", "location": "M\u00edstico M\u00e9xico M\u00e1gico", "name": "Nicol\u00e1s Mora", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 265, "tweet_count": 25856, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Drans"}, {"id": "630020094", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Jerry \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 167, "tweet_count": 2109, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rgbmex"}, {"id": "94248668", "location": "Cualquier lugar del mundo", "name": "LA HECHICERA", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1417, "tweet_count": 78927, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "kiriku19"}, {"id": "319280902", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "AquinoTicias", "public_metrics": {"followers_count": 90316, "following_count": 740, "tweet_count": 35828, "listed_count": 105}, "verified": false, "username": "AquinoTicias1"}, {"id": "163741710", "location": "El Salvador", "name": "Vladimir Flamenco", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 2086, "tweet_count": 7442, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VLADIEF"}, {"id": "171231537", "name": "dario corrales", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 936, "tweet_count": 31996, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sinvacilar"}, {"id": "727465425861271552", "name": "Diego Ib\u00e1\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1149, "tweet_count": 210787, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "taliban2214"}, {"id": "67619109", "location": "argentina", "name": "jorge", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aguantelabanda"}, {"id": "803755488", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Marcos Gallacher", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 323, "tweet_count": 7346, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "MarcosGallacher"}, {"id": "577576491", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Roberto Cachanosky", "public_metrics": {"followers_count": 305711, "following_count": 1183, "tweet_count": 163429, "listed_count": 979}, "verified": false, "username": "RCachanosky"}, {"id": "1077355459751890944", "name": "Marcia Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 3289, "tweet_count": 312210, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MarciaB16982788"}, {"id": "711741069910745088", "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 8, "tweet_count": 1776, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "20Sergio16"}, {"id": "53704729", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Simple Rick", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 975, "tweet_count": 22138, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ChuletasPERNIL"}, {"id": "2977539507", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "name": "ElPeruano", "public_metrics": {"followers_count": 81354, "following_count": 1558, "tweet_count": 37637, "listed_count": 91}, "verified": false, "username": "EIPeruano"}, {"id": "972862831", "location": "Sevilla-Amsterdam-Newcastle", "name": "Micro Gaia (Jos\u00e9 Gallego) \ud83e\udda0\ud83e\uddeb", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 782, "tweet_count": 6440, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "Micro_Gaia"}, {"id": "159498156", "location": "Amber", "name": "Ronronia Adramelek", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 178, "tweet_count": 53751, "listed_count": 52}, "verified": false, "username": "Ronronia"}, {"id": "376337801", "name": "CarmemSempreDireita\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3616, "following_count": 4495, "tweet_count": 32859, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CarmemM45"}, {"id": "1660712269", "name": "Jose Antonio Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 188, "tweet_count": 1137, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OrtegaCordobaJA"}, {"id": "1138406986582806529", "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "name": "VOX Europa", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "verified": true, "username": "VOX_Europa_"}, {"id": "87501371", "location": "Ponta Grossa - Brazil", "name": "Luiz Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 237, "tweet_count": 2193, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "luizhenrique_pg"}, {"id": "629437727", "name": "Hildardo Ossa", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 232, "tweet_count": 22485, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "HildardoOssa"}, {"id": "1315840267", "name": "Ka\u00edke", "public_metrics": {"followers_count": 3527, "following_count": 988, "tweet_count": 102092, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fariakaike"}, {"id": "3238814361", "name": "Maritza Velasco", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 224, "tweet_count": 1821, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Maryvelascoc"}, {"id": "280013355", "location": "Colombia", "name": "Carolina Tamayo hz", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 2769, "tweet_count": 3485, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "carothz"}, {"id": "208263476", "location": "London", "name": "Dairo Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 742, "tweet_count": 633, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "DairoVargas"}, {"id": "208103059", "location": "Santo Domingo", "name": "remolacha.net", "public_metrics": {"followers_count": 305561, "following_count": 13498, "tweet_count": 176401, "listed_count": 463}, "verified": true, "username": "remolachanews"}, {"id": "1146236130", "name": "Laura \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 421, "tweet_count": 56411, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Lauramrtnz_122"}, {"id": "349267003", "location": "L\u00b4Hospitalet de Llobregat", "name": "Dani Orviz", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 277, "tweet_count": 2325, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "leinadzivro"}, {"id": "1390662763", "location": "Quill\u00f3n, Chile", "name": "Angel Eduardo Jara N", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 52, "tweet_count": 696, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AngelEduardoJar"}, {"id": "2910126435", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Francisco Darmendrail", "public_metrics": {"followers_count": 17307, "following_count": 12845, "tweet_count": 50778, "listed_count": 62}, "verified": false, "username": "FcoSalvo"}, {"id": "771357656351145984", "location": "\u0414\u0435\u0431\u0440\u0438 \u043c\u043e\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0437\u0443\u043c\u0430", "name": "h8 u", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 1270, "tweet_count": 23535, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "paketik_q"}, {"id": "965297356584439808", "name": "Esperanza", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 98, "tweet_count": 7567, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "esperanzams1950"}, {"id": "176593386", "location": "Colombia", "name": "CARLOS CESAR SILVA", "public_metrics": {"followers_count": 12219, "following_count": 4458, "tweet_count": 72968, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "CCSILVA86"}, {"id": "4759807647", "name": "Lily", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 83, "tweet_count": 304, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lilianandradefr"}, {"id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 15245506, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "verified": true, "username": "felipeneto"}, {"id": "1105590373697683457", "location": "Brasil", "name": "ECastroFilho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 774, "tweet_count": 14700, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ECastroFilho1"}, {"id": "1116780226896453632", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Gabriela Redondo", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 128, "tweet_count": 817, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GabrielaRedond8"}, {"id": "576719121", "location": "Hamburgo, Alemanha", "name": "Viviana L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 164, "tweet_count": 4382, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LizethH332"}, {"id": "800147002646401024", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "name": "Jadoca", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 416, "tweet_count": 26689, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jadylob"}, {"id": "960578839465295873", "location": "Westeros", "name": "Fabianyra", "public_metrics": {"followers_count": 15228, "following_count": 13973, "tweet_count": 17609, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "fabwiano"}, {"id": "1404765086", "name": "Milo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 3682, "tweet_count": 133107, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "emirodest_"}, {"id": "1118667819477012480", "location": "Argentina", "name": "H\u00e9ctor #RiverElMasGrande", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 2193, "tweet_count": 99267, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "UltraAntiKKs"}, {"id": "1041686787121307649", "location": "Peronia. Congourbano apestoso.", "name": "Dame un G20 y te armo la 3\u00ba guerra. Tito Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 3007, "tweet_count": 14641, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Libo72959576"}, {"id": "176669543", "location": "Donde se ejerza el peronismo", "name": "Patria Libre \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 43214, "following_count": 34534, "tweet_count": 280460, "listed_count": 83}, "verified": false, "username": "Tano2412"}, {"id": "1099651033477853184", "name": "Helena \ud83c\udf3a Bolsonaro \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 2932, "tweet_count": 33201, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HelenaNichel"}, {"id": "2579397421", "location": "Portugal", "name": "B\u00e9 \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 1825, "tweet_count": 138882, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "victabv5"}, {"id": "182107650", "location": "New York, New York", "name": "Page Six", "public_metrics": {"followers_count": 324860, "following_count": 5348, "tweet_count": 191034, "listed_count": 2466}, "verified": true, "username": "PageSix"}, {"id": "180920342", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Luciano Br-Ita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 2196, "tweet_count": 15580, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lupezzino"}, {"id": "97996043", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Marioni", "public_metrics": {"followers_count": 9428, "following_count": 10353, "tweet_count": 90374, "listed_count": 99}, "verified": false, "username": "elipse69"}, {"id": "1065480008", "name": "lis rojas", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 0, "tweet_count": 1587, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lis4_lis4"}, {"id": "781607483488043008", "location": "Paracambi, Sabugo", "name": "Joao\u2079\u2079\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 721, "tweet_count": 25826, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JoseLopess1"}, {"id": "347445839", "location": "Colombia", "name": "NathaNutri", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 566, "tweet_count": 2445, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NathaTrejo"}, {"id": "982475436616765440", "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 97, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Eduardo22172522"}, {"id": "347511702", "location": "Pueblo Nuevo, Panam\u00e1", "name": "Radam\u00e9s A Guerrero R", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 668, "tweet_count": 869, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "radames51"}, {"id": "326849708", "location": "#Panam\u00e1", "name": "Telemetro Reporta", "public_metrics": {"followers_count": 881240, "following_count": 1582, "tweet_count": 757476, "listed_count": 1250}, "verified": true, "username": "TReporta"}, {"id": "16406501", "location": "far far away", "name": "\u00bb\u00a6\u00ab \u0192r\u00e8 \u00bb\u00a6\u00ab", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 666, "tweet_count": 36735, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "cravenfry69"}, {"id": "758301530", "location": "planet earth  sector 7G", "name": "Grego", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1352, "tweet_count": 84613, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "GregoCaracochr"}, {"id": "633961303", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina ", "name": "\u1d0d\u026a\u1d04\u1d00\u1d07\u029f\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 562, "tweet_count": 60666, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MicaCiolino"}, {"id": "380542838", "location": "Bogot\u00e1/Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "name": "Carol Cardenas", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 401, "tweet_count": 14198, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Carol_Krdenas"}, {"id": "1007825964", "name": "\ud835\udd91 \u263e*\u2732\u22c6.", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 985, "tweet_count": 114689, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Iucianaisntreal"}, {"id": "1090414835404292096", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Roberto Melo", "public_metrics": {"followers_count": 2906, "following_count": 4982, "tweet_count": 36240, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "betomelosantos"}, {"id": "1153213980002934784", "name": "yosoycn", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 68, "tweet_count": 3487, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yosoycn1"}, {"id": "119882619", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u13b6\u4e47\u5c3a\u5342\u3125\u15ea\u3116 \u5c71\u4e28\u51e0\u3112\u4e47\u5c3a \ud83d\udea9 \ud83d\udd06", "public_metrics": {"followers_count": 13241, "following_count": 8425, "tweet_count": 76029, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "GeraldoWinter"}, {"id": "868892048920907776", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\ud83d\udea9CL\u00c1UDIA NEVES \ud83d\ude82\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 28404, "following_count": 22241, "tweet_count": 36942, "listed_count": 104}, "verified": false, "username": "nevesclaudia213"}, {"id": "952318227085955073", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Jorge Quiros", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1302, "tweet_count": 15043, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Jorge10Universo"}, {"id": "2854246113", "name": "Yanin Dan Mor", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 2003, "tweet_count": 14842, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "danmor_yanin"}, {"id": "522665524", "name": "Ricardo Evangelista", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 83, "tweet_count": 2127, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ricardos_le"}, {"id": "160377600", "location": "San Pejesburgo, CDMX", "name": "\u2665\u10e6 \u273f\u00a3\u0454t\u00a5\u273f \u10e6\u2665\u30c4\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 964, "tweet_count": 20172, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Letysiren"}, {"id": "1016222472201531393", "location": "Carepa, Colombia", "name": "JUSTO PERO DESAGRADABLE", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 623, "tweet_count": 15309, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JorgeAl39838828"}, {"id": "351129731", "name": "Joselo Funesto", "public_metrics": {"followers_count": 34189, "following_count": 5413, "tweet_count": 250097, "listed_count": 124}, "verified": false, "username": "nosoyjoselito_"}, {"id": "1152330618136616960", "name": "Francisca Lucia Oliveira Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 638, "tweet_count": 11239, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Francis03014890"}, {"id": "881148456991162368", "name": "BOUDICA", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1523, "tweet_count": 70606, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "delficasibila"}, {"id": "927339713530343424", "location": "Colombia.", "name": "Jose Fernando Santa.", "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 896, "tweet_count": 149216, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "charlasamenas63"}, {"id": "97654684", "location": "Alg\u00fan lugar del mundo \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "name": "Ronald Montes", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 3793, "tweet_count": 46684, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ronald_montes"}, {"id": "2497278661", "location": "S/C de Tenerife", "name": "Angustias Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 3121, "tweet_count": 115243, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "angusrg1955"}, {"id": "720743812562337798", "location": "Barcelona, Valencia, Madrid", "name": "nazanin", "public_metrics": {"followers_count": 10936, "following_count": 201, "tweet_count": 10658, "listed_count": 126}, "verified": false, "username": "nazaninarmanian"}, {"id": "899430649022566400", "location": "Honduras", "name": "Noticieros Hoy Mismo", "public_metrics": {"followers_count": 53494, "following_count": 906, "tweet_count": 317353, "listed_count": 206}, "verified": false, "username": "HoyMismoTSI"}, {"id": "1147899841076518912", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Benito Zambrano", "public_metrics": {"followers_count": 15533, "following_count": 6829, "tweet_count": 354592, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "BenitoZambranoL"}, {"id": "505833633", "location": "Messina", "name": "Aldo Domenico Ficara", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 1, "tweet_count": 9230, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ReTraScuola"}, {"id": "78851624", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Noticias Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 50101, "following_count": 22992, "tweet_count": 2287940, "listed_count": 270}, "verified": false, "username": "NxVenezuela"}, {"id": "96344991", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Normando Free\ud83d\udcaf\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 TMJ", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 4991, "tweet_count": 54239, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "normandd"}, {"id": "138113865", "location": "CABA - Argentina", "name": "Facundo Daniel Tula \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 733, "tweet_count": 61465, "listed_count": 695}, "verified": false, "username": "facfedmar"}, {"id": "171841954", "location": "Mar del Plata/Argentina", "name": "Gonzalo Bredda\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1143, "tweet_count": 224786, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "ZaloBredda"}, {"id": "326060774", "name": "Beeeew \ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 282, "tweet_count": 29155, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Beewiis"}, {"id": "31266572", "location": "Bogota", "name": "Carlos Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 574, "tweet_count": 97713, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "SanabriaAriza"}, {"id": "2677878833", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Laura Palomino", "public_metrics": {"followers_count": 28809, "following_count": 1532, "tweet_count": 37383, "listed_count": 100}, "verified": true, "username": "C1Palomino"}, {"id": "2734500154", "name": "Roberto Midao", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 74, "tweet_count": 69684, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RMidao"}, {"id": "1133018253553487872", "name": "Luiz Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 93, "tweet_count": 3374, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuizEdu01072991"}, {"id": "1108189942956597253", "name": "Paschoal J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1033, "tweet_count": 11893, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PaschoalJnior1"}, {"id": "1006300857196048384", "location": "fml40", "name": "\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2769, "following_count": 1917, "tweet_count": 22145, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "menor_plt"}, {"id": "718806217397837824", "location": "Brooklyn", "name": "Ramon L. \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 699, "tweet_count": 27036, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "boapinta_rm"}, {"id": "970458044462194689", "location": "yugoslavia ", "name": "fedeesgenial", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 433, "tweet_count": 1505, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fedesgenial"}, {"id": "461246056", "name": "lucely sousa", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 45, "tweet_count": 2835, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucelysousa1"}, {"id": "1133572121769193477", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "-\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 19, "tweet_count": 1792, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_Andrelina_"}, {"id": "581697643", "location": "Madrid Tanger Asilah Maroc ", "name": "@JJTanger \u00a1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 es tu enemigo, no Rusia\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa!", "public_metrics": {"followers_count": 19208, "following_count": 16371, "tweet_count": 103645, "listed_count": 74}, "verified": false, "username": "JJAasilah"}, {"id": "178028454", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Sergio Elguez\u00e1bal", "public_metrics": {"followers_count": 16382, "following_count": 7267, "tweet_count": 28214, "listed_count": 177}, "verified": false, "username": "vascoverde"}, {"id": "249822506", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Joel Maganhoto \u2234 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 2693, "following_count": 3500, "tweet_count": 5215, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joelmaganhoto"}, {"id": "74285108", "name": "Clau Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 1352, "tweet_count": 21869, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Claudenira"}, {"id": "1000504544", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Nestor L Organista S", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 510, "tweet_count": 50786, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "NestorOrganista"}, {"id": "325175225", "location": "Bogota-Colombia", "name": "francisco de paula", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 14, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fransanpol"}, {"id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "name": "Gustavo Petro", "public_metrics": {"followers_count": 6163515, "following_count": 2681, "tweet_count": 139180, "listed_count": 5846}, "verified": true, "username": "petrogustavo"}, {"id": "477686232", "location": "M\u00e1laga", "name": "Angel (carlos haya)", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1416, "tweet_count": 38546, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Angelcarloshaya"}, {"id": "1106734751388454912", "name": "Elcio Lira", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 265, "tweet_count": 5923, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ElcioLira"}, {"id": "1047923074773864448", "name": "Estanley Ponce Parker", "public_metrics": {"followers_count": 8173, "following_count": 9029, "tweet_count": 12855, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "estanley79"}, {"id": "3830501722", "location": "Rio Branco, Brasil", "name": "lari\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 377, "tweet_count": 37113, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "lanaotinteressa"}, {"id": "1054675651616215040", "name": "\u041a\u044d\u043c\u043c\u0438 #\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 82, "tweet_count": 13823, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "__Kamey__"}, {"id": "396221645", "location": "Nowhere", "name": "LeandroGado", "public_metrics": {"followers_count": 2328, "following_count": 934, "tweet_count": 79765, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "unloborojo"}, {"id": "1027992062396968965", "location": "Corigliano-Rossano, Calabria", "name": "Pietro Falcone \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 158, "tweet_count": 168, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PietroFalcone6"}, {"id": "190982868", "location": "Milano", "name": "Leonardo Modulo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1034, "tweet_count": 21687, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "HicEstLeo"}, {"id": "1167975189528944640", "name": "Melissa G\u00f3mez Jaramillo", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 42, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MelissaGmezJar1"}, {"id": "946412819389534213", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "achaves", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 1960, "tweet_count": 50285, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "achaves04"}, {"id": "106207133", "location": "Rio de Janeiro", "name": "jacksonArts", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 2204, "tweet_count": 105774, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jacksonArts2022"}, {"id": "132220676", "location": "Cali", "name": "Jefferson Guti\u00e9rrez R", "public_metrics": {"followers_count": 3225, "following_count": 2172, "tweet_count": 49108, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "Jeffexplora"}, {"id": "926427072020480005", "name": "Jose Luiz Tayt", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1906, "tweet_count": 11733, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JoseTayt"}, {"id": "67097816", "location": "Para\u00edba do Sul RJ Brasil", "name": "Aristides Neto", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 0, "tweet_count": 5532, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aristidesdneto"}, {"id": "761337593262780418", "name": "Rafael da silva", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 175, "tweet_count": 77173, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rafaeld47154142"}, {"id": "110308937", "location": "Philadelphia, PA", "name": "Claris", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1126, "tweet_count": 32429, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CligusInes"}, {"id": "821913488519995393", "location": "Bucaramanga, Colombia", "name": "JustAColombian", "public_metrics": {"followers_count": 14262, "following_count": 897, "tweet_count": 13718, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "JustAColombian_"}, {"id": "483167902", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "MADNESS RETRO (SIN CENSURA)", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 572, "tweet_count": 3481, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dandmiranda"}, {"id": "160928917", "location": "Nuevo Vallarta, Nayarit", "name": "jorge berry", "public_metrics": {"followers_count": 345351, "following_count": 800, "tweet_count": 52163, "listed_count": 1271}, "verified": true, "username": "jorgeberry"}, {"id": "245831386", "location": "Em algum lugar do submundo ;D", "name": "Violet \ud83d\udc51\u2728\u26f8\ufe0f | \ud83d\udcda: Nightfall / Birthday Girl", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 560, "tweet_count": 131402, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Violet_Diggory"}, {"id": "188189869", "location": "Llanera! en @Bucaramanga - Col", "name": "Cris \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 422, "tweet_count": 5119, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MsDianaCris"}, {"id": "42286562", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Bruna Balbino \ud83c\udfae\ud83c\udfa4", "public_metrics": {"followers_count": 26512, "following_count": 1408, "tweet_count": 67092, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "brunabalbino"}, {"id": "58936011", "name": "Nobody \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 197, "tweet_count": 130508, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "hurlentloup"}, {"id": "393814969", "location": "in the twilight zone", "name": "Natalia Panis et circense", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 884, "tweet_count": 348626, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "knatyreis"}, {"id": "1021042621609803777", "location": "Buenos Aires, Argentina \u00b0Ig\u00b0\u2935", "name": "Milii_aylenn", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 173, "tweet_count": 18522, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Milagrosaylenn2"}, {"id": "54943414", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Misael Gomes Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4211, "following_count": 4296, "tweet_count": 52509, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sgtpmmisa"}, {"id": "1897572906", "name": "Reynaldo\ud83e\udd16", "public_metrics": {"followers_count": 3978, "following_count": 4625, "tweet_count": 34343, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Rlcarletti"}, {"id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "antoniocendanf1"}, {"id": "277825483", "name": "Jose Maria Serna", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 384, "tweet_count": 18672, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "jmserna1356"}, {"id": "214631819", "location": "bogota,colombia", "name": "Juli\u00e1n Mora", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 356, "tweet_count": 2638, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "don_Rosbert"}, {"id": "2358763048", "location": "Belo Horizonte", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7LeoRaposa2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 3716, "following_count": 4812, "tweet_count": 153876, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "leoraposa"}, {"id": "2619619377", "name": "Sheilinha \u00e9 13\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 405, "tweet_count": 35955, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sheibrandao"}, {"id": "2965975545", "location": "bp city", "name": "m. \ud83e\udddb\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 1114, "tweet_count": 158179, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "emiefe777"}, {"id": "1067977202598334465", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "Sra. Araujo \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 132, "tweet_count": 2548, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luciane89458745"}, {"id": "128095061", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Ale\ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 887, "tweet_count": 15350, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ZeniaAguilar"}, {"id": "725029988278394881", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "ElSalvadorTIMES", "public_metrics": {"followers_count": 72270, "following_count": 1744, "tweet_count": 89370, "listed_count": 217}, "verified": false, "username": "DiarioTIMES"}, {"id": "1023556875474939905", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "Cesar R Pereira SC", "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 4754, "tweet_count": 39409, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CesarRomeuPere1"}, {"id": "372085314", "location": "David, Chiriqu\u00ed, Rep. Pm\u00e1", "name": "JOSE D. SANTAMAR\u00ccA F \ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 961, "tweet_count": 15534, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "StamariaFossaty"}, {"id": "337799141", "location": "Mi Panam\u00e1", "name": "Santiago Gil Sam\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 7043, "following_count": 7491, "tweet_count": 38726, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "sgilsantiago"}, {"id": "741579771100995584", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Profe extenuado", "public_metrics": {"followers_count": 6233, "following_count": 3529, "tweet_count": 127852, "listed_count": 96}, "verified": false, "username": "EnJarras"}, {"id": "17155094", "name": "Santiago Navajas", "public_metrics": {"followers_count": 18367, "following_count": 1036, "tweet_count": 82131, "listed_count": 328}, "verified": false, "username": "santiagonavajas"}, {"id": "902523213116268544", "name": "Derly Jazm\u00edn Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 323, "tweet_count": 2344, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DerlyJazmnLen1"}, {"id": "577330138", "name": "Graciela Curas", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 759, "tweet_count": 89608, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GCuras"}, {"id": "4688082596", "location": "Otosan Uchi", "name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf38 Hiromi \ud83c\udf38\ud83c\udf38 Dramaestra de los Cinco Anillos", "public_metrics": {"followers_count": 4933, "following_count": 1718, "tweet_count": 37775, "listed_count": 69}, "verified": false, "username": "Hiromi1321"}, {"id": "302519098", "location": "M\u00e1laga", "name": "spooky Elena \ud83c\udf83\ud83e\udd87\ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 1015, "tweet_count": 55924, "listed_count": 142}, "verified": false, "username": "Beelzenef_"}, {"id": "3026169552", "name": "Viviane Buzato\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1402, "tweet_count": 41972, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "BuzatoViviane"}, {"id": "1022955635149811713", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "22 M\u00f4nica 22", "public_metrics": {"followers_count": 3592, "following_count": 4771, "tweet_count": 58473, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "monicapassos14"}, {"id": "1217246162", "name": "danielita", "public_metrics": {"followers_count": 28099, "following_count": 649, "tweet_count": 23758, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "danielitacasttt"}, {"id": "1873310754", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 98748, "following_count": 80, "tweet_count": 23095, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "garssl"}, {"id": "798698629", "location": "Panama", "name": "VamoACalmarno", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 5001, "tweet_count": 40171, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Juanky507"}, {"id": "538396014", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Darwy Patrick", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 116, "tweet_count": 1070, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IngDarwy"}, {"id": "1477320116", "location": " Cordoba", "name": "rolobona", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 2935, "tweet_count": 9980, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "rolobona"}, {"id": "3986331921", "location": "Torremolinos, Spain", "name": "Juanvazquezhidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 2784, "following_count": 3412, "tweet_count": 15123, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "vazquez_hidalg"}, {"id": "82084630", "name": "laSexta Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1242361, "following_count": 319, "tweet_count": 324625, "listed_count": 8031}, "verified": true, "username": "sextaNoticias"}, {"id": "819137016042549249", "location": "Estados Unidos", "name": "vic", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 366, "tweet_count": 839, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VicRosemai"}, {"id": "1105962389869084672", "name": "guarimbamia", "public_metrics": {"followers_count": 6939, "following_count": 5237, "tweet_count": 22111, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "guarimbamia"}, {"id": "79761999", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MFB\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2739, "tweet_count": 137984, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "nandomolinari"}, {"id": "45197685", "location": "Belo Horizonte", "name": "Allan Machado", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1408, "tweet_count": 16537, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "allanmachado13"}, {"id": "99736871", "location": "BH", "name": "Andre V.S.Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 4677, "tweet_count": 53288, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "andrecorinto"}, {"id": "20560294", "location": "Colombia", "name": "W Radio Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4686428, "following_count": 208, "tweet_count": 743996, "listed_count": 9730}, "verified": true, "username": "WRadioColombia"}, {"id": "1681957052", "location": "S\u00e3o Paulo, SP ", "name": "Marcelo Alexandre Reis", "public_metrics": {"followers_count": 6722, "following_count": 6346, "tweet_count": 206398, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Celoreis10"}, {"id": "941009255733383175", "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "name": "MarceloViana", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 251, "tweet_count": 12176, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarceloVianade2"}, {"id": "604972015", "name": "Jorge Castelli-Gair", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 187, "tweet_count": 18, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CastelliGair"}, {"id": "1023969775108669441", "name": "Gustavo Matosas", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 86, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "g_matosas"}, {"id": "70745768", "location": "\u00dcT: 10.4472283,-66.9316436", "name": "Carlos J Rodr\u00edguez B", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 2680, "tweet_count": 12268, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "CJRBSWIN"}, {"id": "79074748", "location": "M\u00e9xico", "name": "SandraC", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 2324, "tweet_count": 10424, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "skamxpxkk"}, {"id": "909618037090856960", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "\u1d00\u0274\u1d05\u1d07\u0280s\u1d0f\u0274 \u1d00\u0493\u1d0f\u0274s\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 794, "tweet_count": 51858, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "andersonafonso_"}, {"id": "66251781", "location": "#LaMejorVzla", "name": "EcoLiberal", "public_metrics": {"followers_count": 4426, "following_count": 4869, "tweet_count": 66833, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "Movev_zulia"}, {"id": "57810598", "location": "Joinville SC Brasil", "name": "dineisalazar", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 531, "tweet_count": 68484, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "dineisalazar"}, {"id": "759553136444993536", "location": "Argentina", "name": "Pedro Omar Vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 347, "tweet_count": 45133, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "povelmejor1251"}, {"id": "1140434972437864448", "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 342, "tweet_count": 77665, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Dani30604241"}, {"id": "65079478", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Esneyder Negrete", "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 2924, "tweet_count": 36637, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "esnegrete"}, {"id": "4888571943", "name": "Mar\u00eda del rosario su", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Maradel07044308"}, {"id": "759448928731398144", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "CLEVER", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 473, "tweet_count": 21018, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "cleverricardo10"}, {"id": "220064185", "name": "Cam.", "public_metrics": {"followers_count": 8386, "following_count": 936, "tweet_count": 81899, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "caammmj"}, {"id": "851173291352043521", "name": "Luchi juarez", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 461, "tweet_count": 15778, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Luchijuarez5"}, {"id": "2972999920", "location": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil", "name": "gilmar piccinini", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1177, "tweet_count": 29449, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Gibapicci1958"}, {"id": "59246363", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "INJUVE CIUDAD DE M\u00c9XICO", "public_metrics": {"followers_count": 98110, "following_count": 643, "tweet_count": 51369, "listed_count": 441}, "verified": true, "username": "InjuveCDMX"}, {"id": "177656838", "location": "Mexico", "name": "Angel Nivek", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 86, "tweet_count": 739, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AngelNivek"}, {"id": "130254217", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "\u24b6\u24c1\u24ba\u24cd", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1113, "tweet_count": 23112, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Hominoide"}, {"id": "2863279565", "location": "El Mejor Pa\u00eds del Mundo.\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "name": "Efren Tousaintt", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 750, "tweet_count": 6934, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tousaintt"}, {"id": "486242620", "location": "Brasil", "name": "Kezza Cosm\u00e9ticos", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1698, "tweet_count": 12597, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "phjmh"}, {"id": "234398308", "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia", "name": "Eliane Brum", "public_metrics": {"followers_count": 389535, "following_count": 408, "tweet_count": 16412, "listed_count": 1445}, "verified": true, "username": "brumelianebrum"}, {"id": "476343247", "name": "Marcela Leni", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 449, "tweet_count": 20275, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "marcelaleni"}, {"id": "68733660", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Daniel Brice\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 3838, "tweet_count": 18610, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Dani_Briceno"}, {"id": "256628571", "location": "El Arenal Jalisco M\u00e9xico", "name": "Ricardo Alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 105723, "following_count": 111380, "tweet_count": 854120, "listed_count": 208}, "verified": false, "username": "ricky_alvarado_"}, {"id": "260862258", "location": "Vila Velha / ES / Brasil", "name": "PR0F3SS0RF3L1P3", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 182, "tweet_count": 6340, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FelipeAmaral_76"}, {"id": "1058898850063282177", "name": "Eleazar Wladimir Arocha Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 282, "tweet_count": 30142, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "WladimirArocha"}, {"id": "178901075", "name": "JOHANA MARIN \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 366, "tweet_count": 45985, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "JohanaElvira"}, {"id": "1098946728886177792", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "name": "\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 182, "tweet_count": 2227, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dobren_"}, {"id": "3305462711", "location": "021 BxD Nil\u00f3polis", "name": "LULA 13", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 377, "tweet_count": 66966, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oieusouojota"}, {"id": "1118841023915020288", "location": "Chiclayo, Peru", "name": "GatoRo\u00f1oso\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 556, "tweet_count": 35404, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "WillCD5"}, {"id": "857605271832719362", "location": "Paraguay, Saint Peter", "name": "Raul lll", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 212, "tweet_count": 260, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "r_gillc"}, {"id": "228716341", "location": "Asunci\u00f3n-PY", "name": "...Svetliza", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 524, "tweet_count": 5634, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JborgiS"}, {"id": "2338729217", "name": "bibi", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 295, "tweet_count": 22408, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabpaivaaa"}, {"id": "711995017804394497", "name": "Emerson Nogueira", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 67, "tweet_count": 3066, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EmersonNara"}, {"id": "970687723018256384", "name": "juanito", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1546, "tweet_count": 6128, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Juanmamertin"}, {"id": "49446288", "location": "Madrid - Spain", "name": "Karlos CES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u270a\ud83d\udd3b\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 3510, "tweet_count": 30110, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "kharhan"}, {"id": "1072883120003837953", "name": "SilviaRF", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 341, "tweet_count": 2280, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "SilviaRF5"}, {"id": "1053090164355022849", "name": "Leida Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 615, "tweet_count": 4638, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OliveiraLeida"}, {"id": "962742314740350981", "name": "darth", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 353, "tweet_count": 4846, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Darth_Digitall"}, {"id": "374322840", "location": "Heros/Always/Forever.", "name": "Um raio de Sol", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1805, "tweet_count": 46846, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LopesVerde"}, {"id": "56200795", "location": "Atibaia, Brasil", "name": "Winchester_verde", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 292, "tweet_count": 4933, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "molotov_verde"}, {"id": "1107019135836401664", "name": "Social Network Panama\ud83d\udce1", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 2197, "tweet_count": 4589, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SNPanama507"}, {"id": "7827962", "name": "Infobae Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 1365890, "following_count": 0, "tweet_count": 647108, "listed_count": 6001}, "verified": true, "username": "infobaeamerica"}, {"id": "4056460883", "location": "Panama", "name": "Sante\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 2726, "following_count": 1052, "tweet_count": 24328, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "santenos"}, {"id": "69075786", "location": "En Santiago de Chile", "name": "David Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 542, "tweet_count": 13797, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Davis005"}, {"id": "1089548236954787840", "location": "\u043e\u0433\u043e \u043a\u0430\u0447\u0435\u043b\u0438", "name": "\u044e\u043d\u043d\u0438 \u043f\u0435\u043f\u0435\u0433\u0430.\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 91, "tweet_count": 44026, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "ZoLuZavisima"}, {"id": "728874521571278848", "location": "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430", "name": "\u041a\u0456\u0432\u0456 \u0406\u043d\u043d\u043e\u043a\u0435\u043d\u0442\u0456\u044f \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 60, "tweet_count": 6088, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_li_wu_"}, {"id": "69675604", "location": "Campo Grande, MS - Brasil", "name": "Campo Grande News", "public_metrics": {"followers_count": 18270, "following_count": 304, "tweet_count": 85656, "listed_count": 146}, "verified": false, "username": "cgrnews"}, {"id": "3431989325", "location": "Caxias city", "name": "2D \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 685, "tweet_count": 57867, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "David_pessanha7"}, {"id": "105385704", "location": "Guardatinajas\u2709", "name": "VacilatelaBroder Trismegistro // ENCARGOS \u2709", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 358, "tweet_count": 65968, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "HARERONES"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}, "verified": true, "username": "ActualidadRT"}, {"id": "1033851112129028096", "name": "Tom Bombadil", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 218, "tweet_count": 4871, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Paulofavatoiph1"}, {"id": "2282814582", "location": "Bucaramanga, Santander ", "name": "Arley S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 992, "tweet_count": 34470, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "arleysanchezp"}, {"id": "1046524670160318464", "location": "Texas, USA", "name": "VaniaBSBHOU\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 2885, "tweet_count": 50046, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "VaniaBSBHOU"}, {"id": "47182448", "name": "Nico Bonoro", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1899, "tweet_count": 9606, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "NickMaluf"}, {"id": "206817543", "location": "Bogot\u00e1, D.C ", "name": "Gustavo Barreto", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 505, "tweet_count": 29161, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "TavoDL001"}, {"id": "1268196918", "location": "Valledupar", "name": "jonnys guerra zuleta", "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 2617, "tweet_count": 311585, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "jonnyguerra2009"}, {"id": "723236536280559616", "name": "Montserrat", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 4831, "tweet_count": 64067, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "radiomontse"}, {"id": "74453123", "location": "Barcelona", "name": "La Vanguardia", "public_metrics": {"followers_count": 1340574, "following_count": 694, "tweet_count": 634043, "listed_count": 14417}, "verified": true, "username": "LaVanguardia"}, {"id": "229366971", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Ferdinanda", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 576, "tweet_count": 24120, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "fernandamourell"}, {"id": "179209967", "location": "serohell", "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 630, "tweet_count": 9000, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bia_sem_e"}, {"id": "142916938", "name": "julio", "public_metrics": {"followers_count": 4482, "following_count": 4907, "tweet_count": 291909, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "julioalbarracin"}, {"id": "327550228", "location": "Venezuela", "name": "Maria E. Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 4408, "following_count": 4835, "tweet_count": 70865, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "Orianaf65"}, {"id": "88235133", "location": "caracas Venezuela", "name": "Elias Bracho", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 2612, "tweet_count": 31377, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "brachada"}, {"id": "289647969", "location": "Colombia", "name": "John Jairo S \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 695, "tweet_count": 88397, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "johnsaza"}, {"id": "949976077", "location": "24 | ", "name": "Laura\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 2251, "tweet_count": 40880, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lalismiles997"}, {"id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"id": "1114254359297187840", "location": "Niter\u00f3i", "name": "Neuza Morais", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1823, "tweet_count": 76117, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NeuzaM0rais"}, {"id": "50397305", "location": "Bogot\u00e1/Ibagu\u00e9", "name": "Vaca", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1695, "tweet_count": 43624, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "milbarras"}, {"id": "19125717", "location": "Colombia", "name": "Lucky Agropecuario \u0932\u0941\u0935\u0941\u0938", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 603, "tweet_count": 103023, "listed_count": 75}, "verified": false, "username": "addkerberos"}, {"id": "301171960", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 470, "tweet_count": 20481, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "italo_filho"}, {"id": "292684219", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "name": "Paulo Robson", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 929, "tweet_count": 5171, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PauloRobsonMCP"}, {"id": "1018288314556780545", "name": "Mcreidy4", "public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 2919, "tweet_count": 74927, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Mcreidy42"}, {"id": "1031920726125817856", "location": "\u25a0\u25a0\u25a0", "name": "\u0410\u0434\u0435\u043f\u0442 \u0411\u043e\u0433\u0430 \u0423\u0434\u0430\u0447\u0438", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 70, "tweet_count": 17895, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "NurraTheEvilCat"}, {"id": "1133569963", "name": "sveta ka\u0107a", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 545, "tweet_count": 25468, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "karakter_mi_je0"}, {"id": "1044671213036023809", "name": "Renata Maldonado", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 3299, "tweet_count": 3727, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rcpmaldonado28"}, {"id": "1167051079214870528", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Taliany", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 313, "tweet_count": 17962, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Taliany8"}, {"id": "1184221022", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Daniel A. Monroy C", "public_metrics": {"followers_count": 12383, "following_count": 1698, "tweet_count": 21181, "listed_count": 61}, "verified": false, "username": "DaniAlejandroM"}, {"id": "85929846", "location": "Vit\u00f3ria-ES - Brasil", "name": "Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 392, "tweet_count": 25559, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Paulo_Thiebaut"}, {"id": "549227121", "location": "Entre dos versos", "name": "Amalia Buitrago", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 558, "tweet_count": 20451, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "AmaliaBuitragoo"}, {"id": "4842139419", "name": "Jorge Luj\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 421, "tweet_count": 1698, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JorgeLujan01"}, {"id": "3032913275", "name": "`", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 407, "tweet_count": 54141, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "badIandis"}, {"id": "1103406636306231296", "location": "Colombia", "name": "John Holmes 19", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 237, "tweet_count": 39411, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JohnHolmes192"}, {"id": "1147226627836960768", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "James Santana", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 936, "tweet_count": 39693, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JamesSantanaAM"}, {"id": "924394976519294976", "name": "Viny Barbo", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 3093, "tweet_count": 7472, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Viny_Barbo"}, {"id": "4684395258", "location": "Brasil", "name": "Luciano Junior Sampaio", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 180, "tweet_count": 15559, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lyeantur"}, {"id": "2170150291", "name": "NeneMeneghini", "public_metrics": {"followers_count": 3435, "following_count": 2834, "tweet_count": 43501, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "NeneMeneghini"}, {"id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9440155, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}, "verified": true, "username": "jairbolsonaro"}, {"id": "61055040", "location": "Brazil ", "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 922, "tweet_count": 5436, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "riffsada"}, {"id": "62327419", "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro", "name": "abuelita", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 179, "tweet_count": 6012, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "laisslopes"}, {"id": "976984342097514496", "location": "El Salvador", "name": "Pipi Martinez \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 400, "tweet_count": 12492, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PipiMartinez7"}, {"id": "104510290", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Fernando Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1603, "tweet_count": 19161, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FGuarana"}, {"id": "1079326331798777856", "name": "RamonPiolet", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 2310, "tweet_count": 163996, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "piolet_ramon"}, {"id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "tope_tokyo"}, {"id": "949271806250180608", "location": "\u672c\u4e38/\u30b7\u30e5\u30c6\u30eb\u30f3\u30d3\u30eb\u30c8 \u30d6\u30ed\u30f3\u30ba\u30b9\u30c6\u30fc\u30b8/\u5fcd\u8853\u5b66\u5712/\u7c73\u82b1\u753a", "name": "\u732b\u591c\u304b\u305a\u304d", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 766, "tweet_count": 26263, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "T_kzk_B"}, {"id": "1133827435831730177", "location": "Pavuna, Rio de Janeiro", "name": "31/08\\2021 Minha nova vers\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 586, "tweet_count": 896, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Guilher55027946"}, {"id": "1174136528802652160", "name": "Maria Jos\u00e9 Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 70, "tweet_count": 287, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MariaJo34485694"}, {"id": "2519096788", "location": "Mooca, S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 1490, "tweet_count": 75576, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "drecarpinelli"}, {"id": "1040774102347395073", "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Racv", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 422, "tweet_count": 11470, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Racv83696621"}, {"id": "2165576799", "name": "ppvara", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 887, "tweet_count": 10729, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JosePpvara"}, {"id": "202683210", "location": "Egun bat nonahi", "name": "Jon Gurutz Arranz Izquierdo", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 3945, "tweet_count": 149711, "listed_count": 114}, "verified": false, "username": "jongurutz"}, {"id": "1171759670517751808", "name": "Elizabete Silvestre Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 110, "tweet_count": 399, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ElizabeteSilve9"}, {"id": "2190535649", "location": "El \u00fanico Dios! Un solo Reino", "name": "Elias Luccas", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 653, "tweet_count": 8670, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eliasluccas"}, {"id": "262048802", "name": "CamellerAmbE", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1241, "tweet_count": 41597, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "CamellerAmbE"}, {"id": "2576093422", "location": "Italia", "name": "Franco A. Corrado \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 4425, "following_count": 2895, "tweet_count": 144761, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "corra_franco"}, {"id": "774329308294905856", "location": "Milano, Lombardia", "name": "giuliano citterio#duhastmich", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 588, "tweet_count": 46446, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "giulicitte52"}, {"id": "963483837367029765", "location": "Cali, Colombia", "name": "Chrisanto Ospina", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 251, "tweet_count": 1657, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "abgchrisbospina"}, {"id": "762613003", "location": "Maracay, Venezuela", "name": "MArbella Chacon", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 887, "tweet_count": 2637, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "66Marby"}, {"id": "3866105302", "location": "Cali, Colombia", "name": "Facundo Cabral", "public_metrics": {"followers_count": 20681, "following_count": 10828, "tweet_count": 5790, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "peliculafacundo"}, {"id": "354592728", "location": "Chile", "name": "Christopher Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 863, "tweet_count": 65746, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "cero_cl"}, {"id": "3308153072", "location": "Campo Grande, Cariacica", "name": "Orlando Carrafa Haifa", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1081, "tweet_count": 19368, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RevOrlandoCarr"}, {"id": "3335432987", "name": "NATALIA", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 455, "tweet_count": 12721, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NGreat890"}, {"id": "411633160", "name": "Rafael Deminicis", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 167, "tweet_count": 548, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ArqueoDeminicis"}, {"id": "177417499", "location": "El triste tr\u00f3pico. ", "name": "Masterenplastil", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 2043, "tweet_count": 47733, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "Masterenplastil"}, {"id": "1170466757448032257", "location": "Nowhere", "name": "Mr.BlueSky", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 308, "tweet_count": 16637, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MrBlueSky_mmt"}, {"id": "46279369", "location": "Xalapa, Veracruz", "name": "LA GAZETA TV", "public_metrics": {"followers_count": 5630, "following_count": 5174, "tweet_count": 117689, "listed_count": 113}, "verified": false, "username": "lagazetatv"}, {"id": "70538650", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "name": "xeu noticias", "public_metrics": {"followers_count": 247366, "following_count": 664, "tweet_count": 620020, "listed_count": 767}, "verified": false, "username": "xeunoticias"}, {"id": "97180526", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "C\u00e1tia Boratto", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 2027, "tweet_count": 99315, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "catiaboratto"}, {"id": "268412706", "name": "Monique Braga", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 113, "tweet_count": 2165, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Monique_Dunkel"}, {"id": "34645568", "location": "Extremo sul de SC ", "name": "Israel, o Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1865, "tweet_count": 54356, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "fraterlouis"}, {"id": "1084103690527694850", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Camila C.", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 0, "tweet_count": 4332, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Camila300007"}, {"id": "479447108", "name": "aline mendes\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1423, "tweet_count": 8940, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alinemendes65"}, {"id": "1152928217797468162", "location": "Salamanca", "name": "Luis@bully. \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4808, "following_count": 3912, "tweet_count": 65536, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luisbully1"}, {"id": "1113813322170863616", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "name": "Jos\u00e9 Ram\u00edrez del R\u00edo \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 19205, "following_count": 3000, "tweet_count": 39413, "listed_count": 128}, "verified": true, "username": "joseramirezdel2"}, {"id": "1117420687449260038", "location": "thank you technoblade", "name": "little one", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 18, "tweet_count": 22153, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "st_zainin"}, {"id": "301652919", "name": "Silvia", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 883, "tweet_count": 31816, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "SilviaMnzC"}, {"id": "980190360566747137", "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "name": "Janderson da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1103, "tweet_count": 46167, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "janderei"}, {"id": "94397082", "name": "Marcelo Menezes", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 260, "tweet_count": 24187, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mcmbass"}, {"id": "1057687280666722305", "name": "Hadassa Francesco", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 294, "tweet_count": 579, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HadassaFrances1"}, {"id": "2959459379", "location": "Brasil", "name": "Fotos de Fatos", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 553}, "verified": false, "username": "FotosDeFatos"}, {"id": "1144300392693534720", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "bet dias", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 782, "tweet_count": 3764, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dias_bet"}, {"id": "136802753", "location": "Fortaleza Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7i\u00e9dja MARIA2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udcff", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 1680, "tweet_count": 21905, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "IedjaBezerra"}, {"id": "175837730", "name": "luqinhas", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 175, "tweet_count": 62380, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "lqsantos"}, {"id": "274194557", "location": "Espa\u00f1a", "name": "PILAR JIM\u00c9NEZ\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 692, "tweet_count": 14006, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MPILARJM"}, {"id": "341768731", "location": "221b baker street | she/her ", "name": "bia \u2022 TROP \ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1025, "tweet_count": 11706, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "BiaBolseiro"}, {"id": "1059282925315911681", "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "name": "maria vai com a Ingrid", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "vixenadeboghafa"}, {"id": "2834147531", "name": "tartarita\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 359, "tweet_count": 24361, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "MTartarita"}, {"id": "22954354", "location": "Spain", "name": "laSexta", "public_metrics": {"followers_count": 1131193, "following_count": 630, "tweet_count": 296953, "listed_count": 6537}, "verified": true, "username": "laSextaTV"}, {"id": "307512435", "name": "oscar jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 178, "tweet_count": 721, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "002k4r"}, {"id": "41003372", "location": "Monterrey, NL, Mexico.", "name": "RickyTreCh", "public_metrics": {"followers_count": 116975, "following_count": 158, "tweet_count": 121, "listed_count": 694}, "verified": true, "username": "rickytrech"}, {"id": "1174019455246053380", "name": "doubledick", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 83, "tweet_count": 130, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "humanwithdick"}, {"id": "770670777763033089", "location": "Brasil", "name": "Daniel Silveira presidente", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 130, "tweet_count": 16808, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marciojoaovict1"}, {"id": "866283285177126912", "location": "Varese, Lombardy", "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 289, "tweet_count": 24693, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LauraFarachi"}, {"id": "422170644", "location": "Schweiz", "name": "Nina\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 175, "tweet_count": 3801, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "California_68"}, {"id": "787404824157491200", "location": "Brazil", "name": "ChinaLiedPeopleDied \u2620 V\u00edrusChin\u00eas \ud83e\udda0 Mauro-Bot \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 568, "tweet_count": 30121, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MauroBot_B38"}, {"id": "1118260584565420032", "name": "\u0432\u044d\u043c\u043e\u0447\u044f\u043d", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 161, "tweet_count": 11814, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "vemoluvtae"}, {"id": "1158534379364397057", "name": "Chieva", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 295, "tweet_count": 8875, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Chieva07"}, {"id": "4155272164", "location": "BARAKALDO", "name": "irantzu hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 174, "tweet_count": 32732, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "irantzu_mc"}, {"id": "357232550", "location": "Natal, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Gilberto Filgueira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 7540, "following_count": 7656, "tweet_count": 219817, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "gilbertofcj"}, {"id": "872927289465589764", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "Devanir Dias", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 250, "tweet_count": 3348, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Devanir39"}, {"id": "148323458", "location": "Livorno, Toscana, Italia. ", "name": "Toscano Irriverente", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1282, "tweet_count": 55251, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Toscanoirrivere"}, {"id": "211062502", "location": "Campeche, M\u00e9xico", "name": "Mely", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 914, "tweet_count": 9627, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "EmelyUPalmer"}, {"id": "330330563", "location": "Germany", "name": "Blanca Maldonado \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 5837, "following_count": 3472, "tweet_count": 153308, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "bianchi369"}, {"id": "363151760", "location": "Valdecastillo", "name": "ricardo trapero", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1038, "tweet_count": 47474, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RicardoTrapero"}, {"id": "58361351", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Dr. Mader 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 562, "tweet_count": 18721, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MaderFla"}, {"id": "2316443172", "name": "Juanis", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 422, "tweet_count": 125898, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "volarvolver"}, {"id": "1187609810", "location": "Panama. City", "name": "ZoilaT\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1618, "tweet_count": 10555, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "zoilartm"}, {"id": "142939271", "location": "La grieta de un coraz\u00f3n roto.", "name": "Tangerine \ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 1515, "tweet_count": 59375, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "LucasdeSantaFe"}, {"id": "395297113", "name": "FFSinval \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 369, "tweet_count": 39835, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "FFSinval"}, {"id": "270597152", "location": "Varginha - MG", "name": "R\u00e1dio Itatiaia Sul de Minas", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 144, "tweet_count": 15532, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "itatiaiasulmg"}, {"id": "710551932985864192", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Regina L 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BRASIL ACIMA DE TUDO", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1117, "tweet_count": 47372, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rsregina16"}, {"id": "1439177286", "location": "Apucarana #ForaPecBengala", "name": "ADELSON #EuAutorizoPresidente", "public_metrics": {"followers_count": 6992, "following_count": 7696, "tweet_count": 20125, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "adelsonbarboza"}, {"id": "298177432", "name": "FBR\ud83e\udeb1\ud83e\udd85\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 411, "tweet_count": 13953, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fbautaro"}, {"id": "180000215", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Sola", "public_metrics": {"followers_count": 9822, "following_count": 2152, "tweet_count": 23243, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "solamentecat"}, {"id": "122312035", "name": "Youness", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 893, "tweet_count": 151350, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "Youness70"}, {"id": "526288123", "location": "S\u00e3o Caetano do sul -SP", "name": "Jucivania", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 0, "tweet_count": 375, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jucivaniaabc"}, {"id": "311131279", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "name": "Margarita Ordo\u00f1ez.", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1145, "tweet_count": 18388, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "puercolucci"}, {"id": "2641493758", "name": "Luis Daniel Gonz\u00e1lez Abreu", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 5000, "tweet_count": 586755, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ldga123456"}, {"id": "28096054", "location": "Andandar\u00e1", "name": "Esther P\u00edscore Gensanta\ud83c\udf83\u2620\ufe0f\ud83d\udc7b\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf41\ud83c\udf30 \ud83d\udc9c\ud83d\udd4a\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 373, "tweet_count": 105323, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "LaMalaTW"}, {"id": "2205523710", "location": "S\u00e3o Luis-Ma", "name": "Ana Lucia Dias", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1291, "tweet_count": 13690, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AnaLuciaDC"}, {"id": "1109138497070395394", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 784, "tweet_count": 4261, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lucaswfvalente"}, {"id": "128917051", "location": "Curitiba - Brazil", "name": "DiadaTerra", "public_metrics": {"followers_count": 5620, "following_count": 3356, "tweet_count": 774101, "listed_count": 554}, "verified": false, "username": "ruisaldanha"}, {"id": "939497478944182272", "name": "Jos\u00e9 Fl\u00e1vio Ferreira Alves Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 2683, "tweet_count": 200446, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JosFlvioFerrei2"}, {"id": "3847446622", "location": "Santa Teresita - Buenos Aires", "name": "Fil\u00f3n de Bizancio", "public_metrics": {"followers_count": 9550, "following_count": 9939, "tweet_count": 78040, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "EnriqueEnrijaki"}, {"id": "94911769", "location": "Buenos Aires - Argentina", "name": "\ud83d\ude80Carlos Rozen", "public_metrics": {"followers_count": 3681, "following_count": 3411, "tweet_count": 23898, "listed_count": 97}, "verified": false, "username": "crozen1"}, {"id": "1106938960213876737", "name": "Abutakka", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 172, "tweet_count": 2570, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Abutakka2"}, {"id": "1000454302610153472", "location": "Los vers\u00edculos de la biblia.", "name": "Jesucristo el impostor", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 1495, "tweet_count": 32755, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "yosoymidecision"}, {"id": "296523160", "location": "Mordor -  \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Panama 507 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "name": "\u16c3\u16a9\u16be\u00a0\u16b7\u16a9\u16de\u16b1\u16c1\u16b2 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 2953, "tweet_count": 57857, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "J1chiCrow"}, {"id": "292542544", "location": "NONE", "name": "JJ -", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1386, "tweet_count": 163453, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "JJGB1"}, {"id": "495566746", "location": "Montecristi", "name": "Cenia Quijije", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 765, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CeniaQ"}, {"id": "1006216293446545408", "location": "Mas-de-Londres, France", "name": "N O T O P O \u270a\ud83c\udfff \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1196, "tweet_count": 1847, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DJDIAMANTENEGR"}, {"id": "1136012116744388614", "location": "Caracas", "name": "Jos\u00e9 Miguel Avenda\u00f1o I", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1536, "tweet_count": 36645, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "javendaXtw"}, {"id": "715476691460558848", "location": "P\u00e1lido punto azul \ud83c\udf0d", "name": "Operador Nuclear", "public_metrics": {"followers_count": 185768, "following_count": 830, "tweet_count": 89912, "listed_count": 1171}, "verified": false, "username": "OperadorNuclear"}, {"id": "2240023982", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Nelson Richardson", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1016, "tweet_count": 9110, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nelshuita"}, {"id": "39146356", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "\ud83d\udd25Se\u00f1ora E \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\ude07 \ud83d\udce3", "public_metrics": {"followers_count": 39223, "following_count": 5603, "tweet_count": 65471, "listed_count": 66}, "verified": false, "username": "ElianaCarlin"}, {"id": "267918427", "location": "Recife / Moreno", "name": "Henrique Nett", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 32, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "valnetfs"}, {"id": "1458434394", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Fabi Oliveira \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 736, "tweet_count": 4470, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FabbyWinC"}, {"id": "153627538", "location": "Bolardo City", "name": "El Henry Cavill de Suba", "public_metrics": {"followers_count": 3354, "following_count": 4506, "tweet_count": 240012, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "Harvysin"}, {"id": "472145297", "location": " Medellin ", "name": "?", "public_metrics": {"followers_count": 3558, "following_count": 1921, "tweet_count": 208306, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "Nata_Salud"}, {"id": "954524781285728257", "name": "Cimoneia  Amaro", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 829, "tweet_count": 95046, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cimoflorencio"}, {"id": "35881724", "location": "Chetoslovaquia, Argentina", "name": "Merlyna \u03a8 #LaFuerzaDelCambioPBA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 2212, "tweet_count": 94692, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "OzzyMerlyna"}, {"id": "161172248", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Rosy del 41%. rosarigasina y gorila.", "public_metrics": {"followers_count": 3594, "following_count": 4413, "tweet_count": 11079, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Rossymor"}, {"id": "900332936", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Brasileiro2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 #Lulanacadeia \ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 3919, "tweet_count": 104948, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "antiidiotautil"}, {"id": "1083738901951463424", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Silvia", "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 2621, "tweet_count": 97256, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "silviareginabe6"}, {"id": "346547318", "location": "campina grande pb", "name": "joaquim rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 881, "tweet_count": 28450, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "rodrigueskim"}, {"id": "350902158", "location": "Cabo Frio / RJ", "name": "RAMIRES RODRIGUES", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 584, "tweet_count": 124443, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RC_RAMIRES"}, {"id": "48057918", "location": "Onde dorme a CORUJA", "name": "Rod'S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1460, "tweet_count": 12318, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "wellrodrigo"}, {"id": "978473866350735360", "location": "Paraty, Brasil", "name": "Marcelo Sake", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 2771, "tweet_count": 55451, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarceloGAlmeid1"}, {"id": "45739338", "name": "Jesiel Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 678, "tweet_count": 12496, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jesielsp"}, {"id": "992572741", "location": "Trentino Alto Adige", "name": "Bertein Zepp", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 262, "tweet_count": 1989, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BertZepp"}, {"id": "775075164845400064", "location": "Miami estados unidos", "name": "Rosangela silva", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 2613, "tweet_count": 110719, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rosasilvros"}, {"id": "150616428", "location": "Palmas, Brasil", "name": "Gilberto", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 938, "tweet_count": 35011, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "Gilberto_gca"}, {"id": "445041262", "name": "#NoQuedaSinoBatirnos", "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 5004, "tweet_count": 79002, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "AjesusGomez"}, {"id": "245791854", "location": "Neverland", "name": "Lucia Etxebarria", "public_metrics": {"followers_count": 107082, "following_count": 6509, "tweet_count": 111327, "listed_count": 1079}, "verified": false, "username": "LaEtxebarria"}, {"id": "889026929604665344", "location": "Complexo do Chapad\u00e3o", "name": "\ud835\ude51\ud835\ude69 BOLSONARO \ud80c\udd8c2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1851, "tweet_count": 43380, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VitinUBZ"}, {"id": "732967141968859137", "location": "rj \u2022 bsb ", "name": "ana clara", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 429, "tweet_count": 11580, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anaribbs"}, {"id": "1119054668481609728", "name": "Fabio", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 33, "tweet_count": 693, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fabio15229270"}, {"id": "281570779", "location": "Paraiso , Los Santos ,Panama", "name": "Raul Escalona", "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 2714, "tweet_count": 94572, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RaulAlberto08"}, {"id": "1277388434", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "KAGRPX", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 315, "tweet_count": 16521, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kagrpx"}, {"id": "820221460946059264", "name": "Magali Atienza", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 538, "tweet_count": 65770, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "magali_atienza"}, {"id": "2168438682", "name": "Giuliano Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 700, "tweet_count": 17474, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RibeiroGiuliano"}, {"id": "1084906371919814661", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Rodrigo Andrade(CAC-AM) Patria amada BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1023, "tweet_count": 2395, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rodrigo71420060"}, {"id": "3404131775", "name": "Andr\u00e9 Dias\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 424, "tweet_count": 27344, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "argdias"}, {"id": "1156126782380302336", "location": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "name": "\u0430\u0432\u0433\u0443\u0441\u0442 \u0432 \u043c\u0430\u0435", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 446, "tweet_count": 2073, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "yellow_werewolf"}, {"id": "181937464", "location": "Blue Bell, PA", "name": "Martini", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 610, "tweet_count": 15289, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jvmartini"}, {"id": "1107724219020906496", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Marcos Eiji", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 490, "tweet_count": 18168, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarcosEiji1"}, {"id": "3408172252", "location": "Valle del Cauca, Colombia", "name": "Nixon Tapia", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 220, "tweet_count": 27258, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ntm_0924"}, {"id": "1004346425193398273", "location": "Bogot\u00e1", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 26083, "following_count": 504, "tweet_count": 39213, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "neoluna__"}, {"id": "1438818306", "name": "beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 167, "tweet_count": 139951, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "beatrizgf41"}, {"id": "54679791", "name": "Marco A.Stracci", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 126, "tweet_count": 467, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Stracci2"}, {"id": "434873599", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "name": "Sergio Gonzalvo", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 206, "tweet_count": 60126, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "444344"}, {"id": "1065760170", "location": "Volc\u00e1n, Chiriqu\u00ed, Panam\u00e1", "name": "Volc\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 8518, "following_count": 872, "tweet_count": 17238, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "SoydeVolcan"}, {"id": "28096651", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "Juank", "public_metrics": {"followers_count": 7738, "following_count": 557, "tweet_count": 1124333, "listed_count": 154}, "verified": false, "username": "JCSura"}, {"id": "861220803777634304", "location": "Bela Vista, S\u00e3o Paulo", "name": "Sequilho com Goiabada", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1360, "tweet_count": 4334, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ohhandrei"}, {"id": "897352061813215232", "location": "\u0418\u0449\u0438 \u043c\u0435\u043d\u044f \u043d\u0430 \u043b\u0443\u043d\u0435 ", "name": "\u0421\u043e\u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e, \u043f\u0440\u0438\u0437\u0435\u043c\u043b\u044f\u0442\u044c\u0441\u044f \u043d\u0430\u0434\u043e \u0438\u043d\u043e\u0433\u0434\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 5726, "following_count": 4072, "tweet_count": 9778, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "_Sebianna"}, {"id": "27059638", "location": "cerca de la tierra", "name": "\uff45\uff4c_\uff4c\uff45\uff43\uff54\uff4f\uff52 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf35\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2341, "following_count": 3364, "tweet_count": 162337, "listed_count": 64}, "verified": false, "username": "el_lector"}, {"id": "2982886931", "name": "Ricardo Cara\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 719, "tweet_count": 1333, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "caracaricardo"}, {"id": "1040404823798104064", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "name": "Wagner  boff", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 110, "tweet_count": 4486, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Wagnerboff1"}, {"id": "2967433084", "location": "Colombia", "name": "Isabella", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 456, "tweet_count": 24134, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "isarroyave_"}, {"id": "1710021", "location": "Curitiba, Pr, Brasil", "name": "Paulo Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 503, "tweet_count": 19626, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ppinto22"}, {"id": "2718478968", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "sara plaquin", "public_metrics": {"followers_count": 3426, "following_count": 3430, "tweet_count": 69889, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "saraplaquin"}, {"id": "1095318416012001282", "name": "SobradinhoNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 580, "tweet_count": 3836, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SobradinhoNoti1"}, {"id": "69608180", "name": "Am\u00e9rica free ! \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 546, "tweet_count": 9299, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "NinoBiagio"}, {"id": "2519140354", "location": "Elche, Spain", "name": "Benji", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 75, "tweet_count": 1692, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oliver_rubio_"}, {"id": "108919585", "location": "Sevilla, Barcelona, Madrid", "name": "Blog de Superh\u00e9roes #SpiderManNoWayHome #Hawkeye", "public_metrics": {"followers_count": 38528, "following_count": 351, "tweet_count": 62337, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "blogsuperheroes"}, {"id": "937011366690467841", "name": "Alicia", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 159, "tweet_count": 16775, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alicia03457238"}, {"id": "274183948", "location": "Sabaody ", "name": "F\u2708\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 670, "tweet_count": 8697, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Pizza_Sin_Pina"}, {"id": "1079488472136716293", "location": "Espa\u00f1a", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "public_metrics": {"followers_count": 7835, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "AtlantidaDCita"}, {"id": "2275935953", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Tio Luiz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1761, "tweet_count": 70862, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LuizOtavioAlme1"}, {"id": "600750914", "location": "BRASIL", "name": "OCC ALERTA BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 4032, "following_count": 463, "tweet_count": 117472, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "occ2013"}, {"id": "826847661559050242", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "General Villas Boas", "public_metrics": {"followers_count": 906431, "following_count": 47, "tweet_count": 1098, "listed_count": 960}, "verified": true, "username": "Gen_VillasBoas"}, {"id": "225293305", "location": "Lima", "name": "Omar Carbajal", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 294, "tweet_count": 2233, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "OmarCarbajal_"}, {"id": "112820507", "location": "san angel", "name": "muebles y mudanzas amado s.a de c.v\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 4847, "tweet_count": 26163, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "revistadenotici"}, {"id": "3635400501", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 458, "tweet_count": 23985, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ori_Navarrine"}, {"id": "754236822", "location": "Cordoba, Argentina ", "name": "Franco", "public_metrics": {"followers_count": 33048, "following_count": 1751, "tweet_count": 15347, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "GigenaFran"}, {"id": "388783155", "name": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 da Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 287, "tweet_count": 60977, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JJSilva4"}, {"id": "1110537990181400578", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rosana Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1147, "tweet_count": 17422, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rosana_Rodni"}, {"id": "1917327902", "name": "Henrique Lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 983, "tweet_count": 60165, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "henriqbb"}, {"id": "979322475497623552", "location": "Ferrol Galicia", "name": "Sergio Bastida Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 61, "tweet_count": 512334, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "pereirasergioba"}, {"id": "404159770", "location": "Entre pinzas y trampas", "name": "Katsuata Nikotesa", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1282, "tweet_count": 26457, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "knktlw"}, {"id": "231780163", "name": "\u00a1FUJIMORI GENOCIDA NUNCA M\u00c1S!", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 623, "tweet_count": 106325, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Inka_rri"}, {"id": "718221269917949952", "name": "limaroja\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 617, "tweet_count": 14081, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "izquierrojo"}, {"id": "2774638132", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "Arnau", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 215, "tweet_count": 1999, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "BioArnau"}, {"id": "787712894", "location": "ProWest", "name": "Adan Buelbas", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1997, "tweet_count": 30629, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Adan_Futbol"}, {"id": "1069408574", "name": "Gustavo Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 2734, "tweet_count": 279852, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "gustavomore773"}, {"id": "139917267", "location": "N\u00e1rnia ", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 o D-A-N \ud83d\ude3c \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 1577, "tweet_count": 11650, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "tiagooodanilo"}, {"id": "76395804", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "SuperVia", "public_metrics": {"followers_count": 165911, "following_count": 458, "tweet_count": 327961, "listed_count": 495}, "verified": true, "username": "SuperVia_trens"}, {"id": "1269966962", "name": "Jairo Suarez", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 280, "tweet_count": 8717, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mtvjairo23"}, {"id": "1055479699483344898", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83d\udd49BioInformando\u267b\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 285, "tweet_count": 896, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BioInformando"}, {"id": "343773567", "name": "\"N\u00e3oTenhaisMedo\"", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 541, "tweet_count": 21079, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MenteDestra"}, {"id": "1350688742", "name": "Jo\u00e3o Groggia Jr", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 175, "tweet_count": 12863, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jgroggiajr"}, {"id": "29628067", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Luizinho Cortez (luizinhocortez)", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1205, "tweet_count": 59479, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "luizinhocortez"}, {"id": "923527714535038977", "name": "Leonaldo Alves Ferro", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 264, "tweet_count": 5803, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "leonaldo_ferro"}, {"id": "704850150351642624", "name": "M\u00f3nica Siabato.", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 734, "tweet_count": 11860, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Monie_Hall"}, {"id": "318033483", "location": "Cale\u00f1a \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 en US \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "name": "\ud835\ude4d\ud835\ude6a\ud835\ude69\ud835\ude5d \ud835\ude3c\ud835\ude57\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude64", "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 510, "tweet_count": 32548, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "RuthAbello"}, {"id": "128622564", "name": "Naukas", "public_metrics": {"followers_count": 98286, "following_count": 267, "tweet_count": 23375, "listed_count": 3092}, "verified": true, "username": "Naukas_com"}, {"id": "516997756", "location": "Argentina", "name": "GSR\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1417, "tweet_count": 81688, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "GustavoSRubio"}, {"id": "59632069", "location": "Manzurkistan, Peronia", "name": "Augusto Pryor", "public_metrics": {"followers_count": 24279, "following_count": 5073, "tweet_count": 149594, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "AugustoPryor"}, {"id": "951136044744888320", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 0, "tweet_count": 1187, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_diariodelali_"}, {"id": "985491362798686208", "name": "Dancerina", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 58, "tweet_count": 9652, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dancerinapink"}, {"id": "404484771", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "name": "El Imparcial de Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 141985, "following_count": 300, "tweet_count": 215869, "listed_count": 420}, "verified": true, "username": "ImparcialOaxaca"}, {"id": "1726908750", "location": "Mexico", "name": "HashTag #Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 6342, "following_count": 508, "tweet_count": 131653, "listed_count": 139}, "verified": false, "username": "HashTagNoticias"}, {"id": "1096978563918635008", "name": "filha do dono", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 245, "tweet_count": 9406, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luspualo"}, {"id": "3345354538", "location": "Teres\u00f3polis, RJ", "name": "Lizinha", "public_metrics": {"followers_count": 28370, "following_count": 3097, "tweet_count": 84698, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "anelizsoler"}, {"id": "259497039", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Luz Roc\u00edo Corredor G", "public_metrics": {"followers_count": 7539, "following_count": 8229, "tweet_count": 199445, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "LuzRoCorredor"}, {"id": "154531347", "location": "Sant Boi de Llobregat", "name": "Carles S\u00e0nchez/\u2764\ufe0f\u32e1", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 818, "tweet_count": 62862, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "Carlangues"}, {"id": "2535406268", "location": "Av. Revoluci\u00f3n # 253 Tacubaya", "name": "Universal M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6773, "following_count": 23, "tweet_count": 29130, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "UnivMx"}, {"id": "68438264", "location": "Florian\u00f3polis - SC", "name": "KLG", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 778, "tweet_count": 167139, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "klgil"}, {"id": "1017194682307276805", "name": "Andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1594, "tweet_count": 3277, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Andr46646664"}, {"id": "62381497", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Carlos Follow 73", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 353, "tweet_count": 5496, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CFellipeB"}, {"id": "53804947", "location": "Miami ", "name": "D | Radio", "public_metrics": {"followers_count": 81384, "following_count": 1414, "tweet_count": 139329, "listed_count": 668}, "verified": false, "username": "RadioNeXX"}, {"id": "2580527339", "name": "licnor", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 223, "tweet_count": 2356, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "licnor45"}, {"id": "1166449847710433283", "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 98, "tweet_count": 876, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luis63532031"}, {"id": "1058082505570639872", "location": "Mogi Gua\u00e7u, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Matos Jr", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 175, "tweet_count": 9197, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JoaoMatosJr38"}, {"id": "1076599799120646145", "name": "pupis, o paozinho de mel da lizzy e aus no \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 897, "tweet_count": 37625, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "pupislapups"}, {"id": "2682159590", "location": "Italy", "name": "hmh", "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 3809, "tweet_count": 198699, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "HHemsy"}, {"id": "49371238", "location": "Curi\u00fava,  Parana", "name": "Waldomiro Bueno", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 588, "tweet_count": 25724, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "mirobueno"}, {"id": "906587470426464256", "location": "Mercedes, Argentina", "name": "Juan Crespi", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1395, "tweet_count": 7717, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jujocre"}, {"id": "951964490576355329", "name": "GRL PWR \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 509, "tweet_count": 35575, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "abcdefgetaway"}, {"id": "68247353", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Maria Alejandra Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 11133, "following_count": 7285, "tweet_count": 6293, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "AleRuizDuran"}, {"id": "139670870", "location": "Tomsk", "name": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 vtomske.ru", "public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 0, "tweet_count": 106633, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "vtomskeru"}, {"id": "92096332", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Ghiordanie Argote", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 393, "tweet_count": 39021, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "giordanie"}, {"id": "217224176", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "\ud835\udd11\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd22", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 61, "tweet_count": 55980, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "melamamanrversa"}, {"id": "3431353983", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "name": "Luciano Fortes", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1622, "tweet_count": 197790, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lsfortes"}, {"id": "1080506987148992514", "location": "Bel\u00e9m PA", "name": "Fernando Peixoto", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 280, "tweet_count": 7585, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fernand62346053"}, {"id": "2235327544", "name": "Chico Fontanella", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 2372, "tweet_count": 266999, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "frfontanella"}, {"id": "1087731609489625088", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Seu amigo preto", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 618, "tweet_count": 13464, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mr_FeijaoWill"}, {"id": "589110050", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "name": "Alberto Pi\u00f1eros", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 62, "tweet_count": 77, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lukastaneda"}, {"id": "183226557", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Linux Forever", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1913, "tweet_count": 32688, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Linux_1978"}, {"id": "109325327", "location": "Brasil", "name": "O Soldado \u271d\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 3896, "tweet_count": 6473, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "justice_now11"}, {"id": "1904443344", "name": "Maria Amelia Annunci", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 90, "tweet_count": 896, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MaAnnunci"}, {"id": "2563194896", "location": "La Zubia (Granada)", "name": "@podemosLaZubia", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 391, "tweet_count": 104421, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "podemosLaZubia"}, {"id": "272354905", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Mario Molines", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 3421, "tweet_count": 5948, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "mariomolines"}, {"id": "936264730540433408", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "name": "EAlvarez L\u00f3pez Obrador #4T.", "public_metrics": {"followers_count": 5777, "following_count": 5781, "tweet_count": 78662, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "FeriaEleazar"}, {"id": "120348509", "location": "Fresnillo", "name": "Maria de Lourdes", "public_metrics": {"followers_count": 3730, "following_count": 5003, "tweet_count": 18806, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mariade_lourdes"}, {"id": "1030390746132738048", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 885, "tweet_count": 55598, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "silmades"}, {"id": "1137577200771915777", "name": "Onofre Santos", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 866, "tweet_count": 5939, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Onofre57019844"}, {"id": "106152874", "location": "Valencia, Comunidad Valenciana", "name": "C\u00e9sar Gonz\u00e1lez \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 7895, "following_count": 7836, "tweet_count": 333798, "listed_count": 135}, "verified": false, "username": "CesarAGA"}, {"id": "842847622461186049", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "Celso Eduardo Michel", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 54, "tweet_count": 11370, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CelsoEKM"}, {"id": "142804516", "location": "Maracaibo", "name": "Alvin Enrique Correa", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 265, "tweet_count": 36976, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "alvincorrea"}, {"id": "214114587", "name": "Lorent Saleh", "public_metrics": {"followers_count": 148998, "following_count": 2447, "tweet_count": 44589, "listed_count": 544}, "verified": true, "username": "LORENT_SALEH"}, {"id": "755126333248798720", "location": "Santa Maria, Brasil", "name": "otiliobergolidacosta", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 576, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "otiliobergolid1"}, {"id": "2946263993", "name": "didigo. 7\ufe0f\u20e3\u23f3", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 542, "tweet_count": 209071, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "dr7go_"}, {"id": "81436762", "location": "Complexo do Alem\u00e3o - RJ.", "name": "Santiago, Raull. CPX\ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 106700, "following_count": 2727, "tweet_count": 93238, "listed_count": 391}, "verified": true, "username": "raullsantiago"}, {"id": "2904548643", "location": "Parauapebas, Brasil", "name": "Caio Teixeira", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 386, "tweet_count": 10737, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Caio_2Teixeira"}, {"id": "4858631908", "location": "she/her", "name": "caronte", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 243, "tweet_count": 58529, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "andreacompany17"}, {"id": "853225526", "location": "icon @hanavbara", "name": "avril la bi", "public_metrics": {"followers_count": 4306, "following_count": 582, "tweet_count": 261895, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "prvssian"}, {"id": "1122605606425305089", "name": "GLEIDSON ABS", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 51, "tweet_count": 2210, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AbsGleidson"}, {"id": "537672396", "location": "GRAN CANARIA", "name": "MOJO PICON", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1394, "tweet_count": 102417, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PAPASARRUGAS"}, {"id": "2244690804", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "MAD", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 125, "tweet_count": 14823, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eairesnata"}, {"id": "394279445", "location": "San Fernando de Henares", "name": "EmekaLzn", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 49, "tweet_count": 22206, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarikarmenL"}, {"id": "1096712961614327808", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "name": "Vinicius Turra", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 274, "tweet_count": 1025, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ViniciusTurra5"}, {"id": "1096741369731792896", "name": "Dinuza", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 494, "tweet_count": 39047, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Dinuza1"}, {"id": "270858111", "location": "Caracas ", "name": "\ud83c\udf3a\ud83c\udf38 \u04c3\u01de\u0556\u0197\u0531\u01de \ud83c\udf38\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 12204, "following_count": 7133, "tweet_count": 93561, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "mininapocolate"}, {"id": "66989787", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "Roberto C\u00e9sar Pav\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 214, "tweet_count": 8462, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ROBERTO273"}, {"id": "24900072", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mauricio Macri", "public_metrics": {"followers_count": 5214445, "following_count": 631, "tweet_count": 10523, "listed_count": 7478}, "verified": true, "username": "mauriciomacri"}, {"id": "240346148", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Elisa Boberg", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 2778, "tweet_count": 109901, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "Elisabobergpast"}, {"id": "216328136", "location": "San Sebasti\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "name": "Carlos Mtz Gorriar\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 59395, "following_count": 27830, "tweet_count": 249229, "listed_count": 707}, "verified": false, "username": "cmgorriaran"}, {"id": "3676025662", "location": "Vit\u00f3ria-Gasteiz, Espanha", "name": "Sonia Gonz\u00e1lez Saez", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 485, "tweet_count": 16651, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "SoniaGonzlezSa2"}, {"id": "280626483", "location": "P.Prudente-SP", "name": "Chef Eduardo Pires", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1685, "tweet_count": 12817, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "pizzaiolochef"}, {"id": "1493778698", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "jose de deus mendes", "public_metrics": {"followers_count": 4184, "following_count": 4722, "tweet_count": 75212, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "mmoveism"}, {"id": "986263800297984000", "location": "Paperopoli", "name": "Pico De Paperis", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 0, "tweet_count": 67377, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "PicoPaperopoli"}, {"id": "158157726", "location": "Barranquilla - Colombia", "name": "Gary El Caracol", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 253, "tweet_count": 14755, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "garyaleja28"}, {"id": "153568493", "location": "Barranquilla, Col", "name": "Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 928, "tweet_count": 45902, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "gigissabel"}, {"id": "348454211", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "\ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 187, "tweet_count": 29168, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "leidyjohanamedi"}, {"id": "1127359979403513856", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eduardo Ferreira Braga", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 217, "tweet_count": 3562, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "efebraga"}, {"id": "266649726", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Andrew Fishman", "public_metrics": {"followers_count": 44589, "following_count": 3399, "tweet_count": 9276, "listed_count": 495}, "verified": true, "username": "AndrewDFish"}, {"id": "330562813", "name": "Angelica Navas", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 151, "tweet_count": 50456, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "AngelicaNavas1"}, {"id": "1054898552818860032", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Nelson", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 139, "tweet_count": 59449, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nelson64598918"}, {"id": "66424743", "location": "Rio de Janeiro - RJ", "name": "FL\u00c1VIO GOMES", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1251, "tweet_count": 65238, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FGOMES66"}, {"id": "3344442225", "location": "Londrina, Brasil", "name": "JoD", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 371, "tweet_count": 6198, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "donattijo"}, {"id": "1152106632291246080", "name": "TenenteDG", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 236, "tweet_count": 18846, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DgTenente"}, {"id": "1161422261531922437", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7F\u00c9, RAZ\u00c3O: Conservadorismo puro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 2704, "tweet_count": 7133, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ELSBrasil"}, {"id": "862701144589697024", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "flordapele", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 157, "tweet_count": 2084, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rafael_mac13"}, {"id": "1096434018361446400", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "Fabiana Gon\u00e7alez Albuquerque", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1555, "tweet_count": 7420, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FabianaGoncalez"}, {"id": "610508085", "name": "charlie medina", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 8, "tweet_count": 2998, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "charliemedina38"}, {"id": "471463153", "location": "Brasil", "name": "giovanna \ud83d\ude0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 2836, "tweet_count": 104917, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gyyovanna"}, {"id": "1056590298", "name": "Indalecia Maria Palma \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 2094, "tweet_count": 103156, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "idapalma9"}, {"id": "754101928150327296", "location": "Piracicaba, Brasil", "name": "rodrigo  1914 \ud83d\udc37\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 425, "tweet_count": 3334, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rodrigoporto79"}, {"id": "2373853701", "location": "Ahora Madrid", "name": "manolokero#stopZTTIP", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 79, "tweet_count": 132643, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "manoloker0"}, {"id": "1721074550", "name": "Javier Sandoval", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 251, "tweet_count": 2090, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jasvi78"}, {"id": "584419083", "name": "Juan Giunta", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 573, "tweet_count": 4649, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DrJuanGiunta"}, {"id": "1053817146105622528", "name": "VentoSul \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 351, "tweet_count": 5556, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VentoSul1"}, {"id": "4047309616", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Adnan", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 262, "tweet_count": 10154, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gbrl_21"}, {"id": "981304136204419073", "name": "+Nico \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 65, "tweet_count": 5336, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Bromine_Blood"}, {"id": "308769897", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Carassius Auratus", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1446, "tweet_count": 92080, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "umelna3na3"}, {"id": "156460163", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Fernando Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 599, "tweet_count": 2050, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_ferrodrigues_"}, {"id": "317909473", "location": "bahia", "name": "\u05dc\u05d5\u05e6'\u05d9\u05d0\u05e0\u05d9 \u05e7\u05e8\u05d5\u05d5\u05d0\u05dc\u05d4\u05d517\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf815/03 EU VOU", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 572, "tweet_count": 16930, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_Luciano1976"}, {"id": "1708826132", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Zachary", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 205, "tweet_count": 10585, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "zachar_ias"}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "lang": "pt", "id": "1174794946760626182", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "751471278968758272"}, {"created_at": "2019-09-19T23:09:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174822929412108288"], "in_reply_to_user_id": "111195056", "text": "6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una organizaci\u00f3n criminal y terrorista es simplemente suicida. Los mecanismos de resoluci\u00f3n de conflictos no son fines en s\u00ed mismos, sino medios para alcanzar", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 2, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1174822929412108288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174822928007008256"}], "author_id": "111195056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/jp1gljwNuN", "expanded_url": "http://ow.ly/RYuu30pzDbB", "display_url": "ow.ly/RYuu30pzDbB"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/xNw0AG4B1U", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1175024464154824704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNw0AG4B1U", "media_key": "3_1175024462602878979"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9665, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:30:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175024464154824704"], "text": "Empleado de Facebook se suicida al lanzarse de un cuarto piso https://t.co/jp1gljwNuN https://t.co/xNw0AG4B1U", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1175024464154824704", "author_id": "520653311"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fgL52ylCWg", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoloArbocco/status/1174521035590381568", "display_url": "twitter.com/PaoloArbocco/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:17:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174568107014275072"], "text": "Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le dicen cobarde. \u00bfY al Chino no le dec\u00edan que por dignidad se hicera harakiri?\nQui\u00e9n entiende a los progres, sus hijos deben tener un sancochado mental https://t.co/fgL52ylCWg", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 595, "like_count": 603, "quote_count": 145}, "lang": "es", "id": "1174568107014275072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174521035590381568"}], "author_id": "281769300"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/3iXgLS7rvR", "expanded_url": "https://www.errorigiudiziari.com/innocenti/aldo-scardella-suicida-in-carcere-perche-innocente/", "display_url": "errorigiudiziari.com/innocenti/aldo\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1543657494148521985/Cy61MfnL?format=png&name=orig", "width": 465, "height": 336}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1543657494148521985/Cy61MfnL?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Aldo Scardella, suicida in carcere perch\u00e9 innocente", "description": "Storia di Aldo Scardella, 6 mesi in isolamento per un omicidio mai commesso. Vessato in tutti i modi, costretto al suicidio.", "unwound_url": "https://www.errorigiudiziari.com/innocenti/aldo-scardella-suicida-in-carcere-perche-innocente/"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "20settembre"}, {"start": 179, "end": 196, "tag": "errorigiudiziari"}, {"start": 231, "end": 245, "tag": "AldoScardella"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174914835219435520"], "text": "Il #20settembre 2002 venivano condannati i colpevoli di un omicidio avvenuto ben 17 anni prima. Lo stesso per cui era finito in carcere un ragazzo innocente, vittima di uno degli #errorigiudiziari pi\u00f9 tremendi della nostra storia: #AldoScardella. \u2b07\nhttps://t.co/3iXgLS7rvR", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "lang": "it", "id": "1174914835219435520", "author_id": "459300545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/yJThEC8LZ2", "expanded_url": "https://twitter.com/stillababi/status/1174634561889808385", "display_url": "twitter.com/stillababi/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.4831, "type": "Person", "normalized_text": "kirby"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:45:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175028097432915969"], "text": "Es kirby que se ha caido entre alambres https://t.co/yJThEC8LZ2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175028097432915969", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174634561889808385"}], "author_id": "704478723060408322"}, {"created_at": "2019-09-19T19:19:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174765032766418944"], "text": "Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 367, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1174765032766418944", "author_id": "2584694648"}, {"created_at": "2019-09-19T21:13:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174793642382413829"], "text": "Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar, ahorren para comprarse un edificio, desoc\u00fapenlo y tirense para el lado del parqueadero, si son tan amables.", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 6, "like_count": 328, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1174793642382413829", "author_id": "825074170191032320"}, {"created_at": "2019-09-19T19:51:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174772909073731584"], "text": "Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs un claro s\u00edntoma del fracaso de una sociedad construida sobre el miedo, la ansiedad y la tristeza.", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1174772909073731584", "author_id": "81629449"}, {"created_at": "2019-09-20T00:52:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174848801095503872"], "in_reply_to_user_id": "1173995881915408390", "text": "@Alenamf19 @ReneCha20339375 @Roxana_51 Por qu\u00e9 ofender al inofensivo bichito que sabe vivir en colonia y compartir con sus semejantes de enterarse con quien le has comparado se suicida, porque no tiene talento,  ni dignidad, ni orgullo, pero le sobra hasta el desprecio de sus  patrones #SomosCuba #SomosContinuidad", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174848801095503872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "ReneCha20339375", "id": "1155122338691715073"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "Roxana_51", "id": "1100491613854420993"}], "hashtags": [{"start": 287, "end": 297, "tag": "SomosCuba"}, {"start": 298, "end": 315, "tag": "SomosContinuidad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174807972981170176"}], "author_id": "1152315656026677250"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Co6A6r4ANs", "expanded_url": "https://noticiasaldiayalahora.co/curiosidades/suicida-se-arrojo-de-un-puente-pero-un-policia-lo-agarro-en-el-aire-imagenes/", "display_url": "noticiasaldiayalahora.co/curiosidades/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:25:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175023217003642881"], "text": "Suicida se arroj\u00f3 de un puente, pero un polic\u00eda lo agarr\u00f3 en el aire (Im\u00e1genes)\nhttps://t.co/Co6A6r4ANs", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175023217003642881", "author_id": "1300943162"}, {"created_at": "2019-09-20T12:29:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175024153902157824"], "in_reply_to_user_id": "145007852", "text": "@hecid @_chapis @Drans @Fafhoo @azucenau @interjet @EPN Qu\u00e9 clase de respuesta es esa?? Cu\u00e1ntos a\u00f1os tienes 10??? Lloriqueando \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02  hablando en serio, no te tomes las cosas tan personales en tu vida y no creas que lo sabes todo, conforme crezcas te dar\u00e1s cuenta de que muchas cosas que dabas por hecho eran err\u00f3neas. Suerte!!\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175024153902157824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "hecid", "id": "145007852"}, {"start": 7, "end": 15, "username": "_chapis", "id": "51341081"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "Drans", "id": "40606440"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "Fafhoo", "id": "139850058"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "azucenau", "id": "93922911"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 51, "end": 55, "username": "EPN", "id": "2897441"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175021294494130176"}], "author_id": "630020094"}, {"created_at": "2019-09-19T20:05:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174776501360893954"], "text": "Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\", eso de que \"por qu\u00e9 se matan afectando a otros, habiendo tantos espacios privados\".\n\n\u00bfEmpat\u00eda? \u00bfEso pa' qu\u00e9?\n\nEstamos enfermos, y no s\u00f3lo los que se van.", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 15, "like_count": 757, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1174776501360893954", "author_id": "319280902"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7VrD06qDtM", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175001041395470337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7VrD06qDtM", "media_key": "3_1175001036198744064"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3132, "type": "Person", "normalized_text": "BARADEL"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:57:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175001041395470337"], "text": "DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qDtM", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 94, "like_count": 437, "quote_count": 36}, "lang": "es", "id": "1175001041395470337", "author_id": "67619109"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/K5pQSsy9kC", "expanded_url": "https://twitter.com/RCachanosky/status/1175011116847644672/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K5pQSsy9kC", "media_key": "7_1175010915634286592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano Veloso"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.7637, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:37:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175011116847644672"], "text": "Anoche fui a ver a Caetano Veloso. Un espect\u00e1culo musical. Primera pifiada, en el bis entra Moreno, uno de los hijos de Caetano y dice: Lula libre. El final termin\u00f3 en este bochorno de ataque a Macri. \nFui a ver un espactaculo musical, no un acto k.\nPat\u00e9tico https://t.co/K5pQSsy9kC", "public_metrics": {"retweet_count": 2379, "reply_count": 3244, "like_count": 6644, "quote_count": 1104}, "lang": "es", "id": "1175011116847644672", "geo": {"place_id": "00577114384dea2b"}, "author_id": "577576491"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m6j7ln7Z4M", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1174880263031181312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6j7ln7Z4M", "media_key": "7_1174879610548277249"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "carlo_navea", "id": "385261048"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 275, "tag": "CierrenElCongreso"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "created_at": "2019-09-20T02:57:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174880263031181312"], "text": "Periodista @carlo_navea desenmascara a Mulder: Asistente en dos a\u00f1os con un sueldo de S/3800 pasa a ganar S/14500 en dos a\u00f1os y con nombramiento encima.\n\nMulder niega influencia sobre su nombramiento. Pero le recuerda con v\u00eddeo donde pide su nombramiento.\n\n#CierrenElCongreso https://t.co/m6j7ln7Z4M", "public_metrics": {"retweet_count": 1105, "reply_count": 259, "like_count": 1657, "quote_count": 159}, "lang": "es", "id": "1174880263031181312", "author_id": "2977539507"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/U6d3EGRUco", "expanded_url": "https://twitter.com/Ronronia/status/1175003449982881792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U6d3EGRUco", "media_key": "3_1175003442542239744"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "jralonso3", "id": "116859378"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Naukas19"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.7334, "type": "Other", "normalized_text": "Naukas19"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:07:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175003449982881792"], "in_reply_to_user_id": "159498156", "text": "#Naukas19 @jralonso3 Un rat\u00f3n infectado con toxoplasma no huye de los gatos sino que van suicidamente hacia ellos. La gente infectada pir toxoplasma tiene m\u00e1s depresiones, se suicida m\u00e1s. https://t.co/U6d3EGRUco", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1175003449982881792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175001780092055552"}], "author_id": "159498156"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"], "text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}, "lang": "es", "id": "1174669599645872128", "author_id": "1138406986582806529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/7omWHSJhbB", "expanded_url": "https://twitter.com/UniJaveriana/status/1174740434201075713", "display_url": "twitter.com/UniJaveriana/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 44, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 238, "end": 250, "username": "MinSaludCol", "id": "371797057"}, {"start": 251, "end": 262, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}, {"start": 263, "end": 279, "username": "infopresidencia", "id": "312887235"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 128, "tag": "saludmental"}, {"start": 200, "end": 209, "tag": "Hablemos"}, {"start": 210, "end": 224, "tag": "ElArteEscucha"}, {"start": 225, "end": 237, "tag": "NoEsDeLocos"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:12:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174808490105331719"], "text": "NO MAS suicidios para reaccionar, seg\u00fan @WHO cada 40 segundos se suicida alguien en el mundo. Tenemos que hablar de #saludmental, sin juzgar, ni discriminar y con ayuda profesional. Esta en tus manos #Hablemos #ElArteEscucha #NoEsDeLocos @MinSaludCol @OPSOMS_Col @infopresidencia https://t.co/7omWHSJhbB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174808490105331719", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174740434201075713"}], "author_id": "208263476"}, {"created_at": "2019-09-19T12:31:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174662216454459392"], "text": "La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndonde de modo salvaje\nhackeamos el lenguaje\ny en arrebato suicida\ndinamitamos la vida\njodiendo bien su andamiaje.", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174662216454459392", "author_id": "349267003"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/tdhOHtNkIj", "expanded_url": "https://twitter.com/FcoDarmendral/status/1174469987127500805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tdhOHtNkIj", "media_key": "3_1174469982006194176"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8129, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 91, "end": 111, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "created_at": "2019-09-18T23:47:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174469987127500805"], "text": "A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presidente de la Rep\u00fablica entre 1886 a 1891. https://t.co/tdhOHtNkIj", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 8, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1174469987127500805", "author_id": "2910126435"}, {"created_at": "2019-09-20T12:25:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175023141585936384"], "text": "Muy buenas las entrevistas de @VickyDavilaH a los candidatos a la alcald\u00eda de Bogota. Unos creen que est\u00e1 vanalizando el debate, yo creo que lo humaniza.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175023141585936384", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 43, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.3989, "type": "Place", "normalized_text": "Bogota"}]}, "author_id": "176593386"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/o58kITQJjS", "expanded_url": "https://twitter.com/luscas/status/1174777918469419009", "display_url": "twitter.com/luscas/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.6277, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5216, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4635, "type": "Other", "normalized_text": "euron"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "greyjoy"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8016, "type": "Other", "normalized_text": "jaime"}]}, "created_at": "2019-09-19T20:28:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174782283716448256"], "text": "A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaime https://t.co/o58kITQJjS", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 130, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174782283716448256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174777918469419009"}], "author_id": "960578839465295873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Ztsioum2mY", "expanded_url": "https://twitter.com/Tano2412/status/1174104649806356480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ztsioum2mY", "media_key": "3_1174104647247814656"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Mary"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9252, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "created_at": "2019-09-17T23:35:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174104649806356480"], "in_reply_to_user_id": "176669543", "text": "Un 8/12/1984 Mary dijo basta y se arroj\u00f3 al vac\u00edo desde un s\u00e9ptimo piso de un edificio marplatense. \nLa mejor tenista argentina termin\u00f3 suicid\u00e1ndose por culpa de la intolerancia y el odio de clase impuesto por la oligarqu\u00eda\nLa famosa grieta que se traga lo mejor que tenemos. https://t.co/Ztsioum2mY", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 67, "like_count": 427, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1174104649806356480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174104644437585920"}], "author_id": "176669543"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/coCY9z3Itg", "expanded_url": "https://trib.al/9AguENg", "display_url": "trib.al/9AguENg", "status": 200, "unwound_url": "https://pagesix.com/2019/09/19/tekashi-6ix9ine-testifies-cardi-b-is-member-of-nine-trey-gangsta-bloods-gang/?utm_source=P6Twitter&utm_medium=SocialFlow&utm_campaign=SocialFlow"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IItdwmp6cc", "expanded_url": "https://twitter.com/PageSix/status/1174751014047670272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IItdwmp6cc", "media_key": "3_1174751012147605505"}]}, "created_at": "2019-09-19T18:24:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174751014047670272"], "text": "Tekashi 6ix9ine testifies Cardi B is member of Nine Trey Gangsta Bloods gang https://t.co/coCY9z3Itg https://t.co/IItdwmp6cc", "public_metrics": {"retweet_count": 5488, "reply_count": 1152, "like_count": 13964, "quote_count": 9900}, "lang": "in", "id": "1174751014047670272", "author_id": "182107650"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/CJYyG2Grj0", "expanded_url": "https://twitter.com/TReporta/status/1174769466246389760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CJYyG2Grj0", "media_key": "7_1174769438819852293"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 211, "tag": "DeportesTR"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6702, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9912, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 73, "end": 100, "probability": 0.878, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9729, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.5603, "type": "Organization", "normalized_text": "Triple"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.4978, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}]}, "created_at": "2019-09-19T19:37:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174769466246389760"], "text": "Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play' (Toque suicida) que dej\u00f3 el marcador 3-2. Instagram: Triple Play Panam\u00e1. #DeportesTR https://t.co/CJYyG2Grj0", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 7, "like_count": 118, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1174769466246389760", "author_id": "326849708"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Nz7yhcVZxs", "expanded_url": "https://esportes.r7.com/futebol/iraniana-se-suicida-apos-condenacao-por-tentar-ver-um-jogo-de-futebol-10092019", "display_url": "esportes.r7.com/futebol/irania\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:19:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175021727405027330"], "in_reply_to_user_id": "119882619", "text": "@GeraldoWinter \u00c9 um grande risco esse que corremos.\nhttps://t.co/Nz7yhcVZxs", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175021727405027330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175021263280099329"}], "author_id": "868892048920907776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/LI8g0z8u9s", "expanded_url": "https://twitter.com/nosoyjoselito_/status/1175020471928180738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LI8g0z8u9s", "media_key": "3_1175020466362290178"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:14:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175020471928180738"], "text": "RT. https://t.co/LI8g0z8u9s", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1175020471928180738", "author_id": "351129731"}, {"created_at": "2019-09-20T02:13:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174869071696973824"], "text": "Hablan de suicidio, muy f\u00e1cil, no entienden nada de nada, \"maldito\", estado, en mora de luchar, por la salud mental del pueblo. No hay soluci\u00f3n ala vista, para la guerra, ni habr\u00e1 solucion en la cabeza del suicida, la vida, como la canci\u00f3n, Diez lagrimas.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174869071696973824", "author_id": "927339713530343424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/PstjkkHOJM", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/puntoyseguido/6039/el-14-s-de-arabia-saudi-en-23-apuntes/", "display_url": "blogs.publico.es/puntoyseguido/\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RlOCJ2w3vb", "expanded_url": "https://twitter.com/nazaninarmanian/status/1174993641506562050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RlOCJ2w3vb", "media_key": "3_1174993627849908225"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.4714, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saud\u00ed"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.8869, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9459, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 186, "end": 196, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Bolton"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.7021, "type": "Person", "normalized_text": "Riad"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:28:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174993641506562050"], "text": "El 14-S de Arabia Saud\u00ed en 23 apuntes \n\nIr\u00e1n celebra el ataque a Arabia, pero no est\u00e1 detr\u00e1s de \u00e9l: 1) no es suicida, y justo cuando Trump insist\u00eda en paliar las sanciones y expulsaba a John Bolton d su equipo , 2) estaba rebajado la tensi\u00f3n con Riad, 3)https://t.co/PstjkkHOJM https://t.co/RlOCJ2w3vb", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1174993641506562050", "author_id": "720743812562337798"}, {"created_at": "2019-09-20T12:26:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175023525586964483"], "in_reply_to_user_id": "138113865", "text": "@facfedmar @alxprince @mauriciomacri @andreshibarra @hernanlacunza @marquitospena Tal cual, adem\u00e1s te obligan a determinados tr\u00e1mites que terminan siendo un contrasentido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175023525586964483", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "facfedmar", "id": "138113865"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "alxprince", "id": "275729315"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "andreshibarra", "id": "416721882"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "hernanlacunza", "id": "707334512"}, {"start": 67, "end": 81, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175022795065090048"}], "author_id": "171841954"}, {"created_at": "2019-09-20T11:30:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175009340123746305"], "text": "#LaSaludMental ayer un j\u00f3ven estudiante de la Javeriana se habr\u00eda quitado la vida, en sus redes sociales se advertia lo que iba a pasar, la depresi\u00f3n no es un cuento de locos.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175009340123746305", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "LaSaludMental"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.762, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "author_id": "2677878833"}, {"created_at": "2019-09-20T09:39:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174981403328405505"], "text": "Hoje \u00e9 tudo na conta do pl piloto suicida, sextou\ud83e\udd73", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174981403328405505", "author_id": "718806217397837824"}, {"created_at": "2019-09-20T12:19:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175021681502564353"], "in_reply_to_user_id": "1073947416397721601", "text": "@Always_Binuel @Paugalindo Decir la realidad y exigir algo que le corresponde al p\u00fablico, no es \"hate\". Se habla de algo ver\u00eddico, algo que pas\u00f3 realmente. Por lo tanto, las personas solamente exigen algo que les corresponde, un perd\u00f3n de esa burla inmensa a enfermedades tan graves.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175021681502564353", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "Paugalindo", "id": "67985464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174865195237138432"}], "author_id": "1133572121769193477"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/v4pz7a3a7p", "expanded_url": "https://www.wradio.com.co/noticias/actualidad/yair-klein-afirmo-que-expresidente-uribe-pago-por-entrenamientos-a-traves-de-una-organizacion/20121115/nota/1796151.aspx", "display_url": "wradio.com.co/noticias/actua\u2026", "status": 200, "title": "Yair Klein afirm\u00f3 que expresidente Uribe pag\u00f3 por entrenamientos a trav\u00e9s de una organizaci\u00f3n", "description": "\"S\u00ed es cierto. \u00c9l era el senador propietario de la hacienda y \u00e9l pag\u00f3 por ese entrenamiento\", dijo el mercenario israel\u00ed, refiri\u00e9ndose al expresidente Uribe.", "unwound_url": "https://www.wradio.com.co/noticias/actualidad/yair-klein-afirmo-que-expresidente-uribe-pago-por-entrenamientos-a-traves-de-una-organizacion/20121115/nota/1796151.aspx"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Yair Klein"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Escobar"}, {"start": 231, "end": 241, "probability": 0.6695, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe Velez"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:52:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173957917525061634"], "text": "Yair Klein el mercenario entrenador mimitar del n\u00facleo inicial del paramilitarismo al servicio de Pablo Escobar afirm\u00f3 que un senador, propietario de mayor hacienda de la region le pag\u00f3 sus servicios de mercenario\n\n\u00bfQuien?\n\nAlvaro Uribe Velez\n https://t.co/v4pz7a3a7p", "public_metrics": {"retweet_count": 3913, "reply_count": 1153, "like_count": 6623, "quote_count": 255}, "lang": "es", "id": "1173957917525061634", "author_id": "49849732"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UvznBN8i3g", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/green/infografica/allarme-clima-l-aumento-della-temperatura-globale_1002749-2019.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/green/infograf\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:49:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174802730122174464"], "text": "UMANIT\u00c0 SUICIDA\n\nE\n\nPOLITICI IGNORANTI ED IRRESPONSABILI.\n\nhttps://t.co/UvznBN8i3g", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174802730122174464", "author_id": "190982868"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/UZuJBAxkpH", "expanded_url": "https://twitter.com/JustAColombian_/status/1174843734908899328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UZuJBAxkpH", "media_key": "3_1174843726818136068"}], "mentions": [{"start": 174, "end": 181, "username": "garssl", "id": "1873310754"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:32:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174843734908899328"], "text": "Y con ustedes una bobahijueputa. Que dice que alguien se suicida en una universidad para \"llamar la atenci\u00f3n\" ande a tragarse un carrotanque de mierda y aprenda a ser humana @Garssl https://t.co/UZuJBAxkpH", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 11, "like_count": 133, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174843734908899328", "author_id": "821913488519995393"}, {"created_at": "2019-09-19T13:17:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174673787620593667"], "text": "Ya vivimos en un pa\u00eds donde ejercer la libertad de expresi\u00f3n te cuesta el empleo. Bueno, pero solo si eres fif\u00ed. #Ximena", "public_metrics": {"retweet_count": 1937, "reply_count": 2190, "like_count": 6663, "quote_count": 203}, "lang": "es", "id": "1174673787620593667", "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 120, "tag": "Ximena"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena"}]}, "author_id": "160928917"}, {"created_at": "2019-09-20T02:34:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174874436941619200"], "text": "Namoral cm q algu\u00e9m achou q a elizabeth ia querer casar na vida??? O pai matou a m\u00e3e qnd ela tinha dois anos, o marido da madrasta abusou dela e olha se n\u00e3o chegou ao nivel mais baixo ....a prima viciada em amar de mais perdeu trono da ESCOCIA pq se meteu com macho lixo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174874436941619200", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "elizabeth"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.5421, "type": "Person", "normalized_text": "madrasta"}]}, "author_id": "393814969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyO3f9H", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T09:53:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174984815818375169"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyO3f9H", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174984815818375169", "author_id": "958453028323053568"}, {"created_at": "2019-09-20T12:00:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175016932803862530"], "text": "La sociedad de lava las manos culpando en muchos casos, a las instituciones, y es donde uno se pregunta donde esta la familia de ese joven? Ellos deber\u00eda tener la respuesta y conocer el estado de sus hijos, no las instituciones educativas! #LaSaludMental", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175016932803862530", "entities": {"hashtags": [{"start": 240, "end": 254, "tag": "LaSaludMental"}], "annotations": [{"start": 241, "end": 253, "probability": 0.8528, "type": "Other", "normalized_text": "LaSaludMental"}]}, "author_id": "214631819"}, {"created_at": "2019-09-20T11:57:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175016015387877381"], "text": "essas noites mal dormidas aumentam o desejo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175016015387877381", "author_id": "2965975545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/lC7Haa9MxW", "expanded_url": "https://www.elsalvadortimes.com/articulo/la-nota-roja/hombre-mata-esposa-hijo-despues-suicida-soyapango/20190919115318063055.html", "display_url": "elsalvadortimes.com/articulo/la-no\u2026"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 55, "username": "DiarioTIMES", "id": "725029988278394881"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:58:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174744642946027520"], "text": "El desarrollo. https://t.co/lC7Haa9MxW v\u00eda @DiarioTIMES", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174744642946027520", "author_id": "725029988278394881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/6vcq9LZkcr", "expanded_url": "https://twitter.com/FedebeisOficial/status/1174785883255558151/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6vcq9LZkcr", "media_key": "7_1174785733321773058"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 220, "username": "sgilsantiago", "id": "337799141"}, {"start": 235, "end": 251, "username": "FedebeisOficial", "id": "1222825472"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 206, "tag": "YoAmoElB\u00e9isbol"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.8139, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial U15"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3324, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Hern\u00e1ndez"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.7119, "type": "Person", "normalized_text": "Esmith Pineda"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "squeeze"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:32:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174888952215547905"], "text": "Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 SE CLASIFIC\u00d3 al Mundial U15 de B\u00e9isbol del 2020 con jugada suicida de Pedro Hern\u00e1ndez y anota Esmith Pineda en el 'squeeze play' para derrotar 3-2 a M\u00e9xico.  https://t.co/6vcq9LZkcr\n#YoAmoElB\u00e9isbol\n@sgilsantiago\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\nCortes\u00eda de @FedebeisOficial", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1174888952215547905", "author_id": "337799141"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bqoUBtanyY", "expanded_url": "https://twitter.com/santiagonavajas/status/1174818222492831745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bqoUBtanyY", "media_key": "3_1174818214506840064"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.5377, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 260, "end": 270, "probability": 0.6636, "type": "Other", "normalized_text": "Factfulness"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.6013, "type": "Person", "normalized_text": "Rosling"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:51:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174818222492831745"], "text": "Si tu pa\u00eds est\u00e1 en este recuadro, esperanza de vida y PIB per capita, enhorabuena, vives en uno de los mejores y m\u00e1s pr\u00f3speros pa\u00edses del mundo.\nLo que no es \u00f3bice, por supuesto, para que sigas quej\u00e1ndote y alarm\u00e1ndote como si vivieras en el infierno.\nFuente: Factfulness, Rosling https://t.co/bqoUBtanyY", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1174818222492831745", "author_id": "17155094"}, {"created_at": "2019-09-20T12:17:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175021157839495168"], "in_reply_to_user_id": "4688082596", "text": "@Hiromi1321 Correr. Correr como Naruto. Entrar. Y ya.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175021157839495168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Hiromi1321", "id": "4688082596"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8717, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175020395226963969"}], "author_id": "302519098"}, {"created_at": "2019-09-20T11:49:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175014153326669825"], "in_reply_to_user_id": "25992212", "text": "@todonoticias Y se va a incrementar Gane quien gane ,lo qu\u00e9 hay en la calle  es malo y caro , sin reforma laboral nadie van a volver a tomar gente #reformalaboralYA #bastadesindicatos #pymes", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175014153326669825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 164, "tag": "reformalaboralYA"}, {"start": 165, "end": 183, "tag": "bastadesindicatos"}, {"start": 184, "end": 190, "tag": "pymes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175004228827439109"}], "author_id": "1477320116"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/JfW0TPxjQw", "expanded_url": "http://atres.red/kd4su2", "display_url": "atres.red/kd4su2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nino-ocho-anos-suicida-continuas-agresiones-sus-padres_201909205d84953c0cf2b457d7f6a6f8.html"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:45:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174997887933124608"], "text": "Un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida por las continuas agresiones de sus padres https://t.co/JfW0TPxjQw", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1174997887933124608", "author_id": "82084630"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/ylHqN7LNdU", "expanded_url": "https://twitter.com/TraxSGD/status/1174871104663511040", "display_url": "twitter.com/TraxSGD/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "Cazares"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:55:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175015692795547649"], "text": "Por isso falo ruim com o Cazares pior sem ele ... https://t.co/ylHqN7LNdU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1175015692795547649", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174871104663511040"}], "author_id": "99736871"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/5GaXWkfBMO", "expanded_url": "http://bit.ly/2M4buk5", "display_url": "bit.ly/2M4buk5"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/pBETKRzNLG", "expanded_url": "https://twitter.com/WRadioColombia/status/1174989281443680256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pBETKRzNLG", "media_key": "3_1174989261369696256"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 98, "tag": "LaSaludMental"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 97, "probability": 0.87, "type": "Other", "normalized_text": "LaSaludMental"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:10:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174989281443680256"], "text": "\u00bfUsted c\u00f3mo se siente respecto a su salud mental? Opine en nuestro tema del d\u00eda con #LaSaludMental &gt;&gt; https://t.co/5GaXWkfBMO https://t.co/pBETKRzNLG", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 51, "like_count": 30, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1174989281443680256", "author_id": "20560294"}, {"created_at": "2019-09-18T09:41:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174257084520632321"], "in_reply_to_user_id": "1023969775108669441", "text": "@LVPibai ibai tio dime argo pofav\u00f3 te lo pido eres un grande porfa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174257084520632321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LVPIbai", "id": "1247061492522004480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171342989416960001"}], "author_id": "1023969775108669441"}, {"created_at": "2019-09-20T05:14:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174914770140426241"], "in_reply_to_user_id": "2977539507", "text": "@PeruanoComunica @carlo_navea La viuda del suicida dice : \"el parlamentario intercede\" \"eso es el trabajo de los parlamentarios\" o sea los recomienda, para eso sirven los parlamentarios, ahora se entiende porque tantos familiares y amigos de estos inservibles invadiendo el sector p\u00fablico. \n#CierrenElCongreso", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174914770140426241", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "carlo_navea", "id": "385261048"}], "hashtags": [{"start": 291, "end": 309, "tag": "CierrenElCongreso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174880263031181312"}], "author_id": "759448928731398144"}, {"created_at": "2019-09-20T12:10:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175019359191871493"], "in_reply_to_user_id": "220064185", "text": "@unloborojo Y si me vas a responder que no te burlaste en ning\u00fan momento, sabes a lo que me estoy refiriendo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175019359191871493", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "unloborojo", "id": "396221645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175019182414540801"}], "author_id": "220064185"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/YjILV5Y8x9", "expanded_url": "https://twitter.com/AngelNivek/status/1174889106574209024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YjILV5Y8x9", "media_key": "7_1174881668328329216"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 74, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 46, "tag": "RetoVerde"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.6078, "type": "Other", "normalized_text": "RetoVerde"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:32:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174889106574209024"], "text": "Resumen de una mision suicida en el #RetoVerde por parte de la @InjuveCDMX https://t.co/YjILV5Y8x9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174889106574209024", "author_id": "177656838"}, {"created_at": "2019-09-20T10:47:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174998512297271296"], "text": "555 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?", "public_metrics": {"retweet_count": 1791, "reply_count": 125, "like_count": 8654, "quote_count": 29}, "lang": "pt", "id": "1174998512297271296", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "234398308"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/aqOZOwrYvG", "expanded_url": "https://twitter.com/Dani_Briceno/status/1174659983927123968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aqOZOwrYvG", "media_key": "3_1174659975567880192"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.8478, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 69, "end": 89, "probability": 0.6289, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "created_at": "2019-09-19T12:22:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174659983927123968"], "text": "El 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda.\n\n\"No debemos consentir que esta vasta y rica regi\u00f3n sea convertida en una simple factor\u00eda extranjera\" https://t.co/aqOZOwrYvG", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1174659983927123968", "author_id": "68733660"}, {"created_at": "2019-09-20T11:51:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175014685051170816"], "text": "\"Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Prefer\u00ed callar\na esta hora de la vida es lo mejor. Llega la noche respiro libertad, respiro libertad Y no miento\" #Cerati \"Tracci\u00f3n a Sangre\"", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175014685051170816", "entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 168, "tag": "Cerati"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 186, "probability": 0.4032, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}]}, "author_id": "178901075"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/K1Y93a22QV", "expanded_url": "https://twitter.com/RiodeNojeira/status/1174765812202319872", "display_url": "twitter.com/RiodeNojeira/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T02:51:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174878834589650944"], "text": "Olhem as palavras que o policial despreparado usa pra justificar a falta de intelig\u00eancia dele \"Saindo da favela com um neg\u00f3cio que PARECE UM FUZIL a\u00ed toma um tiro \u00e9 culpa da pol\u00edcia\" N\u00c3O FILHO DA PUTA,A CULPA \u00c9 MINHA SE TU MATOU UM CARA ENGANADO PQ AQUILO ALI PARECIA UM FUZIL !! https://t.co/K1Y93a22QV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174878834589650944", "author_id": "3305462711"}, {"created_at": "2019-08-05T14:43:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158388174965694465"], "text": "m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable ante la sociedad e irresponsable ante su familia", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 3, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1158388174965694465", "author_id": "228716341"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/jl7H1njQjE", "expanded_url": "https://ibae.am/30zWP5r", "display_url": "ibae.am/30zWP5r"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:01:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175017008712302592"], "text": "Al menos 20 muertos y 90 heridos por un atentado suicida de los talibanes en un hospital de Afganist\u00e1n https://t.co/jl7H1njQjE", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175017008712302592", "author_id": "7827962"}, {"created_at": "2019-09-20T03:57:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174895213556297728"], "in_reply_to_user_id": "1089548236954787840", "text": "@LuffyZavisima @suicida_mne \u0416\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \ud83d\ude42", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1174895213556297728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174774130723479552"}], "author_id": "728874521571278848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/JvCH1tBj5k", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1174891430915006464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JvCH1tBj5k", "media_key": "3_1174891038583840769"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:42:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174891430915006464"], "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj5k", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1174891430915006464", "author_id": "100731315"}, {"created_at": "2019-09-20T12:03:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175017636650004485"], "in_reply_to_user_id": "2282814582", "text": "En algunos momentos estaba de buen genio y en otro estaba deseando 'matar' a todo el mundo. Padec\u00ed depresi\u00f3n silenciosa, donde nadie se da cuenta de la realidad que el paciente vive, porque en las cuatro paredes de su casa el mundo se desborona pero en la calle est\u00e1 \"intacto\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175017636650004485", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175017594233008129"}], "author_id": "2282814582"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/C62OuZ3Jga", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190920/47498050073/policia-salva-joven-suicida-puente.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=sucesos", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190920/47498050073/policia-salva-joven-suicida-puente.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=sucesos"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8432, "type": "Place", "normalized_text": "Knox"}, {"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:52:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175014952945553408"], "text": "La Polic\u00eda Local de Knox, en Estados Unidos, ha difundido el v\u00eddeo para elogiar la ejemplar labor de sus agentes https://t.co/C62OuZ3Jga", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175014952945553408", "author_id": "74453123"}, {"created_at": "2019-09-19T01:24:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174494356012765184"], "text": "Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odebrecht. EEUU y Brasil. Ambos cr\u00edticos de #Venezuela. Se imaginan la opini\u00f3n internacional si hubiese ocurrido en nuestro pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174494356012765184", "entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 175, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "88235133"}, {"created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "lang": "es", "id": "1167173466694586368", "author_id": "3000156695"}, {"created_at": "2019-09-20T11:57:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175016159785209856"], "text": "El estudiante suicida de la Javeriana era de Tame, Arauca. \u00bfRecuerdan que hace poco escrib\u00ed por ac\u00e1 que el suicidio infantil y juvenil era un gran problema en el departamento?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175016159785209856", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.3869, "type": "Other", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2965, "type": "Other", "normalized_text": "Tame"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5369, "type": "Place", "normalized_text": "Arauca"}]}, "author_id": "19125717"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/lolnMexlez", "expanded_url": "https://twitter.com/VickyDavilaH/status/1174313859185893378", "display_url": "twitter.com/VickyDavilaH/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 266, "tag": "MarihuanaRecreativa"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.4455, "type": "Other", "normalized_text": "Vicky"}]}, "created_at": "2019-09-18T18:30:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174390357972443138"], "text": "Alcohol: 50.000 muertos por a\u00f1o en EEUU\nCigarrillo: 400.000 muertos\nMarihuana: \u00a1Cero muertos!\n\nArrestos por venta de alcohol o cigarrillo: \u00a1Cero!\nArrestos por venta de marihuana: 700.000\n\nEn efecto, el problema es la marihuana, como dice Vicky \ud83d\ude44\n#MarihuanaRecreativa https://t.co/lolnMexlez", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 9, "like_count": 105, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1174390357972443138", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174313859185893378"}], "author_id": "1184221022"}, {"created_at": "2019-09-20T11:55:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175015544350814208"], "text": "Soy el \u00fanico que piensa que llevar flores a donde ayer se llev\u00f3 cabo el suicidio en la Javeriana es romantizar el suicidio ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175015544350814208", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "author_id": "4842139419"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/kQYU4Xk09U", "expanded_url": "http://youtu.be/3jdapBHs7Oo", "display_url": "youtu.be/3jdapBHs7Oo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=3jdapBHs7Oo&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:22:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174856365883502593"], "text": "Primeira live de quinta-feira em Bras\u00edlia, ap\u00f3s mais uma cirurgia em decorr\u00eancia da facada cometida por um ativista de esquerda, que quase nos matou em 6 de setembro de 2018. (Mais fatos da semana): https://t.co/kQYU4Xk09U", "public_metrics": {"retweet_count": 2232, "reply_count": 1483, "like_count": 16408, "quote_count": 153}, "lang": "pt", "id": "1174856365883502593", "author_id": "128372940"}, {"created_at": "2019-09-19T18:34:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174753695738880000"], "in_reply_to_user_id": "61055040", "text": "@riffsada Do bolo eu entendi kkkkkk mas achei confuso ela ter ficado t\u00e3o surtada com aquilo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174753695738880000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "riffsada", "id": "61055040"}]}, "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174753438795751426"}], "author_id": "62327419"}, {"created_at": "2019-09-20T10:53:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175000131004817409"], "text": "\u300a\u3053\u3063\u305d\u308a\u52df\u96c6\u300b\n\n\u4ed6\u306e\u8da3\u5473\u3084\u3089\u4f53\u8abf\u306e\u3053\u3068\u3082\u3042\u308a\u6700\u8fd1\u306e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u5168\u7136\u8ffd\u3048\u3066\u307e\u305b\u3093(\u00b4\uff1b\u03c9\uff1b`)\n\u3067\u3059\u304c\u795e\u6238\u5927\u4f1a\u306f\u884c\u304d\u307e\u3059\uff01\uff01\n\n\u3053\u306e\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u306e\u898b\u6240\u3084\u6700\u9ad8\u306a\u6240\u3001\u795e\u6238\u5927\u4f1a\u3053\u306e\u8a66\u5408\u306f\u3053\u308c\uff01\u3068\u3044\u3046\u3088\u3046\u306a\u3053\u3068\u3092\u6559\u3048\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u307e\u305b\u3093\u304b\uff1f\n\n\u3053\u3061\u3089\u306b\u30ea\u30d7\u3067\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3059\ud83d\ude47\u200d\u2642\ufe0f\u2728", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1175000131004817409", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 54, "probability": 0.3904, "type": "Place", "normalized_text": "\u795e\u6238"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.4143, "type": "Place", "normalized_text": "\u795e\u6238"}]}, "author_id": "949271806250180608"}, {"created_at": "2019-09-20T11:00:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175001780092055552"], "in_reply_to_user_id": "159498156", "text": "#Naukas19 @jralonso3 muestra un grillo que se suicida tir\u00e1ndose al agua. Lleva un gusano dentro que lo controla y que solo puede reproducirse en el agua. Nos ha dejado con el culo p'atr\u00e1s el v\u00eddeo, pardon my french, la gente con la boca abierta flupando en tecnicolor\ud83d\ude31", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175001780092055552", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "jralonso3", "id": "116859378"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Naukas19"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.7808, "type": "Other", "normalized_text": "Naukas19"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175001167430115328"}], "author_id": "159498156"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/lG6vD17Ce5", "expanded_url": "http://a.msn.com/09/it-it/AAHwf2y?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/09/it-it/AAHwf\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:52:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174712966748483584"], "text": "La protesta degli operai della Whirpool https://t.co/lG6vD17Ce5\nUno dei clamorosi successi del ministro del lavoro Di Maio.", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 14, "like_count": 77, "quote_count": 4}, "lang": "it", "id": "1174712966748483584", "author_id": "774329308294905856"}, {"created_at": "2019-09-19T21:56:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174804583836803073"], "text": "\"Todav\u00eda no puedo entender que la familia no sea la Humanidad y cada d\u00eda estoy m\u00e1s seguro que la gente se suicida en lo que no ama, es decir, con la irrealidad.\nNo pondr\u00eda jam\u00e1s un solo minuto de mi vida en manos de los pol\u00edticos, y creo que la patria es la Tierra\" #FacundoCabral", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174804583836803073", "entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 280, "tag": "FacundoCabral"}]}, "author_id": "3866105302"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/IFMhebxH16", "expanded_url": "http://bit.ly/2M2tifC", "display_url": "bit.ly/2M2tifC"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 85, "tag": "News"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.5675, "type": "Place", "normalized_text": "Washington DC"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:45:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175013023968366592"], "text": "Tiroteo en Washington DC ocasiona un muerto y 5 heridos https://t.co/IFMhebxH16 #News", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175013023968366592", "author_id": "70538650"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/MiQmvxuhra", "expanded_url": "https://twitter.com/jaime_srr/status/1082217383396327424", "display_url": "twitter.com/jaime_srr/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:33:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175010126740316160"], "text": "Teniendo en cuenta que el n\u00famero de muertes de mujeres ha aumentado un 20% parece que no acertaron. https://t.co/MiQmvxuhra", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175010126740316160", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1082217383396327424"}], "author_id": "1113813322170863616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/fSuPE8k3mz", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171925622886752256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fSuPE8k3mz", "media_key": "3_1171925612581261312"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 164, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}]}, "created_at": "2019-09-11T23:16:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171925622886752256"], "text": "Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s golpe que matou o presidente Salvador Allende, no dia 11 de setembro de 1973. \u00a9BNC https://t.co/fSuPE8k3mz", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 7, "like_count": 448, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "id": "1171925622886752256", "author_id": "2959459379"}, {"created_at": "2019-09-18T02:03:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174141862627725313"], "text": "GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pra enfiar guela abaixo\n\nWONDER WOMAN \u00c9 LEND\u00c1RIA!\n\nAQUAMAN \u00c9 ACLAMADO!\n\nliga da justi\u00e7a\n\nSHAZAM \u00c9 CRIATIVO!\n\nJOKER SER\u00c1 CHOCANTE!\n\nBOP SER\u00c1 IC\u00d4NICO!", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 26, "like_count": 1731, "quote_count": 96}, "lang": "pt", "id": "1174141862627725313", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "STEEL"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "WOMAN"}]}, "author_id": "1059282925315911681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MGLuQI21Px", "expanded_url": "http://atres.red/kd4su4", "display_url": "atres.red/kd4su4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nino-ocho-anos-suicida-continuas-agresiones-sus-padres_201909205d84953c0cf2b457d7f6a6f8.html"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174999150011793408"], "text": "Un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida por las continuas agresiones de sus padres https://t.co/MGLuQI21Px", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174999150011793408", "author_id": "22954354"}, {"created_at": "2019-09-20T09:48:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174983719263887360"], "in_reply_to_user_id": "1098645710298378240", "text": "@versus5823 @Maria39150525 Ma le persone che fanno la foto?... Chiamano i Carabinieri oppure solo la foto su Twitter?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174983719263887360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "versus5823", "id": "1098645710298378240"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Maria39150525", "id": "999936071961055233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174968297680293888"}], "author_id": "422170644"}, {"created_at": "2019-09-20T00:05:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174836932787892225"], "in_reply_to_user_id": "330330563", "text": "\u201cQu\u00e9 pago tendr\u00eda que hacer el due\u00f1o de Morena a sus \u201ccompa\u00f1eros\u201d? L\u00f3pez Obrador se empecina en dar la raz\u00f3n a quienes ven en \u00e9l un peligro para M\u00e9xico. La alianza que trab\u00f3 con los cenetistas es suicida.\u201d\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174836932787892225", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.796, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174836928111243264"}], "author_id": "330330563"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/RxqZdhRpjy", "expanded_url": "https://twitter.com/jsanchezcristo/status/1174992017992093696", "display_url": "twitter.com/jsanchezcristo\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 20, "probability": 0.4208, "type": "Organization", "normalized_text": "U"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:30:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175009433417637890"], "text": "Reci\u00e9n ingres\u00e9 a la U, por all\u00e1 a mediados del 2007, un muchacho se hab\u00eda suicidado en uno de los salones, no recuerdo haber escuchado noticias sobre eso, ya mismo voy a buscar. https://t.co/RxqZdhRpjy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175009433417637890", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174992017992093696"}], "author_id": "142939271"}, {"created_at": "2019-09-19T18:29:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174752393520660480"], "text": "Con cada nueva noticia de suicidio revivo una y otra vez la muerte de mi hermana. 18 a\u00f1os. Embarazada. Su novio se hab\u00eda pegado un tiro frente a ella un par de meses atr\u00e1s. Ella tom\u00f3 veneno. La destroz\u00f3 por dentro. Sufri\u00f3 mucho. Durante meses mi mam\u00e1 me llam\u00f3 por su nombre.", "public_metrics": {"retweet_count": 369, "reply_count": 203, "like_count": 3521, "quote_count": 47}, "lang": "es", "id": "1174752393520660480", "author_id": "180000215"}, {"created_at": "2019-09-19T23:16:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174824610166190082"], "in_reply_to_user_id": "751471278968758272", "text": "@OlavoOpressor @edkanthack O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174824610166190082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "edkanthack", "id": "1462839618"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "128917051"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ZCt0qKDk5D", "expanded_url": "https://tn.com.ar/internacional/encontraron-muerto-al-ex-vicepresidente-de-odebrecht-uno-de-los-principales-delatores-de-la-causa-de_995750", "display_url": "tn.com.ar/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/internacional/encontraron-muerto-al-ex-vicepresidente-de-odebrecht-uno-de-los-principales-delatores-de-la-causa-de_995750/"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "Odebrecht"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9019, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:05:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175003160664051712"], "text": "Encontraron muerto al ex vicepresidente de #Odebrecht, uno de los principales delatores de la causa de corrupci\u00f3n https://t.co/ZCt0qKDk5D", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 7, "like_count": 26, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1175003160664051712", "author_id": "94911769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:36:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174150115227049985"], "text": "Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 194, "quote_count": 80}, "lang": "in", "id": "1174150115227049985", "author_id": "292542544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/TUDK5Mtr2j", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9814, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:26:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072037368901632"], "text": "Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener barcos es estupendo. https://t.co/TUDK5Mtr2j", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 40, "like_count": 1670, "quote_count": 14}, "lang": "es", "id": "1174072037368901632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}], "author_id": "715476691460558848"}, {"created_at": "2019-09-20T01:58:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174865329471836161"], "in_reply_to_user_id": "281769300", "text": "@meiermq Cualquier suicidio es muy lamentable, sobre todo para la familia. Debe ser terrible imagina por qu\u00e9 situaci\u00f3n mental estaba atravesando el suicida. Sin embargo, creo que Arguedas no estaba enjuiciado ni por ser detenido. No es una buena comparaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 89, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174865329471836161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 186, "probability": 0.5967, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "39146356"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/K8Rgvg1eJq", "expanded_url": "https://twitter.com/elprobabilista/status/1174685491968581632", "display_url": "twitter.com/elprobabilista\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:05:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175003107312513025"], "text": "Uno lee esto, los que se burlaron del suicida ayer, y  si, el tema de salud mental necesita URGENTE atenci\u00f3n de las secretar\u00edas de salud.  Pa antier. https://t.co/K8Rgvg1eJq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175003107312513025", "author_id": "472145297"}, {"created_at": "2019-09-20T06:27:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174933188285616128"], "in_reply_to_user_id": "35881724", "text": "@OzzMerlyna Hagan un cartelito con datos, as\u00ed los pueden contactar. Localidad, tel\u00e9fono. Vamossss se puede cuando hay ganas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174933188285616128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174417868714369025"}], "author_id": "161172248"}, {"created_at": "2019-09-20T11:10:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175004247429144578"], "text": "42 mujeres muertas en menos de nueve meses en 2019, pero para Ortega Smith la violencia no tiene g\u00e9nero. \nLo siguiente ser\u00e1 unirse al terraplanismo\nEL NEGACIONISMO MATA\n #OrtegaSmithAR", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 26, "like_count": 112, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1175004247429144578", "entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 184, "tag": "OrtegaSmithAR"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega Smith"}, {"start": 171, "end": 183, "probability": 0.8445, "type": "Person", "normalized_text": "OrtegaSmithAR"}]}, "author_id": "245791854"}, {"created_at": "2019-09-20T11:22:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175007324257292288"], "text": "meu deus,,,, tava indo para a esta\u00e7\u00e3o e um cara se suicidou, dps eu estava saindo de casa e uma pessoa foi atropelada aq na frente...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1175007324257292288", "author_id": "732967141968859137"}, {"created_at": "2019-09-19T19:13:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174763453917093888"], "text": "no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea?????????????????????", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 2, "like_count": 533, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1174763453917093888", "author_id": "1004346425193398273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/UXEvGDTGLg", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1174973723390013441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UXEvGDTGLg", "media_key": "3_1174923637192675335"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/UXEvGDTGLg", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1174973723390013441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UXEvGDTGLg", "media_key": "3_1174923651847557120"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 72, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.7309, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-09-20T09:09:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174973723390013441"], "text": "El actor Jared Leto recupera cierto corte de pelo... \u00bfregreso del #Joker en camino? https://t.co/UXEvGDTGLg", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 40, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1174973723390013441", "author_id": "108919585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fgkpOnS0f3", "expanded_url": "https://twitter.com/VistaUniverse/status/1174445207741505536/video/1", "display_url": "twitter.com/VistaUniverse/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:48:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174817459792224256"], "text": "Estoy seguro de que si estuviera ah\u00ed mi impulso de idiotez me dir\u00eda que meta la mano https://t.co/fgkpOnS0f3", "public_metrics": {"retweet_count": 14533, "reply_count": 110, "like_count": 53311, "quote_count": 1169}, "lang": "es", "id": "1174817459792224256", "author_id": "754236822"}, {"created_at": "2019-09-19T15:54:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174713416134606849"], "in_reply_to_user_id": "281769300", "text": "@meiermq Oye Tongo de ambiente:Arguedas no huyo a Paris para que prescribieran delitos, no se hizo Millonario lavando dinero, no libero a narcos, no fue coimeado, no negocio con dolares MUC, no chapo $$ en compra de aviones Mirage.\nComo chucha lo comparas con un delincuente suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174713416134606849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.4262, "type": "Other", "normalized_text": "Mirage"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "718221269917949952"}, {"created_at": "2019-09-20T10:53:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174999948804403201"], "in_reply_to_user_id": "141792536", "text": "@Fla_Morali @leonardoaires88 Oi, pessoal, bom dia. Pedimos desculpas pelo transtorno. Tivemos um acesso indevido \u00e0 via na esta\u00e7\u00e3o Deodoro e por isso os paradores podem aguardar para dar entrada na esta\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1174999948804403201", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "leonardoaires88", "id": "175382615"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174995616948215809"}], "author_id": "76395804"}, {"created_at": "2019-09-20T01:26:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174857285253914626"], "text": "\u00abCada 40 segundos alguien se suicida en el mundo\u00bb, \u00abcada d\u00eda seis colombianos deciden quitarse la vida\u00bb. Son datos doloros\u00edsimos pero tambi\u00e9n son alertas para dejar de ver el suicido como algo ajeno.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174857285253914626", "author_id": "318033483"}, {"created_at": "2019-09-20T10:43:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174997607338393602"], "text": "Manaos uva? Quiero", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174997607338393602", "author_id": "59632069"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ODidnYuI1k", "expanded_url": "http://imparcialoaxaca.mx/policiaca/355366/velador-se-suicida-en-la-colonia-forestal-en-atzompa/", "display_url": "imparcialoaxaca.mx/policiaca/3553\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "Civil"}]}, "created_at": "2019-09-20T08:32:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174964430280331265"], "text": "#Policiaca | Param\u00e9dicos de Protecci\u00f3n Civil confirmaron que ten\u00eda ya varios d\u00edas de muerto https://t.co/ODidnYuI1k", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174964430280331265", "author_id": "404484771"}, {"created_at": "2019-09-19T22:10:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174808002718765056"], "in_reply_to_user_id": "1025961837219774464", "text": "@yagoagain sim moh, churros de nutella fresca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174808002718765056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yagoagain", "id": "1025961837219774464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174807686082387968"}], "author_id": "3345354538"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/CpSYeQk1F1", "expanded_url": "http://www.nationalgeographic.com.es/mundo-ng/tragedia-suicidio-datos_14692", "display_url": "nationalgeographic.com.es/mundo-ng/trage\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nationalgeographic.com.es/mundo-ng/tragedia-suicidio-datos_14692"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 168, "probability": 0.5165, "type": "Other", "normalized_text": "Tedros Adhanom Ghebreyesus"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:23:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174841375411642369"], "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo (lo que supone cerca de\u00a0800.000 personas al a\u00f1o), se\u00f1ala el Director General de la\u00a0OMS, el Dr. Tedros Adhanom Ghebreyesus. https://t.co/CpSYeQk1F1", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1174841375411642369", "author_id": "68247353"}, {"created_at": "2019-09-20T10:58:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175001167430115328"], "in_reply_to_user_id": "159498156", "text": "#Naukas19 @jralonso3 Son nuestros amos y nosotros sus esclavos. Cada d\u00eda en Espa\u00f1a se suicidan 10 personas, dos Euskaldunas al a\u00f1o y no sabemos por qu\u00e9 es.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1175001167430115328", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "jralonso3", "id": "116859378"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Naukas19"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.6163, "type": "Other", "normalized_text": "Naukas19"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174999320594173952"}], "author_id": "159498156"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/WECJUvYVU2", "expanded_url": "https://twitter.com/mariade_lourdes/status/1174438260711600128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WECJUvYVU2", "media_key": "3_1174438252947881986"}]}, "created_at": "2019-09-18T21:41:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174438260711600128"], "text": "Buscando a la copiloto suicida-homicida me encontr\u00e9 todo esto, creo que se camiflaje\u00f3 haciendo muchos perfiles, ahora que no tiene chamba le sobra tiempo jajajajajaja https://t.co/WECJUvYVU2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174438260711600128", "author_id": "120348509"}, {"created_at": "2019-09-19T23:21:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174825982303375361"], "in_reply_to_user_id": "217197984", "text": "@SoylaMilagro @AlinaDuarte_ @jguaido Sal\u00ed libre precisamente porqu\u00e9 eran videos montados y manipulados. No pudieron sostener la mentira.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 60, "like_count": 2, "quote_count": 20}, "lang": "es", "id": "1174825982303375361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SoylaMilagro", "id": "217197984"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "AlinaDuarte_", "id": "53239056"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174823431646457857"}], "author_id": "214114587"}, {"created_at": "2019-09-19T22:18:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174810063908823040"], "text": "Meu av\u00f4 se matou, uma prima se matou, dois primos assassinados. Porra, nossa fam\u00edlia tem muitas realidades  super duras em sua hist\u00f3ria. Tem que ter muito foco e for\u00e7a para lutar contra coisas das quais nem sempre temos respostas. Lidar com o caos o tempo todo \u00e9 extremo. \ud83d\ude13", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 18, "like_count": 511, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1174810063908823040", "geo": {"place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"}, "author_id": "81436762"}, {"created_at": "2019-09-20T02:25:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174872129654812672"], "text": "estamos viendo una peli cl\u00e1sica coreana y\n\npadre: *maltrata a su hija muda y cuando su marido la maltrata la rega\u00f1a a ella*\nhija: *se suicida*\npadre: \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 pero esto komo susedio \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d no lo vi venir \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 komo pudo haserme esto mi hija \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 90, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174872129654812672", "author_id": "853225526"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/RIo2Zn7Fp5", "expanded_url": "https://twitter.com/voxnoticias_es/status/1174781990236766208", "display_url": "twitter.com/voxnoticias_es\u2026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "created_at": "2019-09-19T20:44:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174786270343704576"], "text": "\u00bfY si cre\u00eda que en el caso de la madre suicida hab\u00eda que hacer algo, por qu\u00e9 no lo hizo Vox? \u00bfY desde cuando los asesinados son de derechas o izquierdas, y eso decide la reacci\u00f3n? Puro sectarismo enfermizo. Cada vez lo pon\u00e9is peor. https://t.co/RIo2Zn7Fp5", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 17, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1174786270343704576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174781990236766208"}], "author_id": "216328136"}, {"created_at": "2019-09-19T19:15:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174764006902566913"], "text": "jodid\u00edsimo cuando la gente no le cree a uno que ESTUDIA la CIENCIA que ESTUDIA el COMPORTAMIENTO HUMANO y sigue creyendo que la gente suicida o depresiva solo quiere llamar la atenci\u00f3n, y siguen hablando del tema desde \"su punto de vista\"", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174764006902566913", "author_id": "153568493"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9uZgTuPwlj", "expanded_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages", "display_url": "electronicintifada.net/blogs/ali-abun\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 488}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Israeli election ad boasts Gaza bombed back to \"stone ages\"", "description": "Benny Gantz hopes his record of killing Palestinians will win him votes.", "unwound_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}]}, "created_at": "2019-09-18T12:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174291995126304768"], "text": "\u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero de palestinos q matou (literalmente usou um contador de mortos) e - diga-me se isso soa familiar - sua lema \u00e9 \u201cIsrael antes de tudo\u201d  https://t.co/9uZgTuPwlj", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 68, "like_count": 2066, "quote_count": 83}, "lang": "pt", "id": "1174291995126304768", "author_id": "266649726"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/lMPWeOTjb7", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1174764019535794177", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "Darwin"}]}, "created_at": "2019-09-19T23:39:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174830435660128257"], "text": "Lo ve Darwin y se suicida. https://t.co/lMPWeOTjb7", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174830435660128257", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174764019535794177"}], "author_id": "584419083"}, {"created_at": "2019-09-20T10:11:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174989547098333184"], "in_reply_to_user_id": "273561027", "text": "@gusteps Na vdd eu realmente acho que psicologia \u00e9 de muito valor na supera\u00e7\u00e3o de traumas complexos, mas na maioria das situa\u00e7\u00f5es que se  indica algu\u00e9m a um psic\u00f3logo acaba trazendo apenas mais frustra\u00e7\u00f5es, falo pelas minhas experi\u00eancias e muitas outras que eu ouvi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174989547098333184", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.6568, "type": "Other", "normalized_text": "psicologia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174892203648274433"}], "author_id": "4047309616"}], "places": [{"full_name": "Bello, Colombia", "id": "01491ddb6248280e"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "1174860132850814976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174860132850814976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174860132850814976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174800153804496897", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174800153804496897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174800153804496897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175021263280099329", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175021263280099329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175021263280099329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174714568960040960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174714568960040960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174714568960040960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175016627580149761", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175016627580149761", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175016627580149761].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175010838538797056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175010838538797056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175010838538797056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106439844304162816", "value": "1106439844304162816", "detail": "User has been suspended: [1106439844304162816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174790021460742150", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174790021460742150", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174790021460742150].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174856195162681345", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174856195162681345].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174856195162681345", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175010838538797056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175010838538797056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175010838538797056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175010668673753088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175010668673753088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175010668673753088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174892034814922765", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174892034814922765", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174892034814922765].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175006258992168966", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175006258992168966", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175006258992168966].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2181109593", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2181109593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2181109593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175004998977097729", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175004998977097729].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175004998977097729", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2259231792", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2259231792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2259231792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174996899390251008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174996899390251008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174996899390251008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1175030136552534016", "oldest_id": "1174997431118893056", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601u53uah0gv3tvnuptchy0ll6l"}}