{"data": [{"id": "1186762113915731973", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "833123108332658688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186762113915731973"], "created_at": "2019-10-22T21:51:51.000Z"}, {"id": "1186761670217142274", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1120025882851147776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186761670217142274"], "created_at": "2019-10-22T21:50:05.000Z"}, {"id": "1186761443196198912", "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "837033704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186761443196198912"], "created_at": "2019-10-22T21:49:11.000Z"}, {"id": "1186761362535600129", "text": "RT @agusceru: \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Gobierno libera al hijo de Chapo\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Dictadura mata a opositores\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Parte FARC vuelve a las armas\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8 Presidente huye de la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1039380114998476800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186502940137345024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "agusceru", "id": "1232088894"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.8796, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186761362535600129"], "created_at": "2019-10-22T21:48:52.000Z"}, {"id": "1186761257740886016", "text": "@Naiara1710 @raveeelk Esta un poco suicida \u00faltimamente Valentin, no te asustes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1151815085788160005", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186759389677527043"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Naiara1710", "id": "1258003664817532928"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "raveeelk", "id": "4904654662"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.6898, "type": "Other", "normalized_text": "Valentin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186761257740886016"], "in_reply_to_user_id": "885783108745928704", "created_at": "2019-10-22T21:48:27.000Z"}, {"id": "1186761209816764421", "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "369502625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186761209816764421"], "created_at": "2019-10-22T21:48:16.000Z"}, {"id": "1186761114668949509", "text": "Massa msm foi o herzog q se suicidou de perna dobrada, ditadura feelings", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "954486086532820993", "edit_history_tweet_ids": ["1186761114668949509"], "created_at": "2019-10-22T21:47:53.000Z"}, {"id": "1186761110617243654", "text": "Esses dias um amigo do meu pai se enforcou l\u00e1 na cidade em que ele nasceu \nA\u00ed quando ele soube disso,ficou triste e falou \n\u201cNossa,mas ele nunca falou nada sobre\u201d\nQuase que eu perguntei \n\u201cMas voc\u00ea quis procurar saber?\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "712343556657188864", "edit_history_tweet_ids": ["1186761110617243654"], "created_at": "2019-10-22T21:47:52.000Z"}, {"id": "1186761050965893122", "text": "Meus amigos s\u00f3 fazem role suicida, quando t\u00e3o fznd rol\u00ea saud\u00e1vel de tomar teres e lanchar n me chamam, sla a gente se sente t\u00e3o querido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1005253441978060800", "edit_history_tweet_ids": ["1186761050965893122"], "created_at": "2019-10-22T21:47:38.000Z"}, {"id": "1186760944799698946", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "338700402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186760944799698946"], "created_at": "2019-10-22T21:47:12.000Z"}, {"id": "1186760643648655360", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "826274029086580736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186760643648655360"], "created_at": "2019-10-22T21:46:01.000Z"}, {"id": "1186760490082541569", "text": "@CPFsCancelados Suicida que resolve uai.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3809796142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186686921260568577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186760490082541569"], "in_reply_to_user_id": "2808152951", "created_at": "2019-10-22T21:45:24.000Z"}, {"id": "1186760404430708737", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "943927385648435201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186760404430708737"], "created_at": "2019-10-22T21:45:04.000Z"}, {"id": "1186759959456948224", "text": "El capitalismo de los pa\u00edses avanzados no se suicida. El capitalismo salvaje latinoamericano empieza a probar de su propia medicina.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "220277203", "edit_history_tweet_ids": ["1186759959456948224"], "created_at": "2019-10-22T21:43:17.000Z"}, {"id": "1186759907955085312", "text": "RT @Ekonsalud: El capitalismo de los pa\u00edses avanzados no se suicida. El capitalismo salvaje latinoamericano empieza a probar de su propia m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "220277203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186755057854767104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ekonsalud", "id": "2800108971"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186759907955085312"], "created_at": "2019-10-22T21:43:05.000Z"}, {"id": "1186759798836125700", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "107541133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186759798836125700"], "created_at": "2019-10-22T21:42:39.000Z"}, {"id": "1186759750614241280", "text": "Yo: *probandome la ropa del verano pasado*\nYo: Lpm loco, est\u00e1 lleno de est\u00e1s mayas q necesitan soga para ajustarlas, pero ninguna tiene soga\nMi hermano: Soga? O cord\u00f3n?\nYo: Cord\u00f3n, la soga se ata en el cuello\nYo: *Me r\u00edo para q piense q fue un chiste suicida*\nMi hermano: *Se r\u00ede*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1049420493974065158", "edit_history_tweet_ids": ["1186759750614241280"], "created_at": "2019-10-22T21:42:28.000Z"}, {"id": "1186759671333281794", "text": "@el_tope_suicida \u8074\u304f\u306a\u3001\u8074\u304f\u306a\u3002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "978470656244264960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186721091533725696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186759671333281794"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "created_at": "2019-10-22T21:42:09.000Z"}, {"id": "1186759578177945601", "text": "parem de falar que o hyungwon se matou no mv, meu pai, nao aguento mais ler teoria falando que ele suicidou quando na verdade ele tava preso no espa\u00e7o-tempo quando caiu na agua", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1020222395523784705", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "hyungwon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186759578177945601"], "created_at": "2019-10-22T21:41:47.000Z"}, {"id": "1186759182441164800", "text": "#IPANEMA | Em uma cela de um hosp\u00edcio, um assassino homof\u00f3bico e uma travesti suicida se confrontam.\n\n.\n\ud83c\udfab INFORMA\u00c7\u00d5ES e VENDAS ONLINE com o melhor desconto garantido em https://t.co/uRwdnC93ot ou WhatsApp 2120182414\n\n. https://t.co/32X5z7Yts2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "465086383", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5537, "type": "Other", "normalized_text": "IPANEMA"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.69, "type": "Organization", "normalized_text": "ONLINE"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/uRwdnC93ot", "expanded_url": "http://LOJA.RIONOTEATRO.com.br", "display_url": "LOJA.RIONOTEATRO.com.br", "status": 200, "unwound_url": "https://loja.rnt.art.br/pecas.php"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/32X5z7Yts2", "expanded_url": "https://twitter.com/RioNoTeatro/status/1186759182441164800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/32X5z7Yts2", "media_key": "3_1186759180327309312"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "IPANEMA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186759182441164800"], "created_at": "2019-10-22T21:40:12.000Z"}, {"id": "1186759081329156096", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "117679540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186759081329156096"], "created_at": "2019-10-22T21:39:48.000Z"}, {"id": "1186759013486288896", "text": "Gente o HW se matou no mv ele s\u00f3 tomou uns rem\u00e9dios, provavelmente pq ainda tava em recupera\u00e7\u00e3o do acidente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4322023529", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.6917, "type": "Other", "normalized_text": "HW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186759013486288896"], "created_at": "2019-10-22T21:39:32.000Z"}, {"id": "1186758756459261959", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2278209562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186758756459261959"], "created_at": "2019-10-22T21:38:31.000Z"}, {"id": "1186758720543436801", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "713429920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186758720543436801"], "created_at": "2019-10-22T21:38:22.000Z"}, {"id": "1186758668844318720", "text": "RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "160645505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635818242322434"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186758668844318720"], "created_at": "2019-10-22T21:38:10.000Z"}, {"id": "1186758492004245504", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "543104149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186758492004245504"], "created_at": "2019-10-22T21:37:28.000Z"}, {"id": "1186758202760814592", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "114211485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186758202760814592"], "created_at": "2019-10-22T21:36:19.000Z"}, {"id": "1186758157785284614", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "979412041839661056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186758157785284614"], "created_at": "2019-10-22T21:36:08.000Z"}, {"id": "1186758043272384513", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2978455996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186758043272384513"], "created_at": "2019-10-22T21:35:41.000Z"}, {"id": "1186758008883372033", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "33312304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186758008883372033"], "created_at": "2019-10-22T21:35:32.000Z"}, {"id": "1186758002189185025", "text": "Gente julgando demais a menina.... Ningu\u00e9m se coloca no lugar. Caraca, ela j\u00e1 est\u00e1 sofrendo... Parece at\u00e9 que ela matou algu\u00e9m. Pelamor de Deus. Ser\u00e1 que s\u00f3 eu acho que est\u00e3o exagerando?? #fazenda11 #hariany #luriany", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1186756701615280128", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 142, "probability": 0.6555, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 189, "end": 197, "probability": 0.8686, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda11"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.594, "type": "Person", "normalized_text": "luriany"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 198, "tag": "fazenda11"}, {"start": 199, "end": 207, "tag": "hariany"}, {"start": 208, "end": 216, "tag": "luriany"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186758002189185025"], "created_at": "2019-10-22T21:35:31.000Z"}, {"id": "1186757898761920513", "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "834950870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186757898761920513"], "created_at": "2019-10-22T21:35:06.000Z"}, {"id": "1186757878218182656", "text": "@SGaivyhL Eu tamb\u00e9m naum.......minha amiga tentou s suicida  mas  naum conseguiu, dois trabalhos para apresentar pra sala toda e pra escola,ansieda naum me deixa dormi  direiro,crieses existencial mais frequentes que o normal....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1186666822755594242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186756323368718336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.5006, "type": "Other", "normalized_text": "naum"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186757878218182656"], "in_reply_to_user_id": "1133452924946997249", "created_at": "2019-10-22T21:35:01.000Z"}, {"id": "1186757713016963072", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "770046663926902784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186757713016963072"], "created_at": "2019-10-22T21:34:22.000Z"}, {"id": "1186757590698643456", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "135346300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186757590698643456"], "created_at": "2019-10-22T21:33:53.000Z"}, {"id": "1186757562148048898", "text": "RT @baileypoems: esse \u00e9 bailey thomas cabello may o mesmo se encontra com um grande excesso de beleza e perfei\u00e7\u00e3o \noremos por todas as cade\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "921803002838732800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186710287421968384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "baileypoems", "id": "1274121316061384705"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.6915, "type": "Person", "normalized_text": "bailey thomas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186757562148048898"], "created_at": "2019-10-22T21:33:46.000Z"}, {"id": "1186757421181612037", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "408634099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186757421181612037"], "created_at": "2019-10-22T21:33:12.000Z"}, {"id": "1186757233230655491", "text": "@hector41127530 @guanitamedina @vtolosapaz @BarrancosDora @SantoroLeandro @mariarosamuinos @MatiasLammens @FrenteDeTodos @militando2019 @AnitaDeGerli @JotitaJota1 @2019urgente @mumimumi09 @88_Nacho_ @ramnoel Todav\u00eda joden con el suicida,hablando de La Nazi,sabias que este diario y Clarin no quisieron  mostrar que miro en sus p\u00e1ginas Nisman antes de matarce?no,seguro que no sab\u00edas y lo que tampoco se sabe es xq Laura Alonso y Bullrich lo llamaban tanto a Nisman antes de matarce \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\u270c\ud83c\udffc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "789087324265218048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186734409514397702"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hector41127530", "id": "805828238"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "guanitamedina", "id": "242625296"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "vtolosapaz", "id": "244356927"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "BarrancosDora", "id": "1144194613831438336"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "mariarosamuinos", "id": "1857937088"}, {"start": 91, "end": 105, "username": "MatiasLammens", "id": "172064501"}, {"start": 106, "end": 120, "username": "FrenteDeTodos", "id": "1132308934948282368"}, {"start": 121, "end": 135, "username": "militando2019", "id": "1096381861834772480"}, {"start": 136, "end": 149, "username": "AnitaDeGerli", "id": "209253827"}, {"start": 150, "end": 162, "username": "JotitaJota1", "id": "758466578400833536"}, {"start": 163, "end": 175, "username": "2019urgente", "id": "971034821798526978"}, {"start": 176, "end": 187, "username": "mumimumi09", "id": "406196908"}, {"start": 188, "end": 198, "username": "88_Nacho_", "id": "3297230386"}, {"start": 199, "end": 207, "username": "ramnoel", "id": "202170329"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 255, "probability": 0.2487, "type": "Other", "normalized_text": "Nazi"}, {"start": 282, "end": 287, "probability": 0.8518, "type": "Person", "normalized_text": "Clarin"}, {"start": 335, "end": 340, "probability": 0.9002, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 414, "end": 425, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Alonso"}, {"start": 429, "end": 436, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Bullrich"}, {"start": 458, "end": 463, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186757233230655491"], "in_reply_to_user_id": "805828238", "created_at": "2019-10-22T21:32:27.000Z"}, {"id": "1186757162112094211", "text": "@JulianRoman El escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "403023755", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186721919053320193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JulianRoman", "id": "142092456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186757162112094211"], "in_reply_to_user_id": "142092456", "created_at": "2019-10-22T21:32:10.000Z"}, {"id": "1186757140289130496", "text": "No hay peor misi\u00f3n suicida que preparar una libreta de laboratorio DURANTE UN LABORATORIO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1117524282404425728", "edit_history_tweet_ids": ["1186757140289130496"], "created_at": "2019-10-22T21:32:05.000Z"}, {"id": "1186757104100630529", "text": "@alprimertoque11 Flojos 10 minutos, cierto!! Por alguna raz\u00f3n ning\u00fan cambio rindi\u00f3 lo esperado, y de los que entraron, James estuvo aceptable al menos en mantener lo que hab\u00eda. En Mallorca corri\u00f3 como ninguno y perdi\u00f3 muchos balones siendo v\u00edctima del esquema suicida de Zidane. Complicado as\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "283818324", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186753733335703555"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alprimertoque11", "id": "1057707212469088256"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Mallorca"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186757104100630529"], "in_reply_to_user_id": "1057707212469088256", "created_at": "2019-10-22T21:31:57.000Z"}, {"id": "1186756865431990272", "text": "\ud83d\udea8 Agrede a su pareja e hijastra y luego se suicida en Francisco Z. Mena. #Metlaltoyuca  https://t.co/Mlb4TdsrgY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "236602067", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.7098, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Z"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Mlb4TdsrgY", "expanded_url": "http://bit.ly/2Ja0l0A", "display_url": "bit.ly/2Ja0l0A", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/local/estado/agrede-a-su-pareja-e-hijastra-y-luego-se-suicida-en-metlaltoyuca-francisco-z-mena-puebla-4347755.html"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 86, "tag": "Metlaltoyuca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186756865431990272"], "created_at": "2019-10-22T21:31:00.000Z"}, {"id": "1186756831810641921", "text": "@John_D_Reviews Espero escucharte las mismas expectativas de Escuadr\u00f3n Suicida 2 cuando llegue el momento.... Ahh no, que es Warner, no Disney.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "148400942", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186736844387639297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "John_D_Reviews", "id": "715167100"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 79, "probability": 0.8806, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9667, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186756831810641921"], "in_reply_to_user_id": "715167100", "created_at": "2019-10-22T21:30:52.000Z"}, {"id": "1186756722037329921", "text": "@TraficoCPanama Y para qu\u00e9 tiene equipamiento para detener el trafico?. Si hubiera sido un borracho o un suicida?. Lo parte el carro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1541486916", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186751681247272961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TraficoCPanama", "id": "2291133182"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186756722037329921"], "in_reply_to_user_id": "2291133182", "created_at": "2019-10-22T21:30:26.000Z"}, {"id": "1186756700914814979", "text": "RT @AUGC_Andalucia: .\u2066@AUGC_Comunica\u2069\nComprueba cu\u00e1nto sabes sobre el suicidio y sus mitos \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1004145734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186713511692513282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AUGC_Andalucia", "id": "2254262523"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186756700914814979"], "created_at": "2019-10-22T21:30:21.000Z"}, {"id": "1186756341030903809", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "66924790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186756341030903809"], "created_at": "2019-10-22T21:28:55.000Z"}, {"id": "1186756285989031946", "text": "RT @primocanale: Detenuto da poche ore si suicida nel carcere di Marassi https://t.co/o9gd7U4o1i", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1122928685856825347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186208309881311233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "primocanale", "id": "108259381"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/o9gd7U4o1i", "expanded_url": "https://ift.tt/2BvtMG8", "display_url": "ift.tt/2BvtMG8"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186756285989031946"], "created_at": "2019-10-22T21:28:42.000Z"}, {"id": "1186756241168703491", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4181776161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186756241168703491"], "created_at": "2019-10-22T21:28:31.000Z"}, {"id": "1186756199196311553", "text": "@JorgeCallejas1 Sos suicida potencial jajajajaja, pero porqueee si tan bonito que es trabajar \ud83e\udd17", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "438100421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186752238364057600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JorgeCallejas1", "id": "301445516"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186756199196311553"], "in_reply_to_user_id": "301445516", "created_at": "2019-10-22T21:28:21.000Z"}, {"id": "1186756184499544064", "text": "RT @MariaGraziaStoj: La misma cala\u00f1a que su ex jefe el cobarde suicida https://t.co/aNJuH2gOF3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127718306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186751922763632641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaGraziaStoj", "id": "502228352"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/aNJuH2gOF3", "expanded_url": "https://twitter.com/vickyperiodista/status/1186610620927365120", "display_url": "twitter.com/vickyperiodist\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186756184499544064"], "created_at": "2019-10-22T21:28:17.000Z"}, {"id": "1186755999216164864", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "375287804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186755999216164864"], "created_at": "2019-10-22T21:27:33.000Z"}, {"id": "1186755905502765056", "text": "O sen. Kajuru \u00e9 um fen\u00f4meno da natureza. Coragem at\u00e9 suicida. Diria \"doentiamente\" honesto, porque o instinto de autopreserva\u00e7\u00e3o faz parte da normalidade de todos os seres vivos. Inteligent\u00edssimo, culto, apesar de quase cego, foge de toda classifica\u00e7\u00e3o. Vou estudar essa raridade.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "223958905", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.6556, "type": "Person", "normalized_text": "Kajuru"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186755905502765056"], "created_at": "2019-10-22T21:27:11.000Z"}, {"id": "1186755859935719424", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "18633659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186644878882672643"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186755859935719424"], "created_at": "2019-10-22T21:27:00.000Z"}, {"id": "1186755812477276163", "text": "RT @Salomes32455: @DanielUrresti1 Al igual q el padre y al hno se dedicaban a vivir de la plata mal venida. Bueno pues no dec\u00eda lucianita q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1055217833272139778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186743618473807873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186755812477276163"], "created_at": "2019-10-22T21:26:49.000Z"}, {"id": "1186755809163857921", "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "824216226691973120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186755809163857921"], "created_at": "2019-10-22T21:26:48.000Z"}, {"id": "1186755758119149568", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "45288145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186755758119149568"], "created_at": "2019-10-22T21:26:36.000Z"}, {"id": "1186755677726883842", "text": "RT @rlia1969: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1927148424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186714978205786113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186755677726883842"], "created_at": "2019-10-22T21:26:17.000Z"}, {"id": "1186755600409120769", "text": "RT @rlia1969: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1927148424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186712665386868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186755600409120769"], "created_at": "2019-10-22T21:25:58.000Z"}, {"id": "1186755516049100805", "text": "RT @rlia1969: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1927148424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186712807573803012"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186755516049100805"], "created_at": "2019-10-22T21:25:38.000Z"}, {"id": "1186755489511677952", "text": "RT @Salomes32455: @poetote3 Son unos desgraciados y no me digan q aprendieron del suicida, No testos lo llevan en el ADN. \nMiserables de \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "544633532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186742890053210115"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 119, "probability": 0.3718, "type": "Other", "normalized_text": "ADN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186755489511677952"], "created_at": "2019-10-22T21:25:32.000Z"}, {"id": "1186755292312166400", "text": "RT @agustinhaya: Se han dado cuenta que nadie de la c\u00fapula podrida sale a defender al suicida desde que Nava Confes\u00f3?", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2423032162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186632015568867328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agustinhaya", "id": "120624598"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186755292312166400"], "created_at": "2019-10-22T21:24:45.000Z"}, {"id": "1186755096056664064", "text": "Pero qu\u00e9 bonita familia...padre, hermano y el jefe ... cobarde suicida. https://t.co/T8802F23FC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186610183784415233"}], "edit_history_tweet_ids": ["1186755096056664064"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/T8802F23FC", "expanded_url": "https://twitter.com/CesarRomeroC/status/1186610183784415233", "display_url": "twitter.com/CesarRomeroC/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T21:23:58.000Z"}, {"id": "1186755066990153728", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "314716185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186755066990153728"], "created_at": "2019-10-22T21:23:51.000Z"}, {"id": "1186755057854767104", "text": "El capitalismo de los pa\u00edses avanzados no se suicida. El capitalismo salvaje latinoamericano empieza a probar de su propia medicina.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2800108971", "edit_history_tweet_ids": ["1186755057854767104"], "created_at": "2019-10-22T21:23:49.000Z"}, {"id": "1186755010434158592", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "245782305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186755010434158592"], "created_at": "2019-10-22T21:23:37.000Z"}, {"id": "1186754965370556417", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "119370298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186754965370556417"], "created_at": "2019-10-22T21:23:27.000Z"}, {"id": "1186754937323216896", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "239567570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186754937323216896"], "created_at": "2019-10-22T21:23:20.000Z"}, {"id": "1186754815185035264", "text": "@paulomoreria \u00ea \u00ea, se eles ficarem vai ser a maior cat\u00e1strofe da saga inteira, talvez eu chore mais de desgosto do que chorei quando o kylo matou voc\u00ea sabe quem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1070307762402418688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186749369745313793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "paulomoreria", "id": "885868623994245120"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6237, "type": "Person", "normalized_text": "kylo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186754815185035264"], "in_reply_to_user_id": "885868623994245120", "created_at": "2019-10-22T21:22:51.000Z"}, {"id": "1186754769609732098", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "187315110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186754769609732098"], "created_at": "2019-10-22T21:22:40.000Z"}, {"id": "1186754576340455430", "text": "Ela sorria pra disfar\u00e7ar \nEla chorava pra esvaziar\nEla segurava pra n\u00e3o gritar\nEla se cortava pra n\u00e3o falar\nEla se matou, pra n\u00e3o sentir..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1186741902579851264", "edit_history_tweet_ids": ["1186754576340455430"], "created_at": "2019-10-22T21:21:54.000Z"}, {"id": "1186754505242746887", "text": "@Mitzydoc @Hache_Navia @ElMister137 Suicida o no, asesina y est\u00fapida, muy est\u00fapida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "115129073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186753408167899136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "Hache_Navia", "id": "115725460"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "ElMister137", "id": "3165995851"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186754505242746887"], "in_reply_to_user_id": "1112842221940817926", "created_at": "2019-10-22T21:21:37.000Z"}, {"id": "1186754476163641346", "text": "RT @rlia1969: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1927148424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186714920739639297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186754476163641346"], "created_at": "2019-10-22T21:21:30.000Z"}, {"id": "1186754333343399938", "text": "Gente estou com meu cora\u00e7\u00e3o em prantos. Acabo de receber a not\u00edcia de um jovem gay, que os pais ao que parece n\u00e3o aceitavam e que sufocado por esses insens\u00edveis que cercam o mundo, acabou tirando a pr\u00f3pria vida. Dia triste demais. \n#setembroamarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1004448247", "entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 247, "probability": 0.7172, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 248, "tag": "setembroamarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186754333343399938"], "created_at": "2019-10-22T21:20:56.000Z"}, {"id": "1186754163025297408", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "879368502410346497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186754163025297408"], "created_at": "2019-10-22T21:20:15.000Z"}, {"id": "1186754141995065345", "text": "RT @gatokupa_71: No me hablen de \"volver a la normalidad\".\nNo quiero normalizar un sistema que abusa de la gente hasta que se deprime o se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1011712315115343872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717354866204674"}], "edit_history_tweet_ids": ["1186754141995065345"], "created_at": "2019-10-22T21:20:10.000Z"}, {"id": "1186754106523836417", "text": "hoje foi dia da pilotagem suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1117018007178567680", "edit_history_tweet_ids": ["1186754106523836417"], "created_at": "2019-10-22T21:20:02.000Z"}, {"id": "1186753994380722179", "text": "@gegipuffs Un tipo se suicida con una escopeta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1033478409480019968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186751791653937152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gegipuffs", "id": "1298801661092257792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186753994380722179"], "in_reply_to_user_id": "1065307477", "created_at": "2019-10-22T21:19:35.000Z"}, {"id": "1186753960906051585", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "900728141043421184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186753960906051585"], "created_at": "2019-10-22T21:19:27.000Z"}, {"id": "1186753840412057603", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "528246046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186753840412057603"], "created_at": "2019-10-22T21:18:59.000Z"}, {"id": "1186753802868797440", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "185733691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186753802868797440"], "created_at": "2019-10-22T21:18:50.000Z"}, {"id": "1186753787337281537", "text": "#23ottobre \n42 a.C.\u00a0\u2013\u00a0Guerra civile romana:\u00a0seconda battaglia di Filippi\u00a0\u2013 L'esercito di\u00a0Bruto\u00a0viene sconfitto in modo decisivo da\u00a0Marco Antonio\u00a0e\u00a0Ottaviano. Bruto si suicida. https://t.co/9ZTtNbULxr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3194363356", "edit_history_tweet_ids": ["1186753787337281537"], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/9ZTtNbULxr", "expanded_url": "https://twitter.com/germanshepard8/status/1186753787337281537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ZTtNbULxr", "media_key": "3_1186753746111475712"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "23ottobre"}]}, "created_at": "2019-10-22T21:18:46.000Z"}, {"id": "1186753682014134272", "text": "Gente,sobre o caso do @mcgui_oficial,esse menino \u00e9 um escroto,a menina se sentiu super incomodada e aquela respira\u00e7\u00e3o dela me matou por dentro. Saber ter respeito ao pr\u00f3ximo n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil, \u00e9 quest\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o.\n#mcguilixo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1177336093794078727", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "mcgui_oficial", "id": "458594879"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 221, "probability": 0.4867, "type": "Other", "normalized_text": "mcguilixo"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 222, "tag": "mcguilixo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186753682014134272"], "created_at": "2019-10-22T21:18:21.000Z"}, {"id": "1186753670542774272", "text": "@GhashStrife @Priest_Hell @MysteriousJudge @Ashen_Snake @RodrigoHenrikeh Se o Kylo se redimir vai ser a maior putaria desse filme, o cara matou o Han solo, o pr\u00f3prio pai, Ray tem que cortar ele no meio https://t.co/HvkbAO9IhA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "956341160628359168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186753130286981121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 42, "username": "MysteriousJudge", "id": "979347821404057600"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "Ashen_Snake", "id": "1118521523545964544"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "RodrigoHenrikeh", "id": "195560724"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.7099, "type": "Person", "normalized_text": "Han solo"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.8261, "type": "Person", "normalized_text": "Ray"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/HvkbAO9IhA", "expanded_url": "https://twitter.com/joao_vcb_/status/1186753670542774272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HvkbAO9IhA", "media_key": "3_1186753660207992832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186753670542774272"], "in_reply_to_user_id": "1140819206478422016", "created_at": "2019-10-22T21:18:18.000Z"}, {"id": "1186753515676299264", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2488664263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186753515676299264"], "created_at": "2019-10-22T21:17:41.000Z"}, {"id": "1186753478238113792", "text": "@monerorape @kimberlyclarkAR Simplemente suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1463097943", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186749539216171008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "monerorape", "id": "87976010"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "kimberlyclarkAR", "id": "319107877"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186753478238113792"], "in_reply_to_user_id": "87976010", "created_at": "2019-10-22T21:17:32.000Z"}, {"id": "1186753232552583168", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "855442752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186753232552583168"], "created_at": "2019-10-22T21:16:34.000Z"}, {"id": "1186753046698692608", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1186028196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186753046698692608"], "created_at": "2019-10-22T21:15:49.000Z"}, {"id": "1186752713520041989", "text": "RT @_DCBRASIL: Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "177627475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186666352087568384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "Forbes", "id": "91478624"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186752713520041989"], "created_at": "2019-10-22T21:14:30.000Z"}, {"id": "1186752434087092224", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2611818027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186752434087092224"], "created_at": "2019-10-22T21:13:23.000Z"}, {"id": "1186752367523516416", "text": "minha sina \ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "824329997989138433", "edit_history_tweet_ids": ["1186752367523516416"], "created_at": "2019-10-22T21:13:07.000Z"}, {"id": "1186752341850181632", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1000875237272104960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186752341850181632"], "created_at": "2019-10-22T21:13:01.000Z"}, {"id": "1186752241073623040", "text": "RT @GuerraSuciaES: Desconozco el motivo, pero el Govern est\u00e1 pidiendo a gritos el 155. Me da la sensaci\u00f3n de que ninguno quiere gestionar l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4050315437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675840203014144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GuerraSuciaES", "id": "4513152796"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7226, "type": "Organization", "normalized_text": "Govern"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186752241073623040"], "created_at": "2019-10-22T21:12:37.000Z"}, {"id": "1186752151625895937", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "824036529945382914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186752151625895937"], "created_at": "2019-10-22T21:12:16.000Z"}, {"id": "1186752067756527619", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1182181643387359232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186752067756527619"], "created_at": "2019-10-22T21:11:56.000Z"}, {"id": "1186751929021616128", "text": "Cinemou com o esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udc83\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3154255086", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.4361, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186751929021616128"], "created_at": "2019-10-22T21:11:23.000Z"}, {"id": "1186751922763632641", "text": "La misma cala\u00f1a que su ex jefe el cobarde suicida https://t.co/aNJuH2gOF3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "502228352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186610620927365120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1186751922763632641"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/aNJuH2gOF3", "expanded_url": "https://twitter.com/vickyperiodista/status/1186610620927365120", "display_url": "twitter.com/vickyperiodist\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "created_at": "2019-10-22T21:11:21.000Z"}, {"id": "1186751869432950784", "text": "@AlexisMendozaNa @LupisVlogs @SoyMarbe @MasterChefMx Yo creo que en la final, es el reto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1138163847339155457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186751411175841793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlexisMendozaNa", "id": "948747822"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "LupisVlogs", "id": "2893875377"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "SoyMarbe", "id": "486169106"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "MasterChefMx", "id": "2222324148"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186751869432950784"], "in_reply_to_user_id": "948747822", "created_at": "2019-10-22T21:11:09.000Z"}, {"id": "1186751571029319687", "text": "RT @Trensurb: O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "103920221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186747190921834496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186751571029319687"], "created_at": "2019-10-22T21:09:57.000Z"}, {"id": "1186751436115316737", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "124332757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186751436115316737"], "created_at": "2019-10-22T21:09:25.000Z"}, {"id": "1186751427718332416", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "938879657272684544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186751427718332416"], "created_at": "2019-10-22T21:09:23.000Z"}, {"id": "1186751420395069440", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1167122723073601536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186751420395069440"], "created_at": "2019-10-22T21:09:22.000Z"}, {"id": "1186751404918132736", "text": "@itssfla acho complicad\u00edssimo isso! quando eu tava no ensino m\u00e9dio uma menina do 3\u00b0 ano se suicidou no domingo (ela morava na minha rua), na segunda-feira s\u00f3 n\u00e3o teve aula para turma dela. todo mundo na escola estava abalado com a hist\u00f3ria mas est\u00e1vamos l\u00e1 pq n\u00e3o tinha escola", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "241753720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186741204316311553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "itssfla", "id": "143549803"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186751404918132736"], "in_reply_to_user_id": "143549803", "created_at": "2019-10-22T21:09:18.000Z"}, {"id": "1186751348492161027", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "202463314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186751348492161027"], "created_at": "2019-10-22T21:09:04.000Z"}, {"id": "1186751336278351872", "text": "RT @GuerraSuciaES: Desconozco el motivo, pero el Govern est\u00e1 pidiendo a gritos el 155. Me da la sensaci\u00f3n de que ninguno quiere gestionar l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "542663272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675840203014144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GuerraSuciaES", "id": "4513152796"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7226, "type": "Organization", "normalized_text": "Govern"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186751336278351872"], "created_at": "2019-10-22T21:09:01.000Z"}, {"id": "1186751335477190661", "text": "Quero deixar pra l\u00e1, viver a porra da minha vida\nMas cada dia t\u00f4 frio parecendo um suicida\nA mente \u00e9 uma cela e eu relembro cada erro\nTentar n\u00e3o sentir raiva \u00e9 o mesmo que enxugar gelo, \u00e9 foda\nQuando c\u00ea n\u00e3o tem mais ningu\u00e9m pra confiar\nPessoas se aproximam na inten\u00e7\u00e3o de machucar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "423005047", "edit_history_tweet_ids": ["1186751335477190661"], "geo": {"place_id": "5a20f8cf289ac0f0"}, "created_at": "2019-10-22T21:09:01.000Z"}, {"id": "1186751324605603840", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1053644836954431488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186751324605603840"], "created_at": "2019-10-22T21:08:59.000Z"}, {"id": "1186751256359882753", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "267437942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186751256359882753"], "created_at": "2019-10-22T21:08:42.000Z"}, {"id": "1186751192669573120", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1120400714772230144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186751192669573120"], "created_at": "2019-10-22T21:08:27.000Z"}, {"id": "1186751168669802497", "text": "RT @Salomes32455: @poetote3 Son unos desgraciados y no me digan q aprendieron del suicida, No testos lo llevan en el ADN. \nMiserables de \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "775909384463458305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186742890053210115"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 119, "probability": 0.3718, "type": "Other", "normalized_text": "ADN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186751168669802497"], "created_at": "2019-10-22T21:08:22.000Z"}, {"id": "1186751131332087808", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "808391945647194116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186751131332087808"], "created_at": "2019-10-22T21:08:13.000Z"}, {"id": "1186751087354826752", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4109377049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186751087354826752"], "created_at": "2019-10-22T21:08:02.000Z"}, {"id": "1186750990176915459", "text": "EOQ HAHAHHAHAHAAH goleiro suicida https://t.co/kcGd8ofAJy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "419858858", "edit_history_tweet_ids": ["1186750990176915459"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/kcGd8ofAJy", "expanded_url": "https://twitter.com/SerieAdoBrasil/status/1186411027375763456", "display_url": "twitter.com/SerieAdoBrasil\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T21:07:39.000Z"}, {"id": "1186750966781095943", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2152158463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186750966781095943"], "created_at": "2019-10-22T21:07:33.000Z"}, {"id": "1186750951799042051", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "343987541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186750951799042051"], "created_at": "2019-10-22T21:07:30.000Z"}, {"id": "1186750725403140096", "text": "Fui fazer aquela brincadeira que fazem com cachorro sabe, que coloca um cobertor kkkk joga e corre e parece uma m\u00e1gica n\u00e9, fiz com minha irm\u00e3 KKKKKKK A BIXA SE MATOU  CHORANDO DESESPERADA ME PROCURANDO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1101311088526835712", "edit_history_tweet_ids": ["1186750725403140096"], "created_at": "2019-10-22T21:06:36.000Z"}, {"id": "1186750545027043328", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "721255325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186750545027043328"], "created_at": "2019-10-22T21:05:53.000Z"}, {"id": "1186750523401216002", "text": "RT @Trensurb: O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "289951133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186747190921834496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186750523401216002"], "created_at": "2019-10-22T21:05:48.000Z"}, {"id": "1186750507739688963", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1307798742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186750507739688963"], "created_at": "2019-10-22T21:05:44.000Z"}, {"id": "1186750488420610048", "text": "Mi hermana me tiene los ovarios al plato con el \"escuadr\u00f3n suicida\" \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1170922131871453185", "edit_history_tweet_ids": ["1186750488420610048"], "created_at": "2019-10-22T21:05:39.000Z"}, {"id": "1186750476185985029", "text": "RT @Centraldcnauta: BOA! \n\nSegundo a Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es mundialmente.\n\nCom isso, superando a bilheteria total de Esquadr\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1608507546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186667846476148744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7299, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4529, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186750476185985029"], "created_at": "2019-10-22T21:05:36.000Z"}, {"id": "1186750459555602432", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "11606512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186750459555602432"], "created_at": "2019-10-22T21:05:32.000Z"}, {"id": "1186750384330686475", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1047572443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186750384330686475"], "created_at": "2019-10-22T21:05:15.000Z"}, {"id": "1186750380983623683", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1155945136808955904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186750380983623683"], "created_at": "2019-10-22T21:05:14.000Z"}, {"id": "1186750289480769537", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "769133408215769093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186750289480769537"], "created_at": "2019-10-22T21:04:52.000Z"}, {"id": "1186750191438876672", "text": "RT @Candeeebeas: Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "843625576392986631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675540813582336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186750191438876672"], "created_at": "2019-10-22T21:04:29.000Z"}, {"id": "1186750141312720898", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1147930014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186750141312720898"], "created_at": "2019-10-22T21:04:17.000Z"}, {"id": "1186750071100133376", "text": "Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Joker. De hecho, lleg\u00f3 a aterrorizar a sus compa\u00f1eros de reparto con regalos como una rata viva, balas o un cerdo muerto\nhttps://t.co/xrZtwevXg6", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 18, "like_count": 119, "quote_count": 30}, "lang": "es", "author_id": "7996082", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xrZtwevXg6", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186750071100133376"], "created_at": "2019-10-22T21:04:00.000Z"}, {"id": "1186750044885532673", "text": "@hurgamemoriaPE Si es la hija del corrupto delincuente que es su padre,que fue Ministro del cobarde suicida Alan Garc\u00eda, de tal palo tal astilla...el APRA es corrupci\u00f3n en todos lo niveles, ellos s\u00f3lo quiere el poder, para enriquecerse no piensan en el pa\u00eds ni en el desarrollo del Per\u00fa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "805401174140682240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186636697523642369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.5383, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 282, "end": 285, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186750044885532673"], "in_reply_to_user_id": "3309347867", "created_at": "2019-10-22T21:03:54.000Z"}, {"id": "1186750030197280769", "text": "@alpezmar Me dar\u00eda mucha lata que se queme el costanera, me dar\u00eda muuuuuucha lata que arda  la cuna del consumismo y d\u00f3nde se suicida la gente... Qu\u00e9 pena ser\u00eda...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2932218004", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186749571910770692"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alpezmar", "id": "181720174"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186750030197280769"], "in_reply_to_user_id": "181720174", "created_at": "2019-10-22T21:03:50.000Z"}, {"id": "1186749998685478913", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1091675859801526273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186749998685478913"], "created_at": "2019-10-22T21:03:43.000Z"}, {"id": "1186749976652734464", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2811035514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186749976652734464"], "created_at": "2019-10-22T21:03:37.000Z"}, {"id": "1186749652923633664", "text": "terminei agr d ver esquadr\u00e3o suicida, mt pica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3181908507", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186749652923633664"], "created_at": "2019-10-22T21:02:20.000Z"}, {"id": "1186749136105869318", "text": "RT @f3lix1893: I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um\u2005gajo\u2005ta rola sempre\u2005ku pensamento suicida\nMas estou-m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "903011119941521412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186747022986174464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "f3lix1893", "id": "1049405122093215749"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186749136105869318"], "created_at": "2019-10-22T21:00:17.000Z"}, {"id": "1186749066333454336", "text": "\u26a0ADVERTENCIA: Imagen fuerte\u26a0\n#Fotos\ud83d\udcf8 La mujer presuntamente dej\u00f3 una carta donde dec\u00eda que hab\u00eda matado a sus hijos por una infidelidad de su marido, as\u00ed como por problemas econ\u00f3micos. \n#Nacional #NotaRoja https://t.co/QzvCUDEdwU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "421247727", "edit_history_tweet_ids": ["1186749066333454336"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/QzvCUDEdwU", "expanded_url": "https://bit.ly/2MEcxsu", "display_url": "bit.ly/2MEcxsu"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 35, "tag": "Fotos"}, {"start": 186, "end": 195, "tag": "Nacional"}, {"start": 196, "end": 205, "tag": "NotaRoja"}]}, "created_at": "2019-10-22T21:00:00.000Z"}, {"id": "1186749026554781697", "text": "@jdealthaus @elcomercio_peru Gran aporte. Ojal\u00e1 diga donde est\u00e1 el billete de su papi, para muchos uno de los testas del choro suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3121362663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186624783888343040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186749026554781697"], "in_reply_to_user_id": "97446514", "created_at": "2019-10-22T20:59:51.000Z"}, {"id": "1186748801530388485", "text": "octubre, noviembre, diciembre y las primeras semanas de enero son un eterno domingo suicida aliment\u00e1ndose de la nostalgia y melancol\u00eda de esta humanidad aturdida... o al menos, de m\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "312322890", "edit_history_tweet_ids": ["1186748801530388485"], "created_at": "2019-10-22T20:58:57.000Z"}, {"id": "1186748722404831234", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "87358298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186748722404831234"], "created_at": "2019-10-22T20:58:38.000Z"}, {"id": "1186748667195285508", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2429433266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186748667195285508"], "created_at": "2019-10-22T20:58:25.000Z"}, {"id": "1186748658399752192", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "738510973976215552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186748658399752192"], "created_at": "2019-10-22T20:58:23.000Z"}, {"id": "1186748570982113281", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "807331850905669632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186748570982113281"], "created_at": "2019-10-22T20:58:02.000Z"}, {"id": "1186748440392486918", "text": "No s\u00f3lo parece, todo lo demuestra, ten\u00edan en el suicida un gran maestro. https://t.co/D2KvihK3jo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "502228352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186624992936681474"}], "edit_history_tweet_ids": ["1186748440392486918"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/D2KvihK3jo", "expanded_url": "https://twitter.com/heduardo50/status/1186624992936681474", "display_url": "twitter.com/heduardo50/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "created_at": "2019-10-22T20:57:31.000Z"}, {"id": "1186748412378714112", "text": "@WizardsBr @IshSmith @RealDealBeal23 @isaacbonga @rui_8mura @nolimittb31 Isaac bonga? Caralho. Dos jogos que eu assisti da pr\u00e9 season ele n\u00e3o se destaca muito. Preferia o Mo Wagner se o Embid n\u00e3o matou ele depois do \u00faltimo jogo. Ou da uma chance para outro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1130824352734294016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186691021905825797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "WizardsBr", "id": "4151236469"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "IshSmith", "id": "925030084276301830"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "RealDealBeal23", "id": "153307097"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "isaacbonga", "id": "822469101620723717"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "rui_8mura", "id": "4802352444"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "nolimittb31", "id": "777296457980260353"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.8476, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac bonga"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Mo Wagner"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Embid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186748412378714112"], "in_reply_to_user_id": "4151236469", "created_at": "2019-10-22T20:57:24.000Z"}, {"id": "1186748297802932229", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "196197869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186748297802932229"], "created_at": "2019-10-22T20:56:57.000Z"}, {"id": "1186748237253877760", "text": "@salocinuy Para los que est\u00e1n pregunt\u00e1ndose \"\u00bfEntonces a Uribe y sus muchachos toca es abrazarlos y evitar as\u00ed m\u00e1s masacres?\" \nNo.\nUna cosa es el quiebre psicol\u00f3gico que lleva al intento suicida.\nOtra es la adici\u00f3n maquiav\u00e9lica al poder, que lleva a llevarse por delante a todo un pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "305229061", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185604352649715713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "salocinuy", "id": "106783409"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186748237253877760"], "in_reply_to_user_id": "106783409", "created_at": "2019-10-22T20:56:43.000Z"}, {"id": "1186748124146081793", "text": "Me da risa que hoy sal\u00ed re enojada con las injusticias de la faq y me puse a ver un cap random de greys y justo fue el del colorado que entra a la universidad y pinta tiroteo y mota suicida. Realmente koloh, re mil same", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "572812809", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "greys"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186748124146081793"], "created_at": "2019-10-22T20:56:16.000Z"}, {"id": "1186748093410299910", "text": "RT @Ms_Golightly: Francesca Woodman. Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/UPXEK5jUag v\u00eda @el_pais", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1186148681235476480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186300027586711552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ms_Golightly", "id": "10848982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/UPXEK5jUag", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=TW_CC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186748093410299910"], "created_at": "2019-10-22T20:56:08.000Z"}, {"id": "1186748050993287168", "text": "RT @Salomes32455: @DanielUrresti1 Al igual q el padre y al hno se dedicaban a vivir de la plata mal venida. Bueno pues no dec\u00eda lucianita q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "775909384463458305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186743618473807873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186748050993287168"], "created_at": "2019-10-22T20:55:58.000Z"}, {"id": "1186747823565541378", "text": "@Santos_Mario7 NOOOOOOO el GUAYAQUILE\u00d1O de una edad de 45 hacia arriba. Las nuevas juventudes ni lo recuerdan, y para algunos de 50 siempre nos fue un viejo ladr\u00f3n y suicida. De Pinchet ni hablar, ni en pelea de perros, y fue un asesino", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1029860557564923907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186702207800041474"}], "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 184, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "Pinchet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186747823565541378"], "in_reply_to_user_id": "956981570203774977", "created_at": "2019-10-22T20:55:04.000Z"}, {"id": "1186747815927697408", "text": "@Cariocaxboxone @Cariocaxboxone a DC lan\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida...quer bugiganga pior kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2650204318", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186737139901448193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Cariocaxboxone", "id": "1102327423033593856"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Cariocaxboxone", "id": "1102327423033593856"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.741, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186747815927697408"], "in_reply_to_user_id": "1102327423033593856", "created_at": "2019-10-22T20:55:02.000Z"}, {"id": "1186747798382895105", "text": "Estoy hasta la chingada de mi nueva compa\u00f1era de oficina. Wey no le gusta mi m\u00fasica suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "355261014", "edit_history_tweet_ids": ["1186747798382895105"], "created_at": "2019-10-22T20:54:58.000Z"}, {"id": "1186747743940890624", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1477818067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186747743940890624"], "created_at": "2019-10-22T20:54:45.000Z"}, {"id": "1186747611778371584", "text": "Hasta el dia de hoy fui que vi el escuadr\u00f3n suicida jiji", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1154624742", "edit_history_tweet_ids": ["1186747611778371584"], "created_at": "2019-10-22T20:54:14.000Z"}, {"id": "1186747600982159362", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "747910420653047810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186747600982159362"], "created_at": "2019-10-22T20:54:11.000Z"}, {"id": "1186747593851834368", "text": "@peke231175 Sip, eso mirei. Tmpk se matou moito a escollelo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "284254339", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186747344458604544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "peke231175", "id": "703625192136904704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186747593851834368"], "in_reply_to_user_id": "703625192136904704", "created_at": "2019-10-22T20:54:09.000Z"}, {"id": "1186747497907216391", "text": "@BPancot Tudo bem... at\u00e9 concordo com isso. Ent\u00e3o, que se fa\u00e7a uma nova constituinte pra que se mude o c\u00f3digo penal tamb\u00e9m, incluindo o tal (ECA), responsabilizando criminalmente o indiv\u00edduo...por ex, a partir dos 12 anos de idade!!! Ex: o\"maluquinho\"q matou a menina!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1017546604843339779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186635448040468496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bpancot", "id": "2586551042"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 143, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "ECA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186747497907216391"], "in_reply_to_user_id": "2586551042", "created_at": "2019-10-22T20:53:46.000Z"}, {"id": "1186747402948169728", "text": "RT @Trensurb: O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "343863554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186747190921834496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186747402948169728"], "created_at": "2019-10-22T20:53:24.000Z"}, {"id": "1186747392638500873", "text": "RT @girolatino: O prefeito de Curic\u00f3 responsabilizou o Ministro do Interior*, Andr\u00e9s Chadwick, e pediu sua ren\u00fancia. \"Um militar j\u00e1 matou u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1161257996481118213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186742528625786881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "girolatino", "id": "1077250807379173376"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4618, "type": "Person", "normalized_text": "Curic\u00f3"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Chadwick"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186747392638500873"], "created_at": "2019-10-22T20:53:21.000Z"}, {"id": "1186747371444690944", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "954514059017236482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1186747371444690944"], "created_at": "2019-10-22T20:53:16.000Z"}, {"id": "1186747343661682688", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3111866974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186747343661682688"], "created_at": "2019-10-22T20:53:10.000Z"}, {"id": "1186747296320544769", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "277046770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186747296320544769"], "created_at": "2019-10-22T20:52:58.000Z"}, {"id": "1186747289584439298", "text": "@raayanneBarbosa @oamandamz ele jogou a pedra no cachorro, a menina se assustou com a pedra e caiu. ele matou a esposa pois ele empurrou ela.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1182436264194301952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186469983863357441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "raayanneBarbosa", "id": "150004016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186747289584439298"], "in_reply_to_user_id": "150004016", "created_at": "2019-10-22T20:52:57.000Z"}, {"id": "1186747214120574976", "text": "Se a dor n\u00e3o me matou, me fez ficar mais forte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1445100488", "edit_history_tweet_ids": ["1186747214120574976"], "created_at": "2019-10-22T20:52:39.000Z"}, {"id": "1186747190921834496", "text": "O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver com depress\u00e3o, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ajude-o. Esse \u00e9 um dos motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem suic\u00eddio no RS. \ud83d\udc9b https://t.co/nlNP8k9aIU", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "42453250", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}, {"start": 274, "end": 275, "probability": 0.754, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/nlNP8k9aIU", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1186747190921834496/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nlNP8k9aIU", "media_key": "7_1186747027260104705"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186747190921834496"], "created_at": "2019-10-22T20:52:33.000Z"}, {"id": "1186747188191342592", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "552338457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186747188191342592"], "created_at": "2019-10-22T20:52:33.000Z"}, {"id": "1186747186215903240", "text": "RT @doyhenard: @gene_llerena Yo a cargo de esa patrulla ni cagando paro, parar habria sido suicida si no tienes el respaldo para actuar, al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "212343693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186629989040644096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "doyhenard", "id": "1408633721201307650"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186747186215903240"], "created_at": "2019-10-22T20:52:32.000Z"}, {"id": "1186747126774206464", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "848704000199467009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1186747126774206464"], "created_at": "2019-10-22T20:52:18.000Z"}, {"id": "1186747105014145026", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "820846359364435968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186747105014145026"], "created_at": "2019-10-22T20:52:13.000Z"}, {"id": "1186747051637444609", "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1136093554428788736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186747051637444609"], "created_at": "2019-10-22T20:52:00.000Z"}, {"id": "1186747022986174464", "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um\u2005gajo\u2005ta rola sempre\u2005ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar\u2005para eles\nPensamento sta na fuckin guita\n@minguitootf https://t.co/LYUCY2GZCb", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1049405122093215749", "entities": {"mentions": [{"start": 175, "end": 187, "username": "minguitootf", "id": "2979054165"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/LYUCY2GZCb", "expanded_url": "https://twitter.com/f3lix1893/status/1186747022986174464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYUCY2GZCb", "media_key": "3_1186747016665272321"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186747022986174464"], "created_at": "2019-10-22T20:51:53.000Z"}, {"id": "1186746999808446465", "text": "RT @LuisLar01154334: Y donde est\u00e1 la experta en investigaci\u00f3n de la comisi\u00f3n lava jato, que gasto 6 millones, lavo la carita del suicida y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "987071179453321216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185471769345429504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuisLar01154334", "id": "1018098964980228096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186746999808446465"], "created_at": "2019-10-22T20:51:48.000Z"}, {"id": "1186746941813731328", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1106308051294916612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186746941813731328"], "created_at": "2019-10-22T20:51:34.000Z"}, {"id": "1186746671574769664", "text": "@APRA_CNdeAccion @SIGFREDOAQP Tengo tiempo leyendo sus comunicados y tweets, no hay ning\u00fan cambio, su partido lo representan los mismos de siempre, en la casa del pueblo le rindieron homenaje al suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1184750876839370753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186719737797066752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186746671574769664"], "in_reply_to_user_id": "924332864786784256", "created_at": "2019-10-22T20:50:29.000Z"}, {"id": "1186746408369623042", "text": "se eu n\u00e3o voltar \u00e9 a ***** me matou no meio da escola", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "712483992", "edit_history_tweet_ids": ["1186746408369623042"], "created_at": "2019-10-22T20:49:27.000Z"}, {"id": "1186746219856576512", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "750006247236128769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186746219856576512"], "created_at": "2019-10-22T20:48:42.000Z"}, {"id": "1186746142517846017", "text": "@jurandirfilho cheiro de miss\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1052303018715213829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186465318312579073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186746142517846017"], "in_reply_to_user_id": "8703862", "created_at": "2019-10-22T20:48:23.000Z"}, {"id": "1186746126180986881", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3022044647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186746126180986881"], "created_at": "2019-10-22T20:48:19.000Z"}, {"id": "1186745905820688384", "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1136068256815616002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186745905820688384"], "created_at": "2019-10-22T20:47:27.000Z"}, {"id": "1186745652786675717", "text": "@YayisLares Un video que estaba en YouTube y supuestamente lo quitaron kuhvrapido porque esta muy feo, es de un muchacho que se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "235017399", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186745303061299200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "YayisLares", "id": "118894093"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7847, "type": "Other", "normalized_text": "kuhvrapido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186745652786675717"], "in_reply_to_user_id": "118894093", "created_at": "2019-10-22T20:46:26.000Z"}, {"id": "1186745635808186369", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "952290557031862272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186745635808186369"], "created_at": "2019-10-22T20:46:22.000Z"}, {"id": "1186745623237795843", "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2486288122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186745623237795843"], "created_at": "2019-10-22T20:46:19.000Z"}, {"id": "1186745377267048449", "text": "O di\u00e1logo com minhas amigas hoje foi: Sans\u00e3o se suicidou ou n\u00e3o?! \nKkkkk amo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1182780699134365701", "edit_history_tweet_ids": ["1186745377267048449"], "created_at": "2019-10-22T20:45:21.000Z"}, {"id": "1186745260694740992", "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1145045322797932546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186745260694740992"], "created_at": "2019-10-22T20:44:53.000Z"}, {"id": "1186745246824239104", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "632590151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186745246824239104"], "created_at": "2019-10-22T20:44:50.000Z"}, {"id": "1186745197977358336", "text": "RT @GuerraSuciaES: Desconozco el motivo, pero el Govern est\u00e1 pidiendo a gritos el 155. Me da la sensaci\u00f3n de que ninguno quiere gestionar l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "279017816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675840203014144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GuerraSuciaES", "id": "4513152796"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7226, "type": "Organization", "normalized_text": "Govern"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186745197977358336"], "created_at": "2019-10-22T20:44:38.000Z"}, {"id": "1186745112384233473", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4901926522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186745112384233473"], "created_at": "2019-10-22T20:44:18.000Z"}, {"id": "1186744985317793799", "text": "RT @Angie_zzu: Se suicida misteriosamente * https://t.co/9SRV4o99cB", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "157480885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186669311940800524"}], "edit_history_tweet_ids": ["1186744985317793799"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/9SRV4o99cB", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1186664878334971909", "display_url": "twitter.com/ELTIEMPO/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T20:43:47.000Z"}, {"id": "1186744698427314176", "text": "Ma sar\u00e0 stata la bionda che in realt\u00e0 non \u00e8 morta suicida #LaStradaDiCasa2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "430767271", "edit_history_tweet_ids": ["1186744698427314176"], "created_at": "2019-10-22T20:42:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 74, "tag": "LaStradaDiCasa2"}]}}, {"id": "1186744582303813637", "text": "Um alterno suicida dos 80s https://t.co/HSYpZEEiJc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4053591993", "edit_history_tweet_ids": ["1186744582303813637"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/HSYpZEEiJc", "expanded_url": "https://t.co/HSYpZEEiJc", "display_url": "t.co/HSYpZEEiJc"}]}, "created_at": "2019-10-22T20:42:11.000Z"}, {"id": "1186744336492515328", "text": "E pensar q o cara q fez uma msc dessa se matou  :/ https://t.co/AbLv7Ftves", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3373389431", "edit_history_tweet_ids": ["1186744336492515328"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/AbLv7Ftves", "expanded_url": "https://twitter.com/GuiSaka/status/1186744336492515328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AbLv7Ftves", "media_key": "3_1186744323892809728"}]}, "created_at": "2019-10-22T20:41:13.000Z"}, {"id": "1186744329219530754", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "893089937595281409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186744329219530754"], "created_at": "2019-10-22T20:41:11.000Z"}, {"id": "1186744305429499911", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1465109910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186744305429499911"], "created_at": "2019-10-22T20:41:05.000Z"}, {"id": "1186744284235681792", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2232121748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186744284235681792"], "created_at": "2019-10-22T20:41:00.000Z"}, {"id": "1186744137724448778", "text": "@BorrajoMoncho Eres un suicida!!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "445496156", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186715347816210435"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BorrajoMoncho", "id": "763377546"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186744137724448778"], "in_reply_to_user_id": "763377546", "created_at": "2019-10-22T20:40:25.000Z"}, {"id": "1186744135404982273", "text": "Pensar em ser assassinado configura pensamento suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "41866654", "edit_history_tweet_ids": ["1186744135404982273"], "created_at": "2019-10-22T20:40:25.000Z"}, {"id": "1186744118476787714", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "477282805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186744118476787714"], "created_at": "2019-10-22T20:40:21.000Z"}, {"id": "1186744066874191877", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "18227210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186744066874191877"], "created_at": "2019-10-22T20:40:08.000Z"}, {"id": "1186744041842581504", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1073962132524408832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186744041842581504"], "created_at": "2019-10-22T20:40:02.000Z"}, {"id": "1186744008023904261", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3304687853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186744008023904261"], "created_at": "2019-10-22T20:39:54.000Z"}, {"id": "1186743911412371456", "text": "@condorcaribe @pulsionparcial Tremendo. Con mi marido lo hablamos. Nunca pense en irme pero ser gobernados por los K es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1172654174166798337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186603357789720576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "condorcaribe", "id": "113667934"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "pulsionparcial", "id": "2957091298"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186743911412371456"], "in_reply_to_user_id": "113667934", "created_at": "2019-10-22T20:39:31.000Z"}, {"id": "1186743908967038977", "text": "Dybala em dois lances matou o jogo se \u00e9 louco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "242114564", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Dybala"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186743908967038977"], "created_at": "2019-10-22T20:39:31.000Z"}, {"id": "1186743887508967428", "text": "@Izokamen @JulianaOxenford Ac\u00e1 un caviar izquierdista, progre, antiminero y tambi\u00e9n suicida pidiendo cambiar la constituci\u00f3n. https://t.co/Xmp0dmvakT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1138170006091522048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186390480118013953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Izokamen", "id": "333492770"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Xmp0dmvakT", "expanded_url": "https://twitter.com/ArevaloMarcy/status/1186743887508967428/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xmp0dmvakT", "media_key": "3_1186743877857763328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186743887508967428"], "in_reply_to_user_id": "333492770", "created_at": "2019-10-22T20:39:26.000Z"}, {"id": "1186743838007877642", "text": "Bilardo se suicida https://t.co/EyJrasQCtd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1368061975", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186730880200347648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Bilardo"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/EyJrasQCtd", "expanded_url": "https://twitter.com/TyCSports/status/1186730880200347648", "display_url": "twitter.com/TyCSports/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186743838007877642"], "created_at": "2019-10-22T20:39:14.000Z"}, {"id": "1186743825429094403", "text": "RT @girolatino: O prefeito de Curic\u00f3 responsabilizou o Ministro do Interior*, Andr\u00e9s Chadwick, e pediu sua ren\u00fancia. \"Um militar j\u00e1 matou u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2284943765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186742528625786881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "girolatino", "id": "1077250807379173376"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4618, "type": "Person", "normalized_text": "Curic\u00f3"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Chadwick"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186743825429094403"], "created_at": "2019-10-22T20:39:11.000Z"}, {"id": "1186743792876974081", "text": "@RodrigoMaia Cd dia MAIA eu passo mais raiva vendo voc\u00eas politicos na Tribuna, vendo os julgamentos do STF... me enjoa!\n\nLavagem de dinheiro, associa\u00e7\u00e3o criminosa,  corrup\u00e7\u00e3o ativa e passiva parece q vcs acham normal no setor p\u00fablico.\n\nEm outros pa\u00edses tem pol\u00edtico q se suicida de vergonha!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1132414982010875906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186333923204304896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.3702, "type": "Place", "normalized_text": "Tribuna"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9498, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186743792876974081"], "in_reply_to_user_id": "35260027", "created_at": "2019-10-22T20:39:03.000Z"}, {"id": "1186743788762476544", "text": "RT @eddyderisio: Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "806637859935490048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186462206512324608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186743788762476544"], "created_at": "2019-10-22T20:39:02.000Z"}, {"id": "1186743733909442561", "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "171066785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186743733909442561"], "created_at": "2019-10-22T20:38:49.000Z"}, {"id": "1186743732940529665", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "762431429640724482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186743732940529665"], "created_at": "2019-10-22T20:38:49.000Z"}, {"id": "1186743693316939777", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "923134438233509888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186743693316939777"], "created_at": "2019-10-22T20:38:39.000Z"}, {"id": "1186743622252879878", "text": "RT @_DCBRASIL: Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "246924274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186666352087568384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "Forbes", "id": "91478624"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186743622252879878"], "created_at": "2019-10-22T20:38:22.000Z"}, {"id": "1186743618473807873", "text": "@DanielUrresti1 Al igual q el padre y al hno se dedicaban a vivir de la plata mal venida. Bueno pues no dec\u00eda lucianita que el suicida era un tipo valiente y honorable por eso de mat\u00f3, ahora pues tu honrada honorable e inocente deber\u00edas seguirlo.\nBasura, ruin usando el poder para delinquir", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186655528371576833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 255, "end": 258, "probability": 0.4585, "type": "Other", "normalized_text": "ruin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186743618473807873"], "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "created_at": "2019-10-22T20:38:21.000Z"}, {"id": "1186743606184423430", "text": "RT @girolatino: O prefeito de Curic\u00f3 responsabilizou o Ministro do Interior*, Andr\u00e9s Chadwick, e pediu sua ren\u00fancia. \"Um militar j\u00e1 matou u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2856059523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186742528625786881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "girolatino", "id": "1077250807379173376"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4618, "type": "Person", "normalized_text": "Curic\u00f3"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Chadwick"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186743606184423430"], "created_at": "2019-10-22T20:38:19.000Z"}, {"id": "1186743543605481474", "text": "@canalN_ Siii igualito q el gordo corrupto suicida de @AlanGarciaPeru  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "449519261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186658699626143744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186743543605481474"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "created_at": "2019-10-22T20:38:04.000Z"}, {"id": "1186743504346714114", "text": "La autolesi\u00f3n no suicida constituye un problema importante de salud mental en la adolescencia, parece proporcionar un alivio moment\u00e1neo de la angustia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4897271883", "edit_history_tweet_ids": ["1186743504346714114"], "created_at": "2019-10-22T20:37:54.000Z"}, {"id": "1186743378144354311", "text": "Uma professora minha de inf\u00e2ncia se matou hoje. Meu Deus! Quanta tristeza", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "899302786210377728", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186743378144354311"], "created_at": "2019-10-22T20:37:24.000Z"}, {"id": "1186742954607742976", "text": "@peru21noticias Las viudas del ladron suicida cobarde salen a defenderlo. Su amor al que les metio la mano al bolsillo no tiene limites.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "798684825024663553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186614469667033096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186742954607742976"], "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "created_at": "2019-10-22T20:35:43.000Z"}, {"id": "1186742910647181312", "text": "RT @Candeeebeas: Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2440861565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675540813582336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186742910647181312"], "created_at": "2019-10-22T20:35:33.000Z"}, {"id": "1186742890053210115", "text": "@poetote3 Son unos desgraciados y no me digan q aprendieron del suicida, No testos lo llevan en el ADN. \nMiserables de \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186618563769098240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.4355, "type": "Other", "normalized_text": "ADN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186742890053210115"], "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "in_reply_to_user_id": "898687123192242176", "created_at": "2019-10-22T20:35:28.000Z"}, {"id": "1186742782448324608", "text": "E a @leonorr01 a dizer que o joker do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 melhor\ud83e\udd2e https://t.co/dZYy5cHisu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "892334076153257984", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 14, "username": "leonorr01", "id": "1480247542873038860"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.565, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/dZYy5cHisu", "expanded_url": "https://t.co/dZYy5cHisu", "display_url": "t.co/dZYy5cHisu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186742782448324608"], "created_at": "2019-10-22T20:35:02.000Z"}, {"id": "1186742665842515968", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1144402459479236608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186742665842515968"], "created_at": "2019-10-22T20:34:34.000Z"}, {"id": "1186742644438978561", "text": "@_CarlitaRocha Un suicida, dec\u00eda que eran ratas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3077795231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186674304517365768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1186742644438978561"], "in_reply_to_user_id": "2886074397", "created_at": "2019-10-22T20:34:29.000Z"}, {"id": "1186742643893719041", "text": "RT @girolatino: O prefeito de Curic\u00f3 responsabilizou o Ministro do Interior*, Andr\u00e9s Chadwick, e pediu sua ren\u00fancia. \"Um militar j\u00e1 matou u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2800686732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186742528625786881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "girolatino", "id": "1077250807379173376"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4618, "type": "Person", "normalized_text": "Curic\u00f3"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Chadwick"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186742643893719041"], "created_at": "2019-10-22T20:34:29.000Z"}, {"id": "1186742563329449985", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2936399109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186742563329449985"], "created_at": "2019-10-22T20:34:10.000Z"}, {"id": "1186742528625786881", "text": "O prefeito de Curic\u00f3 responsabilizou o Ministro do Interior*, Andr\u00e9s Chadwick, e pediu sua ren\u00fancia. \"Um militar j\u00e1 matou um curicano. Deus nos livre do que pode ocorrer se decretarem estado de emerg\u00eancia [nesta regi\u00e3o]\", disse o prefeito Javier Mu\u00f1oz.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1077250807379173376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186741262738776064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.3841, "type": "Place", "normalized_text": "Curic\u00f3"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Chadwick"}, {"start": 239, "end": 250, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Mu\u00f1oz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186742528625786881"], "in_reply_to_user_id": "1077250807379173376", "created_at": "2019-10-22T20:34:02.000Z"}, {"id": "1186742433960415233", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "768627935423135744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186742433960415233"], "created_at": "2019-10-22T20:33:39.000Z"}, {"id": "1186742062097387521", "text": "RT @JcortMdq: @juancampanella Macri se equivoc\u00f3 con el periodismo. Confundi\u00f3 respeto a la libertad de prensa con bancar organizaciones crim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1136040795666935808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186618076894322691"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186742062097387521"], "created_at": "2019-10-22T20:32:10.000Z"}, {"id": "1186742042560520194", "text": "RT @_DCBRASIL: Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "612738061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186666352087568384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "Forbes", "id": "91478624"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186742042560520194"], "created_at": "2019-10-22T20:32:06.000Z"}, {"id": "1186741896846155777", "text": "Se entre 1930 e 1945 Vargas conseguiu amplo apoio de v\u00e1rios setores da sociedade, no seu segundo governo teve que fazer alian\u00e7as improv\u00e1veis, lidar com crises pol\u00edticas, sociais e econ\u00f4micas e, por fim, se suicidou em agosto de 1954.\n\nhttps://t.co/XziFqpBfdB\n\n#TercaDetremuraSDV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "55693040", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 261, "end": 277, "probability": 0.7245, "type": "Other", "normalized_text": "TercaDetremuraSDV"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/XziFqpBfdB", "expanded_url": "https://youtu.be/xfQidp4qObM", "display_url": "youtu.be/xfQidp4qObM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=xfQidp4qObM&feature=youtu.be"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 278, "tag": "TercaDetremuraSDV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186741896846155777"], "created_at": "2019-10-22T20:31:31.000Z"}, {"id": "1186741836943155206", "text": "sei pq o kurt se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "826134189087084546", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.4397, "type": "Person", "normalized_text": "kurt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186741836943155206"], "created_at": "2019-10-22T20:31:17.000Z"}, {"id": "1186741817494167552", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "746445027463864320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186741817494167552"], "created_at": "2019-10-22T20:31:12.000Z"}, {"id": "1186741778436841472", "text": "o pessoal q se suicida inevitavelmente d\u00e1, ou deu, um determinado valor \u00e0 vida, pois caso esta n\u00e3o existisse nunca chegariam \u00e0 conclus\u00e3o (hipoteticamente falando) q viver n \u00e9 bacano, por isso ya d\u00eaem sp valor \u00e0 vida pq n h\u00e1 volta a dar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1031160028319948800", "edit_history_tweet_ids": ["1186741778436841472"], "created_at": "2019-10-22T20:31:03.000Z"}, {"id": "1186741682647244803", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "107889334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186741682647244803"], "created_at": "2019-10-22T20:30:40.000Z"}, {"id": "1186741681355407360", "text": "RT @_DCBRASIL: Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2553627817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186666352087568384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "Forbes", "id": "91478624"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186741681355407360"], "created_at": "2019-10-22T20:30:40.000Z"}, {"id": "1186741677081464837", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1082282922852388864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186741677081464837"], "created_at": "2019-10-22T20:30:39.000Z"}, {"id": "1186741671947620352", "text": "Luego de esto, vemos a Jannah comandando un grupo de la Resistencia al puro estilo del Desembarco de Normand\u00eda: Una misi\u00f3n suicida encima de un Star-Destroyer, cabalgando encima de de lo que parecen ser una especie de caballos, estos caballos son conocido como Orbaks. https://t.co/XuhUUJ4vyh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "165286800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186741057129717760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4311, "type": "Other", "normalized_text": "Jannah"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.3095, "type": "Place", "normalized_text": "Normand\u00eda"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.7254, "type": "Other", "normalized_text": "Star-Destroyer"}, {"start": 261, "end": 266, "probability": 0.4658, "type": "Other", "normalized_text": "Orbaks"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/XuhUUJ4vyh", "expanded_url": "https://twitter.com/DarkSanti97/status/1186741671947620352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XuhUUJ4vyh", "media_key": "3_1186741660476153858"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186741671947620352"], "in_reply_to_user_id": "165286800", "created_at": "2019-10-22T20:30:37.000Z"}, {"id": "1186741623574749185", "text": "RT @Candeeebeas: Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "946896192654532614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675540813582336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186741623574749185"], "created_at": "2019-10-22T20:30:26.000Z"}, {"id": "1186741556637773824", "text": "Siempre supimos de qu\u00e9 lado est\u00e1n #LxsViolentxs algunes tienen una tendencia suicida a olvidarlo, pero cada tanto algo nos lo recuerda con urgencia https://t.co/YWfZWWXlTj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "39397930", "edit_history_tweet_ids": ["1186741556637773824"], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/YWfZWWXlTj", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/urgente-agredieron-a-roberto-navarro-a-la-salida-de-el-destape-radio-2019102214300", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/urgente-a\u2026"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "LxsViolentxs"}]}, "created_at": "2019-10-22T20:30:10.000Z"}, {"id": "1186741511016325120", "text": "@luiz_moreaux @eddyderisio T\u00f4 pensando exatamente nisso, alguma miss\u00e3o suicida e ele vai se oferecer.\nV\u00e3o conectar ele, e iremos ver a Falcon e o C3PO pela \u00faltima vez.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "906117150645116929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186738156470784006"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "Falcon"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186741511016325120"], "in_reply_to_user_id": "2772009631", "created_at": "2019-10-22T20:29:59.000Z"}, {"id": "1186741493756760064", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1177279878309326848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186741493756760064"], "created_at": "2019-10-22T20:29:55.000Z"}, {"id": "1186741490959241216", "text": "Si no existe la memoria Todo lo nuestro es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "791091692669657089", "edit_history_tweet_ids": ["1186741490959241216"], "created_at": "2019-10-22T20:29:54.000Z"}, {"id": "1186741373338296322", "text": "RT @santoschilcano: Esto tuite\u00f3, hace casi un a\u00f1o, el suicida ex presidente. A la luz de las investigaciones, solo queda reconfirmar lo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1347173826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186719231095775233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186741373338296322"], "created_at": "2019-10-22T20:29:26.000Z"}, {"id": "1186740908261330944", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "918301639190155266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186740908261330944"], "created_at": "2019-10-22T20:27:35.000Z"}, {"id": "1186740728459866112", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2937251224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186740728459866112"], "created_at": "2019-10-22T20:26:52.000Z"}, {"id": "1186740204813672448", "text": "Soldado avisado no muere en guerra pero el problema es cuando tiene complejo de suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1043987053069979648", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186740204813672448"], "created_at": "2019-10-22T20:24:48.000Z"}, {"id": "1186740150941945857", "text": "@CesarRomeroC @larepublica_pe No debe sorprendernos... Es aprista de los \u00faltimos tiempos e hija putativa del suicida y hermanita de los @JorgeDCG @Mauriciomulder @JVelasquezQ y mas...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "885863011596075008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186610183784415233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CesarRomeroC", "id": "27683735"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 136, "end": 145, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 146, "end": 161, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 162, "end": 174, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186740150941945857"], "geo": {"place_id": "00184c97782f823e"}, "in_reply_to_user_id": "27683735", "created_at": "2019-10-22T20:24:35.000Z"}, {"id": "1186739991352954880", "text": "eu: *mostra corte que um gato fez no meu pulso*\n\nminha m\u00e3e: VOC\u00ca TA TENTANDO SE SUICIDA???!?!?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1099096953613414400", "edit_history_tweet_ids": ["1186739991352954880"], "created_at": "2019-10-22T20:23:57.000Z"}, {"id": "1186739978681966592", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1042134824910249985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186739978681966592"], "created_at": "2019-10-22T20:23:54.000Z"}, {"id": "1186739962009575424", "text": "MDS HEYOON SUA SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "1025759912113201152", "edit_history_tweet_ids": ["1186739962009575424"], "created_at": "2019-10-22T20:23:50.000Z"}, {"id": "1186739927888867329", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4841476246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186739927888867329"], "created_at": "2019-10-22T20:23:42.000Z"}, {"id": "1186739907110113281", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "186212400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186739907110113281"], "created_at": "2019-10-22T20:23:37.000Z"}, {"id": "1186739874759622656", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "917101490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186739874759622656"], "created_at": "2019-10-22T20:23:29.000Z"}, {"id": "1186739760955580422", "text": "@Dggonzalez2015 @SilMercado ... o se suicida... o se accidenta... Y s\u00ed, pasa todo el tiempo, m\u00e1s en Puerto Madero, viste?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "78762802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186718322110414848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Dggonzalez2015", "id": "92026573"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "SilMercado", "id": "49153460"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 112, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Madero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186739760955580422"], "in_reply_to_user_id": "92026573", "created_at": "2019-10-22T20:23:02.000Z"}, {"id": "1186739504813690880", "text": "Se isso n\u00e3o me machuca mais porque eu continuo chorando?\nSe n\u00e3o me matou ent\u00e3o eu estou meia-viva", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4824914872", "edit_history_tweet_ids": ["1186739504813690880"], "created_at": "2019-10-22T20:22:01.000Z"}, {"id": "1186739492620849152", "text": "RT @gatokupa_71: No me hablen de \"volver a la normalidad\".\nNo quiero normalizar un sistema que abusa de la gente hasta que se deprime o se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "556481585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717354866204674"}], "edit_history_tweet_ids": ["1186739492620849152"], "created_at": "2019-10-22T20:21:58.000Z"}, {"id": "1186739454700130304", "text": "RT @CoucouVic: Els tres greus errors de S\u00e1nchez, ahir a Barcelona\n\u00abEl primer ministre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 al final quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "4196733095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186535961842405376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186739454700130304"], "created_at": "2019-10-22T20:21:49.000Z"}, {"id": "1186739378208595969", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "190436285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186739378208595969"], "created_at": "2019-10-22T20:21:30.000Z"}, {"id": "1186739331484008449", "text": "RT @eddyderisio: Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1488745447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186462206512324608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186739331484008449"], "created_at": "2019-10-22T20:21:19.000Z"}, {"id": "1186739064202039297", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "291841544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1186739064202039297"], "created_at": "2019-10-22T20:20:16.000Z"}, {"id": "1186738956802674688", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1025854738821251074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186738956802674688"], "created_at": "2019-10-22T20:19:50.000Z"}, {"id": "1186738951618547713", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1059741096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186738951618547713"], "created_at": "2019-10-22T20:19:49.000Z"}, {"id": "1186738798417383425", "text": "@jose_neumanne N\u00e3o v\u00e3o, claro. E sempre poder\u00e3o alegar, n\u00e3o sem raz\u00e3oque, que esse absurdo est\u00e1 nessa constitui\u00e7\u00e3o suicida de 88.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2383434357", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186656492780507138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jose_neumanne", "id": "145134405"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186738798417383425"], "in_reply_to_user_id": "145134405", "created_at": "2019-10-22T20:19:12.000Z"}, {"id": "1186738758210773004", "text": "RT @eddyderisio: Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1074808711875571712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186462206512324608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186738758210773004"], "created_at": "2019-10-22T20:19:03.000Z"}, {"id": "1186738705643560960", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "965808907489865728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186738705643560960"], "created_at": "2019-10-22T20:18:50.000Z"}, {"id": "1186738701969158144", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "950818992465182720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186738701969158144"], "created_at": "2019-10-22T20:18:49.000Z"}, {"id": "1186738563301478400", "text": "#LoM\u00e1sVisto #CBNoticias\nM\u00e9xico: Mujer envenena a sus hijos y se suicida porque su pareja ten\u00eda una amante\nhttps://t.co/DDh6x9IU26", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "105997198", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/DDh6x9IU26", "expanded_url": "https://cbtelevision.com.mx/mexico-mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-por-que-su-pareja-tenia-una-amante/", "display_url": "cbtelevision.com.mx/mexico-mujer-e\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}, {"start": 12, "end": 23, "tag": "CBNoticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186738563301478400"], "created_at": "2019-10-22T20:18:16.000Z"}, {"id": "1186738416282673154", "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4691751613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186738416282673154"], "created_at": "2019-10-22T20:17:41.000Z"}, {"id": "1186738411069231104", "text": "@BootlegAssis Meus av\u00f4s morreram antes de eu nascer, acho que os dois na d\u00e9cada de 60 ou in\u00edcio de 70. Um sofreu um acidente de carro e o outro se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1115930207389650944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186737841872748544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BootlegAssis", "id": "1141390412940288000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186738411069231104"], "in_reply_to_user_id": "1141390412940288000", "created_at": "2019-10-22T20:17:40.000Z"}, {"id": "1186738404375040001", "text": "RT @NewsweekEspanol: La idea suicida en ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes con trastornos mentales se presenta entre los 8 y 10 a\u00f1os. Sin embargo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "19129696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186737771513298944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NewsweekEspanol", "id": "91430932"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186738404375040001"], "created_at": "2019-10-22T20:17:38.000Z"}, {"id": "1186738366395682816", "text": "@glomuri64 @PATHY0411 @george070757 @meiermq @Cecilia605040 @MavilaHuertasC Mas decir es darme la razon, llegar a la ofensa es se\u00f1al de no tener argumentos, defender la corrupcion es ya no tener dignidad, en su caso, es dar lastima, todo ese tiempo no sabe por que se decidio disolver el congreso? mas si Bartra blindo al suicida corrupto de Garcia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1408159992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186727960549756928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "glomuri64", "id": "157374410"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "PATHY0411", "id": "135568496"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "Cecilia605040", "id": "1110167472"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}], "annotations": [{"start": 305, "end": 310, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 342, "end": 347, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186738366395682816"], "in_reply_to_user_id": "157374410", "created_at": "2019-10-22T20:17:29.000Z"}, {"id": "1186738024589254656", "text": "Venir as\u00ed al gym es un acto suicida \ud83d\ude42\ud83e\udd75", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "320975950", "edit_history_tweet_ids": ["1186738024589254656"], "created_at": "2019-10-22T20:16:08.000Z"}, {"id": "1186737954682789890", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "778112880898088960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186737954682789890"], "created_at": "2019-10-22T20:15:51.000Z"}, {"id": "1186737771513298944", "text": "La idea suicida en ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes con trastornos mentales se presenta entre los 8 y 10 a\u00f1os. Sin embargo, M\u00e9xico no cuenta con los recursos suficientes para tratarlos. \nhttps://t.co/QSGyj7IUt1 https://t.co/ta2mKlkriY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "91430932", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9814, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/QSGyj7IUt1", "expanded_url": "https://newsweekespanol.com/2019/05/mexico-trastornos-ninos/", "display_url": "newsweekespanol.com/2019/05/mexico\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://newsweekespanol.com/2019/05/mexico-trastornos-ninos/"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/ta2mKlkriY", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsweekEspanol/status/1186737771513298944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ta2mKlkriY", "media_key": "3_1186737769311342594"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186737771513298944"], "created_at": "2019-10-22T20:15:07.000Z"}, {"id": "1186737416834551809", "text": "RT @agustinhaya: Se han dado cuenta que nadie de la c\u00fapula podrida sale a defender al suicida desde que Nava Confes\u00f3?", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1042823716953096193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186632015568867328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agustinhaya", "id": "120624598"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186737416834551809"], "created_at": "2019-10-22T20:13:43.000Z"}, {"id": "1186737370693079040", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1150690571620704256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186737370693079040"], "created_at": "2019-10-22T20:13:32.000Z"}, {"id": "1186737159019077632", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "877293787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186737159019077632"], "created_at": "2019-10-22T20:12:41.000Z"}, {"id": "1186736938797228033", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "216711237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186736938797228033"], "created_at": "2019-10-22T20:11:49.000Z"}, {"id": "1186736608948707328", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2544228815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186736608948707328"], "created_at": "2019-10-22T20:10:30.000Z"}, {"id": "1186736518636953602", "text": "@canalN_ Fujiapristas caraduras, forajidos y pillos semi ignorantes, ya no enga\u00f1an ni a escolares, la argolla fujiaprista solo sirven para brindar a sus amos, el cobarde suicida alan garcia y la sra K, se quedaron sin la mamadera del congreso, trabajen pillos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1157040016192954385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186658699626143744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 188, "probability": 0.7264, "type": "Person", "normalized_text": "alan garcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186736518636953602"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "created_at": "2019-10-22T20:10:09.000Z"}, {"id": "1186736343549956101", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "970168296023691265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186736343549956101"], "created_at": "2019-10-22T20:09:27.000Z"}, {"id": "1186736233369747457", "text": "@micacostaa_ T ense\u00f1o a cruzar la calle mejor suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1154208407626440704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186705451779538944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "micacostaa_", "id": "1154886093654900737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186736233369747457"], "in_reply_to_user_id": "1154886093654900737", "created_at": "2019-10-22T20:09:01.000Z"}, {"id": "1186736122128490496", "text": "RT @hey_paulette: Puro pendejo se suicida, las mentes superiores pasamos toda la vida sufriendo.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1078499502368141312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186686893053874176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hey_paulette", "id": "85455198"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186736122128490496"], "created_at": "2019-10-22T20:08:34.000Z"}, {"id": "1186736113391681543", "text": "nossa, meu pai me matou num \u00e1udio que mandou aqui agora.\ncalalo, toda a raiva que eu n\u00e3o estava sentindo virou p\u00f3 kkkkkk\n\u00e9 oq eu esperava de um pai? n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o, mas dentro do que ele conhece sobre ser pai, acho que ele t\u00e1 se esfor\u00e7ando. eu amo um homem \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2422383337", "edit_history_tweet_ids": ["1186736113391681543"], "created_at": "2019-10-22T20:08:32.000Z"}, {"id": "1186735912694276101", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1050400055419650054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186735912694276101"], "created_at": "2019-10-22T20:07:44.000Z"}, {"id": "1186735910848794625", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1923256867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186735910848794625"], "created_at": "2019-10-22T20:07:44.000Z"}, {"id": "1186735865961308161", "text": "houve boas e m\u00e1s not\u00edcias, primeiro as m\u00e1s \no recorde n\u00e3o foi batido ... por pouco\nagora as boas, JC RUDE n\u00e3o se matou\n\nhttps://t.co/M01BLtFyMO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1166362559781527552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186735863063105538"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.7095, "type": "Person", "normalized_text": "JC RUDE"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/M01BLtFyMO", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=PTHdBYNYeAE", "display_url": "youtube.com/watch?v=PTHdBY\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186735865961308161"], "in_reply_to_user_id": "1166362559781527552", "created_at": "2019-10-22T20:07:33.000Z"}, {"id": "1186735819291279360", "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "177627475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186735819291279360"], "created_at": "2019-10-22T20:07:22.000Z"}, {"id": "1186735559055728641", "text": "@JoannaAzevedo Depois segue para bingo com o exemplo dos corredores coxos, que ele pr\u00f3prio desmente, apesar de n\u00e3o saber que atleta a que ele se refere era bi-amputado e n\u00e3o coxo. Entrou nos J.O. e matou a namorada. Em ambos os casos foi tratado como algu\u00e9m que fez isso. Como deve ser sempre.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1362132925", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186734900222840833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JoannaAzevedo", "id": "19709089"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 193, "probability": 0.4765, "type": "Person", "normalized_text": "O"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186735559055728641"], "in_reply_to_user_id": "1362132925", "created_at": "2019-10-22T20:06:20.000Z"}, {"id": "1186735550297972736", "text": "@eudmed Jajajajaja como te duele las cenizas del ladr\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "991259857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186715102679928832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186735550297972736"], "in_reply_to_user_id": "129305935", "created_at": "2019-10-22T20:06:18.000Z"}, {"id": "1186735475668578304", "text": "@Milenio Dudo que haya sido suicida para decir \"se incendia\" \ud83e\udd14 \u00bfo s\u00ed?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4785593472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186733511430021121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186735475668578304"], "in_reply_to_user_id": "24969337", "created_at": "2019-10-22T20:06:00.000Z"}, {"id": "1186735461785636865", "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1118345361704345600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186735461785636865"], "created_at": "2019-10-22T20:05:57.000Z"}, {"id": "1186735445243240448", "text": "@SouzaDanielaM \u00c9 o Cleiton foda se ele \u00e9 brabo j\u00e1 matou 10 pessoas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1118682374366167042", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186735125373050882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SouzaDanielaM", "id": "1020092656435810305"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Cleiton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186735445243240448"], "in_reply_to_user_id": "1020092656435810305", "created_at": "2019-10-22T20:05:53.000Z"}, {"id": "1186735139390394374", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "497020565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186735139390394374"], "created_at": "2019-10-22T20:04:40.000Z"}, {"id": "1186735126111227905", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "501126276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186735126111227905"], "created_at": "2019-10-22T20:04:37.000Z"}, {"id": "1186735051473588224", "text": "RT @Nicolas16798801: @alvaro_delgado @ClaudioXGG Lecci\u00f3n de matem\u00e1ticas \ud83e\udd2d\n\nTengo una variable A (suicida)\nTengo una variable B (pendejo)\n\nA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3133044931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186707351082020864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 36, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186735051473588224"], "created_at": "2019-10-22T20:04:19.000Z"}, {"id": "1186734921274056704", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "99379582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186734921274056704"], "created_at": "2019-10-22T20:03:48.000Z"}, {"id": "1186734854727241729", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1106973041773477888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186734854727241729"], "created_at": "2019-10-22T20:03:32.000Z"}, {"id": "1186734777556226048", "text": "@msagroeco_se @g1 Eles colocaram beijo gay, para explicar pq o cara matou o outro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1128751738490642439", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186717308640727041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 17, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186734777556226048"], "in_reply_to_user_id": "3246590452", "created_at": "2019-10-22T20:03:14.000Z"}, {"id": "1186734768450342912", "text": "RT @MsfMarianna: #Pomeriggio5 gente, padri di famiglia che non arriva a fine mese, gente che si suicida perch\u00e9 non pu\u00f2 portare il pane a ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "414777806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186679116872982530"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MsfMarianna", "id": "924680700661465088"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Pomeriggio5"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186734768450342912"], "created_at": "2019-10-22T20:03:11.000Z"}, {"id": "1186734764025356288", "text": "RT @mupucpro: El t\u00edo George, t\u00edo de Lucianita Le\u00f3n, hija del delincuente d R\u00f3mulo Le\u00f3n quien es padre del chavetero R\u00f3mulo Le\u00f3n Junior (cab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186732924634316805"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mupucpro", "id": "147119275"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4811, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.524, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita Le\u00f3n"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "R\u00f3mulo Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "R\u00f3mulo"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.4671, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00f3n Junior"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186734764025356288"], "created_at": "2019-10-22T20:03:10.000Z"}, {"id": "1186734702192971776", "text": "RT @ErutiOficial: @Gloops20 Si crees en el Karma, va a pasar exactamente lo que creas que va a pasar. Al fin y al cabo puedes creer o no. E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "996153062560600065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186734581082415110"}], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "GLOOPS20", "id": "1314442022980329472"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5183, "type": "Other", "normalized_text": "Karma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186734702192971776"], "created_at": "2019-10-22T20:02:56.000Z"}, {"id": "1186734666146959360", "text": "RT @mupucpro: El t\u00edo George, t\u00edo de Lucianita Le\u00f3n, hija del delincuente d R\u00f3mulo Le\u00f3n quien es padre del chavetero R\u00f3mulo Le\u00f3n Junior (cab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2588812315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186732924634316805"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mupucpro", "id": "147119275"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4811, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.524, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita Le\u00f3n"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "R\u00f3mulo Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "R\u00f3mulo"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.4671, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00f3n Junior"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186734666146959360"], "created_at": "2019-10-22T20:02:47.000Z"}, {"id": "1186734600468467712", "text": "Si sa che odio Lorenzo ma Irene \u00e8 viva non ha senso se mo si suicida lui, ceh, no. #LaStradaDiCasa2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1956702674", "edit_history_tweet_ids": ["1186734600468467712"], "created_at": "2019-10-22T20:02:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 99, "tag": "LaStradaDiCasa2"}]}}, {"id": "1186734581082415110", "text": "@Gloops20 Si crees en el Karma, va a pasar exactamente lo que creas que va a pasar. Al fin y al cabo puedes creer o no. Es como lo del v\u00eddeo del 1444, que dice que tiene una maldici\u00f3n. Y es solo un v\u00eddeo de un chaval que se suicida, y ya dicen que es una maldici\u00f3n. La gente es gilip...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3630531313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186733944131248128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GLOOPS20", "id": "1314442022980329472"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6245, "type": "Other", "normalized_text": "Karma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186734581082415110"], "in_reply_to_user_id": "996153062560600065", "created_at": "2019-10-22T20:02:27.000Z"}, {"id": "1186734430112698368", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4047254355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186734430112698368"], "created_at": "2019-10-22T20:01:51.000Z"}, {"id": "1186734270833934336", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "375573123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186734270833934336"], "created_at": "2019-10-22T20:01:13.000Z"}, {"id": "1186734188453609472", "text": "RT @Candeeebeas: Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1584573084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675540813582336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186734188453609472"], "created_at": "2019-10-22T20:00:53.000Z"}, {"id": "1186734013148532741", "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "907618595592654849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186734013148532741"], "created_at": "2019-10-22T20:00:11.000Z"}, {"id": "1186733907800219651", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1022211387941109760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186733907800219651"], "created_at": "2019-10-22T19:59:46.000Z"}, {"id": "1186733654271287298", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "229344921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186733654271287298"], "created_at": "2019-10-22T19:58:46.000Z"}, {"id": "1186733494879305728", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "419420053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186733494879305728"], "created_at": "2019-10-22T19:58:08.000Z"}, {"id": "1186733487644127232", "text": "@canalN_ Para ti las cosas son al rev\u00e9s, limpio y honorable es el suicida ladr\u00f3n, Luciana en mafia de la Victoria, eso dice que no te interesa  nada de lucha contra la corrupci\u00f3n, tambi\u00e9n te persigue la suite de Canan, ya se terminar\u00e1 tu inmunidad y ojal\u00e1 te metan preso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "991259857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186658699626143744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.3087, "type": "Place", "normalized_text": "Victoria"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "Canan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186733487644127232"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "created_at": "2019-10-22T19:58:06.000Z"}, {"id": "1186733431696297984", "text": "RT @mupucpro: El t\u00edo George, t\u00edo de Lucianita Le\u00f3n, hija del delincuente d R\u00f3mulo Le\u00f3n quien es padre del chavetero R\u00f3mulo Le\u00f3n Junior (cab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127946842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186732924634316805"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mupucpro", "id": "147119275"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4811, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.524, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita Le\u00f3n"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "R\u00f3mulo Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "R\u00f3mulo"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.4671, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00f3n Junior"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186733431696297984"], "created_at": "2019-10-22T19:57:53.000Z"}, {"id": "1186733341824966657", "text": "RT @Centraldcnauta: BOA! \n\nSegundo a Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es mundialmente.\n\nCom isso, superando a bilheteria total de Esquadr\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "801118622286487552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186667846476148744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7299, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4529, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186733341824966657"], "created_at": "2019-10-22T19:57:31.000Z"}, {"id": "1186733327350259712", "text": "Bien suicida es esta canci\u00f3n de mierda jajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2877558509", "edit_history_tweet_ids": ["1186733327350259712"], "created_at": "2019-10-22T19:57:28.000Z"}, {"id": "1186733235482583046", "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "89079183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186733235482583046"], "created_at": "2019-10-22T19:57:06.000Z"}, {"id": "1186733136270508032", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2632412776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186733136270508032"], "created_at": "2019-10-22T19:56:42.000Z"}, {"id": "1186732983262334979", "text": "Me drogue 4 dias en 2 semanas. Ac\u00e1 esperando el impulso suicida https://t.co/OAhl0yMSjN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "126823814", "edit_history_tweet_ids": ["1186732983262334979"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/OAhl0yMSjN", "expanded_url": "https://twitter.com/LuckasMati/status/1186732983262334979/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OAhl0yMSjN", "media_key": "3_1186732974458490880"}]}, "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "created_at": "2019-10-22T19:56:06.000Z"}, {"id": "1186732924634316805", "text": "El t\u00edo George, t\u00edo de Lucianita Le\u00f3n, hija del delincuente d R\u00f3mulo Le\u00f3n quien es padre del chavetero R\u00f3mulo Le\u00f3n Junior (cabecilla) el mismo que tiene como abogados al fiscal Alonso Pe\u00f1a Cabrera recomendado del suicida Garc\u00eda.\nEse es el APRA\u00a1! que te parece. https://t.co/7jIlyYR1lS", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "147119275", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186658699626143744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 22, "end": 35, "probability": 0.6704, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita Le\u00f3n"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4604, "type": "Other", "normalized_text": "R\u00f3mulo Le\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.5525, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n Junior"}, {"start": 176, "end": 194, "probability": 0.5447, "type": "Other", "normalized_text": "Alonso Pe\u00f1a Cabrera"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/7jIlyYR1lS", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1186658699626143744", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186732924634316805"], "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "created_at": "2019-10-22T19:55:52.000Z"}, {"id": "1186732911019659264", "text": "@varandas024 ele suicida se no final", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1141863205993635840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186732755872354308"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "varandas024", "id": "1179099639900971010"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186732911019659264"], "in_reply_to_user_id": "1179099639900971010", "created_at": "2019-10-22T19:55:49.000Z"}, {"id": "1186732669763276800", "text": "Um amigo meu se matou hoje, eu t\u00f4 sem ch\u00e3o, n\u00e3o sei o que dizer, sentir, falar. Eu t\u00f4 realmente sem ch\u00e3o. Fico muito triste por ele, pois ele era incr\u00edvel, e pela fam\u00edlia desse garoto, Deus do c\u00e9u. \u00c9 um sofrimento sem tamanho perder algu\u00e9m da sua fam\u00edlia, ainda mais pro suic\u00eddio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1931441888", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 188, "probability": 0.6146, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186732669763276800"], "created_at": "2019-10-22T19:54:51.000Z"}, {"id": "1186732603036065793", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2615587202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186732603036065793"], "created_at": "2019-10-22T19:54:35.000Z"}, {"id": "1186732386333147139", "text": "RT @pietrorami1910: @elcomercio_peru Que bonita familia. Bien lo dijo el suicida Panz\u00f3n: Ratas!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "379842730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186724981104885760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186732386333147139"], "created_at": "2019-10-22T19:53:43.000Z"}, {"id": "1186732374366789637", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "935393796640174080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186732374366789637"], "created_at": "2019-10-22T19:53:41.000Z"}, {"id": "1186732230825172994", "text": "RT @XKzador: @Politica_LR Jajajajajajajajjajajaja @LUCIANA_LEON_R semejante in\u00fatil, par\u00e1sita y corrupta!!! Fujiaprismo nunca m\u00e1s... el APRA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "20624339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185032113135017985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "XKzador", "id": "1059301067215773696"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186732230825172994"], "created_at": "2019-10-22T19:53:06.000Z"}, {"id": "1186732186365497344", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3097133531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186732186365497344"], "created_at": "2019-10-22T19:52:56.000Z"}, {"id": "1186732146884521989", "text": "+ en mi cabeza y la idea casi suicida de una vida hambrienta de venganza pas\u00f3 a parecerme casi absurda, me dediqu\u00e9 a viajar por el mundo, descubrir, aprender, estudiar y ayudar a todo aquel que lo necesitase, como la supuesta diosa Volcana hab\u00eda hecho tanto +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2182416828", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186732138906955776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 238, "probability": 0.46, "type": "Other", "normalized_text": "Volcana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186732146884521989"], "in_reply_to_user_id": "2182416828", "created_at": "2019-10-22T19:52:46.000Z"}, {"id": "1186732073702178816", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1925326464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186732073702178816"], "created_at": "2019-10-22T19:52:29.000Z"}, {"id": "1186731855707607040", "text": "RT @Candeeebeas: Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2170770571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675540813582336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186731855707607040"], "created_at": "2019-10-22T19:51:37.000Z"}, {"id": "1186731848585678848", "text": "La tactica del galata es suicida , tienen d suerte de q el madrid no esta bien sino les habriamos dado una buena.defendemos como el puto culo y marcelo ni esta ni se le espera...no entiendo a zz a pesar de q le quiero", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "375648039", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "madrid"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "marcelo"}, {"start": 192, "end": 193, "probability": 0.4967, "type": "Person", "normalized_text": "zz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186731848585678848"], "created_at": "2019-10-22T19:51:35.000Z"}, {"id": "1186731728330731526", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "722585408337506304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186731728330731526"], "created_at": "2019-10-22T19:51:07.000Z"}, {"id": "1186731718558076933", "text": "@TheWcatherlight -Jhoir hablaba con orgullo de su nav\u00edo y eso le honraba... Pero cuando uno de sus hombres anunci\u00f3 que algo se les estaba aproximando, Senan (o m\u00e1s bien Ailfrid fue quien se lo transmiti\u00f3) temi\u00f3 que hubiera conducido al amigo de V'aar a una misi\u00f3n suicida.\n\u00bfEso era lo que +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4104824163", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185212420777762816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TheWcatherlight", "id": "1118937968553672709"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7903, "type": "Person", "normalized_text": "Jhoir"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.4946, "type": "Person", "normalized_text": "Senan"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.7168, "type": "Person", "normalized_text": "Ailfrid"}, {"start": 245, "end": 249, "probability": 0.6568, "type": "Person", "normalized_text": "V'aar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186731718558076933"], "in_reply_to_user_id": "1118937968553672709", "created_at": "2019-10-22T19:51:04.000Z"}, {"id": "1186731632369250310", "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1176635774734950400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186731632369250310"], "created_at": "2019-10-22T19:50:44.000Z"}, {"id": "1186731466287468546", "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "999080135520391168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186731466287468546"], "created_at": "2019-10-22T19:50:04.000Z"}, {"id": "1186731416387772416", "text": "Quando eu li \"Vc s\u00f3 anda com isso pois sofreu lavagem cerebral na escola p\u00fablica e n\u00e3o sabe que o comunismo matou por baixo 500 bilh\u00f5es de pessoas, sendo o regime mais sanguin\u00e1rio inteiro da gal\u00e1xia no Mundo\" fiquei na d\u00favida se era meme ou n\u00e3o. E espero que seja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "800424751621492736", "edit_history_tweet_ids": ["1186731416387772416"], "created_at": "2019-10-22T19:49:52.000Z"}, {"id": "1186731222782873601", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "386205932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186731222782873601"], "created_at": "2019-10-22T19:49:06.000Z"}, {"id": "1186731178574921734", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "108135450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186731178574921734"], "created_at": "2019-10-22T19:48:56.000Z"}, {"id": "1186731123402919936", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "970181153553616896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186731123402919936"], "created_at": "2019-10-22T19:48:42.000Z"}, {"id": "1186731086753271808", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3029252649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186731086753271808"], "created_at": "2019-10-22T19:48:34.000Z"}, {"id": "1186731080893816832", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2704215811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186731080893816832"], "created_at": "2019-10-22T19:48:32.000Z"}, {"id": "1186731064238190592", "text": "RT @Candeeebeas: Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "813619982735175680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675540813582336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186731064238190592"], "created_at": "2019-10-22T19:48:28.000Z"}, {"id": "1186730958353027073", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "281230280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186730958353027073"], "created_at": "2019-10-22T19:48:03.000Z"}, {"id": "1186730958260723712", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3634826417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186730958260723712"], "created_at": "2019-10-22T19:48:03.000Z"}, {"id": "1186730947942735872", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "362302238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186730947942735872"], "created_at": "2019-10-22T19:48:01.000Z"}, {"id": "1186730800659582976", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "84628511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186730800659582976"], "created_at": "2019-10-22T19:47:25.000Z"}, {"id": "1186730757580120064", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda Yo abortar\u00eda, por si se hace polic\u00eda Nadie se suicida en una comisar\u00eda Los cuerpos hablan, no flotan r\u00edo arriba", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2868235835", "edit_history_tweet_ids": ["1186730757580120064"], "created_at": "2019-10-22T19:47:15.000Z"}, {"id": "1186730742413496320", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "942422560532324354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186730742413496320"], "created_at": "2019-10-22T19:47:12.000Z"}, {"id": "1186730595180859399", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3524704276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186730595180859399"], "created_at": "2019-10-22T19:46:36.000Z"}, {"id": "1186730237855502337", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "758755756099395586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186730237855502337"], "created_at": "2019-10-22T19:45:11.000Z"}, {"id": "1186730213897658372", "text": "@calicojoons @soniasangria Y por eso tienen que destruir todas las estaciones de trenes d\u00edganme ustedes como co\u00f1o se movilizan ahora si ya no tienen  estaciones de trenes todo lo quemaron... usted se viene a vivir en vzla 2 d\u00edas y se suicida.. pendejo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1611841615", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186703368225460228"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "soniasangria", "id": "3130973188"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186730213897658372"], "in_reply_to_user_id": "2226791983", "created_at": "2019-10-22T19:45:06.000Z"}, {"id": "1186730194201120769", "text": "\u00bfQu\u00e9 opina David Ayer, director de #Escuadr\u00f3nSuicida, del descontento general con Jared Leto? https://t.co/Jn3Xtjo708 https://t.co/UVHZn4tszu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "57083268", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Jn3Xtjo708", "expanded_url": "http://ver.ec/n57165", "display_url": "ver.ec/n57165"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/UVHZn4tszu", "expanded_url": "https://twitter.com/ecartelera/status/1186730194201120769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UVHZn4tszu", "media_key": "16_1186730192175337472"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 52, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186730194201120769"], "created_at": "2019-10-22T19:45:01.000Z"}, {"id": "1186730101783826434", "text": "El reto suicida https://t.co/YJmBtk2OTh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1160770775244333056", "edit_history_tweet_ids": ["1186730101783826434"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/YJmBtk2OTh", "expanded_url": "https://t.co/YJmBtk2OTh", "display_url": "t.co/YJmBtk2OTh"}]}, "created_at": "2019-10-22T19:44:39.000Z"}, {"id": "1186730075561091073", "text": "RT @kingelisium: \u2193L\u00ea tudo!\u2193\n\n\u2193To Falando S\u00e9rio \u2193\n\n\u2193L\u00ea tudo\u2193\n\n\ud83d\udc80Se vc for morto, Eu n\u00e3o estaria no seu funeral. \ud83d\udc80\n\n\ud83d\udc4aEu estaria na pris\u00e3o, por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "804163884370329600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186727368746033153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kingelisium", "id": "793593322308825090"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186730075561091073"], "created_at": "2019-10-22T19:44:33.000Z"}, {"id": "1186730024671600640", "text": "Caralho esses cachorro s\u00e3o tudo suicida, se jogou embaixo do carro, quase tive um ataque card\u00edaco filha da puta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "737768573087715328", "edit_history_tweet_ids": ["1186730024671600640"], "created_at": "2019-10-22T19:44:20.000Z"}, {"id": "1186729868962287617", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "84492032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186729868962287617"], "created_at": "2019-10-22T19:43:43.000Z"}, {"id": "1186729523850760193", "text": "RT @ZAMENZA: \"Sua m\u00e3e nunca gostou dessa viol\u00eancia. Mas eu sei que vc matou os dois homens!!! Se a policia descobrir que o R\u00e9gis nao matou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2823192436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186438119668760582"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.8272, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186729523850760193"], "created_at": "2019-10-22T19:42:21.000Z"}, {"id": "1186729184149868545", "text": "RT @foimals_: a vontade de co\u00e7ar o piercing nunca foi t\u00e3o grande, por\u00e9m acabei de pegar \u00f4nibus e n\u00e3o sou suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "809792671401316352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186678797757800449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1186729184149868545"], "created_at": "2019-10-22T19:41:00.000Z"}, {"id": "1186729169880866816", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "104518371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186729169880866816"], "created_at": "2019-10-22T19:40:57.000Z"}, {"id": "1186729086816804865", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "817197424192016384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186729086816804865"], "created_at": "2019-10-22T19:40:37.000Z"}, {"id": "1186729073978040321", "text": "RT @Camilly43486196: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida, porque enquanto est\u00e1 viva \u00e9 s\u00f3 frescura.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1080650191504637952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186727905872764928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Camilly43486196", "id": "1186632908850810881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186729073978040321"], "created_at": "2019-10-22T19:40:34.000Z"}, {"id": "1186729018315292672", "text": "RT @_vickypadilla_: EL SUICIDIO POR DEPRESI\u00d3N ES REAL.\nsi te sientes suicida o depresivo/a y ocupas un amigo POR FAVOR H\u00c1BLAME. YO TE QUIER\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1158632924956090368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186403717899313153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_vickypadilla_", "id": "780955783408132096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186729018315292672"], "created_at": "2019-10-22T19:40:20.000Z"}, {"id": "1186728834365906945", "text": "@JustSofii1 Jajajaja que pedo con la mentalidad suicida que tienes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3176779128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186722735701016576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JustSofii1", "id": "956037568415649792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186728834365906945"], "in_reply_to_user_id": "956037568415649792", "created_at": "2019-10-22T19:39:37.000Z"}, {"id": "1186728784860459008", "text": "RT @baileypoems: esse \u00e9 bailey thomas cabello may o mesmo se encontra com um grande excesso de beleza e perfei\u00e7\u00e3o \noremos por todas as cade\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3397817206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186710287421968384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "baileypoems", "id": "1274121316061384705"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.6915, "type": "Person", "normalized_text": "bailey thomas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186728784860459008"], "created_at": "2019-10-22T19:39:25.000Z"}, {"id": "1186728756678934534", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1249795832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186728756678934534"], "created_at": "2019-10-22T19:39:18.000Z"}, {"id": "1186728739759108097", "text": "RT @Camilly43486196: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida, porque enquanto est\u00e1 viva \u00e9 s\u00f3 frescura.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1117139958639341569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186727905872764928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Camilly43486196", "id": "1186632908850810881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186728739759108097"], "created_at": "2019-10-22T19:39:14.000Z"}, {"id": "1186728721585233920", "text": "@b4uduco as vezes parece que a gente t\u00e1 pegando as dores e criando caso em cima dessas coisas... mas essa semana uma menina de 10 anos se matou por bullying na escola e imagina o que \u00e9 voc\u00ea ter c\u00e2ncer, a sua m\u00e3e te levar na Disney pra te distrair e voc\u00ea ser tratado desse jeito. \u2639\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "294155014", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186646682072682497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "b4uduco", "id": "847296693246742532"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 229, "probability": 0.8811, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186728721585233920"], "in_reply_to_user_id": "847296693246742532", "created_at": "2019-10-22T19:39:10.000Z"}, {"id": "1186728709979549696", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "619477293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186728709979549696"], "created_at": "2019-10-22T19:39:07.000Z"}, {"id": "1186728687359725569", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1169461914914701312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186728687359725569"], "created_at": "2019-10-22T19:39:02.000Z"}, {"id": "1186728683425411073", "text": "@hurgamemoriaPE Con raz\u00f3n la fumona de Carla calle, insulta y jode al gobierno actual, es una defensora del difunto suicida AG, pobres lacras sociales, van cayendo poco a poco. Fujiaprismo nunca m\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "443045224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186636697523642369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Carla calle"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.2437, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186728683425411073"], "in_reply_to_user_id": "3309347867", "created_at": "2019-10-22T19:39:01.000Z"}, {"id": "1186728683148627968", "text": "@JulianRoman Escuadr\u00f3n Suicida Recargado!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "100245934", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186721919053320193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JulianRoman", "id": "142092456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186728683148627968"], "in_reply_to_user_id": "142092456", "created_at": "2019-10-22T19:39:01.000Z"}, {"id": "1186728616597577732", "text": "@nubilytah N\u00e3o matou pq n\u00e3o deu tempo ... Se n\u00e3o kkkkkkkk s\u00f3 deus sabe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1056641497439838209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186728482300219394"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.721, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186728616597577732"], "in_reply_to_user_id": "56835690", "created_at": "2019-10-22T19:38:45.000Z"}, {"id": "1186728549144842241", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2464814552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186728549144842241"], "created_at": "2019-10-22T19:38:29.000Z"}, {"id": "1186728419683377153", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1050040506825285633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186728419683377153"], "created_at": "2019-10-22T19:37:58.000Z"}, {"id": "1186728405032677376", "text": "RT @santoschilcano: Esto tuite\u00f3, hace casi un a\u00f1o, el suicida ex presidente. A la luz de las investigaciones, solo queda reconfirmar lo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "20723512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186719231095775233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186728405032677376"], "created_at": "2019-10-22T19:37:54.000Z"}, {"id": "1186728367510437890", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "417071298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186728367510437890"], "created_at": "2019-10-22T19:37:45.000Z"}, {"id": "1186728239462567937", "text": "RT @santoschilcano: Esto tuite\u00f3, hace casi un a\u00f1o, el suicida ex presidente. A la luz de las investigaciones, solo queda reconfirmar lo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "86199994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186719231095775233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186728239462567937"], "created_at": "2019-10-22T19:37:15.000Z"}, {"id": "1186728050475651076", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1005715374682394624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186728050475651076"], "created_at": "2019-10-22T19:36:30.000Z"}, {"id": "1186728016812085258", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "80154509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186728016812085258"], "created_at": "2019-10-22T19:36:22.000Z"}, {"id": "1186727912386510848", "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3587050036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186727912386510848"], "created_at": "2019-10-22T19:35:57.000Z"}, {"id": "1186727905872764928", "text": "depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida, porque enquanto est\u00e1 viva \u00e9 s\u00f3 frescura.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1186632908850810881", "edit_history_tweet_ids": ["1186727905872764928"], "created_at": "2019-10-22T19:35:55.000Z"}, {"id": "1186727820715798529", "text": "@oxxeadriano @marcosmion E matou porra , n\u00e3o se mata s\u00f3 tirando o sopro do vida f\u00edsico, matou a menina psicologicamente que t\u00e1 passando pelo vale da morte e o infeliz tava rindo da condi\u00e7\u00e3o atual dela. Esses famosos fazem esse tipo de coisa pq tem sempre algu\u00e9m que minimiza os atos deles", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "919720631872126978", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186711209229336578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "marcosmion", "id": "36152770"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186727820715798529"], "in_reply_to_user_id": "1050398150916214786", "created_at": "2019-10-22T19:35:35.000Z"}, {"id": "1186727720027340806", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "921639565722562560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186727720027340806"], "created_at": "2019-10-22T19:35:11.000Z"}, {"id": "1186727598761631744", "text": "@traviesallera Libertad no es comprar. Y jam\u00e1s ha sido normal seguir comprando mientras una personas se suicida. Eso es t\u00f3xico y nos hace mal como seres humanos...buena onda Alicia pero no.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "59205168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186727088088371200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "traviesallera", "id": "317992986"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.5627, "type": "Other", "normalized_text": "Alicia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186727598761631744"], "in_reply_to_user_id": "317992986", "created_at": "2019-10-22T19:34:42.000Z"}, {"id": "1186727500078080002", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "153227077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186727500078080002"], "created_at": "2019-10-22T19:34:19.000Z"}, {"id": "1186727368746033153", "text": "\u2193L\u00ea tudo!\u2193\n\n\u2193To Falando S\u00e9rio \u2193\n\n\u2193L\u00ea tudo\u2193\n\n\ud83d\udc80Se vc for morto, Eu n\u00e3o estaria no seu funeral. \ud83d\udc80\n\n\ud83d\udc4aEu estaria na pris\u00e3o, por matar a pessoa que te matou. \ud83d\udc4a\n\n\ud83d\udc6d N\u00f3s somos amigos de verdade\ud83d\udc6d\n\n\ud83d\udc81Agente anda junto, agente morre junto\ud83d\udc81", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "793593322308825090", "edit_history_tweet_ids": ["1186727368746033153"], "created_at": "2019-10-22T19:33:47.000Z"}, {"id": "1186727291029729281", "text": "@gatita__suicida Evitar, quer\u00eda decir evitar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1436827687", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186727149526499329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186727291029729281"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-10-22T19:33:29.000Z"}, {"id": "1186727273992347648", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3440814012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186727273992347648"], "created_at": "2019-10-22T19:33:25.000Z"}, {"id": "1186727171970211845", "text": "@Josemarty11 Perro suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "83023278", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186702475430109190"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Josemarty11", "id": "311301119"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186727171970211845"], "in_reply_to_user_id": "311301119", "created_at": "2019-10-22T19:33:00.000Z"}, {"id": "1186727060510670849", "text": "DEPRESS\u00c3O uma doen\u00e7a que afeta muitos jovens, queridos amigos vamos prestar mais aten\u00e7\u00e3o uns aos outros, depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 capricho, Aldair pediu ajuda e ningu\u00e9m percebeu, Aldair chegou ao fundo do posso e tirou a pr\u00f3pria vida.\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1103598433112342529", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6428, "type": "Person", "normalized_text": "Aldair"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.5306, "type": "Person", "normalized_text": "Aldair"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186727060510670849"], "created_at": "2019-10-22T19:32:34.000Z"}, {"id": "1186726949563097088", "text": "@gatita__suicida Perdona, debido a mi condici\u00f3n de hombre no puedo ponerme cachondo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1436827687", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186726654674132993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Perdona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186726949563097088"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-10-22T19:32:07.000Z"}, {"id": "1186726868336218112", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1340507192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186726868336218112"], "created_at": "2019-10-22T19:31:48.000Z"}, {"id": "1186726789009362944", "text": "@RVulgarin Escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1938453205", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186482634270171136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RVulgarin", "id": "3331908899"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186726789009362944"], "in_reply_to_user_id": "3331908899", "created_at": "2019-10-22T19:31:29.000Z"}, {"id": "1186726787964985345", "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "209948510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186726787964985345"], "created_at": "2019-10-22T19:31:29.000Z"}, {"id": "1186726777869213708", "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "848808093483925504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186726777869213708"], "created_at": "2019-10-22T19:31:26.000Z"}, {"id": "1186726354756231168", "text": "@gatita__suicida Dios cuanto odio, baja el cuchillo para hablarme al menos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1436827687", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186726183997755395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186726354756231168"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-10-22T19:29:45.000Z"}, {"id": "1186726333407289344", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1005664446574931969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186726333407289344"], "created_at": "2019-10-22T19:29:40.000Z"}, {"id": "1186726326465712140", "text": "Correio da Manh\u00e3: Perito de bal\u00edstica admite que a arma que matou Lu\u00eds Grilo foi manipulada.\nhttps://t.co/tf5bJa3TSy\n\natrav\u00e9s do @GoogleNews", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "517834224", "entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 140, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Lu\u00eds Grilo"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/tf5bJa3TSy", "expanded_url": "https://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/marido-de-julia-grilo-e-pai-de-rosa-desentendem-se-a-entrada-do-tribunal-julgamento-da-morte-do-triatleta-retoma-hoje", "display_url": "cmjornal.pt/portugal/detal\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186726326465712140"], "created_at": "2019-10-22T19:29:39.000Z"}, {"id": "1186726191425867782", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "21813826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186726191425867782"], "created_at": "2019-10-22T19:29:06.000Z"}, {"id": "1186726134236536832", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "968267436914069504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186726134236536832"], "created_at": "2019-10-22T19:28:53.000Z"}, {"id": "1186725961515094016", "text": "@gatita__suicida No sabes la edad que tengo JAJAJAA, ademas, no lo idolatro, para mi Jojos es un 7-8, pero me gusta la gorra.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1436827687", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186724584843829250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.6473, "type": "Organization", "normalized_text": "Jojos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186725961515094016"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-10-22T19:28:12.000Z"}, {"id": "1186725860100976641", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1454903563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186725860100976641"], "created_at": "2019-10-22T19:27:48.000Z"}, {"id": "1186725825711955968", "text": "@gatita__suicida si risto pudo por qu\u00e9 nosotras no tenemos el PIM partido isla mis\u00e1ndrica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1841763697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186724840163729408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.4435, "type": "Organization", "normalized_text": "PIM"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.38, "type": "Place", "normalized_text": "mis\u00e1ndrica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186725825711955968"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-10-22T19:27:39.000Z"}, {"id": "1186725806774607872", "text": "RT @gatokupa_71: No me hablen de \"volver a la normalidad\".\nNo quiero normalizar un sistema que abusa de la gente hasta que se deprime o se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1166120738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717354866204674"}], "edit_history_tweet_ids": ["1186725806774607872"], "created_at": "2019-10-22T19:27:35.000Z"}, {"id": "1186725747551035393", "text": "@DuhSecco Ei @mcgui_oficial, seu lugar no inferno t\u00e1 garantido. Alguem pode dar o n\u00famero do cara que matou #mcdaleste? Eu estou precisando dele pra dar um basta funkeiro vagabundo fez com menininha. N\u00e3o se pode fazer isso com ningu\u00e9m #prontofalei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1164632209380323328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186715628280995846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "mcgui_oficial", "id": "458594879"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.4609, "type": "Organization", "normalized_text": "mcdaleste"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 117, "tag": "mcdaleste"}, {"start": 234, "end": 246, "tag": "prontofalei"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186725747551035393"], "in_reply_to_user_id": "2804457966", "created_at": "2019-10-22T19:27:21.000Z"}, {"id": "1186725703624134656", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1109947875788812288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186725703624134656"], "created_at": "2019-10-22T19:27:10.000Z"}, {"id": "1186725635831537664", "text": "@MascoloEduardo Meu anjo, da uma segurada na tua, blz? \n\nUma menina postou em seu facebook q tinha vontade de se suicidar, muito como voc\u00ea tiraram pra \u201cbrincadeira\u201d, \u201cquerer chamar a aten\u00e7\u00e3o\u201d. \nE advinha? Alguns meses depois ela se suicidou.\n muitas vezes tudo isso significa um pedido de ajuda!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "815065030144172032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186620236491042817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MascoloEduardo", "id": "1128986926369972224"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9157, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186725635831537664"], "in_reply_to_user_id": "1128986926369972224", "created_at": "2019-10-22T19:26:54.000Z"}, {"id": "1186725561915314178", "text": "@itssaraventura suicida te, obrigada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1098673359699759110", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186688019107065861"}], "edit_history_tweet_ids": ["1186725561915314178"], "in_reply_to_user_id": "1031654057671356417", "created_at": "2019-10-22T19:26:36.000Z"}, {"id": "1186725484677271552", "text": "@kakavelT1 @4LaNlol1 s\u00f3 tem juiz federal aqui nos comentarios, s\u00e3o as entidades m\u00e1ximas da lei, condenaram o rapaz porque uma mulher condenou ele, e segundo eles, se a mulher diz, \u00e9 verdade, foi assim q aconteceu com a e-girl q acusou outro rapaz de estupro, e de tanto receber amea\u00e7as ele se matou +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "312996318", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186610205603323904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kakavelT1", "id": "3435462749"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "4LaNlol1", "id": "353075240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186725484677271552"], "in_reply_to_user_id": "3435462749", "created_at": "2019-10-22T19:26:18.000Z"}, {"id": "1186725451932274696", "text": "@HonorablesPy Falta un islamista suicida en estos momentos o varios quiz\u00e1s para empezar de cero", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "154812025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186721316780609536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HonorablesPy", "id": "1136634923958394881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186725451932274696"], "in_reply_to_user_id": "1136634923958394881", "created_at": "2019-10-22T19:26:10.000Z"}, {"id": "1186725440657985536", "text": "RT @wholiancito: A veces dar una segunda oportunidad es un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1530791905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "810726594427883520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "wholiancito", "id": "310496408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186725440657985536"], "created_at": "2019-10-22T19:26:08.000Z"}, {"id": "1186725436467957761", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4808526348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186725436467957761"], "created_at": "2019-10-22T19:26:07.000Z"}, {"id": "1186725426607071233", "text": "@ycarobruno_ @dricomat @desolaoficial Ele se suicidou com as palavras", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2174249895", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186710749613301767"}], "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 37, "username": "desolaoficial", "id": "1065802631958925313"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186725426607071233"], "in_reply_to_user_id": "392424936", "created_at": "2019-10-22T19:26:04.000Z"}, {"id": "1186725266611159040", "text": "@analistaamateur @MijaelGLP As\u00ed es! votar por un idiota q no se le ocurre mejor idea q juntarse con los otros idiotas que aun defienden al ladron suicida de AG! Bravo!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "799036316092628992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186499658945875969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "analistaamateur", "id": "4830714334"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 158, "probability": 0.3224, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186725266611159040"], "in_reply_to_user_id": "4830714334", "created_at": "2019-10-22T19:25:26.000Z"}, {"id": "1186725128996098049", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "62211283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186725128996098049"], "created_at": "2019-10-22T19:24:53.000Z"}, {"id": "1186725060104654849", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "249488268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186725060104654849"], "created_at": "2019-10-22T19:24:37.000Z"}, {"id": "1186725041821683713", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "370117821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186725041821683713"], "created_at": "2019-10-22T19:24:32.000Z"}, {"id": "1186724981104885760", "text": "@elcomercio_peru Que bonita familia. Bien lo dijo el suicida Panz\u00f3n: Ratas!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1035560983715110912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186721381628534784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.4633, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186724981104885760"], "in_reply_to_user_id": "233033221", "created_at": "2019-10-22T19:24:18.000Z"}, {"id": "1186724924334972928", "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1004289348798484480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186724924334972928"], "created_at": "2019-10-22T19:24:04.000Z"}, {"id": "1186724907243200512", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "56728627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186724907243200512"], "created_at": "2019-10-22T19:24:00.000Z"}, {"id": "1186724888477949952", "text": "RT @Estherzi: Yo les ahorrar\u00eda una semana.  Eso de \u201cPresidente de facto\u201d no va a calar.  Tampoco lo de los comunistas subversivos.  Qu\u00e9 fal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "232579139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186626598851747840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Estherzi", "id": "134924911"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186724888477949952"], "created_at": "2019-10-22T19:23:56.000Z"}, {"id": "1186724884996452352", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "462425003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186724884996452352"], "created_at": "2019-10-22T19:23:55.000Z"}, {"id": "1186724856626155520", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "120590732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186724856626155520"], "created_at": "2019-10-22T19:23:48.000Z"}, {"id": "1186724838624370691", "text": "RT @jagaggero: @charly7rch Masoquismo, estupidez, tendencia suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1099700788350337024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186451332884029441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jagaggero", "id": "797282130959200256"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "charly7rch", "id": "456204135"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186724838624370691"], "created_at": "2019-10-22T19:23:44.000Z"}, {"id": "1186724823675871232", "text": "Tia Bebel tinha que entrar pro esquadr\u00e3o suicida pq nu bem t\u00f4 mortaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1074904877032198144", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.2991, "type": "Person", "normalized_text": "Bebel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186724823675871232"], "created_at": "2019-10-22T19:23:40.000Z"}, {"id": "1186724591437320197", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1728463274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186724591437320197"], "created_at": "2019-10-22T19:22:45.000Z"}, {"id": "1186724562416918528", "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "145032136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186724562416918528"], "created_at": "2019-10-22T19:22:38.000Z"}, {"id": "1186724521174294528", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "75013780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186724521174294528"], "created_at": "2019-10-22T19:22:28.000Z"}, {"id": "1186724472826613760", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670972260229120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186724472826613760"], "created_at": "2019-10-22T19:22:17.000Z"}, {"id": "1186724429075746817", "text": "@laperiodistaros @LeonelFernandez @DaniloMedina Eso no termina hai la guerra ahora es que empiesa eso no nada para lo va ocurrir en esta se suicida Danilo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1151517026365710343", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186451597456486400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "laperiodistaros", "id": "725761200332652544"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "DaniloMedina", "id": "35485571"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 153, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186724429075746817"], "in_reply_to_user_id": "725761200332652544", "created_at": "2019-10-22T19:22:06.000Z"}, {"id": "1186724398608388096", "text": "RT @gatokupa_71: No me hablen de \"volver a la normalidad\".\nNo quiero normalizar un sistema que abusa de la gente hasta que se deprime o se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1081344987709784064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717354866204674"}], "edit_history_tweet_ids": ["1186724398608388096"], "created_at": "2019-10-22T19:21:59.000Z"}, {"id": "1186724356761800705", "text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1029330320439558144", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7562, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186724356761800705"], "created_at": "2019-10-22T19:21:49.000Z"}, {"id": "1186724227073921024", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "732950229243318273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186724227073921024"], "created_at": "2019-10-22T19:21:18.000Z"}, {"id": "1186724139593326592", "text": "@gatita__suicida Por que usas jojos como si fuese algo despectivo? JAJAJAJA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1436827687", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186723692979593216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186724139593326592"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-10-22T19:20:57.000Z"}, {"id": "1186724017778167814", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670441349472256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186724017778167814"], "created_at": "2019-10-22T19:20:28.000Z"}, {"id": "1186724000564760576", "text": "acabei de ver esquadr\u00e3o suicida mdss amei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1630758901", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186724000564760576"], "created_at": "2019-10-22T19:20:24.000Z"}, {"id": "1186723982235656192", "text": "RT @rlia1969: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186714920739639297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186723982235656192"], "created_at": "2019-10-22T19:20:20.000Z"}, {"id": "1186723944491110403", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670616423870464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186723944491110403"], "created_at": "2019-10-22T19:20:11.000Z"}, {"id": "1186723884508286981", "text": "RT @rlia1969: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186712807573803012"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186723884508286981"], "created_at": "2019-10-22T19:19:56.000Z"}, {"id": "1186723743147745281", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670981122793473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186723743147745281"], "created_at": "2019-10-22T19:19:23.000Z"}, {"id": "1186723718866714624", "text": "RT @rlia1969: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186714978205786113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186723718866714624"], "created_at": "2019-10-22T19:19:17.000Z"}, {"id": "1186723706686656513", "text": "VAI SE FUDE QUASE ENFORCOU O GAROTO E N DERAM P\u00caNALTI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "947819825056878592", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.668, "type": "Person", "normalized_text": "GAROTO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186723706686656513"], "created_at": "2019-10-22T19:19:14.000Z"}, {"id": "1186723699459801088", "text": "RT @rlia1969: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186712665386868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186723699459801088"], "created_at": "2019-10-22T19:19:12.000Z"}, {"id": "1186723677393608709", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1075837823662612481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186723677393608709"], "created_at": "2019-10-22T19:19:07.000Z"}, {"id": "1186723666421305344", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670351251582976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186723666421305344"], "created_at": "2019-10-22T19:19:04.000Z"}, {"id": "1186723640861188096", "text": "RT @rlia1969: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186715021679697920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186723640861188096"], "created_at": "2019-10-22T19:18:58.000Z"}, {"id": "1186723636754993155", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2593051976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186723636754993155"], "created_at": "2019-10-22T19:18:57.000Z"}, {"id": "1186723620636299264", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670495372107776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186723620636299264"], "created_at": "2019-10-22T19:18:54.000Z"}, {"id": "1186723553284120579", "text": "Que valent\u00eda de la gente que se suicida\ud83d\ude16", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3735076155", "edit_history_tweet_ids": ["1186723553284120579"], "created_at": "2019-10-22T19:18:38.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "eucaducrf", "name": ".", "id": "833123108332658688", "location": "7. \ud83d\udd87\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 193, "tweet_count": 41695, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FlaDaNacao_", "name": "FLA DA NA\u00c7\u00c3O", "id": "2933511873", "location": "Flamengo", "public_metrics": {"followers_count": 138282, "following_count": 1948, "tweet_count": 109936, "listed_count": 150}}, {"verified": false, "username": "LauraCa61428241", "name": "Laura CastilloG", "id": "1120025882851147776", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 861, "tweet_count": 10060, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "joseper33329963", "name": "jose perez", "id": "954468843581247488", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 20, "tweet_count": 16516, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Jen_1070", "name": "Jenny Andrade", "id": "837033704", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 263, "tweet_count": 30605, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlosc00268781", "name": "Carlos Casas Pastor.", "id": "735837349767225344", "public_metrics": {"followers_count": 16364, "following_count": 1276, "tweet_count": 79850, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "TomyAguirre20", "name": "Tomy Aguirre", "id": "1039380114998476800", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 27, "tweet_count": 58045, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "agusceru", "name": "Agust\u00edn Ceruse", "id": "1232088894", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 4514, "tweet_count": 11197, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "NesuForReal", "name": "\u4e28\u51e0\u4e47\u4e02 \u03c8", "id": "1151815085788160005", "location": "Valencia to the World !", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 127, "tweet_count": 1879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "naiara__345", "name": "sartenica \ud83d\udc06", "id": "885783108745928704", "location": "Torrevieja, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 363, "tweet_count": 7990, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ric_2002", "name": "ric ama a jules \u2693\ufe0f", "id": "369502625", "location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 2015, "tweet_count": 31686, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}}, {"verified": false, "username": "PedroNevsb", "name": "neves", "id": "954486086532820993", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 334, "tweet_count": 9264, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_MaluGValeiro", "name": "malu", "id": "712343556657188864", "location": "Bady Bassitt, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 608, "tweet_count": 24461, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Porramaycao", "name": "mikewazowski", "id": "1005253441978060800", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 382, "tweet_count": 8259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ajuix", "name": "ana maria quiroz", "id": "338700402", "location": "mexico df, del coy", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 241, "tweet_count": 636952, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "username": "elpoderdelc", "name": "Poder del Consumidor", "id": "148944244", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 51670, "following_count": 4108, "tweet_count": 61098, "listed_count": 450}}, {"verified": false, "username": "hendrewcrf", "name": "LUCAAASS", "id": "826274029086580736", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1011, "tweet_count": 32345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "egomatos_", "name": "Diego de Matos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3809796142", "location": "V\u00e1rzea Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 227, "tweet_count": 6182, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Iadroes", "name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "id": "2808152951", "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "public_metrics": {"followers_count": 124654, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "username": "PhantomhiveON", "name": "The Other Phantomhive\ud83c\udf61", "id": "943927385648435201", "location": "Everywhere \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 588, "tweet_count": 48991, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SweetSalvat0re", "name": "ara vitiello", "id": "355957658", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 98140, "following_count": 71412, "tweet_count": 153608, "listed_count": 218}}, {"verified": false, "username": "parreshia", "name": "Marcelo Mario Avellanal Leal", "id": "220277203", "location": "Sud America", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 5000, "tweet_count": 134966, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "username": "Ekonsalud", "name": "Economia de la Salud", "id": "2800108971", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4988, "following_count": 336, "tweet_count": 9736, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "DeliaVera", "name": "Delia Vera", "id": "107541133", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 2730, "tweet_count": 27332, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "_Oshorty", "name": "No So\u00a5 Koreana", "id": "1128367993426186243", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10585, "following_count": 495, "tweet_count": 17672, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Shepix08", "name": "Repi con R de RIQUELME", "id": "1049420493974065158", "location": "General Deheza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 716, "tweet_count": 33968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "boohoo191919", "name": "\u3076\u3045\u3061\u3083\u3093", "id": "978470656244264960", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1027, "tweet_count": 128382, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "wonuvr", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "id": "1020222395523784705", "location": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 115, "tweet_count": 283704, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "RioNoTeatro", "name": "RIO NO TEATRO", "id": "465086383", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 940, "tweet_count": 12049, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "pandugar", "name": "Fernando Andugar\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "117679540", "location": "Espa\u00f1a   \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 6338, "following_count": 3034, "tweet_count": 323614, "listed_count": 156}}, {"verified": false, "username": "fullmoonbebe", "name": "Madu \u2661", "id": "4322023529", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 533, "tweet_count": 155650, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "mafatunon", "name": "Mafalda Tu\u00f1on", "id": "2278209562", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 640, "tweet_count": 130037, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS", "id": "7996082", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8697197, "following_count": 830, "tweet_count": 708130, "listed_count": 58329}}, {"verified": false, "username": "aaronadal_", "name": "Aar\u00f3n", "id": "713429920", "location": "Ll\u00edria, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 798, "tweet_count": 38239, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "evp66", "name": "Esperanza V.", "id": "160645505", "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1038, "tweet_count": 100987, "listed_count": 15}}, {"verified": true, "username": "ElFinanciero_Mx", "name": "El Financiero", "id": "119051398", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1856007, "following_count": 1152, "tweet_count": 510084, "listed_count": 7248}}, {"verified": false, "username": "Viktor_Ganters", "name": "Kitsch", "id": "543104149", "location": "Desconocida", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 125, "tweet_count": 14344, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elchinoaponte", "name": "Edgar Aponte", "id": "114211485", "location": "\u00dcT: 11.683142,-70.183787", "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 2869, "tweet_count": 58416, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "camposscrf", "name": "maria", "id": "979412041839661056", "location": "maracan\u00e3 ", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 436, "tweet_count": 51478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luisfranco_2014", "name": "Luis Rodriguez", "id": "2978455996", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2250, "tweet_count": 353335, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "Untalfilip", "name": "Malbicho", "id": "33312304", "location": "Mexico DF", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 989, "tweet_count": 25388, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "robertalovesrbd", "name": "Roberta \u262e", "id": "1186756701615280128", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1255, "tweet_count": 22230, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "AndIreGiu", "name": "Alessandro", "id": "834950870", "location": "Lombardia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1019, "tweet_count": 42466, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "DavideGiac", "name": "Davide Giacalone", "id": "817413728", "public_metrics": {"followers_count": 22727, "following_count": 433, "tweet_count": 32426, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "username": "blurryyuna", "name": "Nanda\ud83e\udd21", "id": "1186666822755594242", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 173, "tweet_count": 2531, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lulu82824", "name": "Silvia \u262e\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udcab", "id": "770046663926902784", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 3054, "tweet_count": 556005, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Pedro_Zapataf", "name": "Pedro Zapata \ud83d\udcda", "id": "135346300", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 4989, "tweet_count": 50798, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "sueterdojesse", "name": "tai de tainaRA", "id": "921803002838732800", "location": "blacklivesmatter", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 2221, "tweet_count": 14759, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "pankowsfav", "name": "bia! au jiara fix", "id": "813766637203685378", "location": "adri & sofi", "public_metrics": {"followers_count": 5259, "following_count": 354, "tweet_count": 97263, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "almudenamarcam", "name": "AlmuMar", "id": "408634099", "location": "Mundo Turco ", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 443, "tweet_count": 62306, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Ariel_CARP82", "name": "Ariel \u270c\u270c", "id": "789087324265218048", "location": "Macri andate a la MIERDA ", "public_metrics": {"followers_count": 4184, "following_count": 4437, "tweet_count": 141400, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "hector41127530", "name": "TyrionLannister", "id": "805828238", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 300, "tweet_count": 8250, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "daniel_ga0116", "name": "Daniel Garcia", "id": "403023755", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 679, "tweet_count": 2914, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JulianRoman", "name": "Juli\u00e1n Rom\u00e1n", "id": "142092456", "location": "BOGOT\u00c1/ y donde sea menester.", "public_metrics": {"followers_count": 1897223, "following_count": 705, "tweet_count": 77588, "listed_count": 1215}}, {"verified": false, "username": "mgmxx_", "name": "\ud83c\udf90", "id": "1117524282404425728", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 106, "tweet_count": 9548, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "itielpa", "name": "Itiel Perez Alvarez", "id": "283818324", "location": "Tampa, FL", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 5000, "tweet_count": 3827, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "alprimertoque11", "name": "Chandler", "id": "1057707212469088256", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 494, "tweet_count": 52873, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "elsoldepuebla1", "name": "El Sol de Puebla", "id": "236602067", "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 589413, "following_count": 268, "tweet_count": 395246, "listed_count": 873}}, {"verified": false, "username": "PEDRO19_BJ", "name": "Pedro Armas Gonz\u00e1lez \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "148400942", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1142, "tweet_count": 2577, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "John_D_Reviews", "name": "John Doe Movie Reviews", "id": "715167100", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7209, "following_count": 630, "tweet_count": 21308, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "cristeladeLourd", "name": "Cristela de Lourdes.Solo el ALMA es eterno", "id": "1541486916", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 429, "tweet_count": 59466, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "TraficoCPanama", "name": "Tr\u00e1fico Panam\u00e1", "id": "2291133182", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 77911, "following_count": 140, "tweet_count": 147616, "listed_count": 240}}, {"verified": false, "username": "AUGC_Jaen", "name": "AUGC Ja\u00e9n", "id": "1004145734", "location": "Ja\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 390, "tweet_count": 105674, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "username": "AUGC_Andalucia", "name": "AUGC Andaluc\u00eda.", "id": "2254262523", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 856, "tweet_count": 48808, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "rocioduenas15", "name": "ROCIO DUE\u00d1AS", "id": "66924790", "location": "CUSCO", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 628, "tweet_count": 47200, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "BonocoreAndrea", "name": "Andrea Bonocore", "id": "1122928685856825347", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 44, "tweet_count": 5128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "primocanale", "name": "Primocanale", "id": "108259381", "location": "Genova - Liguria - Italia", "public_metrics": {"followers_count": 24550, "following_count": 21, "tweet_count": 141826, "listed_count": 258}}, {"verified": false, "username": "FrasqueGracia", "name": "Fany St Michel\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f", "id": "4181776161", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 2570, "tweet_count": 119639, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LessPembe", "name": "La Pembilla", "id": "438100421", "location": "my twisted mind", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 247, "tweet_count": 7090, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JorgeCallejas1", "name": "\u25c4Solo Jorge\u25ba", "id": "301445516", "location": "El pulso sin descanso.", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1781, "tweet_count": 31010, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Yeshuahqh", "name": "JRigo Quispe H", "id": "127718306", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MariaGraziaStoj", "name": "Maria Grazia Stojnic", "id": "502228352", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 790, "tweet_count": 23731, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlbertMolinari", "name": "Albert Molinari", "id": "375287804", "location": "Cercan\u00edas de Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 767, "tweet_count": 75723, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "Francepiro", "name": "Francisco Pinheiro Rodrigues", "id": "223958905", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 123, "tweet_count": 587, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuanMa_djzerok", "name": "JuanMa!", "id": "18633659", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1501, "tweet_count": 42867, "listed_count": 82}}, {"verified": false, "username": "InstitutoCato", "name": "Instituto Cato", "id": "55665976", "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 58022, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}}, {"verified": false, "username": "18Oluger", "name": "Oluger 18", "id": "1055217833272139778", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 965, "tweet_count": 3714, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aireyulic", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "824216226691973120", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 215, "tweet_count": 55434, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NyxRosse", "name": "Rosse\ud83c\udf3c\ud83c\udf3c\ud83c\udf3c", "id": "45288145", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1359, "tweet_count": 8559, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sadamer3", "name": "Sadamer", "id": "1927148424", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "rlia1969", "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "533498226", "location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "viramirez15b2", "name": "virgilio ramirez", "id": "544633532", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "juanfsalazarj", "name": "Juan F Salazar J", "id": "2423032162", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 81, "tweet_count": 15537, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "agustinhaya", "name": "Agustin Haya", "id": "120624598", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 4135, "following_count": 384, "tweet_count": 8153, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CesarRomeroC", "name": "C\u00e9sar Romero C", "id": "27683735", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 63048, "following_count": 574, "tweet_count": 47572, "listed_count": 380}}, {"verified": false, "username": "ccirior", "name": "Claudio Cirio Romero", "id": "314716185", "location": "Tlaxcala, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 516, "tweet_count": 134520, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "DTRIFOL", "name": "David Trifol Fust\u00e9", "id": "245782305", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 63, "tweet_count": 1930, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VilaWeb", "name": "VilaWeb", "id": "151085945", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 348852, "following_count": 5728, "tweet_count": 514745, "listed_count": 3987}}, {"verified": false, "username": "LibertadMiVzla", "name": "CuantoDa\u00f1o #MiVzlaAmada", "id": "119370298", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 4544, "following_count": 4995, "tweet_count": 139204, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "thairkassam", "name": "Dr. Thair Kassam", "id": "105352833", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 184793, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}}, {"verified": false, "username": "ayalaentwit", "name": "Charly Jar8", "id": "239567570", "location": "#Jarochilands", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 2052, "tweet_count": 21129, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "petitdanvers", "name": "duda 13 \u2b50\ufe0f\ud83e\udd50", "id": "1070307762402418688", "location": "Grenoble, France", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 396, "tweet_count": 7967, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "paulomoreria", "name": "paulo moreira", "id": "885868623994245120", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 274500, "following_count": 1155, "tweet_count": 21459, "listed_count": 749}}, {"verified": false, "username": "jorivela", "name": "jose rivela rivela", "id": "187315110", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 5817, "following_count": 6386, "tweet_count": 206827, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "LihLopes11", "name": "Aprendendo Com As L\u00e1grimas", "id": "1186741902579851264", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 378, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jon2y_u2", "name": "Jona", "id": "115129073", "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1175, "tweet_count": 10287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lipimottaa", "name": "Felipe Mota", "id": "1004448247", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 117, "tweet_count": 9336, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Wilhadamusico", "name": "INSTA:@WILLIAN_PERCURSSA\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6", "id": "879368502410346497", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 391, "tweet_count": 88735, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dn_andberto", "name": "Don andr\u00e9s", "id": "1011712315115343872", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1543, "tweet_count": 11514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "XGatokupa", "name": "GatoConstituyente\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "286995200", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3963, "following_count": 4998, "tweet_count": 117852, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "fabianobnett", "name": "bonett", "id": "1117018007178567680", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 94, "tweet_count": 1187, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chuchodelenfent", "name": "Chucho", "id": "1033478409480019968", "location": "Puebla, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 5, "tweet_count": 258, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "geginostra", "name": "\ud835\udd0a\ud835\udd22\ud835\udd24\ud835\udd26 \u212d\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd22", "id": "1065307477", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 364, "tweet_count": 6189, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "murillovianna2", "name": "pai da may", "id": "900728141043421184", "location": "Olaria, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1886, "tweet_count": 41060, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LectoAdicto_", "name": "Julio C\u00e9sar", "id": "528246046", "location": "Fuera de tus pensamientos.", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 297, "tweet_count": 226504, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "aliceecooper27", "name": "BatiAli", "id": "185733691", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 2522, "tweet_count": 2879, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "germanshepard8", "name": "\ud83d\udc9cSTEFANY\ud83d\udc9c", "id": "3194363356", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 4842, "tweet_count": 68399, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Urubuzada8", "name": "Urubuzada\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "1177336093794078727", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 43, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joao_vcb_", "name": "jo\u00e3o", "id": "956341160628359168", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 328, "tweet_count": 7457, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "guadalupe_acua", "name": "lupita acu\u00f1a", "id": "2488664263", "location": "Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 125, "tweet_count": 65934, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "rodmigster", "name": "Jorge Rodr\u00edguez\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "1463097943", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1028, "tweet_count": 32463, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "monerorape", "name": "Monero Rap\u00e9 \u270d\ud83c\udffc", "id": "87976010", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 191339, "following_count": 6435, "tweet_count": 58258, "listed_count": 891}}, {"verified": false, "username": "mafaldashine", "name": "Mafaldashine", "id": "855442752", "location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 3400, "tweet_count": 5915, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "histrionisaA", "name": "\ud83e\udd8achacha\ud83e\udd8a", "id": "1186028196", "location": "D 4 6 S.", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 383, "tweet_count": 31318, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "jennievato", "name": "erick", "id": "177627475", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5145, "following_count": 4876, "tweet_count": 255742, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "marcusvaliatti", "name": "Trout Marcus Replica", "id": "2611818027", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 677, "tweet_count": 149527, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "lidiacardx", "name": "L\u00eddia Maria", "id": "824329997989138433", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 2250, "tweet_count": 28370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OVomitivo", "name": "\ud83d\udc0d\ud83d\udc41\ufe0fPandemonium Cetus \ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc0d", "id": "1000875237272104960", "location": "Never-Land", "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 4998, "tweet_count": 51779, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Angocarr", "name": "Andr\u00e9sGC", "id": "4050315437", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 484, "tweet_count": 53430, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GuerraSuciaES", "name": "Reflexiones\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "4513152796", "public_metrics": {"followers_count": 10519, "following_count": 3518, "tweet_count": 29773, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "Monioc3", "name": "Moni_oc \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "824036529945382914", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 4823, "tweet_count": 247072, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Autonomopagani1", "name": "Autonomopaganini", "id": "1182181643387359232", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1250, "tweet_count": 80778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MariLisbooa", "name": "lisBOA \ud83d\udc9c", "id": "3154255086", "public_metrics": {"followers_count": 4627, "following_count": 852, "tweet_count": 33654, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vickyperiodista", "name": "\u1d20\u026a\u1d04\u1d1b\u1d0f\u0280\u026a\u1d00 \u1d29\u026a\u0274\u1d07\u1d05\u1d00", "id": "870656597864873988", "public_metrics": {"followers_count": 7848, "following_count": 1312, "tweet_count": 20626, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "danitribbiani", "name": "Nani", "id": "1138163847339155457", "location": "Guadalajara, Jalisco.", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 144, "tweet_count": 8502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlexisMendozaNa", "name": "\u262c \ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd8f\ud835\udd86\ud835\udd98 \u262c", "id": "948747822", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 358, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "blocodeanedotas", "name": "Nota Mental..\ud83e\udd14", "id": "103920221", "location": "Esteio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 344, "tweet_count": 1823, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Trensurb", "name": "Trensurb S.A.", "id": "42453250", "location": "Porto Alegre/RS", "public_metrics": {"followers_count": 82987, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}}, {"verified": false, "username": "RicardoADarin", "name": "Ricardo A. Dar\u00edn\ud83c\udfdb\ufe0f", "id": "124332757", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 934, "tweet_count": 24958, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SinNombreCualqu", "name": "OUROBOROS J\u00f6rmundgander #RedAMLO", "id": "938879657272684544", "public_metrics": {"followers_count": 4904, "following_count": 4319, "tweet_count": 72017, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "fer_okkk", "name": "Fer", "id": "1167122723073601536", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 653, "tweet_count": 14616, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "afthayou", "name": "tia thay", "id": "241753720", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 106, "tweet_count": 11968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "itssfla", "name": "fl\u00e1via.", "id": "143549803", "location": "Juazeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 351, "tweet_count": 68269, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "cesarenecito", "name": "CesaRene", "id": "202463314", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 1109, "tweet_count": 10358, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "IsidoroCanio", "name": "Isidoro Ca\u00f1ones", "id": "542663272", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 482, "tweet_count": 4399, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eitajaao", "name": "jao @joaovitoretayna", "id": "423005047", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 183, "tweet_count": 7670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MiltonAC6", "name": "Milton A. C.", "id": "1053644836954431488", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 944, "tweet_count": 13688, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Victor_sm6", "name": "VSM", "id": "267437942", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 138, "tweet_count": 1667, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "BorjaBlzquez1", "name": "Borja Bl\u00e1zquez", "id": "1120400714772230144", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 132, "tweet_count": 463, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "samaniel61", "name": "Amet Rubinos", "id": "775909384463458305", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207392, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "YuriReis003", "name": "\u1d50\u1db0\u02b3 \u2077 \u30c3\ud83c\udfcc\ufe0f\ud83e\udd77\ud83c\udffb", "id": "808391945647194116", "location": "\u2070\u00b2\u00b9 \u0280\u1d0a \ud83c\udf34\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1388, "tweet_count": 127890, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lediaz94", "name": "lediax", "id": "4109377049", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1234, "tweet_count": 8801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ViniciusJulio97", "name": "Vin\u00edcius Matosinhos", "id": "419858858", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 697, "tweet_count": 13991, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "sandy_bel96", "name": "Padvellys", "id": "2152158463", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 256, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarlitosRodrig9", "name": "Farhampton", "id": "343987541", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1301, "tweet_count": 97905, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "DreyTalia", "name": "tata", "id": "1101311088526835712", "location": "onde o gr\u00eamio estiver. ", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 313, "tweet_count": 5892, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "egoJarp", "name": "Jos\u00e9 A. R. P", "id": "721255325", "location": "En las Espa\u00f1as del mundo.", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 3194, "tweet_count": 112908, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "_FelipedaRosa", "name": "Felipe Rosa \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "289951133", "location": "Porto Alegre, RS", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1202, "tweet_count": 17817, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ckarolindeces", "name": "\u25c4Caroline", "id": "1307798742", "location": "Burgos & Borja & Tudela", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1349, "tweet_count": 3448, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "perdomomilu_", "name": "milu", "id": "1170922131871453185", "location": "juan lacaze, colonia", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 414, "tweet_count": 3932, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "deadstrokepoold", "name": "Jo\u00e3o Caldas", "id": "1608507546", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1298, "tweet_count": 20439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DCverso1", "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47933, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "username": "farcoedgar", "name": "Edgar", "id": "11606512", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1014, "tweet_count": 11803, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JaviChad", "name": "H\u00f8l\u00f8fernes \ud83d\udead", "id": "1047572443", "location": "Extremadura, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 954, "tweet_count": 89956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dimanaus01", "name": "Di manaus", "id": "1155945136808955904", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 480, "tweet_count": 3384, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lucesdelsil", "name": "lucesdelsil GRACIAS NOVAK!", "id": "769133408215769093", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 164, "tweet_count": 11449, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MelaniJSerrano1", "name": "N e w e 11' s \ud83d\udd34\u26ab", "id": "843625576392986631", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 1694, "tweet_count": 34126, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CandeeBeas", "name": "candela", "id": "1028105713707610112", "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 629, "tweet_count": 12882, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "antoniomind59", "name": "Antonio", "id": "1147930014", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 4997, "tweet_count": 49536, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "javpalle", "name": "Javier Pallete", "id": "805401174140682240", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 207, "tweet_count": 5491, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hurgamemoriaPE", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 130630, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}}, {"verified": false, "username": "verteyfestejar1", "name": "Javier", "id": "2932218004", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1861, "tweet_count": 19952, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alpezmar", "name": "Alma \ud83c\udf97", "id": "181720174", "public_metrics": {"followers_count": 10436, "following_count": 7702, "tweet_count": 79683, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "paradojadeluxe", "name": "SER-o-RES...Esa es la cuesti\u00f3n.", "id": "1091675859801526273", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 697, "tweet_count": 42204, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "juanpedada", "name": "JPDoe", "id": "2811035514", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 294, "tweet_count": 8242, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "opaester", "name": "ester\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "id": "3181908507", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 886, "tweet_count": 60168, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rui_Matos_11", "name": "Manel Palito", "id": "903011119941521412", "location": "Guimar\u00e3es city", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 286, "tweet_count": 12776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "f3lix1893", "name": "Felix", "id": "1049405122093215749", "location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 362, "tweet_count": 3205, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "InformateyMas", "name": "Agencia de Noticias Inf\u00f3rmate y +", "id": "421247727", "location": "Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 7591, "following_count": 218, "tweet_count": 52058, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "RodrigoVarillas", "name": "Rodrigo Varillas", "id": "3121362663", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 686, "tweet_count": 46548, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jdealthaus", "name": "Jaime de Althaus", "id": "97446514", "public_metrics": {"followers_count": 498823, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}}, {"verified": false, "username": "florsinpetalo_", "name": "Prro kygro", "id": "312322890", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 301, "tweet_count": 24175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "letichelius", "name": "Letiche \ud83c\udf39", "id": "87358298", "location": "Planeta Tierra. ", "public_metrics": {"followers_count": 14033, "following_count": 2741, "tweet_count": 233123, "listed_count": 125}}, {"verified": false, "username": "masidho", "name": "Viba Murcia", "id": "2429433266", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 176, "tweet_count": 31966, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "teamTatatito", "name": "rayo", "id": "738510973976215552", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 291, "tweet_count": 3108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "flavio_net0", "name": "martins", "id": "807331850905669632", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 831, "tweet_count": 19582, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "heduardo50", "name": "Heduardo", "id": "119454564", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 782737, "following_count": 223, "tweet_count": 64416, "listed_count": 613}}, {"verified": false, "username": "LucasMo45429146", "name": "Lucas Moreira", "id": "1130824352734294016", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 160, "tweet_count": 328, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WizardsBr", "name": "WizardsBr (1-0)", "id": "4151236469", "location": "Washington DC, EUA", "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 234, "tweet_count": 24129, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "marilyssia", "name": "Martinez Marilyssia", "id": "196197869", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 493, "tweet_count": 36932, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Semilleroeterno", "name": "Don_Fabio", "id": "305229061", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 3661, "tweet_count": 10816, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "salocinuy", "name": "Nicol\u00e1s de Le\u00f3n", "id": "106783409", "location": "Comentarista del Miedo", "public_metrics": {"followers_count": 27217, "following_count": 11662, "tweet_count": 226572, "listed_count": 85}}, {"verified": false, "username": "aguitis0", "name": "Agui \ud83e\udd65", "id": "572812809", "location": "Rosario !", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 477, "tweet_count": 20664, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ToniArte2", "name": "to\u00f1i", "id": "1186148681235476480", "public_metrics": {"followers_count": 4298, "following_count": 1543, "tweet_count": 72429, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "Ms_Golightly", "name": "Leticia Garc\u00eda", "id": "10848982", "location": "Llangr\u00e9u | Asturies | Spain", "public_metrics": {"followers_count": 49124, "following_count": 38317, "tweet_count": 82653, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RobertR54949413", "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez", "id": "1029860557564923907", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1475, "tweet_count": 126094, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MarioSantos_7", "name": "Mario Santos", "id": "956981570203774977", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 597, "tweet_count": 16709, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "BayekWinchester", "name": "Bayek Hudson Winchester", "id": "2650204318", "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1861, "tweet_count": 18935, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MajoQuintanna", "name": "M.", "id": "355261014", "location": "Torreon, Coahuila. ", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1104, "tweet_count": 7921, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SoyDerianconD", "name": "\u26af\u035b \ud83d\udc80Mayor de la Mafia\ud83e\udd18\ud83c\udffd\u26af\u035b", "id": "1477818067", "location": "Campeche, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 2135, "tweet_count": 14082, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "KatzeSlegte", "name": "K A T H E R I N E", "id": "1154624742", "public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 951, "tweet_count": 7775, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Yaah_Silvaa", "name": "yas \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "747910420653047810", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 152, "tweet_count": 17464, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lois_verin", "name": "LoisVer\u00edn", "id": "284254339", "location": "Entre Vigo e Ver\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 3355, "tweet_count": 34854, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "peke231175", "name": "Jesus", "id": "703625192136904704", "location": "Soutomaior, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 520, "tweet_count": 9532, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Francis87084988", "name": "Francisco Carlos", "id": "1017546604843339779", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 46, "tweet_count": 3522, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bpancot", "name": "Bruno Pancot", "id": "2586551042", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 1837, "tweet_count": 6381, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "ajjnoturno", "name": "aj_alves", "id": "343863554", "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 542, "tweet_count": 10265, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "EliTole1", "name": "Lula Presidente HOJE #marcotemporalnao\ud83d\udc19", "id": "1161257996481118213", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 643, "tweet_count": 51817, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "girolatino", "name": "giro latino", "id": "1077250807379173376", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59864, "following_count": 11, "tweet_count": 7026, "listed_count": 330}}, {"verified": false, "username": "taigoferry", "name": "Taigo Ferry \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "id": "954514059017236482", "location": "Miami Beach, FL ", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 496, "tweet_count": 33773, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GeraldaComenta", "name": "Geraldinha Reality \ud83d\udde3\ud83d\udea8", "id": "1076665614540984320", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5428, "following_count": 5933, "tweet_count": 18457, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "duda_rss", "name": "\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd86", "id": "3111866974", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 257, "tweet_count": 282315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JC_Finck", "name": "Juan Carlos Finck Carrales", "id": "277046770", "location": "Copenhagen, Denmark", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1023, "tweet_count": 3806, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "BRolandinho", "name": "good 4 roland", "id": "1182436264194301952", "location": "18y || ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 794, "tweet_count": 18480, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "raayanneBarbosa", "name": "uma dose de ansiol\u00edtico", "id": "150004016", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 177, "tweet_count": 30143, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "juliohmenezes", "name": "Menezes \u00d7\u035c\u00d7", "id": "1445100488", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 383, "tweet_count": 32908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gt_alfredo", "name": "Alfredo Granados T", "id": "552338457", "location": "Le\u00f3n Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 956, "tweet_count": 4741, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mialaraprimera", "name": "MIRIC/sinpaciencia Patriota desde el alma Amo a mi", "id": "212343693", "location": "Stgo,Centro", "public_metrics": {"followers_count": 7056, "following_count": 6842, "tweet_count": 207887, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "7ma1978", "name": "eric", "id": "231687200", "location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 4460, "following_count": 4566, "tweet_count": 44059, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LETICIA69231068", "name": "LETICIA MIGUEL\ud83d\udc8e", "id": "848704000199467009", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 266, "tweet_count": 4957, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "celinhasm", "name": "celinha", "id": "820846359364435968", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 366, "tweet_count": 1982, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xsnathalia", "name": "natnat", "id": "1136093554428788736", "location": "Mogi das Cruzes", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 180, "tweet_count": 5985, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anathainaaa", "name": "ana.", "id": "740959935169744896", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 471, "tweet_count": 5669, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "acrlordperu", "name": "edgar ordo\u00f1ez", "id": "987071179453321216", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 469, "tweet_count": 30142, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuisLar01154334", "name": "Luis Lara", "id": "1018098964980228096", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1248, "tweet_count": 7802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kokuun_i", "name": "Koku \ud83c\udf3b", "id": "1106308051294916612", "location": " \ud83c\uddea\ud83c\udde8 || any pronouns ", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1150, "tweet_count": 62362, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gladis_alzamora", "name": "Gladis De Alzamora", "id": "1184750876839370753", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 2246, "tweet_count": 46902, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "APRA_CNdeAccion", "name": "APRA", "id": "924332864786784256", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 3569, "tweet_count": 9097, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "witchbarnes", "name": "\ud835\udc8b\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc82 \u272a", "id": "712483992", "location": "bunker. ", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 1974, "tweet_count": 12003, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "fernandoglezp_", "name": "Fernando \u2b50", "id": "750006247236128769", "location": "Boca del R\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 520, "tweet_count": 6799, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Procuraseoficio", "name": "Liquido de Ficador", "id": "1052303018715213829", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 190, "tweet_count": 8438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jurandirfilho", "name": "Jurandir Filho", "id": "8703862", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173400, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}}, {"verified": false, "username": "susyevaa", "name": "SuSaNa FaLcOn\ud83d\udc18\ud83e\udd8b\ud83d\udc1e\ud83e\udd9c\ud83d\udc11\ud83e\uddae\u2763\ufe0f", "id": "3022044647", "location": "Chivacoa-Yaracuy-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 496, "tweet_count": 1947, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "un_corrupcion", "name": "Un Per\u00fa Libre Y Sin Corrupci\u00f3n!", "id": "1136068256815616002", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 441, "tweet_count": 10697, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KarenAChairez", "name": "Karen, as\u00ed nom\u00e1s!", "id": "235017399", "location": "En el \u2665\u200e\u200b de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 2075, "tweet_count": 33277, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "YayisLares", "name": "Sarah\u00ed Lares", "id": "118894093", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 841, "tweet_count": 5192, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Stop2Invasion", "name": "Todos a una con VOX para salvar Espa\u00f1a\ud83d\ude4f\u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "952290557031862272", "location": "#HacerEspa\u00f1aGrandeOtraVez", "public_metrics": {"followers_count": 5535, "following_count": 5885, "tweet_count": 86451, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "zandolove", "name": "\u210d\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd53\ud835\udd63\ud835\udd56_\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd5d_\ud835\udd3d\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd60", "id": "2486288122", "location": "Occidentali's Karma", "public_metrics": {"followers_count": 4386, "following_count": 4091, "tweet_count": 364459, "listed_count": 113}}, {"verified": false, "username": "protestona1", "name": "Protestona \u06de", "id": "1281187602", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 246379, "following_count": 2098, "tweet_count": 83645, "listed_count": 861}}, {"verified": false, "username": "Yasmimeu8", "name": "yasmim n\u00e3o conta mentira", "id": "1182780699134365701", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 267, "tweet_count": 2295, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "4nalivia_", "name": "nalivia", "id": "1145045322797932546", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 996, "tweet_count": 22323, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "patarajada12", "name": "Mandibulin", "id": "632590151", "location": "San Pejesburgo", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 2049, "tweet_count": 105141, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "aquavera7", "name": "aquavera", "id": "279017816", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1508, "tweet_count": 96945, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "gtelesx", "name": "gabriel", "id": "4901926522", "location": "+55 021", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 269, "tweet_count": 86284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RaymondBlue15", "name": "superfluo", "id": "157480885", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1288, "tweet_count": 46218, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "viviana_tes", "name": "Viviana \ud83d\udc9b\ud83c\udf3b", "id": "57990114", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 44694, "following_count": 2882, "tweet_count": 175201, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "horror__vacui__", "name": "-", "id": "430767271", "location": "[ I, am, not ] ", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 91, "tweet_count": 37189, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Skvll_Beast", "name": "Nuno o comedor de cu alheio", "id": "4053591993", "location": "no fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 322, "tweet_count": 78413, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "GuiSaka", "name": "O Taldo Saka", "id": "3373389431", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 356, "tweet_count": 3720, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luciadiaaz_", "name": "luc\u00eda", "id": "893089937595281409", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 357, "tweet_count": 15375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Zurine3", "name": "Zuri\u00f1e", "id": "267058747", "location": "Karrantza-Harana", "public_metrics": {"followers_count": 112071, "following_count": 118102, "tweet_count": 390047, "listed_count": 463}}, {"verified": false, "username": "plazaarriola", "name": "Constanza2014", "id": "1465109910", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 82, "tweet_count": 19455, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SalesVlez", "name": "Sales V\u00e9lez", "id": "2232121748", "location": " ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 3297, "tweet_count": 54342, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "elrik31", "name": "JOSE AROCA", "id": "445496156", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 692, "tweet_count": 17234, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "BorrajoMoncho", "name": "Moncho Borrajo Domarco.", "id": "763377546", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 54358, "following_count": 264, "tweet_count": 16708, "listed_count": 121}}, {"verified": false, "username": "outrocaio", "name": "T\u00e1 f\u00e1cil pra ngm #13", "id": "41866654", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1269, "tweet_count": 50948, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "mrcurutchet", "name": "Maria Curutchet", "id": "477282805", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 852, "tweet_count": 842, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Alex_Valenzuela", "name": "Fulano de tal!", "id": "18227210", "location": "San Nicolas de los Gza.", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 837, "tweet_count": 42577, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "MahojelamMahoj3", "name": "Mahojelam Mahojelam", "id": "1073962132524408832", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 91, "tweet_count": 6646, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "savannahventrue", "name": "a.", "id": "3304687853", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 614, "tweet_count": 7303, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KSchpaliancky", "name": "karina\ud83d\udcaaSoy Halc\u00f3n Del 42", "id": "1172654174166798337", "location": "CABA Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 3122, "tweet_count": 28688, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "condorcaribe", "name": "condorcaribe", "id": "113667934", "location": "latinoamerica", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1412, "tweet_count": 52498, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "caio_lpereira", "name": "Caio Pereira", "id": "242114564", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 156, "tweet_count": 6432, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ArevaloMarcy", "name": "Marcy Ar\u00e9valo", "id": "1138170006091522048", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 43, "tweet_count": 8768, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Izokamen", "name": "Nik Grandez del \ud83e\udd85", "id": "333492770", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 6399, "tweet_count": 38600, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lucasbandavp3", "name": "LucasBanda \u200e\u06de", "id": "1368061975", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 638, "tweet_count": 13580, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "TyCSports", "name": "TyC Sports", "id": "15590302", "public_metrics": {"followers_count": 3353988, "following_count": 156, "tweet_count": 304287, "listed_count": 3670}}, {"verified": false, "username": "acacio1871", "name": "ac\u00e1cio augusto", "id": "2284943765", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20497, "following_count": 1649, "tweet_count": 159679, "listed_count": 128}}, {"verified": false, "username": "SimoneR23561454", "name": "Simone Reis", "id": "1132414982010875906", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1261, "tweet_count": 42439, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "RodrigoMaia", "name": "Rodrigo Maia", "id": "35260027", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 987217, "following_count": 681, "tweet_count": 4589, "listed_count": 2293}}, {"verified": false, "username": "beiamnca", "name": "Bionika", "id": "806637859935490048", "location": "17 anos", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1902, "tweet_count": 9653, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eddyderisio", "name": "Eddy Quest", "id": "424642387", "location": "Prontera", "public_metrics": {"followers_count": 4340, "following_count": 932, "tweet_count": 247931, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "fratambi", "name": "francesco", "id": "171066785", "location": "gardone riviera-italia-", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 860, "tweet_count": 10828, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Dieguin21_", "name": "4", "id": "762431429640724482", "location": "\u2661 ester vitoria", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1435, "tweet_count": 28025, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Joovict_crf", "name": "xu\u00e3o", "id": "923134438233509888", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1282, "tweet_count": 123351, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MateuzinhoDy70", "name": "Mateus", "id": "246924274", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 2509, "tweet_count": 17467, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DanielUrresti1", "name": "Daniel Urresti", "id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 595311, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}}, {"verified": true, "username": "lucasberti", "name": "lucas berti", "id": "2856059523", "public_metrics": {"followers_count": 48650, "following_count": 1570, "tweet_count": 54426, "listed_count": 323}}, {"verified": false, "username": "lalancitah", "name": "karla", "id": "449519261", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 989, "tweet_count": 11280, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "canalN_", "name": "Canal N", "id": "248692867", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3469034, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}}, {"verified": false, "username": "Mensana__", "name": "Psic\u00f3logos Mensana", "id": "4897271883", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 317, "tweet_count": 5046, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "isauanny_", "name": "isa", "id": "899302786210377728", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 78, "tweet_count": 988, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kike_estela", "name": "Kike Estela", "id": "798684825024663553", "location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1593, "tweet_count": 14163, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929", "public_metrics": {"followers_count": 726795, "following_count": 378, "tweet_count": 384153, "listed_count": 960}}, {"verified": false, "username": "AsheeCaRC1889", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82\u26a1", "id": "2440861565", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 640, "tweet_count": 7230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "poetote3", "name": "@Poetote3", "id": "898687123192242176", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ganzadoolx", "name": "\ud83e\udd8dPEPE RAPAZOTE \ud83e\udd8d", "id": "892334076153257984", "location": "PEPE RAPAZOTE ", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 212, "tweet_count": 1434, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kgoliveira84", "name": "\ud83e\udd85", "id": "1144402459479236608", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 120, "tweet_count": 1114, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VicenteestebanG", "name": "Vicente Gonz\u00e1lez Navarro", "id": "3077795231", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1413, "tweet_count": 3681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aurorxluft", "name": "Ana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "2800686732", "location": "Saturno", "public_metrics": {"followers_count": 4178, "following_count": 2567, "tweet_count": 202344, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "cabeludo_cl", "name": "junior \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "2936399109", "location": "89' 90+2'                     ", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 298, "tweet_count": 34276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "snathqueiroz", "name": "nathalia", "id": "768627935423135744", "location": "ZO - Rio de Janeiro, RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 454, "tweet_count": 19011, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "monica40501922", "name": "monica", "id": "1136040795666935808", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 242, "tweet_count": 10293, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JcortMdq", "name": "JavierC", "id": "2223272358", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 1859, "tweet_count": 99699, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "femmxbot", "name": "JOHNTHSN", "id": "612738061", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3452, "following_count": 1939, "tweet_count": 150546, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "identidade85", "name": "Jos\u00e9 A. Fernandes", "id": "55693040", "location": "Guaramirim, SC", "public_metrics": {"followers_count": 13415, "following_count": 13208, "tweet_count": 17415, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "yokurts", "name": "biatriz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u262d 13\u2764\ufe0f", "id": "826134189087084546", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 1281, "tweet_count": 44663, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "xandeee_ax", "name": "\ud835\udc3a\ud835\udc62\ud835\udc56\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc52\ud835\udc60 \ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc59 \ud835\udc63\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc52 \uf8ff", "id": "746445027463864320", "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 796, "tweet_count": 65704, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "chapz75", "name": "m", "id": "1031160028319948800", "location": "Almada, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 171, "tweet_count": 8034, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marimila1234", "name": "Mili", "id": "107889334", "location": "\u00dcT: 10.288746,-68.026476", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 594, "tweet_count": 94930, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "starkeyfvck", "name": "rei biels", "id": "2553627817", "location": "\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 35917, "following_count": 26292, "tweet_count": 206446, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "puerto_prieto", "name": "Soraya Puerto Prieto", "id": "1082282922852388864", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1612, "tweet_count": 18986, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DarkSanti97", "name": "Darth Atrius.", "id": "165286800", "location": "Exegol, Korriban. \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 8497, "following_count": 8928, "tweet_count": 231765, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "pedrosales1889", "name": "peio\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "946896192654532614", "location": "Rosario, Santa Fe. ", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1093, "tweet_count": 24641, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "virtudesds", "name": "Virtudes Della Santa", "id": "39397930", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1602, "tweet_count": 28459, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "michelpio87", "name": "Michel J P Carneiro", "id": "906117150645116929", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 494, "tweet_count": 5800, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Broad_Morwer", "name": "MetalLord", "id": "2772009631", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 129, "tweet_count": 2361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "A_Llaneras", "name": "JENOFONTE \u039e\u03b5\u03bd\u03bf\u03c6\u1ff6\u03bd", "id": "1177279878309326848", "location": "There where beauty dwells", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 217, "tweet_count": 73157, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fariasvalee", "name": "Valennnnnn tina", "id": "791091692669657089", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 312, "tweet_count": 12146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TELLOCar", "name": "CARLOS TELLO", "id": "1347173826", "location": "Cuzco", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 836, "tweet_count": 14819, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "santoschilcano", "name": "Ricardo Hinojosa", "id": "281853550", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 9010, "following_count": 6730, "tweet_count": 40795, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "oenzonogueira_", "name": "N O G U E I R A", "id": "918301639190155266", "location": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, Cabo Frio", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 150, "tweet_count": 5624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xInoChanXx", "name": "InoChan", "id": "2937251224", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1090, "tweet_count": 14147, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "proldanlopez", "name": "Pablo Rold\u00e1n L\u00f3pez \ud83c\udfac", "id": "45823251", "location": "Conc\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 13695, "tweet_count": 39472, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "pamela_lopez11", "name": "Pamela L\u00f3pez", "id": "1043987053069979648", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 455, "tweet_count": 5303, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Sergio030676", "name": "Sergio Melendez", "id": "885863011596075008", "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1730, "tweet_count": 3392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Meiomisterlonly", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc87\ud835\udc86\ud835\udc93 \ud81a\udd10", "id": "1099096953613414400", "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1426, "tweet_count": 16954, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "kalaniferreira_", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8b", "id": "1042134824910249985", "location": "Surfando ", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 585, "tweet_count": 30796, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rocksleepy", "name": "\u00cdris :: \u2728", "id": "1025759912113201152", "location": "Sumeru", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 655, "tweet_count": 79001, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "ineesac", "name": "inestable", "id": "4841476246", "location": "alicante", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 84, "tweet_count": 3972, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "milagritos2512", "name": "Milagritos", "id": "186212400", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 155, "tweet_count": 118151, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ikgamer_", "name": "\u1d00\u0274\u1d00\u1d0b\u026a\u0274", "id": "917101490", "location": "s\u029f\u028f\u1d1b\u029c\u1d07\u0280\u026a\u0274 (\u1d0d\u00e9x\u026aco)", "public_metrics": {"followers_count": 5528, "following_count": 914, "tweet_count": 142957, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "alearedesign", "name": "Alejandra Arellano \u2730", "id": "78762802", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 963, "tweet_count": 56074, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "username": "Dggonzalez2015", "name": "DiegoGerm\u00e1nGonz\u00e1lez", "id": "92026573", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 3047, "tweet_count": 76010, "listed_count": 213}}, {"verified": false, "username": "starxstuff", "name": "fudida e mal paga", "id": "4824914872", "location": "Pale Blue Dot", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 300, "tweet_count": 45668, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "EstebanReinesAr", "name": "Esteban Reines Araya", "id": "556481585", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 409, "tweet_count": 256969, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ectaporta", "name": "Caradeodio", "id": "4196733095", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 4493, "tweet_count": 186325, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CoucouVic", "name": "Vict\u00f2ria AJ", "id": "915535201593446400", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya.", "public_metrics": {"followers_count": 17118, "following_count": 5997, "tweet_count": 89685, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "wernequezada", "name": "werneque", "id": "190436285", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 311, "tweet_count": 33230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jao_asm", "name": "J\u00e3o", "id": "1488745447", "location": "Palmas-To", "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 2233, "tweet_count": 68497, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "amy_melo", "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc82 \u22c6\u0e3a\u0fd0", "id": "291841544", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1654, "tweet_count": 18468, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "xxxju_", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8e", "id": "1025854738821251074", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 542, "tweet_count": 18781, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_ErikBoy", "name": "Dr Millenial", "id": "1059741096", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 540, "tweet_count": 23582, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "emagliano54", "name": "Eliezer", "id": "2383434357", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 45, "tweet_count": 2791, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jose_neumanne", "name": "Jos\u00e9 N\u00eaumanne Pinto", "id": "145134405", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 386399, "following_count": 911, "tweet_count": 26921, "listed_count": 682}}, {"verified": false, "username": "AnnaNoAnnaVerso", "name": "Anna \ud83c\udf4a", "id": "1074808711875571712", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 4709, "tweet_count": 43588, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JavierA72064023", "name": "Javier Arredondo", "id": "965808907489865728", "location": "Dolores Hidalgo Cuna de la Ind", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 492, "tweet_count": 340, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AnImperfectMoon", "name": "ixchelt\u1c14\u1a5a", "id": "950818992465182720", "location": "mentalmente en isla gato", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 82, "tweet_count": 7173, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cb_television", "name": "CB Televisi\u00f3n", "id": "105997198", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 42445, "following_count": 21313, "tweet_count": 207065, "listed_count": 184}}, {"verified": false, "username": "milagrosgbaez", "name": ":(", "id": "4691751613", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 305, "tweet_count": 78972, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JohnsonnAaron", "name": "Aar\u00f3n Johnson", "id": "448560954", "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 4043, "tweet_count": 39228, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "bjorkdaestepe", "name": "bj\u00f6rk viajante", "id": "1115930207389650944", "location": "Quadradinho dentro do Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 612, "tweet_count": 72907, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "alezetab", "name": "Alejandra Ezeta Bagnis", "id": "19129696", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 4637, "following_count": 2350, "tweet_count": 330312, "listed_count": 157}}, {"verified": true, "username": "NewsweekEspanol", "name": "Newsweek en Espa\u00f1ol", "id": "91430932", "location": "M\u00e9xico, CDMX.", "public_metrics": {"followers_count": 93238, "following_count": 955, "tweet_count": 161756, "listed_count": 1113}}, {"verified": false, "username": "betogeminis12", "name": "Alberto Javier", "id": "1408159992", "location": "Tacna - Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 770, "tweet_count": 48087, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "glomuri64", "name": "GLORIA MURILLO", "id": "157374410", "location": "PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 1131, "tweet_count": 88240, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "francislinares_", "name": "F r a n c i s c a.", "id": "320975950", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 846, "tweet_count": 19570, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "noloseparanada", "name": "AMLITIO", "id": "778112880898088960", "public_metrics": {"followers_count": 4079, "following_count": 4407, "tweet_count": 87556, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "JUANJULIOGMEZS1", "name": "Juan Julio G\u00f3mez Solano", "id": "1042823716953096193", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 109, "tweet_count": 19375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antoniocelupal", "name": "Antoniocelupal", "id": "1150690571620704256", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 3, "tweet_count": 2803, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GranKalamar", "name": "Kalamar \u24e9", "id": "877293787", "location": "Badalona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5906, "following_count": 6012, "tweet_count": 74473, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "perviver", "name": "francisco pereira", "id": "216711237", "public_metrics": {"followers_count": 2941, "following_count": 4957, "tweet_count": 451668, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "jumaro8806", "name": "Juan Robledo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "2544228815", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1499, "tweet_count": 5330, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Juan25062717", "name": "Juan", "id": "1157040016192954385", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 14, "tweet_count": 128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "davizh5", "name": "davi", "id": "970168296023691265", "location": "pb - pr", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 225, "tweet_count": 4078, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "renmarozzi", "name": "ren", "id": "1154208407626440704", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 171, "tweet_count": 580, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "micacostaa_", "name": "Mica Acosta", "id": "1154886093654900737", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 124, "tweet_count": 1494, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ShockManu", "name": "Sheeesh", "id": "1078499502368141312", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 323, "tweet_count": 8644, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hey_paulette", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd90 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd89 \ud835\udd82\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd89", "id": "85455198", "location": "Nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 3989, "following_count": 1865, "tweet_count": 25383, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "piriludica", "name": "conceitual, rara e incompreendida", "id": "2422383337", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 346, "tweet_count": 11444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bea71681056", "name": "Bea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\u271d\ufe0f\ud83d\ude4f#FUERZA_Y_HONOR \ud83d\udc9a", "id": "1050400055419650054", "public_metrics": {"followers_count": 5639, "following_count": 3048, "tweet_count": 57582, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "sheissadreamer", "name": "kaar\ud83c\udf08", "id": "1923256867", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 234, "tweet_count": 5642, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "M0dest0P", "name": "0 M0DEST0 PEDANTE", "id": "1166362559781527552", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1373, "tweet_count": 7149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ppgoulao", "name": "Pedro Goul\u00e3o", "id": "1362132925", "public_metrics": {"followers_count": 12115, "following_count": 516, "tweet_count": 112072, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "zunigaaliaga", "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "id": "991259857", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eudmed", "name": "Eugenio D'Medina Lora", "id": "129305935", "public_metrics": {"followers_count": 49983, "following_count": 1265, "tweet_count": 99998, "listed_count": 119}}, {"verified": false, "username": "arielb185", "name": "ariel", "id": "4785593472", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 603, "tweet_count": 197249, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "Milenio", "name": "Milenio", "id": "24969337", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5565357, "following_count": 0, "tweet_count": 1124024, "listed_count": 15700}}, {"verified": false, "username": "MayDias24", "name": "Call me Aycon Said TWD SPOILERS", "id": "1118345361704345600", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 769, "tweet_count": 20073, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "prochiski", "name": "Maigregory", "id": "1118682374366167042", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 264, "tweet_count": 848, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SouzaDanielaM", "name": "danificada\u26e7", "id": "1020092656435810305", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 675, "tweet_count": 5294, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Miangel01MARGA", "name": "MARGA PEREZ", "id": "497020565", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 841, "tweet_count": 179407, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "MarR0122", "name": "Mary", "id": "501126276", "location": " En el mejor lugar del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 10568, "following_count": 7972, "tweet_count": 34262, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "pierre22lara", "name": "Pierre Lara", "id": "3133044931", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 611, "tweet_count": 132718, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "FiguestoneVick", "name": "Nihilist Poet", "id": "1144355879409659908", "public_metrics": {"followers_count": 8007, "following_count": 7297, "tweet_count": 25730, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jayluiiz", "name": "Luiz Agsa", "id": "99379582", "location": "Manzanillo, Colima", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1493, "tweet_count": 13958, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ouwatanabe", "name": "vitin", "id": "1106973041773477888", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 333, "tweet_count": 6844, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AgnettaKaty", "name": "Amendoas \u2b50", "id": "1128751738490642439", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 234, "tweet_count": 10165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eagroecologando", "name": "E\u15e9groecologando \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udfe1\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\udcda\ud83d\udcbb\ud83d\udd6f\u270a\ud83c\udfff\ud83d\udea9\u26bd\ud83c\udf31\ud83c\udf3b", "id": "3246590452", "location": "Sergipe", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 2418, "tweet_count": 17985, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MarckZe", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Mark_Zerb \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "414777806", "location": "Novara, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 549, "tweet_count": 6839, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MsfMarianna", "name": "MariannaMsf", "id": "924680700661465088", "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 37, "tweet_count": 179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isabeldiceesto", "name": "#CuartaDosis", "id": "378375409", "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262922, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mupucpro", "name": "R. MURO", "id": "147119275", "location": "Muy lejos de vos", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1239, "tweet_count": 65456, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "nattsay3", "name": "Natalia S\u00e1nchez", "id": "996153062560600065", "location": "Campillos, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 164, "tweet_count": 14166, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EricPallaresG", "name": "Eric Pallar\u00e9s G", "id": "3630531313", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 62, "tweet_count": 33028, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jimmy703243001", "name": "jimmy", "id": "2588812315", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287277, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "AcornsQueen", "name": "Acornimer - figlia di Loredana", "id": "1956702674", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 939, "tweet_count": 16042, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RITSFla17", "name": "R.i.t.a \ud83d\udda4.\u2764", "id": "4047254355", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 268, "tweet_count": 14359, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fonch2", "name": "Fonch38LasalianCrist \u271d\ufe0f\ufe0f", "id": "375573123", "public_metrics": {"followers_count": 4551, "following_count": 5001, "tweet_count": 180956, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "GabiiRc3", "name": "Gabi \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1584573084", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 529, "tweet_count": 42056, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "angelcaidoA", "name": "Angel Caido", "id": "907618595592654849", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 122, "tweet_count": 4164, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bcrfyou", "name": "mare", "id": "1022211387941109760", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1575, "tweet_count": 46508, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "SanxPM", "name": "Jos\u00e9 Santiago P\u00e9rez", "id": "229344921", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1765, "tweet_count": 51790, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "PepeWilliamMunn", "name": "Pepe William Munny", "id": "419420053", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6069, "following_count": 6079, "tweet_count": 378001, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "aspauzarazuri", "name": "Jorge Aspauza", "id": "127946842", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "Dosty47", "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "id": "801118622286487552", "location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 253, "tweet_count": 114367, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "quemirasA", "name": "pan con palta", "id": "2877558509", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 113, "tweet_count": 9318, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "alejandralol199", "name": "alejandra martinez", "id": "89079183", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 76, "tweet_count": 7553, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Yan_Marcello2", "name": "VENTURA \ud83e\udd85", "id": "2632412776", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 300, "tweet_count": 11935, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LuckasMati", "name": "Lucas", "id": "126823814", "location": "Cordoba, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1217, "tweet_count": 58935, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "franciscoglv", "name": "Leal Francisco", "id": "1141863205993635840", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 112, "tweet_count": 816, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "varandas024", "name": "\ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1179099639900971010", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Estoril", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 327, "tweet_count": 7327, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oaraA_", "name": "luccas neto emo", "id": "1931441888", "location": "013", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 1783, "tweet_count": 37457, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "StalingradoFC", "name": "StalingradoTabarnia\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 libertad elecci\u00f3n lengua", "id": "2615587202", "location": "Pamplona, Navarra, Espa\u00f1a, Eur", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 4766, "tweet_count": 531015, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "LuisAliaga_", "name": "Lux\u2b55r", "id": "379842730", "location": "x tu casa", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1558, "tweet_count": 42255, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "pietrorami1910", "name": "Pietro Rami", "id": "1035560983715110912", "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5574, "tweet_count": 49155, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "edmundo_maciasr", "name": "Experimento 626", "id": "935393796640174080", "location": "Westview ", "public_metrics": {"followers_count": 12727, "following_count": 324, "tweet_count": 11741, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "javierbarbosa", "name": "Javier A. Barbosa C", "id": "20624339", "location": "Lurin, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 530, "tweet_count": 34566, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "XKzador", "name": "Kzador X", "id": "1059301067215773696", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 0, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "queiroz_rs", "name": "Queiroz \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "3097133531", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 823, "tweet_count": 31774, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TheFlamesSpirit", "name": "Meredith la princesa de Fuego", "id": "2182416828", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 274, "tweet_count": 22195, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "nando_famp", "name": "Fernando Milanez \u26ab\ud83d\udd34", "id": "1925326464", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 403, "tweet_count": 80046, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "biannnnn20", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\u2728", "id": "2170770571", "location": "Capit\u00e1n Bermudez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 572, "tweet_count": 11772, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "saidmadrid5", "name": "saidmadrid", "id": "375648039", "location": "spain", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1197, "tweet_count": 57805, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eainegodrama", "name": "neg\u00e3o", "id": "722585408337506304", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 989, "tweet_count": 56012, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "HawkWxrlock", "name": "Senan Morolt | Glacies |", "id": "4104824163", "location": "Huyendo del fr\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 38, "tweet_count": 4745, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TheWcatherlight", "name": "Cpt. Jhoir", "id": "1118937968553672709", "location": "#FreeRol", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 45, "tweet_count": 3109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nikibi27262012", "name": "Nikibi", "id": "1176635774734950400", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 213, "tweet_count": 3839, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pavanbiia", "name": "bibi perigosa", "id": "999080135520391168", "location": "Mococa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 175, "tweet_count": 13838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pdwsk", "name": "Peluckk \ud83c\udf0a\ud83d\udc9b", "id": "800424751621492736", "location": "Bar\u00e3o de Cocais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 467, "tweet_count": 33200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RcrdoSlva", "name": ".", "id": "386205932", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 626, "tweet_count": 7155, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "adrianobergamo", "name": "Adriano Bergamo", "id": "108135450", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 518, "tweet_count": 13147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KeylaTrejo6", "name": "Keyla \u2728", "id": "970181153553616896", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 266, "tweet_count": 3585, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "j5joaozinho", "name": "j\u2075", "id": "3029252649", "location": "dont follow me, im lost", "public_metrics": {"followers_count": 2851, "following_count": 1628, "tweet_count": 133035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pallaron12", "name": "Flor Mar\u00eda Fern\u00e1ndez", "id": "2704215811", "location": "Asturias ,Aviles.", "public_metrics": {"followers_count": 3325, "following_count": 2512, "tweet_count": 954609, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Nacho_Giacobero", "name": "nacho", "id": "813619982735175680", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 444, "tweet_count": 5058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yoNoSoy2030", "name": "PESETA Espa\u00f1ola", "id": "281230280", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1367, "tweet_count": 11039, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "crfmendesss", "name": "Mendes", "id": "3634826417", "location": "Neves, S\u00e3o Gon\u00e7alo ", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 1762, "tweet_count": 50364, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "acciols", "name": "ma", "id": "362302238", "location": "am\u00e1lia \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 1905, "tweet_count": 49705, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "thiegonovais", "name": "Thiego Novais", "id": "15581072", "public_metrics": {"followers_count": 252943, "following_count": 799, "tweet_count": 144450, "listed_count": 254}}, {"verified": false, "username": "GaBo_77", "name": "Ga\u00dfo Sovi\u00e9tico", "id": "84628511", "location": "Chilangolandia ", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 4602, "tweet_count": 32883, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Tengo14gatosC", "name": "CarenConC", "id": "2868235835", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 362, "tweet_count": 15392, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "KauClancio", "name": "Kau\u00e3 Soares", "id": "942422560532324354", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 324, "tweet_count": 8033, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "shamasabraham", "name": "Shamas", "id": "3524704276", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 128, "tweet_count": 20938, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alessandrebeque", "name": "alessandra", "id": "758755756099395586", "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 470, "tweet_count": 31066, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jadivi27", "name": "javiere", "id": "1611841615", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 475, "tweet_count": 15802, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "calikozume", "name": "j \ud83c\udf3f\ud83c\udf38", "id": "2226791983", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 665, "tweet_count": 45592, "listed_count": 21}}, {"verified": true, "username": "ecartelera", "name": "ecartelera", "id": "57083268", "public_metrics": {"followers_count": 91829, "following_count": 1613, "tweet_count": 195824, "listed_count": 956}}, {"verified": false, "username": "NothingHereBu", "name": "Shine\ud83c\udff9", "id": "1160770775244333056", "location": "drinking wine \ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 454, "tweet_count": 6070, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mafernandrm", "name": "mafe", "id": "804163884370329600", "location": "sc", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 210, "tweet_count": 14793, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kingelisium", "name": "ely", "id": "793593322308825090", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 736, "tweet_count": 30107, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "rmattos07", "name": "rafael", "id": "737768573087715328", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 234, "tweet_count": 12661, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ObedYllescas", "name": "Obed Yllescas", "id": "84492032", "location": "M\u00e9xico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1605, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ClaraGuimarae", "name": "Maria Clara", "id": "2823192436", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 5003, "tweet_count": 744000, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "ZAMENZA", "name": "S\u00e9rgio Santos", "id": "67656004", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 222235, "following_count": 733, "tweet_count": 542418, "listed_count": 698}}, {"verified": false, "username": "BellsLightwood", "name": "isabella", "id": "809792671401316352", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 235, "tweet_count": 15557, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ma_thias25", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd98\ud835\udd90\ud835\udd8e'\ud835\udd98 \ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8c \ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd8c", "id": "930085695703699457", "location": "campinas", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 461, "tweet_count": 10904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PepillusColi", "name": "Alto tes\u00e3o", "id": "104518371", "location": "Agar infusi\u00f3n cola de Chocobo", "public_metrics": {"followers_count": 12950, "following_count": 1734, "tweet_count": 35592, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "Alelunaarhl", "name": "Alejandra Luna", "id": "817197424192016384", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1136, "tweet_count": 10460, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "la_jhli", "name": "sah\u00b9\u00b9", "id": "1080650191504637952", "public_metrics": {"followers_count": 4059, "following_count": 4112, "tweet_count": 24658, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Camilly43486196", "name": "milly", "id": "1186632908850810881", "location": "Iguape, SP.", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 234, "tweet_count": 53, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pemafr", "name": "Pemafr\ud83c\udf38", "id": "1158632924956090368", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 110, "tweet_count": 759, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_vickypadilla_", "name": "vicky\u264c\ufe0e", "id": "780955783408132096", "location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 298, "tweet_count": 2522, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MutexMexa", "name": "Amir", "id": "3176779128", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 113, "tweet_count": 3346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JustSofii1", "name": "Burbuja\u26aa\ufe0f\ud83d\udc95", "id": "956037568415649792", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 401, "tweet_count": 8000, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "bwauchampion", "name": "tia do enzo", "id": "3397817206", "location": "no cora\u00e7\u00e3o do gab s2", "public_metrics": {"followers_count": 8926, "following_count": 7659, "tweet_count": 199197, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "NandaGClemente", "name": "Fernanda 8\ufe0f\u20e3\u2764\ud83d\udda4", "id": "1249795832", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 197, "tweet_count": 77988, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "04Joao2705", "name": "Jo\u00e3o \ud83d\udd25", "id": "1117139958639341569", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 413, "tweet_count": 2313, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "julyecaroline_", "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2695\ufe0f", "id": "294155014", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 269, "tweet_count": 38690, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "b4uduco", "name": "fabricio bardusco", "id": "847296693246742532", "location": "Vila Jacu\u00ed, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 216, "tweet_count": 3737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DianaNicte_Ha", "name": "Diana Sansores", "id": "619477293", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1822, "tweet_count": 4859, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "goddamnzito", "name": "nectar", "id": "1169461914914701312", "location": "Capital Federal, ARG", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 103, "tweet_count": 7423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ronyvelarde1", "name": "RANDU.", "id": "443045224", "location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 574, "tweet_count": 6999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AdrianaOspinaP", "name": "Adriana Ospina", "id": "100245934", "location": "Cucuta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 765, "tweet_count": 4915, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "lcclementel", "name": "Raylander\ud83e\udd8d\ud83d\udda4\ud83c\udf40", "id": "1056641497439838209", "location": "Baixada Cruel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 4524, "tweet_count": 4184, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "biiamazikeen", "name": "M e n d e s", "id": "56835690", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 197, "tweet_count": 7865, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Proy_Alimente", "name": "Proyecto AliMente", "id": "2464814552", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 939, "tweet_count": 2175, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "MaraJosSarrion1", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Sarrion", "id": "1050040506825285633", "location": "Santa Pola, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 158, "tweet_count": 126789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aliccecd", "name": "Alicce", "id": "20723512", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 3946, "following_count": 4120, "tweet_count": 82137, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "username": "lyoresh", "name": "L daniEl Yoresh", "id": "417071298", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 788, "tweet_count": 16165, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ralphzapata", "name": "Ralph Zapata Ruiz", "id": "86199994", "location": "Piura, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 6790, "following_count": 4542, "tweet_count": 31103, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "username": "NascimentoTh22", "name": "thiago", "id": "1005715374682394624", "location": "Parque Fluminense, Duque de Ca", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 236, "tweet_count": 3514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Master_Fortis", "name": "Hugo Fortis", "id": "80154509", "location": "Berlin and Jerusalem", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 2761, "tweet_count": 33350, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "kuervito76", "name": "kuervito135", "id": "3587050036", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 655, "tweet_count": 135380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Astucios0", "name": "Marcos Renault \ud83c\udf35\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd43\ud83c\udf7e\ud83d\udc1c", "id": "919720631872126978", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 349, "tweet_count": 19836, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RosCasSol", "name": "RosCasSol \u2640\ufe0f\ud83c\udf39", "id": "921639565722562560", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 3384, "following_count": 29, "tweet_count": 46369, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Marco_Monsalve", "name": "Patipelao Monsalve", "id": "59205168", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 19432, "following_count": 11472, "tweet_count": 123913, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "username": "traviesallera", "name": "Alicia", "id": "317992986", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1187, "tweet_count": 54670, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "luislipefs", "name": "Peixe Frito", "id": "153227077", "location": "Minha Casa, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 2697, "tweet_count": 86972, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "4LV4R0C4BR3R4", "name": "4LV4R0", "id": "1436827687", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1154, "tweet_count": 30962, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "sebinojose", "name": "jozelooz", "id": "3440814012", "location": "Baja California, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1018, "tweet_count": 13523, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "leo_sosa19", "name": "Leonardo Sosa", "id": "83023278", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 599, "tweet_count": 27271, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Josemarty11", "name": "Jose Marty Hernandez", "id": "311301119", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 1204, "tweet_count": 29215, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JosefaManuel11", "name": "Josefa Manuel", "id": "1103598433112342529", "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 181, "tweet_count": 406, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AgusMedina86", "name": "Agus\u2728", "id": "1340507192", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 149, "tweet_count": 18430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jorgedurogue", "name": "Jorge Rodr\u00edguez G", "id": "1938453205", "location": "de pie ", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1309, "tweet_count": 10260, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pescuso", "name": "\u201cUN SOL X PERUANO Y\u2026TILIN GALLO MUERTO\u201d \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "209948510", "location": "Rye Brook, NY", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 231, "tweet_count": 133669, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "llvayreda1", "name": "Llu\u00efsa Vayreda", "id": "848808093483925504", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 64, "tweet_count": 4852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Matheus70699646", "name": "Matheus Da Silva", "id": "1005664446574931969", "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 0, "tweet_count": 163943, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GuestPT2012", "name": "JOKER\ud83d\udd95\ud83d\ude0e\ud83d\udd95", "id": "517834224", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 4996, "tweet_count": 344473, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "Sil_vana", "name": "Silvana Vieira", "id": "21813826", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1979, "tweet_count": 9622, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Leonicmiztli", "name": "Cosmonauta Obradorista", "id": "968267436914069504", "location": "MEXICO, LA GRAN TENOCHTITLAN", "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 4378, "tweet_count": 207328, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "m_cingo_", "name": "Cingo", "id": "1454903563", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 762, "tweet_count": 17383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pantsurin", "name": "mewko", "id": "1841763697", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 335, "tweet_count": 83239, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "aliciaalarconp", "name": "Alicia Alarc\u00f3n Ponce (Ali)", "id": "1166120738", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9256, "following_count": 8444, "tweet_count": 60960, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "DavisonRonaldS4", "name": "Davison Ronald Silva Oliveira", "id": "1164632209380323328", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 267, "tweet_count": 160, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DuhSecco", "name": "Duh Secco", "id": "2804457966", "location": "Mogi Mirim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18522, "following_count": 729, "tweet_count": 82011, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "crf_vg", "name": "vic", "id": "1109947875788812288", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 371, "tweet_count": 53088, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Hey_CarolC", "name": "Carol Martins\ud83d\udc95", "id": "815065030144172032", "location": "Frederico Westphalen, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 683, "tweet_count": 5267, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MascoloEduardo", "name": "Dudu Mascolo", "id": "1128986926369972224", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1630, "tweet_count": 4654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dianaribeiro_18", "name": "dii \u30b7", "id": "1098673359699759110", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 100, "tweet_count": 14191, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sarathecreatorr", "name": "sara :)", "id": "1031654057671356417", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 889, "tweet_count": 4340, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LucianoQB18", "name": "Luciano", "id": "312996318", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 747, "tweet_count": 42431, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "kakavelT1", "name": "EL kakavel!", "id": "3435462749", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15923, "following_count": 617, "tweet_count": 8361, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "Jor1907", "name": "Jorge Luis", "id": "154812025", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 848, "tweet_count": 1215, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HonorablesPy", "name": "HonorablesPy", "id": "1136634923958394881", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2546, "following_count": 1858, "tweet_count": 3312, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "AldanaAis", "name": "Bruja", "id": "1530791905", "location": "Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 642, "tweet_count": 43574, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "wholiancito", "name": "who", "id": "310496408", "location": "Jun\u00edn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 28861, "following_count": 81, "tweet_count": 27068, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "connertexas1", "name": "Homercules !", "id": "4808526348", "location": "Guadalajara, Jalisco; Mexico.", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 3363, "tweet_count": 15116, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Henrike_BRA", "name": "Albuquerque \u1d31\u1d9c\u2c7d", "id": "2174249895", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 555, "tweet_count": 3078, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "goonerfogo", "name": "gunner fogo", "id": "392424936", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 921, "tweet_count": 6311, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MrCarlosPichu", "name": "Carlos Pichu", "id": "799036316092628992", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 163, "tweet_count": 10132, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "analistaamateur", "name": "Diego Adrianz\u00e9n", "id": "4830714334", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 535, "tweet_count": 4425, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "JOLURA", "name": "JOSE RAM", "id": "62211283", "location": "Maracaibo", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 479, "tweet_count": 28985, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Monterrubiof", "name": "Eric Monterrubio", "id": "249488268", "location": "Mexico, CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 191, "tweet_count": 12602, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "IgnacioSTorres", "name": "T\u00edo Nacho", "id": "370117821", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 112, "tweet_count": 45209, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "elcomercio_peru", "name": "El Comercio", "id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1026450, "following_count": 418, "tweet_count": 317746, "listed_count": 1426}}, {"verified": false, "username": "Pocheparole4", "name": "Pocheparole", "id": "1004289348798484480", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 646, "tweet_count": 5950, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ferrlo", "name": "Des \u00a1Oh! \ud83d\udecf diente", "id": "56728627", "location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 247, "tweet_count": 33563, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "9michelangelo", "name": "Luis Olivares Herrer", "id": "232579139", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 939, "tweet_count": 107888, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Estherzi", "name": "Esther\ud83c\uddf5\ud83c\uddea SinReformaPol\u00edticaSeguir\u00e1ElCirco", "id": "134924911", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 1502, "tweet_count": 88342, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "vimap2014", "name": "Victor Martin Peres", "id": "462425003", "location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 2705, "tweet_count": 24601, "listed_count": 18}}, {"verified": true, "username": "SBarquera", "name": "Dr. Sim\u00f3n Barquera", "id": "120590732", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 20652, "following_count": 4225, "tweet_count": 14125, "listed_count": 161}}, {"verified": false, "username": "kimb08501765", "name": "kimb", "id": "1099700788350337024", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 345, "tweet_count": 266644, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jagaggero", "name": "J.A.G.", "id": "797282130959200256", "location": " Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5696, "following_count": 3109, "tweet_count": 83216, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Myyrellex", "name": "Myyrellex_\u2728", "id": "1074904877032198144", "location": "Itapecerica, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 109, "tweet_count": 9324, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "johnlorran", "name": "John L\u00f3rr\u00e1n", "id": "1728463274", "location": "Nova Igua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1166, "tweet_count": 27997, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Rodrigo_Wayne", "name": "Rodrigo \u00e9 TETRA! \ud83d\udd34\ud83c\udfc6\u26ab", "id": "145032136", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 817, "tweet_count": 37718, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Mercedes_pau", "name": "Mercedes G\u00f3mez", "id": "75013780", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 433, "tweet_count": 2674, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IGCLugo", "name": "@IGCLugo", "id": "807488815279538176", "location": "Lugo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 502, "tweet_count": 51073, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Claudio00569252", "name": "Claudioantoniogarcia", "id": "1151517026365710343", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 87, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laperiodistaros", "name": "Rosa Encarnaci\u00f3n", "id": "725761200332652544", "public_metrics": {"followers_count": 10967, "following_count": 203, "tweet_count": 843, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "vito_twitt", "name": "Victoria NO contesto we\u00e1s, no insista", "id": "1081344987709784064", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 2133, "tweet_count": 9435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ximenauum", "name": "Ximenes", "id": "1029330320439558144", "location": "Ramos, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 783, "tweet_count": 51302, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vagner__Filho", "name": "Vagner Filho \uf8ff", "id": "732950229243318273", "location": "Pinheiros, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 436, "tweet_count": 23171, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "flaseusonho", "name": "Mary jane \u1d55\u0308", "id": "1630758901", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 271, "tweet_count": 12285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sccpsuh", "name": "suh ag\u00fcero", "id": "947819825056878592", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 19121, "following_count": 10581, "tweet_count": 79500, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "ElzaMara8", "name": "Elza Mar\u00eda", "id": "1075837823662612481", "public_metrics": {"followers_count": 3725, "following_count": 4799, "tweet_count": 36517, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "CryJulBabyxx", "name": "Jul\u2620", "id": "2593051976", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 36, "tweet_count": 16245, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zullmandelacruz", "name": "zull", "id": "3735076155", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 167, "tweet_count": 31678, "listed_count": 4}}], "tweets": [{"id": "1186694087157735424", "text": "o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAMENGO MATOU O JOGO L\u00c1, ERA 3X0 PRA GENTE OU 3X1 \n\nMAS O VAR TIROU DOIS GOLS LEGAIS NOSSO! \n\nE TODO MUNDO AGE COM UMA NATURALIDADE \n\nAH SE FOSSE AO CONTR\u00c1RIO...", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 5, "like_count": 782, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "2933511873", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186694087157735424"], "created_at": "2019-10-22T17:21:32.000Z"}, {"id": "1186717339544424450", "text": "@hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, va de destruir la naci\u00f3n y monarquia espa\u00f1olas e instaurar un r\u00e9gimen totalitario de izquierdas.", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "954468843581247488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186714425589403648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.9719, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 24, "end": 25, "probability": 0.3733, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186717339544424450"], "in_reply_to_user_id": "257332880", "created_at": "2019-10-22T18:53:56.000Z"}, {"id": "1186661415853215744", "text": "La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tambi\u00e9n conspirar para acabar con la izquierda. No hacerlo es irresponsable y suicida. Las armas en una guerra deben ser por lo menos, iguales a las de tu enemigo!", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 2, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "735837349767225344", "edit_history_tweet_ids": ["1186661415853215744"], "created_at": "2019-10-22T15:11:43.000Z"}, {"id": "1186502940137345024", "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Gobierno libera al hijo de Chapo\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Dictadura mata a opositores\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Parte FARC vuelve a las armas\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8 Presidente huye de la capital\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Expresidente se suicida\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 Oposici\u00f3n denuncia fraude\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Gobierno pone toque de queda\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe Varios renuncian por corrupci\u00f3n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Elecciones en crisis", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1232088894", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8686, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186502940137345024"], "created_at": "2019-10-22T04:41:59.000Z"}, {"id": "1186759389677527043", "text": "@raveeelk @NesuForReal JAJAJAJAJ ten\u00eda q probar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "885783108745928704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186758456537165830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "raveeelk", "id": "4904654662"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "NesuForReal", "id": "1151815085788160005"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186759389677527043"], "in_reply_to_user_id": "4904654662", "created_at": "2019-10-22T21:41:02.000Z"}, {"id": "1186660268161601536", "text": "Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u00e3o Suicida: $1.620 Bilh\u00f5es \n2017: Mulher Maravilha e Liga da Justi\u00e7a: $1.470 Bilh\u00f5es \n2018: Aquaman: $1.148 Bilh\u00e3o \n2019: Shazam e Coringa: $1.115 Bilh\u00e3o https://t.co/K8t73WsPzg", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 287, "quote_count": 10}, "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.8707, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.94, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 182, "end": 183, "probability": 0.4866, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.5036, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.4896, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/K8t73WsPzg", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1186660268161601536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K8t73WsPzg", "media_key": "16_1186660251942227970"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186660268161601536"], "created_at": "2019-10-22T15:07:09.000Z"}, {"id": "1186722425368543232", "text": "Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por comestibles buenos para vender y malos para nutrir, argumenta la senadora @jesusardgz. #EtiquetadoClaroYa https://t.co/YCnqaEnwBo", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 9, "like_count": 146, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "148944244", "entities": {"mentions": [{"start": 193, "end": 204, "username": "jesusardgz", "id": "1060710275870011392"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/YCnqaEnwBo", "expanded_url": "https://twitter.com/elpoderdelc/status/1186722425368543232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCnqaEnwBo", "media_key": "3_1186722419928686592"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 224, "tag": "EtiquetadoClaroYa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186722425368543232"], "created_at": "2019-10-22T19:14:09.000Z"}, {"id": "1186686921260568577", "text": "Presos do Alto Paran\u00e1 fazem v\u00eddeo reclamando da super lota\u00e7\u00e3o e das m\u00e1s condi\u00e7\u00f5es https://t.co/EYUOKPhODA", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 343, "like_count": 952, "quote_count": 234}, "lang": "pt", "author_id": "2808152951", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.7753, "type": "Place", "normalized_text": "Alto Paran\u00e1"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/EYUOKPhODA", "expanded_url": "https://twitter.com/maylles/status/1186648514392199168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EYUOKPhODA", "media_key": "7_1186648358192058368"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186686921260568577"], "created_at": "2019-10-22T16:53:04.000Z"}, {"id": "1186390257069109250", "text": "Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el trabajo VAGA Y SUICIDA SOY YO https://t.co/z1EUcJpA4N", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 605, "like_count": 2159, "quote_count": 1525}, "lang": "es", "author_id": "355957658", "edit_history_tweet_ids": ["1186390257069109250"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/z1EUcJpA4N", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1186390257069109250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1EUcJpA4N", "media_key": "3_1186390250798616577"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:14:14.000Z"}, {"id": "1186755057854767104", "text": "El capitalismo de los pa\u00edses avanzados no se suicida. El capitalismo salvaje latinoamericano empieza a probar de su propia medicina.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2800108971", "edit_history_tweet_ids": ["1186755057854767104"], "created_at": "2019-10-22T21:23:49.000Z"}, {"id": "1186668913444057088", "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me quiero matar...", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 12, "like_count": 475, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "1128367993426186243", "edit_history_tweet_ids": ["1186668913444057088"], "created_at": "2019-10-22T15:41:30.000Z"}, {"id": "1186750071100133376", "text": "Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Joker. De hecho, lleg\u00f3 a aterrorizar a sus compa\u00f1eros de reparto con regalos como una rata viva, balas o un cerdo muerto\nhttps://t.co/xrZtwevXg6", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 18, "like_count": 119, "quote_count": 30}, "lang": "es", "author_id": "7996082", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xrZtwevXg6", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186750071100133376"], "created_at": "2019-10-22T21:04:00.000Z"}, {"id": "1186635818242322434", "text": "#Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la puerta a la regularizaci\u00f3n de autos ilegales. M\u00e1s vale que quienes s\u00ed saben que esta medida es suicida hagan algo, dice @E_Q_. https://t.co/PniFHnBmHt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "119051398", "entities": {"mentions": [{"start": 235, "end": 240, "username": "E_Q_", "id": "35964743"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.6415, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/PniFHnBmHt", "expanded_url": "https://elfinanciero.com.mx/opinion/enrique-quintana/18-millones-de-chocolates", "display_url": "elfinanciero.com.mx/opinion/enriqu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elfinanciero.com.mx/opinion/enrique-quintana/18-millones-de-chocolates/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186635818242322434"], "created_at": "2019-10-22T13:30:00.000Z"}, {"id": "1186516860776394752", "text": "Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in Italia, aumentando spesa corrente e non lavoro \u00e8 suicida. Facciano deficit, ma per investimenti.", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 9, "like_count": 130, "quote_count": 3}, "lang": "it", "author_id": "817413728", "edit_history_tweet_ids": ["1186516860776394752"], "created_at": "2019-10-22T05:37:18.000Z"}, {"id": "1186710287421968384", "text": "esse \u00e9 bailey thomas cabello may o mesmo se encontra com um grande excesso de beleza e perfei\u00e7\u00e3o \noremos por todas as cadelinhas que ele matou \ud83d\ude4f\ud83d\ude14 https://t.co/QvPOxLQA77", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "813766637203685378", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.615, "type": "Person", "normalized_text": "bailey thomas"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/QvPOxLQA77", "expanded_url": "https://twitter.com/baileypoems/status/1186710287421968384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvPOxLQA77", "media_key": "3_1186710267733905408"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/QvPOxLQA77", "expanded_url": "https://twitter.com/baileypoems/status/1186710287421968384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvPOxLQA77", "media_key": "3_1186710276663599104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186710287421968384"], "created_at": "2019-10-22T18:25:55.000Z"}, {"id": "1186734409514397702", "text": "@guanitamedina @vtolosapaz @BarrancosDora @SantoroLeandro @mariarosamuinos @MatiasLammens @FrenteDeTodos @militando2019 @AnitaDeGerli @JotitaJota1 @2019urgente @mumimumi09 @88_Nacho_ @ramnoel @Ariel_CARP82 https://t.co/PBAEmZCWq3\nEste es su candidato.Felicito su coherencia honestidad y transparencia. Saludos cordiales", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "805828238", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185598720215306242"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "guanitamedina", "id": "242625296"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "vtolosapaz", "id": "244356927"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "BarrancosDora", "id": "1144194613831438336"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "mariarosamuinos", "id": "1857937088"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "MatiasLammens", "id": "172064501"}, {"start": 90, "end": 104, "username": "FrenteDeTodos", "id": "1132308934948282368"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "militando2019", "id": "1096381861834772480"}, {"start": 120, "end": 133, "username": "AnitaDeGerli", "id": "209253827"}, {"start": 134, "end": 146, "username": "JotitaJota1", "id": "758466578400833536"}, {"start": 147, "end": 159, "username": "2019urgente", "id": "971034821798526978"}, {"start": 160, "end": 171, "username": "mumimumi09", "id": "406196908"}, {"start": 172, "end": 182, "username": "88_Nacho_", "id": "3297230386"}, {"start": 183, "end": 191, "username": "ramnoel", "id": "202170329"}, {"start": 192, "end": 205, "username": "Ariel_CARP82", "id": "789087324265218048"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/PBAEmZCWq3", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/hasta-que-el-silencio-aturda-a-la-presidenta-nid1768893", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/hasta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186734409514397702"], "in_reply_to_user_id": "242625296", "created_at": "2019-10-22T20:01:46.000Z"}, {"id": "1186721919053320193", "text": "Nombre del retrato...? https://t.co/f86R2Czz5L", "public_metrics": {"retweet_count": 522, "reply_count": 1874, "like_count": 2363, "quote_count": 270}, "lang": "es", "author_id": "142092456", "edit_history_tweet_ids": ["1186721919053320193"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/f86R2Czz5L", "expanded_url": "https://twitter.com/JulianRoman/status/1186721919053320193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f86R2Czz5L", "media_key": "3_1186721914158485504"}]}, "created_at": "2019-10-22T19:12:08.000Z"}, {"id": "1186753733335703555", "text": "@itielpa No hay que defender a un jugador mencionando a otros.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1057707212469088256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186753344968245250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "itielpa", "id": "283818324"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186753733335703555"], "in_reply_to_user_id": "283818324", "created_at": "2019-10-22T21:18:33.000Z"}, {"id": "1186736844387639297", "text": "Lo digo ya, #TerminatorDarkFate va a ser caviar comparada con #StarWarsTheRiseOfSkywalker https://t.co/g3YngLJMd6", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "715167100", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.9529, "type": "Other", "normalized_text": "TerminatorDarkFate"}, {"start": 63, "end": 88, "probability": 0.9671, "type": "Other", "normalized_text": "StarWarsTheRiseOfSkywalker"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/g3YngLJMd6", "expanded_url": "https://twitter.com/John_D_Reviews/status/1186736844387639297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g3YngLJMd6", "media_key": "16_1186736836112195585"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 31, "tag": "TerminatorDarkFate"}, {"start": 62, "end": 89, "tag": "StarWarsTheRiseOfSkywalker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186736844387639297"], "created_at": "2019-10-22T20:11:26.000Z"}, {"id": "1186751681247272961", "text": "[V\u00cdDEO] Tenga cuidado en el Corredor Sur, un reptil es atropellado a la altura Chanis, al cruzar los cuatro carriles. Se mantiene el tr\u00e1fico afectado. Unidades de la Polic\u00eda Nacional en el lugar. https://t.co/gglN1NLyiI", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 15, "like_count": 13, "quote_count": 13}, "lang": "es", "author_id": "2291133182", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186738848757420033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.4957, "type": "Place", "normalized_text": "Corredor Sur"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.381, "type": "Place", "normalized_text": "Chanis"}, {"start": 166, "end": 181, "probability": 0.5766, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/gglN1NLyiI", "expanded_url": "https://twitter.com/TraficoCPanama/status/1186751681247272961/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gglN1NLyiI", "media_key": "7_1186751601844862977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186751681247272961"], "in_reply_to_user_id": "2291133182", "created_at": "2019-10-22T21:10:24.000Z"}, {"id": "1186713511692513282", "text": ".\u2066@AUGC_Comunica\u2069\nComprueba cu\u00e1nto sabes sobre el suicidio y sus mitos \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS  https://t.co/jgeiR1fDgu", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2254262523", "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/jgeiR1fDgu", "expanded_url": "http://papageno.es/comprueba-cuanto-sabes-sobre-el-suicidio-y-sus-mitos", "display_url": "papageno.es/comprueba-cuan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 161, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186713511692513282"], "created_at": "2019-10-22T18:38:43.000Z"}, {"id": "1186208309881311233", "text": "Detenuto da poche ore si suicida nel carcere di Marassi https://t.co/o9gd7U4o1i", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "108259381", "edit_history_tweet_ids": ["1186208309881311233"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/o9gd7U4o1i", "expanded_url": "https://ift.tt/2BvtMG8", "display_url": "ift.tt/2BvtMG8"}]}, "created_at": "2019-10-21T09:11:14.000Z"}, {"id": "1186752238364057600", "text": "@LessPembe Me pongo depre cada vez que regreso a trabajar \ud83d\ude2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "301445516", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186745977799094276"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LessPembe", "id": "438100421"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186752238364057600"], "in_reply_to_user_id": "438100421", "created_at": "2019-10-22T21:12:37.000Z"}, {"id": "1186751922763632641", "text": "La misma cala\u00f1a que su ex jefe el cobarde suicida https://t.co/aNJuH2gOF3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "502228352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186610620927365120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1186751922763632641"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/aNJuH2gOF3", "expanded_url": "https://twitter.com/vickyperiodista/status/1186610620927365120", "display_url": "twitter.com/vickyperiodist\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "created_at": "2019-10-22T21:11:21.000Z"}, {"id": "1186644878882672643", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "55665976", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186644878882672643"], "created_at": "2019-10-22T14:06:00.000Z"}, {"id": "1186743618473807873", "text": "@DanielUrresti1 Al igual q el padre y al hno se dedicaban a vivir de la plata mal venida. Bueno pues no dec\u00eda lucianita que el suicida era un tipo valiente y honorable por eso de mat\u00f3, ahora pues tu honrada honorable e inocente deber\u00edas seguirlo.\nBasura, ruin usando el poder para delinquir", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186655528371576833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 255, "end": 258, "probability": 0.4585, "type": "Other", "normalized_text": "ruin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186743618473807873"], "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "created_at": "2019-10-22T20:38:21.000Z"}, {"id": "1186714978205786113", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/HH0EbSVAO5", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "533498226", "edit_history_tweet_ids": ["1186714978205786113"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/HH0EbSVAO5", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1186714978205786113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HH0EbSVAO5", "media_key": "3_1186714975521464322"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:44:33.000Z"}, {"id": "1186712665386868736", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/7qR0o8iAe9", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "533498226", "edit_history_tweet_ids": ["1186712665386868736"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/7qR0o8iAe9", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1186712665386868736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7qR0o8iAe9", "media_key": "3_1186712654313934867"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:35:22.000Z"}, {"id": "1186712807573803012", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/P0snLQNAr3", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "533498226", "edit_history_tweet_ids": ["1186712807573803012"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/P0snLQNAr3", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1186712807573803012/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P0snLQNAr3", "media_key": "3_1186712793912958976"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:35:56.000Z"}, {"id": "1186742890053210115", "text": "@poetote3 Son unos desgraciados y no me digan q aprendieron del suicida, No testos lo llevan en el ADN. \nMiserables de \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186618563769098240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.4355, "type": "Other", "normalized_text": "ADN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186742890053210115"], "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "in_reply_to_user_id": "898687123192242176", "created_at": "2019-10-22T20:35:28.000Z"}, {"id": "1186632015568867328", "text": "Se han dado cuenta que nadie de la c\u00fapula podrida sale a defender al suicida desde que Nava Confes\u00f3?", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "120624598", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186632015568867328"], "created_at": "2019-10-22T13:14:53.000Z"}, {"id": "1186610183784415233", "text": "De acuerdo con escuchas telef\u00f3nicas y un colaborador eficaz, la excongresista Luciana Le\u00f3n recib\u00eda cupos de #LosIntocablesEdiles de La Victoria. Los pagos se habrian realizado a trav\u00e9s de su asesora Betsy Matos. @larepublica_pe https://t.co/qYtEBdUCQT", "public_metrics": {"retweet_count": 1282, "reply_count": 366, "like_count": 2553, "quote_count": 222}, "lang": "es", "author_id": "27683735", "entities": {"mentions": [{"start": 212, "end": 227, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.8292, "type": "Place", "normalized_text": "La Victoria"}, {"start": 199, "end": 209, "probability": 0.738, "type": "Other", "normalized_text": "Betsy Matos"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/qYtEBdUCQT", "expanded_url": "https://twitter.com/CesarRomeroC/status/1186610183784415233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qYtEBdUCQT", "media_key": "3_1186610181435727873"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 128, "tag": "LosIntocablesEdiles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186610183784415233"], "created_at": "2019-10-22T11:48:08.000Z"}, {"id": "1186529713050832898", "text": "\u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat amb foc d'una manera absolutament pueril i su\u00efcida\u00bb I Editorial de @vpartal https://t.co/3ve9uXXVFR", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 1, "like_count": 152, "quote_count": 2}, "lang": "ca", "author_id": "151085945", "entities": {"mentions": [{"start": 192, "end": 200, "username": "vpartal", "id": "40652687"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/3ve9uXXVFR", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186529713050832898"], "created_at": "2019-10-22T06:28:22.000Z"}, {"id": "1186457737959485440", "text": "Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegrar, pero si usted le dice lo mismo a alguien con trastorno depresivo mayor, m\u00e1s r\u00e1pido se suicida. Sepa bien la diferencia entre tristeza y Depresi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 6, "like_count": 294, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "105352833", "edit_history_tweet_ids": ["1186457737959485440"], "created_at": "2019-10-22T01:42:22.000Z"}, {"id": "1186749369745313793", "text": "kylo ren e rey v\u00e3o ficar ou n\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 43, "like_count": 91, "quote_count": 17}, "lang": "pt", "author_id": "885868623994245120", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "kylo ren"}, {"start": 11, "end": 13, "probability": 0.6914, "type": "Person", "normalized_text": "rey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186749369745313793"], "created_at": "2019-10-22T21:01:13.000Z"}, {"id": "1186714920739639297", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/ZEcBoAeauQ", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "533498226", "edit_history_tweet_ids": ["1186714920739639297"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/ZEcBoAeauQ", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1186714920739639297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZEcBoAeauQ", "media_key": "3_1186714902695743488"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:44:19.000Z"}, {"id": "1186717354866204674", "text": "No me hablen de \"volver a la normalidad\".\nNo quiero normalizar un sistema que abusa de la gente hasta que se deprime o se suicida.\nSi se acaba el estado de excepci\u00f3n, que no sea para volver atr\u00e1s, sino para llegar a algo mejor.", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "286995200", "edit_history_tweet_ids": ["1186717354866204674"], "created_at": "2019-10-22T18:54:00.000Z"}, {"id": "1186751791653937152", "text": "What is the 1444?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1065307477", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.4683, "type": "Other", "normalized_text": "1444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186751791653937152"], "created_at": "2019-10-22T21:10:50.000Z"}, {"id": "1186749539216171008", "text": ".@kimberlyclarkAR usando su propio papel para limpiar su propia cagada. https://t.co/8g1aB3ap5e", "public_metrics": {"retweet_count": 502, "reply_count": 82, "like_count": 1323, "quote_count": 42}, "lang": "es", "author_id": "87976010", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "kimberlyclarkAR", "id": "319107877"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/8g1aB3ap5e", "expanded_url": "https://twitter.com/monerorape/status/1186749539216171008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8g1aB3ap5e", "media_key": "3_1186749531087609857"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186749539216171008"], "created_at": "2019-10-22T21:01:53.000Z"}, {"id": "1186666352087568384", "text": "Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($746M) e Matrix Reload($742M), se tornando o terceiro maior filme R de todos os tempos. #Joker #BoxOffice #DC #Coringa #SuicideSquad https://t.co/lzl9rYT1QK", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 6, "like_count": 160, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 17, "username": "Forbes", "id": "91478624"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.6028, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.8984, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix Reload"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.3293, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.4849, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 243, "end": 254, "probability": 0.8274, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lzl9rYT1QK", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1186666352087568384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lzl9rYT1QK", "media_key": "3_1186666338460282880"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 217, "tag": "Joker"}, {"start": 218, "end": 228, "tag": "BoxOffice"}, {"start": 229, "end": 232, "tag": "DC"}, {"start": 233, "end": 241, "tag": "Coringa"}, {"start": 242, "end": 255, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186666352087568384"], "created_at": "2019-10-22T15:31:20.000Z"}, {"id": "1186675840203014144", "text": "Desconozco el motivo, pero el Govern est\u00e1 pidiendo a gritos el 155. Me da la sensaci\u00f3n de que ninguno quiere gestionar la frustraci\u00f3n que han creado. La pregunta es por qu\u00e9 el Estado es tan reticente.  Lo de hoy del Parlament  es tan suicida que no hay otra explicaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4513152796", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6446, "type": "Organization", "normalized_text": "Govern"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186675840203014144"], "created_at": "2019-10-22T16:09:02.000Z"}, {"id": "1186610620927365120", "text": "Luciana Le\u00f3n adquiri\u00f3 inmuebles por m\u00e1s de un mill\u00f3n de d\u00f3lares y su \u00fanica explicaci\u00f3n fue que \"ahorraba porque a ella le invitaban todo\". Jam\u00e1s explic\u00f3 realmente el origen del dinero y nadie la investig\u00f3. Era hora que la justicia actuara. https://t.co/p1YNmVTuvj", "public_metrics": {"retweet_count": 788, "reply_count": 124, "like_count": 2725, "quote_count": 39}, "lang": "es", "author_id": "870656597864873988", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186609588096901121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8518, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/p1YNmVTuvj", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186609588096901121", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186610620927365120"], "created_at": "2019-10-22T11:49:52.000Z"}, {"id": "1186751411175841793", "text": "@LupisVlogs @SoyMarbe @danitribbiani  cu\u00e1ndo les van a poner un reto as\u00ed en @MasterChefMx ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "948747822", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186738325526323207"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LupisVlogs", "id": "2893875377"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "SoyMarbe", "id": "486169106"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "danitribbiani", "id": "1138163847339155457"}, {"start": 76, "end": 89, "username": "MasterChefMx", "id": "2222324148"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186751411175841793"], "in_reply_to_user_id": "2893875377", "created_at": "2019-10-22T21:09:19.000Z"}, {"id": "1186747190921834496", "text": "O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver com depress\u00e3o, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ajude-o. Esse \u00e9 um dos motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem suic\u00eddio no RS. \ud83d\udc9b https://t.co/nlNP8k9aIU", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "42453250", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}, {"start": 274, "end": 275, "probability": 0.754, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/nlNP8k9aIU", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1186747190921834496/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nlNP8k9aIU", "media_key": "7_1186747027260104705"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186747190921834496"], "created_at": "2019-10-22T20:52:33.000Z"}, {"id": "1186741204316311553", "text": "uma aluna faleceu e reitoria decretou luto somente pra turma que ela fazia parte. mas ela pagava mat\u00e9rias em v\u00e1rios outros cursos, v\u00e1rios professores e alunos conhecia a menina e todo mundo t\u00e1 sentindo a perda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "143549803", "edit_history_tweet_ids": ["1186741204316311553"], "created_at": "2019-10-22T20:28:46.000Z"}, {"id": "1186667846476148744", "text": "BOA! \n\nSegundo a Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es mundialmente.\n\nCom isso, superando a bilheteria total de Esquadr\u00e3o Suicida($746M).\n\n#Joker est\u00e1 em cartaz nos cinemas. https://t.co/xa2Zz9bS8X", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1074468328163500033", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.759, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6989, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.9242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.7068, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/xa2Zz9bS8X", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1186667846476148744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xa2Zz9bS8X", "media_key": "3_1186667828390301696"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 144, "tag": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186667846476148744"], "created_at": "2019-10-22T15:37:16.000Z"}, {"id": "1186675540813582336", "text": "Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 117, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1028105713707610112", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9858, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 49, "end": 50, "probability": 0.6477, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186675540813582336"], "created_at": "2019-10-22T16:07:50.000Z"}, {"id": "1186636697523642369", "text": "Qui\u00e9n dir\u00eda que la ex congresista Luciana Leon, que utilizaba los recursos del Congreso para llevar trolls apristas difamadoras, era una corrupta. https://t.co/dqTGRtXjMC", "public_metrics": {"retweet_count": 493, "reply_count": 97, "like_count": 1401, "quote_count": 25}, "lang": "es", "author_id": "3309347867", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1065383375341522944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.8626, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Leon"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.7894, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/dqTGRtXjMC", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1065383375341522944", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186636697523642369"], "created_at": "2019-10-22T13:33:29.000Z"}, {"id": "1186749571910770692", "text": "Se dan cuenta? o se los explicamos con barricadas? https://t.co/r4Qn1WBp2d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "181720174", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186747868637552640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1186749571910770692"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/r4Qn1WBp2d", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1186747868637552640", "display_url": "twitter.com/CNNChile/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T21:02:01.000Z"}, {"id": "1186747022986174464", "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um\u2005gajo\u2005ta rola sempre\u2005ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar\u2005para eles\nPensamento sta na fuckin guita\n@minguitootf https://t.co/LYUCY2GZCb", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1049405122093215749", "entities": {"mentions": [{"start": 175, "end": 187, "username": "minguitootf", "id": "2979054165"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/LYUCY2GZCb", "expanded_url": "https://twitter.com/f3lix1893/status/1186747022986174464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYUCY2GZCb", "media_key": "3_1186747016665272321"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186747022986174464"], "created_at": "2019-10-22T20:51:53.000Z"}, {"id": "1186624783888343040", "text": "Buena noticia: Elecciones 2020: Mijael Garrido Lecca afirma que es precandidato del Apra al Congreso https://t.co/1qpUxG0MAa v\u00eda @elcomercio_peru", "public_metrics": {"retweet_count": 337, "reply_count": 691, "like_count": 1488, "quote_count": 84}, "lang": "es", "author_id": "97446514", "entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 145, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.6223, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones 2020"}, {"start": 32, "end": 51, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "Apra al"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.2887, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/1qpUxG0MAa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/elecciones-2020-mijael-garrido-lecca-afirma-que-es-precandidato-del-apra-para-nuevo-congreso-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/elecc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/elecciones-2020-mijael-garrido-lecca-afirma-que-es-precandidato-del-apra-para-nuevo-congreso-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186624783888343040"], "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "created_at": "2019-10-22T12:46:09.000Z"}, {"id": "1186624992936681474", "text": "Parece que el Apra tambi\u00e9n ser\u00eda un partido corrupto.", "public_metrics": {"retweet_count": 528, "reply_count": 600, "like_count": 3724, "quote_count": 140}, "lang": "es", "author_id": "119454564", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.697, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186624992936681474"], "created_at": "2019-10-22T12:46:59.000Z"}, {"id": "1186691021905825797", "text": "Scott Brooks definiu o quinteto titular do Washington Wizards para esse in\u00edcio de temporada\n\nPG: Ish Smith @IshSmith \nSG: Bradley Beal @RealDealBeal23 \nSF: Isaac Bonga @isaacbonga \nPF: Rui Hachimura @rui_8mura\nC: Thomas Bryant @nolimittb31 \n\n#DCFamily #NBA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "4151236469", "entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 116, "username": "IshSmith", "id": "925030084276301830"}, {"start": 135, "end": 150, "username": "RealDealBeal23", "id": "153307097"}, {"start": 168, "end": 179, "username": "isaacbonga", "id": "822469101620723717"}, {"start": 199, "end": 209, "username": "rui_8mura", "id": "4802352444"}, {"start": 227, "end": 239, "username": "nolimittb31", "id": "777296457980260353"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Scott Brooks"}, {"start": 43, "end": 60, "probability": 0.9412, "type": "Organization", "normalized_text": "Washington Wizards"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Ish Smith"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.6927, "type": "Person", "normalized_text": "Bradley Beal"}, {"start": 156, "end": 166, "probability": 0.8078, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Bonga"}, {"start": 185, "end": 197, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Rui Hachimura"}, {"start": 213, "end": 225, "probability": 0.9293, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas Bryant"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.5544, "type": "Organization", "normalized_text": "DCFamily"}, {"start": 253, "end": 255, "probability": 0.8918, "type": "Organization", "normalized_text": "NBA"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 251, "tag": "DCFamily"}, {"start": 252, "end": 256, "tag": "NBA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186691021905825797"], "created_at": "2019-10-22T17:09:21.000Z"}, {"id": "1185604352649715713", "text": "Pas\u00f3 en Oregon, un entrenador de secundaria desarm\u00f3 a un estudiante con una metralleta y luego lo abraz\u00f3 manteni\u00e9ndolo tranquilo mientras llamaban a los servicios de emergencia. \u00bfSe dan cuenta la masacre que evit\u00f3? Tremendo. https://t.co/djrHgJ7SZw", "public_metrics": {"retweet_count": 42065, "reply_count": 1144, "like_count": 143477, "quote_count": 3259}, "lang": "es", "author_id": "106783409", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Oregon"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/djrHgJ7SZw", "expanded_url": "https://twitter.com/ABC/status/1185586884858306560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/djrHgJ7SZw", "media_key": "13_1185586614849953797"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185604352649715713"], "created_at": "2019-10-19T17:11:19.000Z"}, {"id": "1186300027586711552", "text": "Francesca Woodman. Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/UPXEK5jUag v\u00eda @el_pais", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "10848982", "entities": {"mentions": [{"start": 83, "end": 91, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/UPXEK5jUag", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=TW_CC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186300027586711552"], "created_at": "2019-10-21T15:15:41.000Z"}, {"id": "1186702207800041474", "text": "As\u00ed mira el guayaquile\u00f1o promedio a Le\u00f3n. Flaco favor que le hacen a Nebot. Compararlo nada menos que con Pinochet y de manera positiva! https://t.co/dcsGytKIiN", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "956981570203774977", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.5983, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Nebot"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/dcsGytKIiN", "expanded_url": "https://twitter.com/Santos_Mario7/status/1186702207800041474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dcsGytKIiN", "media_key": "3_1186702195984609280"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186702207800041474"], "created_at": "2019-10-22T17:53:48.000Z"}, {"id": "1186747344458604544", "text": "@luisitodeverin Ser\u00e1 o ano en que naceu......", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "703625192136904704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186743396028866560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1186747344458604544"], "in_reply_to_user_id": "284254339", "created_at": "2019-10-22T20:53:10.000Z"}, {"id": "1186635448040468496", "text": "Moro sobre a execu\u00e7\u00e3o de penas no Brasil: \"O juiz sabe que a pena n\u00e3o \u00e9 real. Com as regras de progress\u00e3o, uma fra\u00e7\u00e3o da pena \u00e9 cumprida\". O ideal \u00e9 que as penas sejam cumpridas integralmente, mesmo que menores, defende o ministro da Justi\u00e7a no #TimelineGa\u00facha. https://t.co/PNZTVvwB4b", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 7, "like_count": 94, "quote_count": 10}, "lang": "pt", "author_id": "2586551042", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 246, "end": 259, "probability": 0.675, "type": "Organization", "normalized_text": "TimelineGa\u00facha"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/PNZTVvwB4b", "expanded_url": "https://twitter.com/BPancot/status/1186635448040468496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PNZTVvwB4b", "media_key": "3_1186635444253085696"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 260, "tag": "TimelineGa\u00facha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186635448040468496"], "created_at": "2019-10-22T13:28:32.000Z"}, {"id": "1186742528625786881", "text": "O prefeito de Curic\u00f3 responsabilizou o Ministro do Interior*, Andr\u00e9s Chadwick, e pediu sua ren\u00fancia. \"Um militar j\u00e1 matou um curicano. Deus nos livre do que pode ocorrer se decretarem estado de emerg\u00eancia [nesta regi\u00e3o]\", disse o prefeito Javier Mu\u00f1oz.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1077250807379173376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186741262738776064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.3841, "type": "Place", "normalized_text": "Curic\u00f3"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Chadwick"}, {"start": 239, "end": 250, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Mu\u00f1oz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186742528625786881"], "in_reply_to_user_id": "1077250807379173376", "created_at": "2019-10-22T20:34:02.000Z"}, {"id": "1186476577879711744", "text": "QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO O FATO DELE TER CORAGEM DE JOGAR E SE COLOCAR NA RO\u00c7A ME FAZ ADMIRAR AINDA MAIS ESSE HOMEM #FicaJorge #Ro\u00e7aAFazenda", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 33, "like_count": 1297, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "author_id": "1076665614540984320", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4533, "type": "Person", "normalized_text": "JORGE"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.7629, "type": "Other", "normalized_text": "FicaJorge"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 220, "tag": "FicaJorge"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186476577879711744"], "created_at": "2019-10-22T02:57:14.000Z"}, {"id": "1186469983863357441", "text": "@BRolandinho @oamandamz Recomendo voc\u00ea assistir outra vez, pois ele matou sim a filha, embora que indiretamente quando jogou a pedra. :)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "150004016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186302999326613504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BRolandinho", "id": "1182436264194301952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186469983863357441"], "in_reply_to_user_id": "1182436264194301952", "created_at": "2019-10-22T02:31:02.000Z"}, {"id": "1186629989040644096", "text": "@gene_llerena Yo a cargo de esa patrulla ni cagando paro, parar habria sido suicida si no tienes el respaldo para actuar, alguien cree que esos delincuentes se iban a retirar sin oponer resistencia, y lo que no sale en ese video es que ese local ya habi\u00e1 sido saqueado", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "231687200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186628082561626113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186629989040644096"], "in_reply_to_user_id": "3116064845", "created_at": "2019-10-22T13:06:50.000Z"}, {"id": "1186705307122184197", "text": "depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa especial pra voc\u00ea se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "740959935169744896", "edit_history_tweet_ids": ["1186705307122184197"], "created_at": "2019-10-22T18:06:07.000Z"}, {"id": "1185471769345429504", "text": "Y donde est\u00e1 la experta en investigaci\u00f3n de la comisi\u00f3n lava jato, que gasto 6 millones, lavo la carita del suicida y la SraKaos, tendr\u00e1 que rendir cuentas ante la ley por encubridora.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1018098964980228096", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.4302, "type": "Other", "normalized_text": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185471769345429504"], "created_at": "2019-10-19T08:24:29.000Z"}, {"id": "1186719737797066752", "text": "!!FALSO!! nunca milito en el PAP. a los 13 anhos de edad hubiera estado en la CHAP. Y ese no es un estamento politico, solo de formacion etica, y moral. A Mijael lo \"Invitan\" Gonzales Posada,JDC. Y Mulder ,que no tienen cargo partidario, ni representan a la militancia APRISTA", "public_metrics": {"retweet_count": 193, "reply_count": 104, "like_count": 520, "quote_count": 21}, "lang": "es", "author_id": "924332864786784256", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.7739, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3434, "type": "Other", "normalized_text": "CHAP"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 175, "end": 189, "probability": 0.4825, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzales Posada"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.3289, "type": "Person", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186719737797066752"], "created_at": "2019-10-22T19:03:28.000Z"}, {"id": "1186465318312579073", "text": "EU TO CHORANDO \ud83d\ude2d #StarWars https://t.co/H7NjfclrIJ", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 20, "like_count": 722, "quote_count": 76}, "lang": "pt", "author_id": "8703862", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.8629, "type": "Other", "normalized_text": "StarWars"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/H7NjfclrIJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jurandirfilho/status/1186465318312579073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H7NjfclrIJ", "media_key": "3_1186465290206494721"}, {"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/H7NjfclrIJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jurandirfilho/status/1186465318312579073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H7NjfclrIJ", "media_key": "3_1186465290181365761"}, {"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/H7NjfclrIJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jurandirfilho/status/1186465318312579073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H7NjfclrIJ", "media_key": "3_1186465290193985536"}, {"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/H7NjfclrIJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jurandirfilho/status/1186465318312579073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H7NjfclrIJ", "media_key": "3_1186465290198114304"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "StarWars"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186465318312579073"], "created_at": "2019-10-22T02:12:30.000Z"}, {"id": "1186745303061299200", "text": "@KarenAChairez No se de que hablas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "118894093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186670623025778691"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KarenAChairez", "id": "235017399"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186745303061299200"], "in_reply_to_user_id": "235017399", "created_at": "2019-10-22T20:45:03.000Z"}, {"id": "1186356091417817095", "text": "Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y despu\u00e9s se suicida como un cbrn cobarde\u201d habr\u00eda quedado demasiado claro... https://t.co/0guyvnzY1M", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 6, "like_count": 140, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1281187602", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5526, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/0guyvnzY1M", "expanded_url": "https://twitter.com/protestona1/status/1186356091417817095/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0guyvnzY1M", "media_key": "3_1186356084572872708"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186356091417817095"], "created_at": "2019-10-21T18:58:28.000Z"}, {"id": "1186669311940800524", "text": "Se suicida misteriosamente * https://t.co/9SRV4o99cB", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "57990114", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186664878334971909"}], "edit_history_tweet_ids": ["1186669311940800524"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/9SRV4o99cB", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1186664878334971909", "display_url": "twitter.com/ELTIEMPO/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:43:05.000Z"}, {"id": "1186175542644658176", "text": "Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoIinqxgke", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 46, "like_count": 2138, "quote_count": 13}, "lang": "es", "author_id": "267058747", "edit_history_tweet_ids": ["1186175542644658176"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/SoIinqxgke", "expanded_url": "https://twitter.com/ideal_granada/status/1186157237099794432", "display_url": "twitter.com/ideal_granada/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T07:01:02.000Z"}, {"id": "1186715347816210435", "text": "\u00a1Dios m\u00edo que valiente soy! La de veces que he estado en Barcelona sin malet\u00edn antibalas.", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 26, "like_count": 824, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "763377546", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8271, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186715347816210435"], "created_at": "2019-10-22T18:46:01.000Z"}, {"id": "1186603357789720576", "text": "@pulsionparcial Desgraciadamente , si eso ocurre los liberales o los que simpatizan con esa corriente ,van a tener que emigrar. LO QUE SE VIENE ,NO ES BROMA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "113667934", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186602541674577921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pulsionparcial", "id": "2957091298"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186603357789720576"], "in_reply_to_user_id": "2957091298", "created_at": "2019-10-22T11:21:01.000Z"}, {"id": "1186390480118013953", "text": "@JulianaOxenford Se postula para impedir que los izquiercaviares progres anti-mineras logren copar el congreso y puedan cambiar la Constituci\u00f3n mediante su tan so\u00f1ada \"asamblea constituyente\" y el Per\u00fa se convierta en una Venezuela #FueraCaviaresProgresDelPoder", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 13, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "333492770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186375972217593856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.4689, "type": "Other", "normalized_text": "izquiercaviares"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.3832, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 222, "end": 230, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 261, "tag": "FueraCaviaresProgresDelPoder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186390480118013953"], "in_reply_to_user_id": "458728203", "created_at": "2019-10-21T21:15:07.000Z"}, {"id": "1186730880200347648", "text": "Cuando el amor por un hijo puede m\u00e1s que CUALQUIER COSA. https://t.co/m4ukeXLcG4", "public_metrics": {"retweet_count": 914, "reply_count": 39, "like_count": 5178, "quote_count": 493}, "lang": "es", "author_id": "15590302", "edit_history_tweet_ids": ["1186730880200347648"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/m4ukeXLcG4", "expanded_url": "https://twitter.com/TyCSports/status/1186730880200347648/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m4ukeXLcG4", "media_key": "13_1186730788542242816"}]}, "created_at": "2019-10-22T19:47:44.000Z"}, {"id": "1186333923204304896", "text": "Hoje fizemos mais uma reuni\u00e3o com o ministro Paulo Guedes. Na semana que vem iremos avan\u00e7ar com a reforma administrativa, que vai tramitar em conjunto com a reforma tribut\u00e1ria.", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 887, "like_count": 2554, "quote_count": 72}, "lang": "pt", "author_id": "35260027", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186333923204304896"], "created_at": "2019-10-21T17:30:22.000Z"}, {"id": "1186462206512324608", "text": "Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai se matar ou eles est\u00e3o todos numa miss\u00e3o suicida?\n\nEle n\u00e3o parecia pessimista pela primeira vez na vida, apesar da morte parecer iminente...", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 4, "like_count": 237, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "424642387", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186462206512324608"], "created_at": "2019-10-22T02:00:08.000Z"}, {"id": "1186655528371576833", "text": "La corrupci\u00f3n est\u00e1 en el ADN de los Alanistas!\nSi se prueba delito, este ser\u00eda funcional y tendr\u00eda 5 a\u00f1os m\u00e1s de inmunidad antes que pueda ser acusada y juzgada.\nEs necesario que nuevo congreso 2020 termine con este tipo de impunidad!!!!!! https://t.co/pwRWwNqVE9", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 78, "like_count": 1293, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "2416088899", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186610183784415233"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.381, "type": "Organization", "normalized_text": "ADN"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.3592, "type": "Other", "normalized_text": "Alanistas"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/pwRWwNqVE9", "expanded_url": "https://twitter.com/CesarRomeroC/status/1186610183784415233", "display_url": "twitter.com/CesarRomeroC/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186655528371576833"], "created_at": "2019-10-22T14:48:19.000Z"}, {"id": "1186658699626143744", "text": "Del Castillo expres\u00f3 su solidaridad a Luciana Le\u00f3n por el momento que est\u00e1 afrontando y asegur\u00f3 que ella es una persona \u201ccorrecta y honorable\u201d https://t.co/3cH9Buwn9R", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 754, "like_count": 287, "quote_count": 108}, "lang": "es", "author_id": "248692867", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/3cH9Buwn9R", "expanded_url": "http://ow.ly/vE4R30pLbrf", "display_url": "ow.ly/vE4R30pLbrf", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/castillo-afirma-que-luciana-leon-tiene-explicaciones-apropiadas-caso-intocables-ediles-n393354?hootPostID=2c44f587d5505f5ff7a4740ecf1a8364"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186658699626143744"], "created_at": "2019-10-22T15:00:55.000Z"}, {"id": "1186614469667033096", "text": "\ud83d\udea8\u00bfCU\u00c1NTOS COCOS VALE?\n\u00a1Buen d\u00eda! Esta es nuestra portada impresa de hoy \ud83d\uddde\nNo dejes de revisar la edici\u00f3n web de Per\u00fa21 \u27a4https://t.co/Xba15WDo2W https://t.co/Y4atWjJBct", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 126, "like_count": 191, "quote_count": 24}, "lang": "es", "author_id": "832686254873468929", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Per\u00fa21"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Xba15WDo2W", "expanded_url": "http://www.peru21.pe", "display_url": "peru21.pe", "status": 200, "title": "\u00daltimas noticias del Per\u00fa y el Mundo | Noticias de hoy | Noticias del Per\u00fa |Alejandro Toledo | Arequipa | T\u00eda Maria | Pico y Placa | Volc\u00e1n Ubinas | Alianza Lima vs Cristal | Eliane Karp | La Casa de Papel | FIL Lima | El Chapo Guzm\u00e1n | Fiestas Patrias | Odebrecht | Huawei | Nadine Heredia | Pedro C", "description": "Noticias del Per\u00fa y del mundo en peru21.pe - Ultimas noticias de pol\u00edtica, deportes, espect\u00e1culos, f\u00fatbol, econom\u00eda, mundo, tecnolog\u00eda, cultura, ciencia y m\u00e1s...", "unwound_url": "https://peru21.pe/"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/Y4atWjJBct", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1186614469667033096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y4atWjJBct", "media_key": "3_1186614458522701825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186614469667033096"], "created_at": "2019-10-22T12:05:10.000Z"}, {"id": "1186618563769098240", "text": "...a ver APRISTAS. Como van renacer limpiamente...? Si Susana Le\u00f3n, dirigente de la ORGANIZACI\u00d3N CRIMINAL \"LOS INTOCABLES\" DE LA VICTORIA...y de yapa ex-congresista aprista...est\u00e1 hasta el CUELLO...YA VIENEN PERRO MULDER Y DELIVERY DEL CASTILLO...QUIEN MAS...?\nVERG\u00dcENZA...!HdeP", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 17, "like_count": 308, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "898687123192242176", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Le\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186618563769098240"], "created_at": "2019-10-22T12:21:26.000Z"}, {"id": "1186741262738776064", "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Em Curic\u00f3, que n\u00e3o estava sob toque de recolher, um jovem de 25 anos morreu ap\u00f3s ser baleado por um militar durante manifesta\u00e7\u00e3o ontem \u00e0 noite. Jos\u00e9 Miguel Uribe Antipani recebeu um disparo no t\u00f3rax. O militar se entregou e ser\u00e1 processado por homic\u00eddio https://t.co/dUMYCpK1VK", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1077250807379173376", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.7108, "type": "Place", "normalized_text": "Curic\u00f3"}, {"start": 147, "end": 172, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Miguel Uribe Antipani"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/dUMYCpK1VK", "expanded_url": "https://www.cooperativa.cl/noticias/pais/manifestaciones/militar-que-causo-muerte-de-joven-en-curico-sera-formalizado-por/2019-10-22/104754.html", "display_url": "cooperativa.cl/noticias/pais/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cooperativa.cl/noticias/pais/manifestaciones/militar-que-causo-muerte-de-joven-en-curico-sera-formalizado-por/2019-10-22/104754.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186741262738776064"], "created_at": "2019-10-22T20:29:00.000Z"}, {"id": "1186618076894322691", "text": "@juancampanella Macri se equivoc\u00f3 con el periodismo. Confundi\u00f3 respeto a la libertad de prensa con bancar organizaciones criminales.\nQue C5N siga en manos de L\u00f3pez, A24 de lobbystas, P/12 de narcos o permitir que en la TVP\u00fablica Hebe o el gordo cocinero basureen a Macri diariamente fue suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 9, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2223272358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186503068545884160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.6159, "type": "Organization", "normalized_text": "C5N"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.4063, "type": "Other", "normalized_text": "TVP\u00fablica"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.355, "type": "Person", "normalized_text": "Hebe"}, {"start": 265, "end": 269, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186618076894322691"], "in_reply_to_user_id": "180990597", "created_at": "2019-10-22T12:19:30.000Z"}, {"id": "1186741057129717760", "text": "Ese CA\u00d1\u00d3N, es de la flota de PALPATINE seguramente, y ese mismo CA\u00d1\u00d3N, puede que sea uno de los RESPONSABLES de la destrucci\u00f3n que vimos en uno de los trailers anteriores con la escena del POTENTE DISPARO DE LUZ.\n\n\u00bfLes suena? Porque a m\u00ed si. https://t.co/Sn3GasNP7p", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "165286800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186740626118848514"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.3599, "type": "Organization", "normalized_text": "PALPATINE"}, {"start": 208, "end": 210, "probability": 0.739, "type": "Person", "normalized_text": "LUZ"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Sn3GasNP7p", "expanded_url": "https://twitter.com/DarkSanti97/status/1186741057129717760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sn3GasNP7p", "media_key": "3_1186741049684832258"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Sn3GasNP7p", "expanded_url": "https://twitter.com/DarkSanti97/status/1186741057129717760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sn3GasNP7p", "media_key": "3_1186741049567391744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186741057129717760"], "in_reply_to_user_id": "165286800", "created_at": "2019-10-22T20:28:11.000Z"}, {"id": "1186738156470784006", "text": "@michelpio87 @eddyderisio Pode ter a memoria transferida p milenium falcon", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2772009631", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186489164717576193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "michelpio87", "id": "906117150645116929"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "milenium falcon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186738156470784006"], "in_reply_to_user_id": "906117150645116929", "created_at": "2019-10-22T20:16:39.000Z"}, {"id": "1186719231095775233", "text": "Esto tuite\u00f3, hace casi un a\u00f1o, el suicida ex presidente. A la luz de las investigaciones, solo queda reconfirmar lo que era: un c\u00ednico repugnante. \ud83d\udca9\u2b50\ufe0f\nA\u00fan as\u00ed, el Per\u00fa lo eligi\u00f3 dos veces. \n\u00bfHabremos aprendido la lecci\u00f3n para elegir mejor el 2021? \ud83e\udd14 https://t.co/78dMuh6FVV", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "281853550", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1063851350352691201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/78dMuh6FVV", "expanded_url": "https://twitter.com/AlanGarciaPeru/status/1063851350352691201", "display_url": "twitter.com/AlanGarciaPeru\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186719231095775233"], "created_at": "2019-10-22T19:01:27.000Z"}, {"id": "1185377176876658689", "text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}, "lang": "es", "author_id": "45823251", "edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"], "created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z"}, {"id": "1186718322110414848", "text": "@SilMercado \u00bfEl 2023?\nEn marzo le desscubren alg\u00fan problema de salud y lo renuncian", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "92026573", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186608984599470080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SilMercado", "id": "49153460"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186718322110414848"], "in_reply_to_user_id": "49153460", "created_at": "2019-10-22T18:57:50.000Z"}, {"id": "1186535961842405376", "text": "Els tres greus errors de S\u00e1nchez, ahir a Barcelona\n\u00abEl primer ministre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 al final quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat amb foc d'una manera absolutament pueril i su\u00efcida\u00bb\nEls \u00f1ordos s\u00f3n \u00fanics!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/HyvetEDdda", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "915535201593446400", "edit_history_tweet_ids": ["1186535961842405376"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/HyvetEDdda", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:53:12.000Z"}, {"id": "1186656492780507138", "text": "STF ouvir\u00e1 grito do povo?: Quem paga alt\u00edssimos sal\u00e1rios dos ministros do STF n\u00e3o est\u00e3o nada satisfeitos com servi\u00e7o deles para advogados milion\u00e1rios de bandidos de colarinho-branco, mas isso pode n\u00e3o influir em nada na vota\u00e7\u00e3o da semana (Jornal Eldorado) https://t.co/bFm6QMA9Zr", "public_metrics": {"retweet_count": 1580, "reply_count": 380, "like_count": 5579, "quote_count": 129}, "lang": "pt", "author_id": "145134405", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.9733, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/bFm6QMA9Zr", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/neumanne/stf-ouvira-grito-do-povo/?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link", "display_url": "politica.estadao.com.br/blogs/neumanne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/neumanne/stf-ouvira-grito-do-povo/?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186656492780507138"], "created_at": "2019-10-22T14:52:09.000Z"}, {"id": "1186226665938194432", "text": "Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escribime yo te quiero vivo \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "448560954", "edit_history_tweet_ids": ["1186226665938194432"], "created_at": "2019-10-21T10:24:10.000Z"}, {"id": "1186737771513298944", "text": "La idea suicida en ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes con trastornos mentales se presenta entre los 8 y 10 a\u00f1os. Sin embargo, M\u00e9xico no cuenta con los recursos suficientes para tratarlos. \nhttps://t.co/QSGyj7IUt1 https://t.co/ta2mKlkriY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "91430932", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9814, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/QSGyj7IUt1", "expanded_url": "https://newsweekespanol.com/2019/05/mexico-trastornos-ninos/", "display_url": "newsweekespanol.com/2019/05/mexico\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://newsweekespanol.com/2019/05/mexico-trastornos-ninos/"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/ta2mKlkriY", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsweekEspanol/status/1186737771513298944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ta2mKlkriY", "media_key": "3_1186737769311342594"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186737771513298944"], "created_at": "2019-10-22T20:15:07.000Z"}, {"id": "1186727960549756928", "text": "@betogeminis12 @PATHY0411 @george070757 @meiermq @Cecilia605040 @MavilaHuertasC Es usted un pobre y triste fan\u00e1tico \"antifujiaprista\". Es una expresi\u00f3n que suena rid\u00edcula, pero a ustedes parece que les encanta pronunciarla a cada rato.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "157374410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186722303155036161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "betogeminis12", "id": "1408159992"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "PATHY0411", "id": "135568496"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "Cecilia605040", "id": "1110167472"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186727960549756928"], "in_reply_to_user_id": "1408159992", "created_at": "2019-10-22T19:36:08.000Z"}, {"id": "1186705451779538944", "text": "@renmarozzi Ey tranquila te perdono. Saludame linda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1154886093654900737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186675171526094848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "renmarozzi", "id": "1154208407626440704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186705451779538944"], "in_reply_to_user_id": "1154208407626440704", "created_at": "2019-10-22T18:06:42.000Z"}, {"id": "1186686893053874176", "text": "Puro pendejo se suicida, las mentes superiores pasamos toda la vida sufriendo.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "85455198", "edit_history_tweet_ids": ["1186686893053874176"], "created_at": "2019-10-22T16:52:57.000Z"}, {"id": "1186735863063105538", "text": "a pista escolhida para bater o recorde foi a de EHRA-LESSiEN, na Alemanha e a 23 de Agosto de 1978 ... https://t.co/hcfpMSQZ30", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1166362559781527552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186733446833627141"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.3446, "type": "Other", "normalized_text": "EHRA-LESSiEN"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/hcfpMSQZ30", "expanded_url": "https://twitter.com/M0dest0P/status/1186735863063105538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hcfpMSQZ30", "media_key": "3_1186735409033809925"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186735863063105538"], "in_reply_to_user_id": "1166362559781527552", "created_at": "2019-10-22T20:07:32.000Z"}, {"id": "1186734900222840833", "text": "@JoannaAzevedo Como eu expliquei, come\u00e7a por ele n\u00e3o perceber a contradi\u00e7\u00e3o em termos de ele achar que o Rui Tavares n\u00e3o \u00e9 eleito pelo seu aspecto e voz e a Joacine ser escolhida pela cor da voz e gaguez. Depois passa pela mis\u00f3ginia de achar que ela n\u00e3o podia recusar ser candidata.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1362132925", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186733190519644166"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JoannaAzevedo", "id": "19709089"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 115, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Rui Tavares"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.8469, "type": "Person", "normalized_text": "Joacine"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186734900222840833"], "in_reply_to_user_id": "19709089", "created_at": "2019-10-22T20:03:43.000Z"}, {"id": "1186715102679928832", "text": "\u00bfMe parece, estoy muy susceptible o esta portada es realmente infame para maltratar la dignidad de una mujer?\n\nHasta la prensa del velascato y del fujimorato se midieron a la hora de meterse con las mujeres de los rivales pol\u00edticos. https://t.co/9RlpP5GDtf", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 111, "like_count": 382, "quote_count": 14}, "lang": "es", "author_id": "129305935", "edit_history_tweet_ids": ["1186715102679928832"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/9RlpP5GDtf", "expanded_url": "https://twitter.com/eudmed/status/1186715102679928832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9RlpP5GDtf", "media_key": "3_1186715031120969728"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:45:03.000Z"}, {"id": "1186733511430021121", "text": "Se incendia pipa cerca de la zona militar de Oriental, #Puebla https://t.co/QsfnxWiIXB https://t.co/iwYlFk3aSl", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "24969337", "edit_history_tweet_ids": ["1186733511430021121"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/QsfnxWiIXB", "expanded_url": "https://mile.io/33Lpre2", "display_url": "mile.io/33Lpre2"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/iwYlFk3aSl", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1186733511430021121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iwYlFk3aSl", "media_key": "3_1186733496099889153"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-22T19:58:12.000Z"}, {"id": "1186735125373050882", "text": "@Mainseigregorio Amor n pode dar o nome de cleiton", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1020092656435810305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186734179955945472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8208, "type": "Person", "normalized_text": "cleiton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186735125373050882"], "in_reply_to_user_id": "1118682374366167042", "created_at": "2019-10-22T20:04:37.000Z"}, {"id": "1186707351082020864", "text": "@alvaro_delgado @ClaudioXGG Lecci\u00f3n de matem\u00e1ticas \ud83e\udd2d\n\nTengo una variable A (suicida)\nTengo una variable B (pendejo)\n\nA + B = @ClaudioXGG\n\n#BoicotAKimberlyClark", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1144355879409659908", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186658913070002177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 158, "probability": 0.5838, "type": "Other", "normalized_text": "BoicotAKimberlyClark"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 159, "tag": "BoicotAKimberlyClark"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186707351082020864"], "in_reply_to_user_id": "82788234", "created_at": "2019-10-22T18:14:15.000Z"}, {"id": "1186717308640727041", "text": "@g1 \"Homem leva 4 tiros ap\u00f3s beijo gay em bar na Bahia\" \ud83e\udd2cAl\u00e9m do absurdo do assassinato motivado pela homofobia, sinceramente, acho totalmente errado colocar \"beijo gay\" \ud83e\udd28 \u00c9 uma t\u00e9cnica diferente? \ud83e\udd14Beijo \u00e9 beijo, porra. At\u00e9 a manchete, \"sem querer\", refor\u00e7a a cultura homof\u00f3bica \ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3246590452", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186715090533470208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.853, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186717308640727041"], "in_reply_to_user_id": "8802752", "created_at": "2019-10-22T18:53:49.000Z"}, {"id": "1186679116872982530", "text": "#Pomeriggio5 gente, padri di famiglia che non arriva a fine mese, gente che si suicida perch\u00e9 non pu\u00f2 portare il pane a tavola per i propri figli, e questi sperperato il denaro in questo modo. La TV della vergogna.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "924680700661465088", "edit_history_tweet_ids": ["1186679116872982530"], "created_at": "2019-10-22T16:22:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Pomeriggio5"}]}}, {"id": "1186732924634316805", "text": "El t\u00edo George, t\u00edo de Lucianita Le\u00f3n, hija del delincuente d R\u00f3mulo Le\u00f3n quien es padre del chavetero R\u00f3mulo Le\u00f3n Junior (cabecilla) el mismo que tiene como abogados al fiscal Alonso Pe\u00f1a Cabrera recomendado del suicida Garc\u00eda.\nEse es el APRA\u00a1! que te parece. https://t.co/7jIlyYR1lS", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "147119275", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186658699626143744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 22, "end": 35, "probability": 0.6704, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita Le\u00f3n"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4604, "type": "Other", "normalized_text": "R\u00f3mulo Le\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.5525, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n Junior"}, {"start": 176, "end": 194, "probability": 0.5447, "type": "Other", "normalized_text": "Alonso Pe\u00f1a Cabrera"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/7jIlyYR1lS", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1186658699626143744", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186732924634316805"], "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "created_at": "2019-10-22T19:55:52.000Z"}, {"id": "1186734581082415110", "text": "@Gloops20 Si crees en el Karma, va a pasar exactamente lo que creas que va a pasar. Al fin y al cabo puedes creer o no. Es como lo del v\u00eddeo del 1444, que dice que tiene una maldici\u00f3n. Y es solo un v\u00eddeo de un chaval que se suicida, y ya dicen que es una maldici\u00f3n. La gente es gilip...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3630531313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186733944131248128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GLOOPS20", "id": "1314442022980329472"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6245, "type": "Other", "normalized_text": "Karma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186734581082415110"], "in_reply_to_user_id": "996153062560600065", "created_at": "2019-10-22T20:02:27.000Z"}, {"id": "1186733944131248128", "text": "@ErutiOficial Con esas cosas no se juegan. El karma le va a pegar fuerte \ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "996153062560600065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186733657496653827"}], "edit_history_tweet_ids": ["1186733944131248128"], "in_reply_to_user_id": "3630531313", "created_at": "2019-10-22T19:59:55.000Z"}, {"id": "1186654692253847553", "text": "'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nEditorial de @vpartal https://t.co/3ve9uXXVFR", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 1, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "author_id": "151085945", "entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 146, "username": "vpartal", "id": "40652687"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/3ve9uXXVFR", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186654692253847553"], "created_at": "2019-10-22T14:45:00.000Z"}, {"id": "1186732755872354308", "text": "Bora l\u00e1 ver o Joker no fim de semana", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1179099639900971010", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.83, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186732755872354308"], "geo": {"place_id": "dc92770f68afccbc"}, "created_at": "2019-10-22T19:55:12.000Z"}, {"id": "1186724981104885760", "text": "@elcomercio_peru Que bonita familia. Bien lo dijo el suicida Panz\u00f3n: Ratas!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1035560983715110912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186721381628534784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.4633, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186724981104885760"], "in_reply_to_user_id": "233033221", "created_at": "2019-10-22T19:24:18.000Z"}, {"id": "1185032113135017985", "text": "@Politica_LR Jajajajajajajajjajajaja @LUCIANA_LEON_R semejante in\u00fatil, par\u00e1sita y corrupta!!! Fujiaprismo nunca m\u00e1s... el APRA no muere, se suicida!!!! https://t.co/26D7UOlg5A", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1059301067215773696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185012145139912704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.482, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/26D7UOlg5A", "expanded_url": "https://twitter.com/XKzador/status/1185032113135017985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/26D7UOlg5A", "media_key": "3_1185032109444009984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185032113135017985"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-10-18T03:17:27.000Z"}, {"id": "1186732138906955776", "text": "+ sobrevivir significaba que no me merec\u00eda hacerlo, no hab\u00eda lugar para la derrota ni la mediocridad, no otra vez. \nTras ayudar a una joven que hab\u00eda sido asaltada por unos bandidos y descubrir la calidez que me aportaba ayudar a la gente algo hizo contacto +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2182416828", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186732131592130563"}], "edit_history_tweet_ids": ["1186732138906955776"], "in_reply_to_user_id": "2182416828", "created_at": "2019-10-22T19:52:44.000Z"}, {"id": "1184455631329202177", "text": "2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\nThor 4\nSpace Jam 2\nCruella\nJurassic World 3\nShang-Chi \nIndiana Jones 5\nMiss\u00e3o Imposs\u00edvel 7\nVelozes e Furiosos 10\n\nMinha conta banc\u00e1ria t\u00e1 assim: https://t.co/A5ysScjBXT", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 27, "like_count": 1545, "quote_count": 40}, "lang": "pt", "author_id": "15581072", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Space Jam"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Cruella"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic World"}, {"start": 177, "end": 200, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi \nIndiana Jones"}, {"start": 232, "end": 232, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "e"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/A5ysScjBXT", "expanded_url": "https://twitter.com/thiegonovais/status/1184455631329202177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5ysScjBXT", "media_key": "16_1184455624182194176"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184455631329202177"], "created_at": "2019-10-16T13:06:43.000Z"}, {"id": "1186703368225460228", "text": "@soniasangria amiga, NO ES VIVIR BIEN. pensiones de vejez de la mitad del sueldo m\u00ednimo NO ES VIVIR BIEN, un precio tan alto para la movilizaci\u00f3n NO ES VIVIR BIEN, la inequidad social mata. esto no se trata de comunismo, esto va m\u00e1s all\u00e1 de partidos pol\u00edticos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2226791983", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186695541515849728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "soniasangria", "id": "3130973188"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186703368225460228"], "in_reply_to_user_id": "3130973188", "created_at": "2019-10-22T17:58:25.000Z"}, {"id": "1186727368746033153", "text": "\u2193L\u00ea tudo!\u2193\n\n\u2193To Falando S\u00e9rio \u2193\n\n\u2193L\u00ea tudo\u2193\n\n\ud83d\udc80Se vc for morto, Eu n\u00e3o estaria no seu funeral. \ud83d\udc80\n\n\ud83d\udc4aEu estaria na pris\u00e3o, por matar a pessoa que te matou. \ud83d\udc4a\n\n\ud83d\udc6d N\u00f3s somos amigos de verdade\ud83d\udc6d\n\n\ud83d\udc81Agente anda junto, agente morre junto\ud83d\udc81", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "793593322308825090", "edit_history_tweet_ids": ["1186727368746033153"], "created_at": "2019-10-22T19:33:47.000Z"}, {"id": "1186438119668760582", "text": "\"Sua m\u00e3e nunca gostou dessa viol\u00eancia. Mas eu sei que vc matou os dois homens!!! Se a policia descobrir que o R\u00e9gis nao matou ninguem...\" \"S\u00f3 queria ter certeza que vc nao vai falar nada...\" \"CHICLETEEEEEE!!!!!!!\"  \n\nSentiu apertar, n\u00e9... #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/alDvbeYajJ", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "67656004", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.6895, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}, {"start": 240, "end": 252, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/alDvbeYajJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1186438119668760582/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/alDvbeYajJ", "media_key": "3_1186438074525540352"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/alDvbeYajJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1186438119668760582/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/alDvbeYajJ", "media_key": "3_1186438074525536256"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 253, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186438119668760582"], "created_at": "2019-10-22T00:24:25.000Z"}, {"id": "1186678797757800449", "text": "a vontade de co\u00e7ar o piercing nunca foi t\u00e3o grande, por\u00e9m acabei de pegar \u00f4nibus e n\u00e3o sou suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "930085695703699457", "edit_history_tweet_ids": ["1186678797757800449"], "created_at": "2019-10-22T16:20:47.000Z"}, {"id": "1186727905872764928", "text": "depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida, porque enquanto est\u00e1 viva \u00e9 s\u00f3 frescura.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1186632908850810881", "edit_history_tweet_ids": ["1186727905872764928"], "created_at": "2019-10-22T19:35:55.000Z"}, {"id": "1186403717899313153", "text": "EL SUICIDIO POR DEPRESI\u00d3N ES REAL.\nsi te sientes suicida o depresivo/a y ocupas un amigo POR FAVOR H\u00c1BLAME. YO TE QUIERO VIVO.", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "780955783408132096", "edit_history_tweet_ids": ["1186403717899313153"], "created_at": "2019-10-21T22:07:43.000Z"}, {"id": "1186722735701016576", "text": "Me encanta atravesarmele a los carros que se creen mucho y le aceleran para que no pase, bro JAJA no me vas a atropellar, me encanta como se frenan y me pitan\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "956037568415649792", "edit_history_tweet_ids": ["1186722735701016576"], "created_at": "2019-10-22T19:15:23.000Z"}, {"id": "1186646682072682497", "text": "e esse ngc do mcgui, s\u00f3 vi o esclarecimento dele, mas ele alopro a crian\u00e7a ou nem, se s\u00f3 deu uma zoadinha a galera inflama uns ngc sem necessidade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "847296693246742532", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "mcgui"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186646682072682497"], "created_at": "2019-10-22T14:13:10.000Z"}, {"id": "1186728482300219394", "text": "@lcclementel Tadinha... Ela nem matou cara... Ele t\u00e1 a\u00ed pra contar a hist\u00f3ria \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "56835690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186719708122365953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lcclementel", "id": "1056641497439838209"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186728482300219394"], "in_reply_to_user_id": "1056641497439838209", "created_at": "2019-10-22T19:38:13.000Z"}, {"id": "1186727088088371200", "text": "@Marco_Monsalve 1\u00ba.- propones cortar las libertades de las personas en base a tus ideas, que yo respeto,  y adem\u00e1s condenas a Zara(me da igual que local o marca que sea) x una persona que se suicid\u00f3 en centro comercial?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "317992986", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186714879329259531"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Marco_Monsalve", "id": "59205168"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.271, "type": "Person", "normalized_text": "Zara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186727088088371200"], "in_reply_to_user_id": "59205168", "created_at": "2019-10-22T19:32:40.000Z"}, {"id": "1186702475430109190", "text": "Antes de dormir pienso en tonteras para hacerlos re\u00edr en twitter y hay gente que viene y me tira hate de la NADA por mis tweets. \ud83d\ude14 Esto no es Ask, ni instagram, ni cualquier otra puta red social, cuando putas van a entender \u00bfCUANDO?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "311301119", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9556, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 142, "end": 144, "probability": 0.7744, "type": "Other", "normalized_text": "Ask"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.9614, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186702475430109190"], "created_at": "2019-10-22T17:54:52.000Z"}, {"id": "1186715628280995846", "text": "\"A internet que t\u00e1 chata ou voc\u00ea foi um idiota?\" Felipeh Campos, caralho HAHAHAHAHAHAHA #ATarde\u00c9Sua", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2804457966", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Felipeh Campos"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.6557, "type": "Other", "normalized_text": "ATarde\u00c9Sua"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 99, "tag": "ATarde\u00c9Sua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186715628280995846"], "created_at": "2019-10-22T18:47:08.000Z"}, {"id": "1186688019107065861", "text": "O meu irm\u00e3o tirou foto com ele na comi con e eu fiquei a olhar tipo \"wow este gajo \u00e9 mesmo giro\" em vez de dizer alguma cena  EU = \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/xExFi0A5LG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1031654057671356417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185887550185099265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1186688019107065861"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/xExFi0A5LG", "expanded_url": "https://twitter.com/joaosousayt/status/1185887550185099265", "display_url": "twitter.com/joaosousayt/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:57:26.000Z"}, {"id": "1186610205603323904", "text": "@4LaNlol1 parab\u00e9ns \ud83c\udf7e\ud83c\udf88\ud83c\udf8a! Muitos anos de vida! Que voc\u00ea continue na luta di\u00e1ria pelos seus sonhos! E que as pedras no seu caminho sirvam cada vez mais de for\u00e7a para suas vit\u00f3rias. Felicidades.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 60, "like_count": 255, "quote_count": 54}, "lang": "pt", "author_id": "3435462749", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "4LaNlol1", "id": "353075240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186610205603323904"], "in_reply_to_user_id": "353075240", "created_at": "2019-10-22T11:48:13.000Z"}, {"id": "1186721316780609536", "text": "MARTES DE FUTUROLOG\u00cdA UT\u00d3PICA\n\nLlegar\u00e1 el d\u00eda en que los pol\u00edticos, as\u00ed como los conocemos, DESAPARECER\u00c1N. Las decisiones estrat\u00e9gicas del Gobierno, como inversiones, leyes, presupuesto, ser\u00e1n consensuadas a trav\u00e9s de una infraestructura digital p\u00fablica (IDP) que permita... https://t.co/qwQjqbZ4xD", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1136634923958394881", "entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 257, "probability": 0.5661, "type": "Organization", "normalized_text": "IDP"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/qwQjqbZ4xD", "expanded_url": "https://twitter.com/HonorablesPy/status/1186721316780609536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qwQjqbZ4xD", "media_key": "3_1186721251978551303"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186721316780609536"], "created_at": "2019-10-22T19:09:44.000Z"}, {"id": "810726594427883520", "text": "A veces dar una segunda oportunidad es un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 188, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "310496408", "edit_history_tweet_ids": ["810726594427883520"], "created_at": "2016-12-19T06:00:57.000Z"}, {"id": "1186710749613301767", "text": "@dricomat @desolaoficial Ent\u00e3o t\u00e1 explicada a diferen\u00e7a entre os 4 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "392424936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186703395895296006"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "desolaoficial", "id": "1065802631958925313"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186710749613301767"], "in_reply_to_user_id": "220753856", "created_at": "2019-10-22T18:27:45.000Z"}, {"id": "1186499658945875969", "text": "Voy a votar por Mijael Garrido Lecca @MijaelGLP  , necesitamos gente dispuesta a defender a muerte el modelo econ\u00f3mico de la constituci\u00f3n adentro y afuera del congreso  contra  todo lo que se viene. No podemos ser tibios !", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 155, "like_count": 499, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "4830714334", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 35, "probability": 0.5812, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186499658945875969"], "created_at": "2019-10-22T04:28:57.000Z"}, {"id": "1186721381628534784", "text": "Hermano de Luciana Le\u00f3n protagoniz\u00f3 incidente durante allanamiento a su casa | VIDEO \nhttps://t.co/PCKBjV4RIh", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 27, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "233033221", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.8421, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/PCKBjV4RIh", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/luciana-leon-romulo-leon-protagonizo-incidente-durante-allanamiento-a-su-casa-video-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/lucia\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/luciana-leon-romulo-leon-protagonizo-incidente-durante-allanamiento-a-su-casa-video-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186721381628534784"], "created_at": "2019-10-22T19:10:00.000Z"}, {"id": "1186626598851747840", "text": "Yo les ahorrar\u00eda una semana.  Eso de \u201cPresidente de facto\u201d no va a calar.  Tampoco lo de los comunistas subversivos.  Qu\u00e9 falta les hace el palabreo del suicida https://t.co/xXqNNmOKuK", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "134924911", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186387287971631104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1186626598851747840"], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/xXqNNmOKuK", "expanded_url": "https://twitter.com/msalazarcongres/status/1186387287971631104", "display_url": "twitter.com/msalazarcongre\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T12:53:22.000Z"}, {"id": "1186451332884029441", "text": "@charly7rch Masoquismo, estupidez, tendencia suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "797282130959200256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186434144974397446"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "charly7rch", "id": "456204135"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186451332884029441"], "in_reply_to_user_id": "456204135", "created_at": "2019-10-22T01:16:55.000Z"}, {"id": "1186670972260229120", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/BS90dKfUaz", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1927148424", "edit_history_tweet_ids": ["1186670972260229120"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/BS90dKfUaz", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670972260229120/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BS90dKfUaz", "media_key": "7_1186670882892210180"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:49:41.000Z"}, {"id": "1186451597456486400", "text": "Se puede fingir por un tiempo, pero jam\u00e1s toda la vida! En menos de 24 horas hemos conocido las verdaderas caras de @LeonelFernandez y @DaniloMedina  Ambici\u00f3n, traici\u00f3n, ego\u00edsmo, odio, rencor, narcisismo y mucha \u201cobstinaci\u00f3n\u201d. No hab\u00eda visto lavar tantos trapos sucios en p\u00fablico", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 74, "like_count": 1100, "quote_count": 38}, "lang": "es", "author_id": "725761200332652544", "entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 132, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}, {"start": 135, "end": 148, "username": "DaniloMedina", "id": "35485571"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186451597456486400"], "created_at": "2019-10-22T01:17:58.000Z"}, {"id": "1186670441349472256", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/3Lzyu3NaHH", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1927148424", "edit_history_tweet_ids": ["1186670441349472256"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/3Lzyu3NaHH", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670441349472256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Lzyu3NaHH", "media_key": "3_1186670435737448450"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:47:35.000Z"}, {"id": "1186670616423870464", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/qD1LNeQCQN", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1927148424", "edit_history_tweet_ids": ["1186670616423870464"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/qD1LNeQCQN", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670616423870464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qD1LNeQCQN", "media_key": "3_1186670611004870657"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:48:16.000Z"}, {"id": "1186670981122793473", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/ZtvTYu2Hnr", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1927148424", "edit_history_tweet_ids": ["1186670981122793473"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/ZtvTYu2Hnr", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670981122793473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZtvTYu2Hnr", "media_key": "3_1186670975548563456"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:49:43.000Z"}, {"id": "1186670351251582976", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/geH1JmKdap", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1927148424", "edit_history_tweet_ids": ["1186670351251582976"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/geH1JmKdap", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670351251582976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/geH1JmKdap", "media_key": "3_1186670346084204545"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:47:13.000Z"}, {"id": "1186715021679697920", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/QTlO9eieei", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "533498226", "edit_history_tweet_ids": ["1186715021679697920"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/QTlO9eieei", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1186715021679697920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QTlO9eieei", "media_key": "3_1186715011919560704"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:44:43.000Z"}, {"id": "1186670495372107776", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/XHiGqJ0Trf", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1927148424", "edit_history_tweet_ids": ["1186670495372107776"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/XHiGqJ0Trf", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670495372107776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XHiGqJ0Trf", "media_key": "3_1186670489772662785"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:47:48.000Z"}], "places": [{"full_name": "Jes\u00fas Maria, Peru", "id": "01af35f5243efca4"}, {"full_name": "P\u00e9rola d'Oeste, Brasil", "id": "5a20f8cf289ac0f0"}, {"full_name": "Lima, Peru", "id": "006099b7317c8404"}, {"full_name": "Huaraz, Peru", "id": "00184c97782f823e"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}]}, "errors": [{"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186721091533725696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186721091533725696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186721091533725696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1133452924946997249", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1133452924946997249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133452924946997249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186756323368718336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186756323368718336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186756323368718336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1112842221940817926", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1112842221940817926].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1112842221940817926", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186753408167899136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186753408167899136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186753408167899136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1140819206478422016", "value": "1140819206478422016", "detail": "User has been suspended: [1140819206478422016].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186753130286981121", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186753130286981121", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186753130286981121].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1102327423033593856", "value": "1102327423033593856", "detail": "User has been suspended: [1102327423033593856].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186737139901448193", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186737139901448193", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186737139901448193].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186674304517365768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186674304517365768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186674304517365768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141390412940288000", "value": "1141390412940288000", "detail": "User has been suspended: [1141390412940288000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186737841872748544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186737841872748544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186737841872748544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185212420777762816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185212420777762816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185212420777762816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1050398150916214786", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1050398150916214786].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1050398150916214786", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186711209229336578", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186711209229336578].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186711209229336578", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186727149526499329", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186727149526499329", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186727149526499329].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186726654674132993", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186726654674132993", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186726654674132993].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3331908899", "value": "3331908899", "detail": "User has been suspended: [3331908899].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186482634270171136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186482634270171136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186482634270171136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186726183997755395", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186726183997755395", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186726183997755395].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186724584843829250", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186724584843829250", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186724584843829250].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186724840163729408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186724840163729408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186724840163729408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1186620236491042817", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186620236491042817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186620236491042817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186723692979593216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186723692979593216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186723692979593216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1186762113915731973", "oldest_id": "1186723553284120579", "result_count": 446, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm90nx2mqwhfelfgyg3g1i3fzxldp"}}