{"data": [{"id": "1159582525611741186", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "147654344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159582525611741186"], "created_at": "2019-08-08T21:49:52.000Z"}, {"id": "1159582507940995072", "text": "#REGIONAL |  En la colonia Residencial Santa Fe I.  https://t.co/EekXvuPdDH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "927156282", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.8636, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/EekXvuPdDH", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZKYc1q", "display_url": "bit.ly/2ZKYc1q"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "REGIONAL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159582507940995072"], "created_at": "2019-08-08T21:49:48.000Z"}, {"id": "1159582495345717250", "text": "RT @aaesgan: A la escoria que mata por violencia machista y luego se suicida, hacedlo al rev\u00e9s.\nTranquilos que el orden de los factores no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1421557448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159455545193115648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aaesgan", "id": "239859055"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159582495345717250"], "created_at": "2019-08-08T21:49:45.000Z"}, {"id": "1159582478472024064", "text": "RT @Telegrafia01: Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre de origen Marroqu\u00ed  mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida\n@EspejoP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "147654344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159347958359494656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Telegrafia01", "id": "1401790434"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.6061, "type": "Place", "normalized_text": "Marroqu\u00ed"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159582478472024064"], "created_at": "2019-08-08T21:49:41.000Z"}, {"id": "1159582447958409224", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "368064059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159582447958409224"], "created_at": "2019-08-08T21:49:34.000Z"}, {"id": "1159582371466960897", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "150428676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159582371466960897"], "created_at": "2019-08-08T21:49:16.000Z"}, {"id": "1159582359022440453", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3000124781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159582359022440453"], "created_at": "2019-08-08T21:49:13.000Z"}, {"id": "1159582282728038402", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1069032422837231618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159582282728038402"], "created_at": "2019-08-08T21:48:54.000Z"}, {"id": "1159582262012329984", "text": "J\u00e1 Ustra foi um torturador da ditadura militar e matou e torturou pessoas nessa \u00e9poca, mesmo as q \u00f1 se rebelaram contra ele e s\u00f3 tinha uma opini\u00e3o diferente morreram.\nEssa \u00e9 a diferen\u00e7a entre Ustra e Che.\nMesmo explicando isso saiba q eu \u00f1 concordo com tudo q Che Guevara fez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "934538790340911104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159580655853940736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.7806, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.5518, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 200, "end": 202, "probability": 0.4849, "type": "Person", "normalized_text": "Che"}, {"start": 260, "end": 270, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159582262012329984"], "in_reply_to_user_id": "934538790340911104", "created_at": "2019-08-08T21:48:49.000Z"}, {"id": "1159582244450832384", "text": "@LVPalanQ @XTENEsports @LVPmex De SKT a Tier2 de Latam jugando por nada, creo que si lo meten a jugar se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3293478218", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159532215539306498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "XTENEsports", "id": "4467800235"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "LVPmex", "id": "1215311749643210752"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.434, "type": "Other", "normalized_text": "SKT"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4772, "type": "Other", "normalized_text": "Tier2"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4608, "type": "Person", "normalized_text": "Latam"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159582244450832384"], "in_reply_to_user_id": "979995318518337536", "created_at": "2019-08-08T21:48:45.000Z"}, {"id": "1159582234627760128", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "101831613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159582234627760128"], "created_at": "2019-08-08T21:48:43.000Z"}, {"id": "1159582164029247489", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2211783246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159582164029247489"], "created_at": "2019-08-08T21:48:26.000Z"}, {"id": "1159582110493134855", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "110837876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159582110493134855"], "created_at": "2019-08-08T21:48:13.000Z"}, {"id": "1159582079513956353", "text": "Para que pusieron escuadr\u00f3n suicida en netflix jajajajajajajajaj todos los d\u00edas voy a mirar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3751696528", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9895, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159582079513956353"], "created_at": "2019-08-08T21:48:06.000Z"}, {"id": "1159582043992444929", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "834884942769369088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159582043992444929"], "created_at": "2019-08-08T21:47:57.000Z"}, {"id": "1159582042373459969", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "93266141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159582042373459969"], "created_at": "2019-08-08T21:47:57.000Z"}, {"id": "1159582032747474944", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1671504896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159582032747474944"], "created_at": "2019-08-08T21:47:55.000Z"}, {"id": "1159582003295150080", "text": "@PieroSansonetti Occuparsi di stranieri, nero o meno, invece che di cittadini \u00e8 piuttosto folle e suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1082900574713139200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159563093590126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PieroSansonetti", "id": "501813967"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159582003295150080"], "in_reply_to_user_id": "501813967", "created_at": "2019-08-08T21:47:48.000Z"}, {"id": "1159581862395883521", "text": "Ese cerote si pierde fijo se suicida digo yo... https://t.co/lUHOLMuVzS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "336374502", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159573305596293127"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159581862395883521"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/lUHOLMuVzS", "expanded_url": "https://twitter.com/sintapujosgt/status/1159573305596293127", "display_url": "twitter.com/sintapujosgt/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:47:14.000Z"}, {"id": "1159581789540761601", "text": "RT @do_moacyr: @jairbolsonaro E vc que se solidarizou com o tal de MC rea\u00e7a que espancou uma mulher gr\u00e1vida (amante ) e depois o cavarde se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1154165732894216194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159581696297263105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "do_moacyr", "id": "1154165732894216194"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.595, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159581789540761601"], "created_at": "2019-08-08T21:46:57.000Z"}, {"id": "1159581748914728962", "text": "@SolariPaolo @LegaSalvini @AlbertoBagnai La Lega e FDI non hanno mai avuto tanti consensi come ora grazie ad una sinistra inutile e suicida... La gente \u00e9 stancaaaaaa... Non vuole banche fuori controllo democratico non vuole immigrazione incontrollata non vuole LGBT...ecc...ecc...lo capiamo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "842774651864596482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159580182816198658"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SolariPaolo", "id": "432948366"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159581748914728962"], "in_reply_to_user_id": "432948366", "created_at": "2019-08-08T21:46:47.000Z"}, {"id": "1159581732275965952", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "371515829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159581732275965952"], "created_at": "2019-08-08T21:46:43.000Z"}, {"id": "1159581709261783041", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1037044177111011339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159581709261783041"], "created_at": "2019-08-08T21:46:38.000Z"}, {"id": "1159581696297263105", "text": "@jairbolsonaro E vc que se solidarizou com o tal de MC rea\u00e7a que espancou uma mulher gr\u00e1vida (amante ) e depois o cavarde se suicidou ?? Lembra ou t\u00e1 com Alzheimer? Cad\u00ea o Queiroz???", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1154165732894216194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556289590177794"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.5673, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.7021, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.4593, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159581696297263105"], "geo": {"place_id": "9f42930cfbf6db5b"}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "created_at": "2019-08-08T21:46:35.000Z"}, {"id": "1159581620032159744", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "167042247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159581620032159744"], "created_at": "2019-08-08T21:46:16.000Z"}, {"id": "1159581595722027008", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1252941888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159581595722027008"], "created_at": "2019-08-08T21:46:11.000Z"}, {"id": "1159581574985396226", "text": "@betman @marcocanestrari Praticamente una missione suicida visto che serve fare una finanziaria lacrime e sangue e che chi la vota poi \u00e8 finito alle successive politiche.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "906517851569344512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159534911298199553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "betman", "id": "1387461"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "marcocanestrari", "id": "29507504"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159581574985396226"], "in_reply_to_user_id": "1387461", "created_at": "2019-08-08T21:46:06.000Z"}, {"id": "1159581570090590208", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "833676481016500224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159581570090590208"], "created_at": "2019-08-08T21:46:04.000Z"}, {"id": "1159581552294211584", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "244105302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159581552294211584"], "created_at": "2019-08-08T21:46:00.000Z"}, {"id": "1159581518689460225", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "65801002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159581518689460225"], "created_at": "2019-08-08T21:45:52.000Z"}, {"id": "1159581447826616320", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "807696505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159581447826616320"], "created_at": "2019-08-08T21:45:35.000Z"}, {"id": "1159581391996227584", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "957441874867949569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159581391996227584"], "created_at": "2019-08-08T21:45:22.000Z"}, {"id": "1159581384572321798", "text": "@fedepeinetti SaIvini ha il 16%.\nIl parlamento \u00e8 in grado di dare fiducia ad un esecutivo alternativo da subito e lui non pu\u00f2 opporsi,anche se far\u00e0 finta di farlo.\nPer i 5s sarebbe l'unico modo per rimanere in parlamento altri 4 anni. Per altri governare ora coi buchi nei conti sarebbe suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3026099110", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159579150631546880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fedepeinetti", "id": "149878276"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159581384572321798"], "in_reply_to_user_id": "149878276", "created_at": "2019-08-08T21:45:20.000Z"}, {"id": "1159581302821150731", "text": "@jrisco Para sentarte en la 6 tienes que ser suicida jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "106458334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159580735960993792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jrisco", "id": "8044452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159581302821150731"], "in_reply_to_user_id": "8044452", "created_at": "2019-08-08T21:45:01.000Z"}, {"id": "1159581176581042176", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "236709657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159581176581042176"], "created_at": "2019-08-08T21:44:31.000Z"}, {"id": "1159581134524682242", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "345394257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159581134524682242"], "created_at": "2019-08-08T21:44:21.000Z"}, {"id": "1159581114429841411", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "265497247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159581114429841411"], "created_at": "2019-08-08T21:44:16.000Z"}, {"id": "1159581063167000576", "text": "Yo pensaba que el \"suicida y la se\u00f1ora K\" eran muy protegidos por la prensa...Pero la forma en como despidieron a \"Alditus\" y ahora como tratan con guantes de seda a Victor Andres Ponce a pesar de tremendas evidencias voy a reanalizar todo\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/R1nnkEyy25", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "310440902", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Alditus"}, {"start": 166, "end": 184, "probability": 0.8248, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Andres Ponce"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/R1nnkEyy25", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=6Iio3Jy_QNQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=6Iio3J\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=6Iio3Jy_QNQ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159581063167000576"], "created_at": "2019-08-08T21:44:04.000Z"}, {"id": "1159581005109497856", "text": "pq vai comemorar o dia dos pais se ele matou quem o chamava de pai? https://t.co/USGts0Oeeo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "895449230105600000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159581005109497856"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/USGts0Oeeo", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:43:50.000Z"}, {"id": "1159581003096186880", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1155242181776609280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159581003096186880"], "created_at": "2019-08-08T21:43:49.000Z"}, {"id": "1159580945177042944", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "916815291837046784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580945177042944"], "created_at": "2019-08-08T21:43:35.000Z"}, {"id": "1159580930559873026", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2596730441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580930559873026"], "created_at": "2019-08-08T21:43:32.000Z"}, {"id": "1159580909718384640", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1051301793060278272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580909718384640"], "created_at": "2019-08-08T21:43:27.000Z"}, {"id": "1159580865795674113", "text": "@_Lavoisier @BlogdoNoblat Se n\u00e3o me engano esse menino, qdo chegou a fase adulta suicidou. Vou procurar a hist\u00f3ria dele.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1130478816831451137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159557710251200512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_Lavoisier", "id": "1189023020897038336"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580865795674113"], "in_reply_to_user_id": "59480186", "created_at": "2019-08-08T21:43:17.000Z"}, {"id": "1159580836611518464", "text": "RT @IgorObregonC: @IDL_R @PeruanoComunica \"Mamadita\" Magneto @Vponce64 que buena aceitada te daba Barata, no me digas que le dabas los mism\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "741802827111075840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159117929226690561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IgorObregonC", "id": "326474572"}, {"start": 18, "end": 24, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580836611518464"], "created_at": "2019-08-08T21:43:10.000Z"}, {"id": "1159580793611739137", "text": "Tava aqui no quarto e a l\u00e2mpada explodiu,tadinha n\u00e3o aguentou meu brilho e se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "254659175", "edit_history_tweet_ids": ["1159580793611739137"], "created_at": "2019-08-08T21:42:59.000Z"}, {"id": "1159580783016910859", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "724788106843578368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580783016910859"], "created_at": "2019-08-08T21:42:57.000Z"}, {"id": "1159580768848551936", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "606049877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580768848551936"], "created_at": "2019-08-08T21:42:53.000Z"}, {"id": "1159580730088988678", "text": "@CesarVPeru @canalN_ @Latina_Noticias @atvpe @Agencia_Andina @congresoperu @BancadaAPP @noticias_tvperu @RadioNacionalFM @larepublica_pe @Politica_ECpe As\u00ed hacen los hombres,,,,no como el Suicida Ladr\u00f3n,,,,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1077025807405645830", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159509560106868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CesarVPeru", "id": "2551357284"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}, {"start": 38, "end": 44, "username": "atvpe", "id": "153590993"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 75, "end": 86, "username": "BancadaAPP", "id": "735923511538155521"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "RadioNacionalFM", "id": "112796268"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 137, "end": 151, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 201, "probability": 0.4307, "type": "Other", "normalized_text": "Ladr\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580730088988678"], "in_reply_to_user_id": "2551357284", "created_at": "2019-08-08T21:42:44.000Z"}, {"id": "1159580662397095938", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2373561344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580662397095938"], "created_at": "2019-08-08T21:42:28.000Z"}, {"id": "1159580633703878657", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2441050841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580633703878657"], "created_at": "2019-08-08T21:42:21.000Z"}, {"id": "1159580580905934848", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "710436106492354560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580580905934848"], "created_at": "2019-08-08T21:42:09.000Z"}, {"id": "1159580564694929408", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1020371813300342784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580564694929408"], "created_at": "2019-08-08T21:42:05.000Z"}, {"id": "1159580551126364160", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "215489665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580551126364160"], "created_at": "2019-08-08T21:42:02.000Z"}, {"id": "1159580543647920129", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "133247296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580543647920129"], "created_at": "2019-08-08T21:42:00.000Z"}, {"id": "1159580447535443978", "text": "RT @boschlibertario: Santo Domingo Este. Una pareja de 38 y 33 a\u00f1os.\nLa mujer asesinada a martillazos. El hombre se suicida.\nUna ni\u00f1a que q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "538768534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159571447951560704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4794, "type": "Other", "normalized_text": "Santo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580447535443978"], "created_at": "2019-08-08T21:41:37.000Z"}, {"id": "1159580406586499073", "text": "@inesmorsantos @LiberalPT Ser\u00e1 que a Hist\u00f3ria n\u00e3o ensina nada a est\u00e1 gente? H\u00e1 aqui coment\u00e1rios q s\u00f3 por maldade ou burrice podem ser feitos. Impostos altos matam qq crescimento. O Estado deve lutar pela igualdade de oportunidades. A l\u00f3gica redistributiva \u00e9 suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3837527729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159382473656209408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "inesmorsantos", "id": "1098662307511586816"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "LiberalPT", "id": "2526916549"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580406586499073"], "in_reply_to_user_id": "1098662307511586816", "created_at": "2019-08-08T21:41:27.000Z"}, {"id": "1159580317403033601", "text": "Recuerden ustedes que los ni\u00f1os copian lo que ven y lo asumen como parte de su aprendizaje para la vida.\n\nEstos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles. \n\nSaben cual ser\u00e1 su futuro? https://t.co/rFsYOdRDAh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1602903422", "edit_history_tweet_ids": ["1159580317403033601"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/rFsYOdRDAh", "expanded_url": "https://twitter.com/polo_velasco/status/1159580317403033601/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rFsYOdRDAh", "media_key": "7_1159580239397380096"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:41:06.000Z"}, {"id": "1159580309580656645", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "325147426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580309580656645"], "created_at": "2019-08-08T21:41:04.000Z"}, {"id": "1159580273450921984", "text": "RT @s_iriusblack: falem o que quiserem mas eu tenho mais \u00f3dio/raiva de esquadr\u00e3o suicida do que do filme liga da justi\u00e7a!!!! principalmente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3494448213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159553905463894019"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "s_iriusblack", "id": "1393047184447258627"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580273450921984"], "created_at": "2019-08-08T21:40:55.000Z"}, {"id": "1159580196330180608", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "334197754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580196330180608"], "created_at": "2019-08-08T21:40:37.000Z"}, {"id": "1159580195898236932", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "77028459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580195898236932"], "created_at": "2019-08-08T21:40:37.000Z"}, {"id": "1159580190609235969", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "242406421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580190609235969"], "created_at": "2019-08-08T21:40:36.000Z"}, {"id": "1159580137358274560", "text": "RT @Paludica1: @gar_manchon Adem\u00e1s la mayor\u00eda se su\u00efcida mal\nLo correcto ser\u00eda invertir el orden. Primero suicidarse bien y luego si acaso.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "772004352802320385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159579894742953989"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Paludica1", "id": "1056816290562760704"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "gar_manchon", "id": "772004352802320385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580137358274560"], "created_at": "2019-08-08T21:40:23.000Z"}, {"id": "1159580108224638982", "text": "RT @lolaoltra: #Terrible En apenas dos semanas dos hijos asesinados a manos de sus padres.\n\nUn hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "485572499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159372081357832192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580108224638982"], "created_at": "2019-08-08T21:40:16.000Z"}, {"id": "1159580103820677122", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "545948579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580103820677122"], "created_at": "2019-08-08T21:40:15.000Z"}, {"id": "1159580101954220036", "text": "RT @maxichirino: \"Me fue mal y seguramente siga y\u00e9ndome mal. Pero valen las intenciones.\"\nNo entiendo el antiperonismo suicida. https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "504620921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158948997605801984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maxichirino", "id": "1325543371235090433"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580101954220036"], "created_at": "2019-08-08T21:40:14.000Z"}, {"id": "1159580085759959041", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "388461958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580085759959041"], "created_at": "2019-08-08T21:40:11.000Z"}, {"id": "1159580010170204163", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "356426989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580010170204163"], "created_at": "2019-08-08T21:39:53.000Z"}, {"id": "1159579987541975040", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "601263998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579987541975040"], "created_at": "2019-08-08T21:39:47.000Z"}, {"id": "1159579979312783360", "text": "@daguirre177 @hurgamemoriaPE @larepublica_pe @Politica_LR Si este corrupto era Vivo 2, ratalan seria Vivo 1, se tiene q investigar a fondo para q desp los herederos no se gasten toda la fortuna millonaria del suicida claro pues all\u00ed esta Pilar Nores y sus hijos con casas multimillonarias, empresas, bienes...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "974190350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159274844963426306"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "daguirre177", "id": "709539561995632640"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "Vivo"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.4059, "type": "Other", "normalized_text": "ratalan"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "Vivo"}, {"start": 238, "end": 248, "probability": 0.3694, "type": "Other", "normalized_text": "Pilar Nores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579979312783360"], "in_reply_to_user_id": "709539561995632640", "created_at": "2019-08-08T21:39:45.000Z"}, {"id": "1159579975898554368", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "703318325426855936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579975898554368"], "created_at": "2019-08-08T21:39:44.000Z"}, {"id": "1159579959431770120", "text": "@Fliprozan @GulagCanavieiro @deltanmd Brasileiro n\u00e3o se suicida, ferra ou mata os outros. Somos totalmente heteroagressivos\n(~= heterossexual agressivo, OK?)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "970443714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159471351469621248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Fliprozan", "id": "38253298"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "GulagCanavieiro", "id": "921104219574325248"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579959431770120"], "in_reply_to_user_id": "38253298", "created_at": "2019-08-08T21:39:40.000Z"}, {"id": "1159579942528651264", "text": "RT @turquim5: \"Um erro, pois Moro deveria, mais de que ningu\u00e9m, que enfrentar um tribunal \u00e9 suicida.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "830999894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159578248029847552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "turquim5", "id": "208112870"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579942528651264"], "created_at": "2019-08-08T21:39:36.000Z"}, {"id": "1159579939231993856", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1010057352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579939231993856"], "created_at": "2019-08-08T21:39:36.000Z"}, {"id": "1159579937554276353", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "895734119216402432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579937554276353"], "created_at": "2019-08-08T21:39:35.000Z"}, {"id": "1159579894742953989", "text": "@gar_manchon Adem\u00e1s la mayor\u00eda se su\u00efcida mal\nLo correcto ser\u00eda invertir el orden. Primero suicidarse bien y luego si acaso...\nSe que no es correcto,  pero estoy indignada ante tanto mal nacido...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1056816290562760704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159575310540689409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gar_manchon", "id": "772004352802320385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579894742953989"], "in_reply_to_user_id": "772004352802320385", "created_at": "2019-08-08T21:39:25.000Z"}, {"id": "1159579797414207490", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "56880579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579797414207490"], "created_at": "2019-08-08T21:39:02.000Z"}, {"id": "1159579790476754945", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1107305470530850816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579790476754945"], "created_at": "2019-08-08T21:39:00.000Z"}, {"id": "1159579779626164224", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "384920830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579779626164224"], "created_at": "2019-08-08T21:38:58.000Z"}, {"id": "1159579753118162944", "text": "est\u00e1 escuadr\u00f3n suicida en netflix!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1913051414", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9929, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579753118162944"], "created_at": "2019-08-08T21:38:51.000Z"}, {"id": "1159579714547269632", "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2155325764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579714547269632"], "created_at": "2019-08-08T21:38:42.000Z"}, {"id": "1159579676949524481", "text": "Estudante universit\u00e1rio que protesta contra a reforma da previd\u00eancia \u00e9 um tipo interessante de suicida. \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3395945393", "edit_history_tweet_ids": ["1159579676949524481"], "created_at": "2019-08-08T21:38:33.000Z"}, {"id": "1159579671530475521", "text": "O FILHO MAIS VELHO DO FIDEL SE SUICIDOU ?\n\nLi essa not\u00edcia em algum lugar. Consta que o filho do Fidel, de 68 anos, cometeu suic\u00eddio h\u00e1 poucos dias. Algu\u00e9m sabe alguma coisa ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "399415712", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.8487, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579671530475521"], "created_at": "2019-08-08T21:38:32.000Z"}, {"id": "1159579605596069890", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "368380019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579605596069890"], "created_at": "2019-08-08T21:38:16.000Z"}, {"id": "1159579558670209025", "text": "RT @lolaoltra: #Terrible En apenas dos semanas dos hijos asesinados a manos de sus padres.\n\nUn hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "442097572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159372081357832192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579558670209025"], "created_at": "2019-08-08T21:38:05.000Z"}, {"id": "1159579496552513537", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "94681577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579496552513537"], "created_at": "2019-08-08T21:37:50.000Z"}, {"id": "1159579460821237761", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "586664391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579460821237761"], "created_at": "2019-08-08T21:37:42.000Z"}, {"id": "1159579447961575425", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "941807635455766529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579447961575425"], "created_at": "2019-08-08T21:37:38.000Z"}, {"id": "1159579432186712067", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2859412600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579432186712067"], "created_at": "2019-08-08T21:37:35.000Z"}, {"id": "1159579413626937345", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "173863511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579413626937345"], "created_at": "2019-08-08T21:37:30.000Z"}, {"id": "1159579313789739008", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "176509189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579313789739008"], "created_at": "2019-08-08T21:37:07.000Z"}, {"id": "1159579303295750144", "text": "Raso de la Fuerza A\u00e9rea se suicida mientras trabajaba en San Isidro https://t.co/ScWLFeHTka v\u00eda @PeriodicoHoy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1021569986387689474", "entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 109, "username": "PeriodicoHoy", "id": "43534995"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.5635, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ScWLFeHTka", "expanded_url": "https://hoy.com.do/raso-de-la-fuerza-aerea-se-suicida-mientras-trabajaba-en-san-isidro/", "display_url": "hoy.com.do/raso-de-la-fue\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579303295750144"], "created_at": "2019-08-08T21:37:04.000Z"}, {"id": "1159579180851507200", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1037450109439696897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579180851507200"], "created_at": "2019-08-08T21:36:35.000Z"}, {"id": "1159579044381433873", "text": "Han pensado en todo lo que debe pensar alguien que se suicida? Todo el da\u00f1o que deben tener, la pena, la rabia que deben sentir?\nYo me siento as\u00ed, y si no atento contra mi vida es porque no quiero da\u00f1ar a quienes amo, m\u00e1s all\u00e1 de todo lo que sienta dentro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1005536560538947584", "edit_history_tweet_ids": ["1159579044381433873"], "created_at": "2019-08-08T21:36:02.000Z"}, {"id": "1159579031316115459", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "726797388564803585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579031316115459"], "created_at": "2019-08-08T21:35:59.000Z"}, {"id": "1159579008260018177", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "310622283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579008260018177"], "created_at": "2019-08-08T21:35:54.000Z"}, {"id": "1159578899157790721", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "938507513603022848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159578899157790721"], "created_at": "2019-08-08T21:35:28.000Z"}, {"id": "1159578898813923328", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2986854543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159578898813923328"], "created_at": "2019-08-08T21:35:28.000Z"}, {"id": "1159578896033091585", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na netflix era meu sonho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "445014839", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9892, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159578896033091585"], "created_at": "2019-08-08T21:35:27.000Z"}, {"id": "1159578780651991047", "text": "To gostando de esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1105534788096671745", "edit_history_tweet_ids": ["1159578780651991047"], "created_at": "2019-08-08T21:34:59.000Z"}, {"id": "1159578779842424832", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "970112535046344704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159578779842424832"], "created_at": "2019-08-08T21:34:59.000Z"}, {"id": "1159578647893880838", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2612470844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159578647893880838"], "created_at": "2019-08-08T21:34:28.000Z"}, {"id": "1159578584060768263", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1023048468825300997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159578584060768263"], "created_at": "2019-08-08T21:34:13.000Z"}, {"id": "1159578553412988939", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "129975488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159578553412988939"], "created_at": "2019-08-08T21:34:05.000Z"}, {"id": "1159578520093384704", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "889220114079510528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159578520093384704"], "created_at": "2019-08-08T21:33:57.000Z"}, {"id": "1159578386949259264", "text": "RT @MazaBera: Escucho que otra vez hablan de la anemia.... \u00bfRESUCITO EL SUICIDA ACASO...? https://t.co/6gr5TFYSBA", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1362233180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159575525012254721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MazaBera", "id": "2851243105"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6gr5TFYSBA", "expanded_url": "https://twitter.com/marthamoyano/status/1159548165344890880", "display_url": "twitter.com/marthamoyano/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159578386949259264"], "created_at": "2019-08-08T21:33:26.000Z"}, {"id": "1159578311837868032", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "250342343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159578311837868032"], "created_at": "2019-08-08T21:33:08.000Z"}, {"id": "1159578297749188624", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2784157618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159578297749188624"], "created_at": "2019-08-08T21:33:04.000Z"}, {"id": "1159578291046690821", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "863306749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159578291046690821"], "created_at": "2019-08-08T21:33:03.000Z"}, {"id": "1159578279508172800", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "51390112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159578279508172800"], "created_at": "2019-08-08T21:33:00.000Z"}, {"id": "1159578259773960192", "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3378181024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159578259773960192"], "created_at": "2019-08-08T21:32:55.000Z"}, {"id": "1159578248029847552", "text": "\"Um erro, pois Moro deveria, mais de que ningu\u00e9m, que enfrentar um tribunal \u00e9 suicida.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "208112870", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159578245987295232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159578248029847552"], "in_reply_to_user_id": "208112870", "created_at": "2019-08-08T21:32:52.000Z"}, {"id": "1159578215398223877", "text": "Esquadr\u00e3o suicida nunca vai ser chato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4463252368", "edit_history_tweet_ids": ["1159578215398223877"], "created_at": "2019-08-08T21:32:45.000Z"}, {"id": "1159578169940357133", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "157444982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159578169940357133"], "created_at": "2019-08-08T21:32:34.000Z"}, {"id": "1159578145462398988", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "833711194426966016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159578145462398988"], "created_at": "2019-08-08T21:32:28.000Z"}, {"id": "1159578126130851840", "text": "@gonzalesposadal Aproalanistas corruptos no solo insultan a Atala, amenazan en prisi\u00f3n a colaborador Luis Nava y presionan a su padre para que no los delate, si no que cargan tambi\u00e9n contra Otero ex amigo del suicida AG. \u00bfCreer\u00e1n acaso estos filo apristas Mulder, DCastillo que somos bobos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "720649399760744448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159400069331857408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.8238, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.3848, "type": "Person", "normalized_text": "Otero"}, {"start": 217, "end": 218, "probability": 0.4884, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 264, "end": 272, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "DCastillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159578126130851840"], "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "created_at": "2019-08-08T21:32:23.000Z"}, {"id": "1159578125786857472", "text": "@SamanthaRTZP @o_antagonista @jairbolsonaro Quem chama um suicida de pensador  \u00e9 um abestado total", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "9139562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159476968720621568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159578125786857472"], "in_reply_to_user_id": "793563552523161601", "created_at": "2019-08-08T21:32:23.000Z"}, {"id": "1159578100918890511", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2717509754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159578100918890511"], "created_at": "2019-08-08T21:32:17.000Z"}, {"id": "1159578024481869825", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "932727554158596096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159578024481869825"], "created_at": "2019-08-08T21:31:59.000Z"}, {"id": "1159577981737689088", "text": "@pefabiodemelo Eu n\u00e3o entendo mais nada, se ele matou a filha, n\u00e3o \u00e9 mais pai ,e ainda tem direito de sa\u00edda tempor\u00e1ria do dia dos pais.\nEste \u00e9 o Brasil infelizmente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1147637409724678144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9362, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159577981737689088"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "created_at": "2019-08-08T21:31:49.000Z"}, {"id": "1159577961533779970", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "56424412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159577961533779970"], "created_at": "2019-08-08T21:31:44.000Z"}, {"id": "1159577938528022541", "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2460486902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159577938528022541"], "created_at": "2019-08-08T21:31:39.000Z"}, {"id": "1159577925521420288", "text": "@naosouaana Esquadr\u00e3o suicida num \u00e9 pedofilo kkj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2737190938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159576035777818626"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "naosouaana", "id": "70537414"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159577925521420288"], "in_reply_to_user_id": "70537414", "created_at": "2019-08-08T21:31:36.000Z"}, {"id": "1159577836509962241", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "353943248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159577836509962241"], "created_at": "2019-08-08T21:31:14.000Z"}, {"id": "1159577835071320078", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2377827997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159577835071320078"], "created_at": "2019-08-08T21:31:14.000Z"}, {"id": "1159577804163493905", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "472542147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159577804163493905"], "created_at": "2019-08-08T21:31:07.000Z"}, {"id": "1159577642770870291", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "343192494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159577642770870291"], "created_at": "2019-08-08T21:30:28.000Z"}, {"id": "1159577439175159809", "text": "RT @he4yoon: @hollandeinert esquadr\u00e3o suicida #MPN #NowUnited #Uniters", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1158147974456909824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449047419314176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "hollandeinert", "id": "1202890483590189056"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4972, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7712, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 50, "tag": "MPN"}, {"start": 51, "end": 61, "tag": "NowUnited"}, {"start": 62, "end": 70, "tag": "Uniters"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159577439175159809"], "created_at": "2019-08-08T21:29:40.000Z"}, {"id": "1159577401485144065", "text": "PUTA QUE PARIU O SHERLOCK SE MATOU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "917824757000794115", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4901, "type": "Person", "normalized_text": "SHERLOCK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159577401485144065"], "created_at": "2019-08-08T21:29:31.000Z"}, {"id": "1159577366236213264", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "149276159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159577366236213264"], "created_at": "2019-08-08T21:29:22.000Z"}, {"id": "1159577364990504963", "text": "RT @MazaBera: Escucho que otra vez hablan de la anemia.... \u00bfRESUCITO EL SUICIDA ACASO...? https://t.co/6gr5TFYSBA", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1077364188006268928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159575525012254721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MazaBera", "id": "2851243105"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6gr5TFYSBA", "expanded_url": "https://twitter.com/marthamoyano/status/1159548165344890880", "display_url": "twitter.com/marthamoyano/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159577364990504963"], "created_at": "2019-08-08T21:29:22.000Z"}, {"id": "1159577360485769216", "text": "RT @JEstevez1501: Raso de la Fuerza A\u00e9rea se suicida mientras estaba de servicio https://t.co/38r35Gsdm9 v\u00eda @listindiario", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "834051484983635969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159566997312745474"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JEstevez1501", "id": "3306189438"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.6039, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/38r35Gsdm9", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/08/08/577361/guardia-de-la-fuerza-aerea-se-suicida-mientras-estaba-de-servicio", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159577360485769216"], "created_at": "2019-08-08T21:29:21.000Z"}, {"id": "1159577349253476371", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "345481033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159577349253476371"], "created_at": "2019-08-08T21:29:18.000Z"}, {"id": "1159577342957826054", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1071159485866106880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159577342957826054"], "created_at": "2019-08-08T21:29:17.000Z"}, {"id": "1159577327589875714", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "99019070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159577327589875714"], "created_at": "2019-08-08T21:29:13.000Z"}, {"id": "1159577287727222790", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "548827674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159577287727222790"], "created_at": "2019-08-08T21:29:03.000Z"}, {"id": "1159577258652291073", "text": "mano a minha madrinha se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1057101855946403841", "edit_history_tweet_ids": ["1159577258652291073"], "created_at": "2019-08-08T21:28:57.000Z"}, {"id": "1159577154662862848", "text": "Se torturou e matou \u00e9 porque eram bandidos e terroristas. Matou e torturou pouco! https://t.co/4HVv2yen8x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "873144831559823360", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159456936091406336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159577154662862848"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/4HVv2yen8x", "expanded_url": "https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1159456936091406336", "display_url": "twitter.com/OGloboPolitica\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:28:32.000Z"}, {"id": "1159577087759593477", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "890268796878979073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159577087759593477"], "created_at": "2019-08-08T21:28:16.000Z"}, {"id": "1159577063696871425", "text": "Esse reflesch obvio que ele iria falar do esquadr\u00e3o suicida kkkk\n\n#BTS #MPN #ARMY #BoyWithLuv\n@BTS_twt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2523366074", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 102, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.8169, "type": "Person", "normalized_text": "reflesch"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4165, "type": "Organization", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7998, "type": "Organization", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.5409, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 70, "tag": "BTS"}, {"start": 71, "end": 75, "tag": "MPN"}, {"start": 76, "end": 81, "tag": "ARMY"}, {"start": 82, "end": 93, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159577063696871425"], "created_at": "2019-08-08T21:28:10.000Z"}, {"id": "1159577010848641032", "text": "RT @AguerrebereJose: 3 razones del \u00a8votante suicida\u00a8 para atentar contra sus propios intereses y que espero sea de utilidad para convencerl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4197156394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157329318881705984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AguerrebereJose", "id": "4197156394"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159577010848641032"], "created_at": "2019-08-08T21:27:57.000Z"}, {"id": "1159576910118236167", "text": "Um sistema que permite ao assassino que matou a filha, sair no dia dos pais \u00e9 revoltante, pena que as autoridades assim como os congressistas n\u00e3o se sintam indignados e fa\u00e7am da sua indigna\u00e7\u00e3o aquilo que qualquer ser humano inteligente faria: Acabar com essa imoralidade nacional!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "219368520", "edit_history_tweet_ids": ["1159576910118236167"], "created_at": "2019-08-08T21:27:33.000Z"}, {"id": "1159576896822292481", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "138725058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159576896822292481"], "created_at": "2019-08-08T21:27:30.000Z"}, {"id": "1159576891294146561", "text": "@TubinoCarlos Menos de lo que vale tu bankada obstruccionista en un a\u00f1o, mejor inventa otra excusa t\u00edo monopoly, porque eso de que cuesta m\u00e1s zooles, solo te lo creen los taperlovers, o los de la mancha del suicida cobarde!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "494366849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158591777789685761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.382, "type": "Other", "normalized_text": "monopoly"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159576891294146561"], "in_reply_to_user_id": "364503633", "created_at": "2019-08-08T21:27:29.000Z"}, {"id": "1159576885933879297", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "898266146494971905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159576885933879297"], "created_at": "2019-08-08T21:27:28.000Z"}, {"id": "1159576794800041989", "text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida de novo s\u00f3 pra ver a margot", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2196591474", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8306, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.3574, "type": "Other", "normalized_text": "margot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159576794800041989"], "created_at": "2019-08-08T21:27:06.000Z"}, {"id": "1159576745089077248", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "914473910695022592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159576745089077248"], "created_at": "2019-08-08T21:26:54.000Z"}, {"id": "1159576672858980352", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1613201706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159576672858980352"], "created_at": "2019-08-08T21:26:37.000Z"}, {"id": "1159576627581521921", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2566076884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159576627581521921"], "created_at": "2019-08-08T21:26:26.000Z"}, {"id": "1159576585390972934", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1517834426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159576585390972934"], "created_at": "2019-08-08T21:26:16.000Z"}, {"id": "1159576392834723861", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "635775860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159576392834723861"], "created_at": "2019-08-08T21:25:30.000Z"}, {"id": "1159576362199465984", "text": "@AlexDurYav @igolet @medijeronsurda @_Xime_x @barbarabritto_v Claro. Ya Nietzsche lo ve\u00eda en sus libros, era evidente. Ahora lo vemos a diario. Una persona se suicida y la gente saca fotos y se molesta porque justo se mat\u00f3 \"en hora punta, c\u00f3mo no piensa\". La afectividad se nos va, y no tan lentamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "468986089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159566627190583302"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AlexDurYav", "id": "368706230"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "igolet", "id": "322923673"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "medijeronsurda", "id": "104804066"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "_Xime_x", "id": "63572428"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "barbarabritto_v", "id": "2182636176"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Nietzsche"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159576362199465984"], "in_reply_to_user_id": "368706230", "created_at": "2019-08-08T21:25:23.000Z"}, {"id": "1159576350912655360", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1642165004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159576350912655360"], "created_at": "2019-08-08T21:25:20.000Z"}, {"id": "1159576313113587712", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "902888637645324289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159576313113587712"], "created_at": "2019-08-08T21:25:11.000Z"}, {"id": "1159576253042757632", "text": "RT @MazaBera: Escucho que otra vez hablan de la anemia.... \u00bfRESUCITO EL SUICIDA ACASO...? https://t.co/6gr5TFYSBA", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4888571943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159575525012254721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MazaBera", "id": "2851243105"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6gr5TFYSBA", "expanded_url": "https://twitter.com/marthamoyano/status/1159548165344890880", "display_url": "twitter.com/marthamoyano/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159576253042757632"], "created_at": "2019-08-08T21:24:57.000Z"}, {"id": "1159576253030117377", "text": "@Rosestranere @GiuseppeConteIT @matteosalvinimi Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1124369551305658368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159576001271259136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159576253030117377"], "in_reply_to_user_id": "423484716", "created_at": "2019-08-08T21:24:57.000Z"}, {"id": "1159576206636998656", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2970472221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159576206636998656"], "created_at": "2019-08-08T21:24:46.000Z"}, {"id": "1159576176190472192", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "301536651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159576176190472192"], "created_at": "2019-08-08T21:24:38.000Z"}, {"id": "1159576046330699776", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "703584300143419393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159576046330699776"], "created_at": "2019-08-08T21:24:07.000Z"}, {"id": "1159576045097541632", "text": "RT @MazaBera: Escucho que otra vez hablan de la anemia.... \u00bfRESUCITO EL SUICIDA ACASO...? https://t.co/6gr5TFYSBA", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "125443443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159575525012254721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MazaBera", "id": "2851243105"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6gr5TFYSBA", "expanded_url": "https://twitter.com/marthamoyano/status/1159548165344890880", "display_url": "twitter.com/marthamoyano/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159576045097541632"], "created_at": "2019-08-08T21:24:07.000Z"}, {"id": "1159576028177739776", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2962659459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159576028177739776"], "created_at": "2019-08-08T21:24:03.000Z"}, {"id": "1159575998763085837", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1026525030061154304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159575998763085837"], "created_at": "2019-08-08T21:23:56.000Z"}, {"id": "1159575986956120064", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1009914246786945025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159575986956120064"], "created_at": "2019-08-08T21:23:53.000Z"}, {"id": "1159575947194118167", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "152409840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159575947194118167"], "created_at": "2019-08-08T21:23:44.000Z"}, {"id": "1159575898213015557", "text": "RT @MaryRocker18: Eu acho que Esquadr\u00e3o Suicida foi bem pior . Hahahahahah https://t.co/1si60C1rFF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "90462494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159567636860194816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MaryRocker18", "id": "129274373"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.773, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/1si60C1rFF", "expanded_url": "https://twitter.com/batcomvontade/status/1159556336994197505", "display_url": "twitter.com/batcomvontade/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159575898213015557"], "created_at": "2019-08-08T21:23:32.000Z"}, {"id": "1159575893783826432", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "267451033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159575893783826432"], "created_at": "2019-08-08T21:23:31.000Z"}, {"id": "1159575835680157704", "text": "@Cauefabiano Eu queria saber o quem matou o coronel Magalh\u00e3es que testemunhou na comiss\u00e3o da mentira, e quando perguntaram para coronel o quem tinha medo, ent\u00e3o ele disse tenho medo de voc\u00eas se vingarem, e fazerem o que voc\u00eas dizem que eu fiz. Ent\u00e3o um m\u00eas apos invadiram a casa dele o mataram", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1083736725975982095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159446778514685953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cauefabiano", "id": "18920904"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.4152, "type": "Person", "normalized_text": "coronel Magalh\u00e3es"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159575835680157704"], "in_reply_to_user_id": "18920904", "created_at": "2019-08-08T21:23:17.000Z"}, {"id": "1159575785604362257", "text": "@andreseve73 @luigidimaio @nzingaretti @ale_dibattista Sarebbe la mossa pi\u00f9 suicida del M5S, dopo l'aver salvato Salvini.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1056112240619855872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159575266773151745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "andreseve73", "id": "815832528"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "ale_dibattista", "id": "615597661"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159575785604362257"], "geo": {"place_id": "186f1029647afe6d"}, "in_reply_to_user_id": "815832528", "created_at": "2019-08-08T21:23:05.000Z"}, {"id": "1159575729924976649", "text": "RT @TheWWll: 8 de agosto de 1959: se suicida Friedrich Panzinger, SS jefe de la Oficina de Seguridad del Reich (RSHA) y oficial al mando de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "162813695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159569975583092736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "TheWWll", "id": "722570979034144768"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Friedrich Panzinger"}, {"start": 80, "end": 109, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "Oficina de Seguridad del Reich"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.2929, "type": "Place", "normalized_text": "RSHA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159575729924976649"], "created_at": "2019-08-08T21:22:52.000Z"}, {"id": "1159575612371210241", "text": "Como cuando se es un C\u00cdNICO MALPARIDO y lo reconoce p\u00fablicamente!!!\n\nAtaque suicida en escuela de Polic\u00eda es un ejemplo que quieren seguir otros en ELN: \u2018Uriel' https://t.co/BC1LGgMiX2 v\u00eda @BluRadioCo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "67516256", "entities": {"mentions": [{"start": 189, "end": 200, "username": "BluRadioCo", "id": "622082899"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 96, "probability": 0.5921, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 148, "end": 150, "probability": 0.7349, "type": "Place", "normalized_text": "ELN"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Uriel"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/BC1LGgMiX2", "expanded_url": "https://www.bluradio.com/nacion/ataque-suicida-en-escuela-de-policia-es-un-ejemplo-que-quieren-seguir-otros-en-eln-uriel-222934-ie174", "display_url": "bluradio.com/nacion/ataque-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159575612371210241"], "created_at": "2019-08-08T21:22:24.000Z"}, {"id": "1159575611226107904", "text": "Mas qual o sentido disso? Se ele matou a pr\u00f3pria filha duvido que tenha algum arrependimento. \nPadre vou te cancelar https://t.co/17oky4RYDP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1430944412", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159575611226107904"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/17oky4RYDP", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:22:24.000Z"}, {"id": "1159575536571768832", "text": "Tsuki casi se suicida hahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "tl", "author_id": "960359630248423424", "edit_history_tweet_ids": ["1159575536571768832"], "created_at": "2019-08-08T21:22:06.000Z"}, {"id": "1159575525012254721", "text": "Escucho que otra vez hablan de la anemia.... \u00bfRESUCITO EL SUICIDA ACASO...? https://t.co/6gr5TFYSBA", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2851243105", "edit_history_tweet_ids": ["1159575525012254721"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6gr5TFYSBA", "expanded_url": "https://twitter.com/marthamoyano/status/1159548165344890880", "display_url": "twitter.com/marthamoyano/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "014e643d55866511"}, "created_at": "2019-08-08T21:22:03.000Z"}, {"id": "1159575521262522368", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127556185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159575521262522368"], "created_at": "2019-08-08T21:22:02.000Z"}, {"id": "1159575487942995991", "text": "@silvady85 @Joyceesnts @marioje47 \u00c9 pq ele matou a pr\u00f3pria filha n\u00e9, ai fica meio dif\u00edcil ressocializar com a fam\u00edlia se vc matou uma parte dela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1022645486266798080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159546700069031938"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "silvady85", "id": "727804696006696964"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Joyceesnts", "id": "831116899593367552"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "marioje47", "id": "1607205170"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159575487942995991"], "in_reply_to_user_id": "727804696006696964", "created_at": "2019-08-08T21:21:54.000Z"}, {"id": "1159575417898119168", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1446384745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159575417898119168"], "created_at": "2019-08-08T21:21:38.000Z"}, {"id": "1159575396964360192", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1072652470990589952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159575396964360192"], "created_at": "2019-08-08T21:21:33.000Z"}, {"id": "1159575197881708544", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "897264380743753729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159575197881708544"], "created_at": "2019-08-08T21:20:45.000Z"}, {"id": "1159575173584105477", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "410321907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159575173584105477"], "created_at": "2019-08-08T21:20:39.000Z"}, {"id": "1159575156643303424", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1071068917156757504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159575156643303424"], "created_at": "2019-08-08T21:20:35.000Z"}, {"id": "1159575115052539912", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1703837582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159575115052539912"], "created_at": "2019-08-08T21:20:25.000Z"}, {"id": "1159575099995041807", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "158736597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159575099995041807"], "created_at": "2019-08-08T21:20:22.000Z"}, {"id": "1159575097168080898", "text": "Vai sair pro dia dos pais se matou a filha?! A\u00ed justi\u00e7a brasileira https://t.co/OSIvsffo4p", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "499000669", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159575097168080898"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/OSIvsffo4p", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:20:21.000Z"}, {"id": "1159575044307267588", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1057091829538177024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159575044307267588"], "created_at": "2019-08-08T21:20:09.000Z"}, {"id": "1159575033309777920", "text": "Ma\u00f1ana salgo, el s\u00e1bado tengo un evento, el domingo fiscalizo y el lunes a la facultad paz suicida Coscia me dicen", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1742504100", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.4236, "type": "Other", "normalized_text": "Coscia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159575033309777920"], "created_at": "2019-08-08T21:20:06.000Z"}, {"id": "1159575007418343427", "text": "En Tampico; se desconocen las razones que lo orillaron a quitarse la vida\n#Seguridad\n#Tampico\n#Tamaulipas\nhttps://t.co/dN856mfr4j https://t.co/m1AVhKuRhv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "407162192", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Tampico"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.8011, "type": "Place", "normalized_text": "Tampico"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9057, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/dN856mfr4j", "expanded_url": "https://bit.ly/2yJFFHb", "display_url": "bit.ly/2yJFFHb"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/m1AVhKuRhv", "expanded_url": "https://twitter.com/Periodico5inco/status/1159575007418343427/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1AVhKuRhv", "media_key": "3_1159573177040855040"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 84, "tag": "Seguridad"}, {"start": 85, "end": 93, "tag": "Tampico"}, {"start": 94, "end": 105, "tag": "Tamaulipas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159575007418343427"], "created_at": "2019-08-08T21:20:00.000Z"}, {"id": "1159574988460122112", "text": "Estou aqui assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez e n\u00e3o estou com entendendo nada \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2306748771", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8807, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159574988460122112"], "created_at": "2019-08-08T21:19:55.000Z"}, {"id": "1159574921791647757", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "39663885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159574921791647757"], "created_at": "2019-08-08T21:19:39.000Z"}, {"id": "1159574845404983299", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "731535634695880705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159574845404983299"], "created_at": "2019-08-08T21:19:21.000Z"}, {"id": "1159574790484758529", "text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "937539832728969216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159574790484758529"], "created_at": "2019-08-08T21:19:08.000Z"}, {"id": "1159574779290181632", "text": "Fico pensando aqui... pode um Senador como o @majorolimpio ironicamente falar sobre a pris\u00e3o e transfer\u00eancia do Lula?\nE Queiroz? Cad\u00ea?\nE quem matou Marielle, n\u00e3o se manifesta?\n\nCara, que mundo \u00e9 esse... Mamador de dinheiro p\u00fablico, Reforma tamb\u00e9m n\u00e3o preocupa n\u00e9 fanfarr\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "72722389", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 58, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159574779290181632"], "geo": {"place_id": "155bf911f15ed346"}, "created_at": "2019-08-08T21:19:05.000Z"}, {"id": "1159574755495809024", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "99764045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159574755495809024"], "created_at": "2019-08-08T21:19:00.000Z"}, {"id": "1159574704472174597", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1849687693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159574704472174597"], "created_at": "2019-08-08T21:18:48.000Z"}, {"id": "1159574503892148224", "text": "RT @SeisFormaDeAmar: \u2014Vc ouviu os absurdos que vc disse?\n\u2014\u00c9 meu jeito.\n\u2014E os outros que se danem? Acho bom vc ter o m\u00ednimo de toler\u00e2ncia co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1029867197588549632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159570686911942656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeisFormaDeAmar", "id": "894683887057719296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159574503892148224"], "created_at": "2019-08-08T21:18:00.000Z"}, {"id": "1159574500155023361", "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1040004906269200384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159574500155023361"], "created_at": "2019-08-08T21:17:59.000Z"}, {"id": "1159574460015529985", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1390729880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159574460015529985"], "created_at": "2019-08-08T21:17:49.000Z"}, {"id": "1159574447902384128", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3380607719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159574447902384128"], "created_at": "2019-08-08T21:17:46.000Z"}, {"id": "1159574432370712577", "text": "No lo s\u00e9 Rick... o sea; si soy medio suicida; pero para que sumar radiaci\u00f3n a la intoxicaci\u00f3n por alcohol https://t.co/MjOH6RKlsm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1143301026134417408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159569975780102144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.4955, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/MjOH6RKlsm", "expanded_url": "https://twitter.com/CNN/status/1159569975780102144", "display_url": "twitter.com/CNN/status/115\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159574432370712577"], "created_at": "2019-08-08T21:17:43.000Z"}, {"id": "1159574369808654336", "text": "s\u00f3 queria dois livros na minha vida mem\u00f3rias de um suicida e crime e castigo\n\nqueria mais outros sim mas por hora vou fingir que s\u00f3 quero esses", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "91480628", "edit_history_tweet_ids": ["1159574369808654336"], "created_at": "2019-08-08T21:17:28.000Z"}, {"id": "1159574367787003920", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "83468130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159574367787003920"], "created_at": "2019-08-08T21:17:27.000Z"}, {"id": "1159574350615523328", "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2809817780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159574350615523328"], "created_at": "2019-08-08T21:17:23.000Z"}, {"id": "1159574329342013449", "text": "RT @fakelove87: -Me mato: army comparte un serio pensamiento suicida, pero nunca lo cumple, no os preocupeis ;). Quieren matarse varias vec\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "223077378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159567117215313920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fakelove87", "id": "1257335298796728322"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9328, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159574329342013449"], "created_at": "2019-08-08T21:17:18.000Z"}, {"id": "1159574276120481797", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "125233580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159574276120481797"], "created_at": "2019-08-08T21:17:05.000Z"}, {"id": "1159574263470444545", "text": "@_Rmanda_ O instinto suicida e mais forte kdksksks (ai q errado k)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1028068185596149761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159574084973473795"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159574263470444545"], "in_reply_to_user_id": "1098734382540566528", "created_at": "2019-08-08T21:17:02.000Z"}, {"id": "1159574233640579072", "text": "RT @Azalea_2018: @launipes @ddia7940 @DMELBI @miguel_aiki @MediterraneoDGT Y aqu\u00ed tienes otro, este es de los pocos peri\u00f3dicos que te dicen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "298733766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159512346756374529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Azalea_2018", "id": "264956495"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "launipes", "id": "1094666039365902336"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "ddia7940", "id": "4469284289"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "DMELBI", "id": "197397287"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "miguel_aiki", "id": "585396417"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159574233640579072"], "created_at": "2019-08-08T21:16:55.000Z"}, {"id": "1159574217203101707", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "410445204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159574217203101707"], "created_at": "2019-08-08T21:16:51.000Z"}, {"id": "1159574188149084161", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1158017594210836480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159574188149084161"], "created_at": "2019-08-08T21:16:44.000Z"}, {"id": "1159574163121745941", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "931719489913311232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159574163121745941"], "created_at": "2019-08-08T21:16:38.000Z"}, {"id": "1159574122927669249", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4834688854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159574122927669249"], "created_at": "2019-08-08T21:16:29.000Z"}, {"id": "1159574099888418827", "text": "RT @Azalea_2018: @launipes @ddia7940 @DMELBI @miguel_aiki @MediterraneoDGT Y aqu\u00ed tienes otro, este es de los pocos peri\u00f3dicos que te dicen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1259978400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159512346756374529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Azalea_2018", "id": "264956495"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "launipes", "id": "1094666039365902336"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "ddia7940", "id": "4469284289"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "DMELBI", "id": "197397287"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "miguel_aiki", "id": "585396417"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159574099888418827"], "created_at": "2019-08-08T21:16:23.000Z"}, {"id": "1159574067462254605", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "224038526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159574067462254605"], "created_at": "2019-08-08T21:16:16.000Z"}, {"id": "1159573849803042822", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "320865444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573849803042822"], "created_at": "2019-08-08T21:15:24.000Z"}, {"id": "1159573846418239513", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2554026871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573846418239513"], "created_at": "2019-08-08T21:15:23.000Z"}, {"id": "1159573839392591872", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1064770197335171077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573839392591872"], "created_at": "2019-08-08T21:15:21.000Z"}, {"id": "1159573835802456072", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "231114313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573835802456072"], "created_at": "2019-08-08T21:15:20.000Z"}, {"id": "1159573764365070350", "text": "RT @drpev: @albatistag @SusanaDeLeonMD @coachcrecer @spponline @xsaezll Disciplina es coherencia no castigo f\u00edsico o maltrato emocional o v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "930836712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159554607133134848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "drpev", "id": "360974942"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "albatistag", "id": "106828972"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "coachcrecer", "id": "524656016"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "spponline", "id": "2902894251"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "xsaezll", "id": "127868962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573764365070350"], "created_at": "2019-08-08T21:15:03.000Z"}, {"id": "1159573708761182209", "text": "RT @tainarachamoun: Voc\u00eas conseguem se conformar com o fato que Alexandre (que matou sua filha) e Suzane (que matou seus pais) tem o \"\"\"\"\"d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3346587621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159569198978351104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tainarachamoun", "id": "970290234"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.7108, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5264, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573708761182209"], "created_at": "2019-08-08T21:14:50.000Z"}, {"id": "1159573678776102926", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4810117169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573678776102926"], "created_at": "2019-08-08T21:14:43.000Z"}, {"id": "1159573665777954833", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "795047328520478720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573665777954833"], "created_at": "2019-08-08T21:14:40.000Z"}, {"id": "1159573656445628419", "text": "@pefabiodemelo Como assim,se ele matou a filha?!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "117833689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573656445628419"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "created_at": "2019-08-08T21:14:38.000Z"}, {"id": "1159573645997617156", "text": "@rafinhabastos Matou ? Estuprou ? , Pode morrer. Creio que ningu\u00e9m que diga a frase citada esteja se referindo a um ladr\u00e3o de galinhas...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "982526558", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159296602886070272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rafinhabastos", "id": "18297088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573645997617156"], "in_reply_to_user_id": "18297088", "created_at": "2019-08-08T21:14:35.000Z"}, {"id": "1159573630654828544", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2437521012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573630654828544"], "created_at": "2019-08-08T21:14:32.000Z"}, {"id": "1159573577152311296", "text": "Voc\u00ea me matou, lentamente. Por dentro.\nMas tudo bem, n\u00e3o se preocupe. Talvez eu te perdoe, sei que foi homic\u00eddio culposo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1159572127957364737", "edit_history_tweet_ids": ["1159573577152311296"], "created_at": "2019-08-08T21:14:19.000Z"}, {"id": "1159573478988746753", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "938463481002709000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573478988746753"], "created_at": "2019-08-08T21:13:55.000Z"}, {"id": "1159573469010563072", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "423895401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573469010563072"], "created_at": "2019-08-08T21:13:53.000Z"}, {"id": "1159573447598649350", "text": "elias, a planta suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1044197686310830081", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "elias"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4893, "type": "Person", "normalized_text": "planta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573447598649350"], "created_at": "2019-08-08T21:13:48.000Z"}, {"id": "1159573423711932417", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "251854376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573423711932417"], "created_at": "2019-08-08T21:13:42.000Z"}, {"id": "1159573396298117126", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1086284634474852353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573396298117126"], "created_at": "2019-08-08T21:13:36.000Z"}, {"id": "1159573362999537666", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1021134940719722496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573362999537666"], "created_at": "2019-08-08T21:13:28.000Z"}, {"id": "1159573346654281728", "text": "o pior \u00e9 que esquadr\u00e3o suicida tem um puta elenco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "863858421199757312", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.7776, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573346654281728"], "created_at": "2019-08-08T21:13:24.000Z"}, {"id": "1159573273065197568", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "863580731318169600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573273065197568"], "created_at": "2019-08-08T21:13:06.000Z"}, {"id": "1159573234754437122", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "784145140105547776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573234754437122"], "created_at": "2019-08-08T21:12:57.000Z"}, {"id": "1159573184590622723", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "928733413468712962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573184590622723"], "created_at": "2019-08-08T21:12:45.000Z"}, {"id": "1159573134405722113", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "956507863035334656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573134405722113"], "created_at": "2019-08-08T21:12:33.000Z"}, {"id": "1159573113769775104", "text": "RT @SeisFormaDeAmar: \u2014Vc ouviu os absurdos que vc disse?\n\u2014\u00c9 meu jeito.\n\u2014E os outros que se danem? Acho bom vc ter o m\u00ednimo de toler\u00e2ncia co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2699359309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159570686911942656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeisFormaDeAmar", "id": "894683887057719296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573113769775104"], "created_at": "2019-08-08T21:12:28.000Z"}, {"id": "1159573070232924168", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1081879121318301697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573070232924168"], "created_at": "2019-08-08T21:12:18.000Z"}, {"id": "1159573050842603522", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "621351813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573050842603522"], "created_at": "2019-08-08T21:12:13.000Z"}, {"id": "1159572983842791424", "text": "RT @SeisFormaDeAmar: \u2014Vc ouviu os absurdos que vc disse?\n\u2014\u00c9 meu jeito.\n\u2014E os outros que se danem? Acho bom vc ter o m\u00ednimo de toler\u00e2ncia co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1005258315914506240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159570686911942656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeisFormaDeAmar", "id": "894683887057719296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159572983842791424"], "created_at": "2019-08-08T21:11:57.000Z"}, {"id": "1159572884471394306", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1038074112567128064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159572884471394306"], "created_at": "2019-08-08T21:11:34.000Z"}, {"id": "1159572843333660685", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1656140066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159572843333660685"], "created_at": "2019-08-08T21:11:24.000Z"}, {"id": "1159572811876380675", "text": "@Bruknown1 @crnflsbto Se matou, o crime j\u00e1 prescreveu. J\u00e1 est\u00e1 inocentado e com ficha limpa.\n\u00c9 assim que as leis esquerdistas funcionam.  \n\ud83d\ude03\nN\u00e3o querem o pacote anticrime de Moro, ent\u00e3o vai de lei esquerdista mesmo. \ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1159416813010259974", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159570086484750348"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Bruknown1", "id": "1051660642334183424"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "crnflsbto", "id": "79348622"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 177, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159572811876380675"], "in_reply_to_user_id": "1051660642334183424", "created_at": "2019-08-08T21:11:16.000Z"}, {"id": "1159572668485709835", "text": "O gajo matou se a si pr\u00f3prio fds ahah", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1416665502", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.5075, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159572668485709835"], "created_at": "2019-08-08T21:10:42.000Z"}, {"id": "1159572625368264704", "text": "Llegue de la escuela y me acoste a mirar el escuadr\u00f3n suicida en netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3185416451", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.989, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159572625368264704"], "created_at": "2019-08-08T21:10:32.000Z"}, {"id": "1159572575946780686", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "302858885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159572575946780686"], "created_at": "2019-08-08T21:10:20.000Z"}, {"id": "1159572567910494208", "text": "Que porra ele vai fazer fora da cadeia no \u201cdia dos pais\u201d se ELE MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA, vai tnc mano, cada uma https://t.co/7238PgVdZC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3024120586", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159486978070646785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159572567910494208"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/7238PgVdZC", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159486978070646785", "display_url": "twitter.com/sbtjornalismo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:10:18.000Z"}, {"id": "1159572536906199057", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "829114025153818628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159572536906199057"], "created_at": "2019-08-08T21:10:11.000Z"}, {"id": "1159572529142542337", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "98436063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159572529142542337"], "created_at": "2019-08-08T21:10:09.000Z"}, {"id": "1159572461194817544", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "88321496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159572461194817544"], "created_at": "2019-08-08T21:09:53.000Z"}, {"id": "1159572254528802818", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "936674635680288769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159572254528802818"], "created_at": "2019-08-08T21:09:03.000Z"}, {"id": "1159572239605538816", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "97838763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159572239605538816"], "created_at": "2019-08-08T21:09:00.000Z"}, {"id": "1159572219867148301", "text": "@malu_botelho @joaocamilop KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK gente esse role foi \u00e9pico, falou ele ensinando a coreografia de \u201cperereca suicida\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "69650523", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159569360299667456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "malu_botelho", "id": "115994459"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "joaocamilop", "id": "304143262"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159572219867148301"], "in_reply_to_user_id": "115994459", "created_at": "2019-08-08T21:08:55.000Z"}, {"id": "1159572210199277582", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "962467015662370818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159572210199277582"], "created_at": "2019-08-08T21:08:53.000Z"}, {"id": "1159572204704739344", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "359741713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159572204704739344"], "created_at": "2019-08-08T21:08:52.000Z"}, {"id": "1159572163852230656", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "460226131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159572163852230656"], "created_at": "2019-08-08T21:08:42.000Z"}, {"id": "1159572125231001602", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "915466799159894016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159572125231001602"], "created_at": "2019-08-08T21:08:33.000Z"}, {"id": "1159572120189448203", "text": "RT @JEstevez1501: Raso de la Fuerza A\u00e9rea se suicida mientras estaba de servicio https://t.co/38r35Gsdm9 v\u00eda @listindiario", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "872630324332822528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159566997312745474"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JEstevez1501", "id": "3306189438"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.6039, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/38r35Gsdm9", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/08/08/577361/guardia-de-la-fuerza-aerea-se-suicida-mientras-estaba-de-servicio", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159572120189448203"], "created_at": "2019-08-08T21:08:31.000Z"}, {"id": "1159572090481205254", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "966111433992916992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159572090481205254"], "created_at": "2019-08-08T21:08:24.000Z"}, {"id": "1159572045539291152", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "91622250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159572045539291152"], "created_at": "2019-08-08T21:08:14.000Z"}, {"id": "1159571997137022980", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "35530457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159571997137022980"], "created_at": "2019-08-08T21:08:02.000Z"}, {"id": "1159571964069109762", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "369867226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159571964069109762"], "created_at": "2019-08-08T21:07:54.000Z"}, {"id": "1159571935086489604", "text": "Mas eu n\u00e3o acredito, o cara que matou a filha e a outra que matou os pais sempre se d\u00e3o bem n\u00e9 https://t.co/8VYo1tGUdS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2669629835", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159486978070646785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159571935086489604"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/8VYo1tGUdS", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159486978070646785", "display_url": "twitter.com/sbtjornalismo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:07:47.000Z"}, {"id": "1159571905155936258", "text": "\"te juro que me exita ese payaso\"\nAgustina, 15 a\u00f1os, viendo escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "813193932435849216", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Agustina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159571905155936258"], "created_at": "2019-08-08T21:07:40.000Z"}, {"id": "1159571823455027202", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3298457727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159571823455027202"], "created_at": "2019-08-08T21:07:21.000Z"}, {"id": "1159571723542573074", "text": "Juro, se vir uma noticia onde o matou esta gaja vou ficar bue feliz https://t.co/rY2C1rpKWF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "999898087421231106", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159125336791093249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159571723542573074"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/rY2C1rpKWF", "expanded_url": "https://twitter.com/KEEMSTAR/status/1159125336791093249", "display_url": "twitter.com/KEEMSTAR/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:06:57.000Z"}, {"id": "1159571661697560583", "text": "Ceis n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1152173187444170753", "edit_history_tweet_ids": ["1159571661697560583"], "created_at": "2019-08-08T21:06:42.000Z"}, {"id": "1159571657750700032", "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1082825359354183680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159571657750700032"], "created_at": "2019-08-08T21:06:41.000Z"}, {"id": "1159571573495476225", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1852362218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159571573495476225"], "created_at": "2019-08-08T21:06:21.000Z"}, {"id": "1159571565501198339", "text": "@Aisha_com_vida @jairbolsonaro Mais foi o pr\u00f3prio pai que matou a menina,  se \u00e9 que pode chamar esse verme de pai.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2380354737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159559183529910272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Aisha_com_vida", "id": "977657373367074816"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159571565501198339"], "in_reply_to_user_id": "977657373367074816", "created_at": "2019-08-08T21:06:19.000Z"}, {"id": "1159571447951560704", "text": "Santo Domingo Este. Una pareja de 38 y 33 a\u00f1os.\nLa mujer asesinada a martillazos. El hombre se suicida.\nUna ni\u00f1a que queda traumatizada y da\u00f1ada brutalmente... https://t.co/kxwaxMVMV3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "177051768", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5977, "type": "Other", "normalized_text": "Santo"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/kxwaxMVMV3", "expanded_url": "https://twitter.com/boschlibertario/status/1159571447951560704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kxwaxMVMV3", "media_key": "3_1159571436559880192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159571447951560704"], "created_at": "2019-08-08T21:05:51.000Z"}, {"id": "1159571438967414785", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2173189515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159571438967414785"], "created_at": "2019-08-08T21:05:49.000Z"}, {"id": "1159571409015922690", "text": "RT @gisb_sus: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/hiXJtfZiiF v\u00eda @el_pais", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1901158184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159185707006660609"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/hiXJtfZiiF", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159571409015922690"], "created_at": "2019-08-08T21:05:42.000Z"}, {"id": "1159571393656348673", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "113715660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159571393656348673"], "created_at": "2019-08-08T21:05:38.000Z"}, {"id": "1159571374261907469", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "927591681444151299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159571374261907469"], "created_at": "2019-08-08T21:05:34.000Z"}, {"id": "1159571346898202624", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "825522690253524994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159571346898202624"], "created_at": "2019-08-08T21:05:27.000Z"}, {"id": "1159571332578861056", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2148882897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159571332578861056"], "created_at": "2019-08-08T21:05:24.000Z"}, {"id": "1159571252455104515", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "729347600281907202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159571252455104515"], "created_at": "2019-08-08T21:05:05.000Z"}, {"id": "1159571239956090880", "text": "RT @SeisFormaDeAmar: \u2014Vc ouviu os absurdos que vc disse?\n\u2014\u00c9 meu jeito.\n\u2014E os outros que se danem? Acho bom vc ter o m\u00ednimo de toler\u00e2ncia co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2296549191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159570686911942656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeisFormaDeAmar", "id": "894683887057719296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159571239956090880"], "created_at": "2019-08-08T21:05:02.000Z"}, {"id": "1159571213460619265", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "631518250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159571213460619265"], "created_at": "2019-08-08T21:04:55.000Z"}, {"id": "1159571213456486411", "text": "@Fe_Marques_R @SFArcade2018 @chicco_cabral A claro viu s\u00f3..\nO pai n\u00e3o eh assassino.. s\u00f3 omisso.\nEle te matou no dia que disse\nEU NAO QUERO CRIAR ESSE MENINO..\n\nSE NAO FOSSE SUA M\u00c3E VOCE ESTARIA A PR\u00d3PRIA SORTE!!\nNA VERDADE EH SEU PAI O ASSASSINO.. ABANDONO DE INCAPAZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "50554170", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159570242030514182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Fe_Marques_R", "id": "1152989843024166913"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "SFArcade2018", "id": "1030894352"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "chicco_cabral", "id": "3137545822"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159571213456486411"], "in_reply_to_user_id": "1152989843024166913", "created_at": "2019-08-08T21:04:55.000Z"}, {"id": "1159571159920328704", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "101078448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159571159920328704"], "created_at": "2019-08-08T21:04:42.000Z"}, {"id": "1159571139468890112", "text": "RT @SeisFormaDeAmar: \u2014Vc ouviu os absurdos que vc disse?\n\u2014\u00c9 meu jeito.\n\u2014E os outros que se danem? Acho bom vc ter o m\u00ednimo de toler\u00e2ncia co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "985671060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159570686911942656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeisFormaDeAmar", "id": "894683887057719296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159571139468890112"], "created_at": "2019-08-08T21:04:38.000Z"}, {"id": "1159571127339036687", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "336100961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159571127339036687"], "created_at": "2019-08-08T21:04:35.000Z"}, {"id": "1159571104547188737", "text": "RT @SeisFormaDeAmar: \u2014Vc ouviu os absurdos que vc disse?\n\u2014\u00c9 meu jeito.\n\u2014E os outros que se danem? Acho bom vc ter o m\u00ednimo de toler\u00e2ncia co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1058903363365097472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159570686911942656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeisFormaDeAmar", "id": "894683887057719296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159571104547188737"], "created_at": "2019-08-08T21:04:29.000Z"}, {"id": "1159570995973427207", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3035886087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570995973427207"], "created_at": "2019-08-08T21:04:03.000Z"}, {"id": "1159570971956846592", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "26738858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570971956846592"], "created_at": "2019-08-08T21:03:58.000Z"}, {"id": "1159570955171192832", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1146813888006152192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570955171192832"], "created_at": "2019-08-08T21:03:54.000Z"}, {"id": "1159570932358402048", "text": "RT @SeisFormaDeAmar: \u2014Vc ouviu os absurdos que vc disse?\n\u2014\u00c9 meu jeito.\n\u2014E os outros que se danem? Acho bom vc ter o m\u00ednimo de toler\u00e2ncia co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "276205939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159570686911942656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeisFormaDeAmar", "id": "894683887057719296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570932358402048"], "created_at": "2019-08-08T21:03:48.000Z"}, {"id": "1159570861525020680", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3355926563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570861525020680"], "created_at": "2019-08-08T21:03:31.000Z"}, {"id": "1159570849864855556", "text": "RT @SeisFormaDeAmar: \u2014Vc ouviu os absurdos que vc disse?\n\u2014\u00c9 meu jeito.\n\u2014E os outros que se danem? Acho bom vc ter o m\u00ednimo de toler\u00e2ncia co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "119537382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159570686911942656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeisFormaDeAmar", "id": "894683887057719296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570849864855556"], "created_at": "2019-08-08T21:03:29.000Z"}, {"id": "1159570845603442700", "text": "RT @SeisFormaDeAmar: \u2014Vc ouviu os absurdos que vc disse?\n\u2014\u00c9 meu jeito.\n\u2014E os outros que se danem? Acho bom vc ter o m\u00ednimo de toler\u00e2ncia co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1101212442586169344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159570686911942656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeisFormaDeAmar", "id": "894683887057719296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570845603442700"], "created_at": "2019-08-08T21:03:28.000Z"}, {"id": "1159570834798927874", "text": "RT @SeisFormaDeAmar: \u2014Vc ouviu os absurdos que vc disse?\n\u2014\u00c9 meu jeito.\n\u2014E os outros que se danem? Acho bom vc ter o m\u00ednimo de toler\u00e2ncia co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1114902112671010816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159570686911942656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeisFormaDeAmar", "id": "894683887057719296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570834798927874"], "created_at": "2019-08-08T21:03:25.000Z"}, {"id": "1159570800787283968", "text": "RT @SeisFormaDeAmar: \u2014Vc ouviu os absurdos que vc disse?\n\u2014\u00c9 meu jeito.\n\u2014E os outros que se danem? Acho bom vc ter o m\u00ednimo de toler\u00e2ncia co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "839113651827191808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159570686911942656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeisFormaDeAmar", "id": "894683887057719296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570800787283968"], "created_at": "2019-08-08T21:03:17.000Z"}, {"id": "1159570761008517121", "text": "RT @SeisFormaDeAmar: \u2014Vc ouviu os absurdos que vc disse?\n\u2014\u00c9 meu jeito.\n\u2014E os outros que se danem? Acho bom vc ter o m\u00ednimo de toler\u00e2ncia co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1117103896344891392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159570686911942656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeisFormaDeAmar", "id": "894683887057719296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570761008517121"], "created_at": "2019-08-08T21:03:07.000Z"}, {"id": "1159570750132641792", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1904569308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570750132641792"], "created_at": "2019-08-08T21:03:05.000Z"}, {"id": "1159570741173661700", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3314037280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570741173661700"], "created_at": "2019-08-08T21:03:03.000Z"}, {"id": "1159570643635056641", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "59073097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570643635056641"], "created_at": "2019-08-08T21:02:39.000Z"}, {"id": "1159570621392728070", "text": "RT @drpev: @albatistag @SusanaDeLeonMD @coachcrecer @spponline @xsaezll Disciplina es coherencia no castigo f\u00edsico o maltrato emocional o v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "462295655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159554607133134848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "drpev", "id": "360974942"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "albatistag", "id": "106828972"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "coachcrecer", "id": "524656016"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "spponline", "id": "2902894251"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "xsaezll", "id": "127868962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570621392728070"], "created_at": "2019-08-08T21:02:34.000Z"}, {"id": "1159570606591029264", "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1007573688529641472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570606591029264"], "created_at": "2019-08-08T21:02:31.000Z"}, {"id": "1159570570700369926", "text": "RT @fakelove87: -Me mato: army comparte un serio pensamiento suicida, pero nunca lo cumple, no os preocupeis ;). Quieren matarse varias vec\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3461146103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159567117215313920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fakelove87", "id": "1257335298796728322"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9328, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570570700369926"], "created_at": "2019-08-08T21:02:22.000Z"}, {"id": "1159570544221667328", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1083245239605870592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570544221667328"], "created_at": "2019-08-08T21:02:16.000Z"}, {"id": "1159570539993870338", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "750523166582247426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570539993870338"], "created_at": "2019-08-08T21:02:15.000Z"}, {"id": "1159570534931357699", "text": "@NetflixBrasil colocou Esquadr\u00e3o Suicida no cat\u00e1logo \ud83e\udd7a\u2764\ufe0f nunca critiquei em", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "228004810", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570534931357699"], "in_reply_to_user_id": "231579149", "created_at": "2019-08-08T21:02:13.000Z"}, {"id": "1159570401611194368", "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "333452349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570401611194368"], "created_at": "2019-08-08T21:01:42.000Z"}, {"id": "1159570336133857280", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "787590488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570336133857280"], "created_at": "2019-08-08T21:01:26.000Z"}, {"id": "1159570303707521024", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1657562484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570303707521024"], "created_at": "2019-08-08T21:01:18.000Z"}, {"id": "1159570300490723331", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3094705750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570300490723331"], "created_at": "2019-08-08T21:01:18.000Z"}, {"id": "1159570230194188300", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2506131840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570230194188300"], "created_at": "2019-08-08T21:01:01.000Z"}, {"id": "1159570149126680590", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1041279247610929154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570149126680590"], "created_at": "2019-08-08T21:00:41.000Z"}, {"id": "1159570086484750348", "text": "@Catarin03046831 @crnflsbto &gt;Luz da verdade \u00e9 mais forte\n&gt;se recusa a ver que Ustra matou\n:o)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1051660642334183424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159568806349541377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Catarin03046831", "id": "1159416813010259974"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "crnflsbto", "id": "79348622"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.7464, "type": "Other", "normalized_text": "Luz da verdade"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.4974, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570086484750348"], "in_reply_to_user_id": "1159416813010259974", "created_at": "2019-08-08T21:00:27.000Z"}, {"id": "1159570019237474304", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "132709991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570019237474304"], "created_at": "2019-08-08T21:00:11.000Z"}, {"id": "1159569980750540801", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3299686642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569980750540801"], "created_at": "2019-08-08T21:00:01.000Z"}, {"id": "1159569975583092736", "text": "8 de agosto de 1959: se suicida Friedrich Panzinger, SS jefe de la Oficina de Seguridad del Reich (RSHA) y oficial al mando del Einsatzgruppe A en los Estados B\u00e1lticos y Bielorrusia, luego de ser arrestado por cr\u00edmenes de guerra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "722570979034144768", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "Friedrich Panzinger"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.3569, "type": "Other", "normalized_text": "Oficina"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "Seguridad del Reich"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.3166, "type": "Place", "normalized_text": "RSHA"}, {"start": 151, "end": 166, "probability": 0.6901, "type": "Place", "normalized_text": "Estados B\u00e1lticos"}, {"start": 170, "end": 180, "probability": 0.8123, "type": "Place", "normalized_text": "Bielorrusia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569975583092736"], "created_at": "2019-08-08T21:00:00.000Z"}, {"id": "1159569924601393159", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "299210278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569924601393159"], "created_at": "2019-08-08T20:59:48.000Z"}, {"id": "1159569914849632258", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "231168864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569914849632258"], "created_at": "2019-08-08T20:59:46.000Z"}, {"id": "1159569901159428102", "text": "Agente de seguridad se suicida en ba\u00f1o de la Sala Penal Nacional del Poder Judicial - Expreso https://t.co/mOPpttkyop", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2165397385", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 82, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "Sala Penal Nacional del Poder Judicial"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/mOPpttkyop", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/actualidad/agente-de-seguridad-se-suicida-en-bano-de-la-sala-penal-nacional-del-poder-judicial/#.XUyNLGllN9Y.facebook", "display_url": "expreso.com.pe/actualidad/age\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569901159428102"], "created_at": "2019-08-08T20:59:42.000Z"}, {"id": "1159569899003568129", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "977980376596566016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569899003568129"], "created_at": "2019-08-08T20:59:42.000Z"}, {"id": "1159569897908781057", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "837345923973931009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569897908781057"], "created_at": "2019-08-08T20:59:42.000Z"}, {"id": "1159569876912132097", "text": "RT @campesinoecu: Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seisciento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "134643136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449370133245953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "campesinoecu", "id": "965437676"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569876912132097"], "created_at": "2019-08-08T20:59:37.000Z"}, {"id": "1159569858318745601", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "513347299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569858318745601"], "created_at": "2019-08-08T20:59:32.000Z"}, {"id": "1159569807655809045", "text": "Agente de seguridad se suicida en ba\u00f1o de la Sala Penal Nacional del Poder Judicial - Expreso https://t.co/gqA1Lcaii3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2165397385", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 82, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "Sala Penal Nacional del Poder Judicial"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gqA1Lcaii3", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/actualidad/agente-de-seguridad-se-suicida-en-bano-de-la-sala-penal-nacional-del-poder-judicial/#.XUyNJRIDrrQ.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/actualidad/age\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569807655809045"], "created_at": "2019-08-08T20:59:20.000Z"}, {"id": "1159569799414013952", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "490698278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569799414013952"], "created_at": "2019-08-08T20:59:18.000Z"}, {"id": "1159569790165561346", "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3042978419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569790165561346"], "created_at": "2019-08-08T20:59:16.000Z"}, {"id": "1159569657642328065", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "146139793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569657642328065"], "created_at": "2019-08-08T20:58:44.000Z"}, {"id": "1159569645373988866", "text": "@maispqbiel @laaaurea @greyysdream @sbtjornalismo Isso muda completamente os fatos n\u00e9, esse \"benef\u00edcio\" vale tanto para  algu\u00e9m que matou um familiar quanto para algu\u00e9m que roubou alguma coisa. S\u00f3 se atribu\u00ed a essa data porque n\u00e3o \u00e9 exatamente uma escolha do preso e sim do sistema", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3430695136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159555212002103296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "laaaurea", "id": "747557063786700800"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "greyysdream", "id": "778431327133728768"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "sbtjornalismo", "id": "31040862"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569645373988866"], "in_reply_to_user_id": "325772586", "created_at": "2019-08-08T20:58:41.000Z"}, {"id": "1159569626050809863", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "769719941746524161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569626050809863"], "created_at": "2019-08-08T20:58:37.000Z"}, {"id": "1159569555896881152", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "238660203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569555896881152"], "created_at": "2019-08-08T20:58:20.000Z"}, {"id": "1159569408769105921", "text": "@HiBelenBerlin @indiescabreados Efectivamente \u25b6\ufe0f https://t.co/gKU707emhn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "888484801333866496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159398347494645761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "indiescabreados", "id": "301660456"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/gKU707emhn", "expanded_url": "https://palabreadorxs.bandcamp.com/album/la-musa-suicida", "display_url": "palabreadorxs.bandcamp.com/album/la-musa-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://palabreadorxs.bandcamp.com/album/la-musa-suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569408769105921"], "in_reply_to_user_id": "858606779516715008", "created_at": "2019-08-08T20:57:45.000Z"}, {"id": "1159569329333121024", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2932053009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569329333121024"], "created_at": "2019-08-08T20:57:26.000Z"}, {"id": "1159569258864611328", "text": "@andreu_isidro , el m\u00fasico suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "140959626", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "andreu_isidro", "id": "571959570"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569258864611328"], "in_reply_to_user_id": "571959570", "created_at": "2019-08-08T20:57:09.000Z"}, {"id": "1159569257258266637", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "171074593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569257258266637"], "created_at": "2019-08-08T20:57:09.000Z"}, {"id": "1159569240447496204", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "983927144836485121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569240447496204"], "created_at": "2019-08-08T20:57:05.000Z"}, {"id": "1159569229890433035", "text": "@LaDoc91 Podemos hacer un grupo suicida https://t.co/abBylLIyHb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1116351421279080449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159560309893468160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LaDoc91", "id": "1123241235907526658"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/abBylLIyHb", "expanded_url": "https://twitter.com/MonserratMDiaz/status/1159569229890433035/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/abBylLIyHb", "media_key": "16_1159569218666475520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569229890433035"], "in_reply_to_user_id": "1123241235907526658", "created_at": "2019-08-08T20:57:02.000Z"}, {"id": "1159569198978351104", "text": "Voc\u00eas conseguem se conformar com o fato que Alexandre (que matou sua filha) e Suzane (que matou seus pais) tem o \"\"\"\"\"direito\"\"\"\" de sair para \"\"\"comemorar\"\"\" o dia dos pais???? Gente, porque eu n\u00e3o me conformo com isso", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "970290234", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.4368, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569198978351104"], "created_at": "2019-08-08T20:56:55.000Z"}, {"id": "1159569061833039873", "text": "RT @LitFem_: Hace poco m\u00e1s de un mes, las @hnasdesorden presentaban su libro/disco \u00abLa musa suicida\u00bb,  que explora la deconstrucci\u00f3n del ro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "888484801333866496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1134121877260161025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LitFem_", "id": "980817763152400385"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "hnasdesorden", "id": "888484801333866496"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "La musa suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569061833039873"], "created_at": "2019-08-08T20:56:22.000Z"}, {"id": "1159569027800416256", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1003701486919016449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569027800416256"], "created_at": "2019-08-08T20:56:14.000Z"}, {"id": "1159569012277141504", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2941110159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569012277141504"], "created_at": "2019-08-08T20:56:10.000Z"}, {"id": "1159568955511648258", "text": "RT @frustametafora: PERCH\u00c9 \u00c8 GI\u00c0 FINITO\n\nNon \u00e8 la prima volta che un POPOLO SI SUICIDA perch\u00e9 segue un DEMAGOGO che vive di PROPAGANDA\n\nSe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "780443497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159543417665441792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "frustametafora", "id": "562796208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159568955511648258"], "created_at": "2019-08-08T20:55:57.000Z"}, {"id": "1159568897097576450", "text": "RT @SLBurstein: \"Yo soy testigo\".\nSe cae el pat\u00e9tico intento de asesinar al suicida. \n\nLas 15 pruebas falsas del caso Nisman | Un comando i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "390427246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1084416296777850881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159568897097576450"], "created_at": "2019-08-08T20:55:43.000Z"}, {"id": "1159568818185916416", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1008841904153354242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159568818185916416"], "created_at": "2019-08-08T20:55:24.000Z"}, {"id": "1159568744135503874", "text": "El Psic Pedro Villanueva se doctora en la UPNA con una herramienta que permite al #Tel\u00e9fonodelaEsperanza abordar el #suicidio de forma m\u00e1s precisa. Forma parte de su tesis doctoral, defendida en la (UPNA) y calificada con sobresaliente \u201ccum laude\u201d.\n\nhttps://t.co/O0gOhVnnz0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "91976483", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "Psic"}, {"start": 8, "end": 23, "probability": 0.5742, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Villanueva"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4376, "type": "Organization", "normalized_text": "UPNA"}, {"start": 83, "end": 103, "probability": 0.445, "type": "Other", "normalized_text": "Tel\u00e9fonodelaEsperanza"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.5563, "type": "Organization", "normalized_text": "UPNA"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/O0gOhVnnz0", "expanded_url": "http://ow.ly/Kpke50vrUke", "display_url": "ow.ly/Kpke50vrUke"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 104, "tag": "Tel\u00e9fonodelaEsperanza"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159568744135503874"], "created_at": "2019-08-08T20:55:07.000Z"}, {"id": "1159568742998781952", "text": "RT @edmorrobranco: Bartol reimagina a hist\u00f3ria de \u1e24asan ibn \u1e62abb\u0101\u1e25, conhecido como \u201cO Velho da Montanha\u201d que no s\u00e9culo XI fundou A Ordem do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "295447749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159563429012791297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "edmorrobranco", "id": "722494455081734144"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7098, "type": "Person", "normalized_text": "Bartol"}, {"start": 50, "end": 65, "probability": 0.8076, "type": "Person", "normalized_text": "\u1e24asan ibn \u1e62abb\u0101\u1e25"}, {"start": 84, "end": 102, "probability": 0.6154, "type": "Other", "normalized_text": "O Velho da Montanha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159568742998781952"], "created_at": "2019-08-08T20:55:06.000Z"}, {"id": "1159568728943734787", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "925870256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159568728943734787"], "created_at": "2019-08-08T20:55:03.000Z"}, {"id": "1159568710509768706", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1078432021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159568710509768706"], "created_at": "2019-08-08T20:54:58.000Z"}, {"id": "1159568673847296001", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4920802995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159568673847296001"], "created_at": "2019-08-08T20:54:50.000Z"}, {"id": "1159568647779696640", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "808509999567826944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159568647779696640"], "created_at": "2019-08-08T20:54:44.000Z"}, {"id": "1159568604188332032", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "91357138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159568604188332032"], "created_at": "2019-08-08T20:54:33.000Z"}, {"id": "1159568528724451329", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1140570782030061569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159568528724451329"], "created_at": "2019-08-08T20:54:15.000Z"}, {"id": "1159568292484435968", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1043569513885777921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159568292484435968"], "created_at": "2019-08-08T20:53:19.000Z"}, {"id": "1159568274302078976", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1153697203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159568274302078976"], "created_at": "2019-08-08T20:53:14.000Z"}, {"id": "1159568206387978240", "text": "RT @Rosi57483003: @sanchezcastejon Y esto no te parece violencia intrafamiliar? El padre mata ala madre luego mata al hijo y luego se suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3043416977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159508851638657029"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Rosi57483003", "id": "1117796158498328576"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159568206387978240"], "created_at": "2019-08-08T20:52:58.000Z"}, {"id": "1159568193951862784", "text": "No mano, galera falando do Alexandre Nardoni sair da cadeia no dia dos pais sendo que ele matou a pr\u00f3pria filha. Ok... Matar a filha n\u00e3o \u00e9 um exemplo. Mas eu penso na dor que o pai (n\u00e3o sei se t\u00e1 vivo) sente ao ver o filho nesse estado sabe? Nenhum pai quer isso para o seu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3920232255", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159568193951862784"], "created_at": "2019-08-08T20:52:55.000Z"}, {"id": "1159568170853851137", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1152775333172711425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159568170853851137"], "created_at": "2019-08-08T20:52:50.000Z"}, {"id": "1159568161353740288", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "929890199202664448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159568161353740288"], "created_at": "2019-08-08T20:52:48.000Z"}, {"id": "1159568147978080256", "text": "@cicloxpe Esquadr\u00e3o Suicida tbm tem Oscar kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "199301009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159567943669362690"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cicloxpe", "id": "1188941923786121217"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159568147978080256"], "in_reply_to_user_id": "1057782712193503232", "created_at": "2019-08-08T20:52:44.000Z"}, {"id": "1159568122099249156", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1363145455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159568122099249156"], "created_at": "2019-08-08T20:52:38.000Z"}, {"id": "1159568113928724481", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1050461850012397568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159568113928724481"], "created_at": "2019-08-08T20:52:36.000Z"}, {"id": "1159568036111822849", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "51278357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159568036111822849"], "created_at": "2019-08-08T20:52:18.000Z"}, {"id": "1159567989085286409", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "68046014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567989085286409"], "created_at": "2019-08-08T20:52:06.000Z"}, {"id": "1159567880750534656", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "54998165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567880750534656"], "created_at": "2019-08-08T20:51:41.000Z"}, {"id": "1159567875235098628", "text": "netflix por que se matou? https://t.co/UINpTyu6AD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1128677868945518592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159242665579298816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/UINpTyu6AD", "expanded_url": "https://twitter.com/netflixqueue/status/1159242665579298816", "display_url": "twitter.com/netflixqueue/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567875235098628"], "created_at": "2019-08-08T20:51:39.000Z"}, {"id": "1159567838685933572", "text": "Mas o fato \u00e9 que o que mais se leu era que o jornalismo era seletivo porque n\u00e3o falava da morte de uma crian\u00e7a \"s\u00f3 porque quem matou era um casal LGBT\".\nMas veja, 180 homic\u00eddios por dia no Brasil, todo dia morre crian\u00e7a. O JN fala 10% disso? N\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "189934351", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159565743039688712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 149, "probability": 0.7826, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.8695, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 223, "end": 224, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "JN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567838685933572"], "in_reply_to_user_id": "189934351", "created_at": "2019-08-08T20:51:31.000Z"}, {"id": "1159567784705167361", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1295933246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567784705167361"], "created_at": "2019-08-08T20:51:18.000Z"}, {"id": "1159567784491331596", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "902900828134154240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567784491331596"], "created_at": "2019-08-08T20:51:18.000Z"}, {"id": "1159567746029510657", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "608613255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567746029510657"], "created_at": "2019-08-08T20:51:09.000Z"}, {"id": "1159567743248687105", "text": "Brenda era suicida, se enamor\u00f3 de Luis en el Instituto Nacional de Psiquiatr\u00eda. Me presum\u00eda sus manos cundidas de cicatrices y me dec\u00eda : nada me sale, tu me entiendes, nada me sale. Y s\u00ed la entiendo. Hay a quien nada nos sale, Brenda.... No s\u00e9 si un d\u00eda tendremos \u00e9xito.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1143728914700931072", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6917, "type": "Other", "normalized_text": "Brenda"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6267, "type": "Other", "normalized_text": "Luis"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.3323, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.3559, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.7523, "type": "Other", "normalized_text": "Brenda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567743248687105"], "created_at": "2019-08-08T20:51:08.000Z"}, {"id": "1159567734805606407", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "779063035054985216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567734805606407"], "created_at": "2019-08-08T20:51:06.000Z"}, {"id": "1159567716652658689", "text": "RT @aby_vivian: Escuadr\u00f3n suicida es una de mis pelis favoritas y q le guste a eze lo convierte en uno de mis mejores amigos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3427083875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159552153385611269"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aby_vivian", "id": "628099740"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5704, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.5512, "type": "Person", "normalized_text": "eze"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567716652658689"], "created_at": "2019-08-08T20:51:02.000Z"}, {"id": "1159567712605155349", "text": "RT @JEstevez1501: Raso de la Fuerza A\u00e9rea se suicida mientras estaba de servicio https://t.co/38r35Gsdm9 v\u00eda @listindiario", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1010647602621239296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159566997312745474"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JEstevez1501", "id": "3306189438"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.6039, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/38r35Gsdm9", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/08/08/577361/guardia-de-la-fuerza-aerea-se-suicida-mientras-estaba-de-servicio", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567712605155349"], "created_at": "2019-08-08T20:51:01.000Z"}, {"id": "1159567665108832257", "text": "RT @JujuBrcllss: \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura, o su\u00edcida ele quer acabar com a dor e nao com a vida. https://t.co/I2bc7yp8lx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3409039973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159567047413719040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JujuBrcllss", "id": "921955082870157312"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/I2bc7yp8lx", "expanded_url": "https://twitter.com/lasanha71/status/1159323440580562946", "display_url": "twitter.com/lasanha71/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567665108832257"], "created_at": "2019-08-08T20:50:49.000Z"}, {"id": "1159567647761215491", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "130820638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567647761215491"], "created_at": "2019-08-08T20:50:45.000Z"}, {"id": "1159567636860194816", "text": "Eu acho que Esquadr\u00e3o Suicida foi bem pior . Hahahahahah https://t.co/1si60C1rFF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "129274373", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159556336994197505"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8307, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/1si60C1rFF", "expanded_url": "https://twitter.com/batcomvontade/status/1159556336994197505", "display_url": "twitter.com/batcomvontade/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567636860194816"], "created_at": "2019-08-08T20:50:43.000Z"}, {"id": "1159567611899854848", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "56911508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567611899854848"], "created_at": "2019-08-08T20:50:37.000Z"}, {"id": "1159567584280424458", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "101632251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567584280424458"], "created_at": "2019-08-08T20:50:30.000Z"}, {"id": "1159567532824698881", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1002144623626776576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567532824698881"], "created_at": "2019-08-08T20:50:18.000Z"}, {"id": "1159567491963740160", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "581365902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567491963740160"], "created_at": "2019-08-08T20:50:08.000Z"}, {"id": "1159567471420092427", "text": "@jpereyra1952 Toda la escuela del ladr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1019259398672220160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159533240614604800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567471420092427"], "in_reply_to_user_id": "105492444", "created_at": "2019-08-08T20:50:03.000Z"}, {"id": "1159567441065914375", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "763694739854090240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567441065914375"], "created_at": "2019-08-08T20:49:56.000Z"}, {"id": "1159567300464455684", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1712632603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567300464455684"], "created_at": "2019-08-08T20:49:22.000Z"}, {"id": "1159567296391761920", "text": "RT @alejandracrvz: Que Dios me ayude este semestre porque me he tirado una misi\u00f3n suicida bien cb", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1793567065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159539347923902467"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alejandracrvz", "id": "1002908436089196544"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4854, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567296391761920"], "created_at": "2019-08-08T20:49:21.000Z"}, {"id": "1159567265735544832", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "203039209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567265735544832"], "created_at": "2019-08-08T20:49:14.000Z"}, {"id": "1159567265517514764", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "983170044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567265517514764"], "created_at": "2019-08-08T20:49:14.000Z"}, {"id": "1159567164891967505", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "128601853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567164891967505"], "created_at": "2019-08-08T20:48:50.000Z"}, {"id": "1159567118477746176", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "337415580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567118477746176"], "created_at": "2019-08-08T20:48:39.000Z"}, {"id": "1159567117215313920", "text": "-Me mato: army comparte un serio pensamiento suicida, pero nunca lo cumple, no os preocupeis ;). Quieren matarse varias veces al d\u00eda. Es el efecto BTS.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1065381914679361537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159567044343451648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.9378, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.9572, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567117215313920"], "in_reply_to_user_id": "1065381914679361537", "created_at": "2019-08-08T20:48:39.000Z"}, {"id": "1159567114149212166", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1045698965960822784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567114149212166"], "created_at": "2019-08-08T20:48:38.000Z"}, {"id": "1159567095992135684", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "953061065193123841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567095992135684"], "created_at": "2019-08-08T20:48:34.000Z"}, {"id": "1159567047413719040", "text": "\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura, o su\u00edcida ele quer acabar com a dor e nao com a vida. https://t.co/I2bc7yp8lx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "921955082870157312", "edit_history_tweet_ids": ["1159567047413719040"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/I2bc7yp8lx", "expanded_url": "https://twitter.com/lasanha71/status/1159323440580562946", "display_url": "twitter.com/lasanha71/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T20:48:22.000Z"}, {"id": "1159566997312745474", "text": "Raso de la Fuerza A\u00e9rea se suicida mientras estaba de servicio https://t.co/38r35Gsdm9 v\u00eda @listindiario", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3306189438", "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 104, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/38r35Gsdm9", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/08/08/577361/guardia-de-la-fuerza-aerea-se-suicida-mientras-estaba-de-servicio", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566997312745474"], "created_at": "2019-08-08T20:48:10.000Z"}, {"id": "1159566990043942913", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "164344941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566990043942913"], "created_at": "2019-08-08T20:48:08.000Z"}, {"id": "1159566913271476228", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "316189456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566913271476228"], "created_at": "2019-08-08T20:47:50.000Z"}, {"id": "1159566753002926093", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1087102390396948482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566753002926093"], "created_at": "2019-08-08T20:47:12.000Z"}, {"id": "1159566746564669440", "text": "Preciso ver esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4394862143", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.7032, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566746564669440"], "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "created_at": "2019-08-08T20:47:10.000Z"}, {"id": "1159566723344982016", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "134997240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566723344982016"], "created_at": "2019-08-08T20:47:05.000Z"}, {"id": "1159566684132454413", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "911940669224210432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566684132454413"], "created_at": "2019-08-08T20:46:55.000Z"}, {"id": "1159566674259062798", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "333517781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566674259062798"], "created_at": "2019-08-08T20:46:53.000Z"}, {"id": "1159566594500177926", "text": "pusieron escuadr\u00f3n suicida en netflix voy a llorar de la emoci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "443274396", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566594500177926"], "created_at": "2019-08-08T20:46:34.000Z"}, {"id": "1159566541379330048", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um erro de filme de t\u00e3o ruim, mas a trilha sonora \u00e9 muito boa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "758436009315033092", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566541379330048"], "created_at": "2019-08-08T20:46:21.000Z"}, {"id": "1159566459112214528", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "352756066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566459112214528"], "created_at": "2019-08-08T20:46:02.000Z"}, {"id": "1159566415969554433", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3242004713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566415969554433"], "created_at": "2019-08-08T20:45:51.000Z"}, {"id": "1159566410034622464", "text": "Vou lacrar tamb\u00e9m: se o grande problema do Brasil \u00e9 a educa\u00e7\u00e3o, pq ap\u00f3ias a austeridade fiscal suicida do ultraliberalismo bolsotemeriano, Barros\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2820634824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159566125308547073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.8048, "type": "Person", "normalized_text": "Barros\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566410034622464"], "in_reply_to_user_id": "2820634824", "created_at": "2019-08-08T20:45:50.000Z"}, {"id": "1159566368083259393", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "457605160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566368083259393"], "created_at": "2019-08-08T20:45:40.000Z"}, {"id": "1159566344544804864", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "443351645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566344544804864"], "created_at": "2019-08-08T20:45:34.000Z"}, {"id": "1159566312970104832", "text": "@Batataa55671828 Se matou miga :/", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1123603119911337986", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159566180664913926"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Batataa55671828", "id": "1091694076871741441"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566312970104832"], "in_reply_to_user_id": "1091694076871741441", "created_at": "2019-08-08T20:45:27.000Z"}, {"id": "1159566299703521285", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "222815590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566299703521285"], "created_at": "2019-08-08T20:45:24.000Z"}, {"id": "1159566276764848129", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1041306986191577089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566276764848129"], "created_at": "2019-08-08T20:45:18.000Z"}, {"id": "1159566214106091520", "text": "Una discusi\u00f3n se sali\u00f3 de control y termin\u00f3 en tragedia para esta familia.\nhttps://t.co/zoQIRl5RbN", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "25401359", "edit_history_tweet_ids": ["1159566214106091520"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/zoQIRl5RbN", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-su-hijo-hiere-su-esposa-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-su-hijo-hiere-su-esposa-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-08-08T20:45:03.000Z"}, {"id": "1159566156212187139", "text": "e a davia dizendo que se odeia quando t\u00e1 perto da m\u00e3e? pqp me matou real", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1008459903420305408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159565419549790209"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "davia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566156212187139"], "in_reply_to_user_id": "1008459903420305408", "created_at": "2019-08-08T20:44:49.000Z"}, {"id": "1159566101874794496", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "881181744636014592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566101874794496"], "created_at": "2019-08-08T20:44:37.000Z"}, {"id": "1159566071634046977", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1050264120111579136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566071634046977"], "created_at": "2019-08-08T20:44:29.000Z"}, {"id": "1159566036192104448", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "93855484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566036192104448"], "created_at": "2019-08-08T20:44:21.000Z"}, {"id": "1159565964310196229", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2789005630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565964310196229"], "created_at": "2019-08-08T20:44:04.000Z"}, {"id": "1159565942252285952", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "365214275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565942252285952"], "created_at": "2019-08-08T20:43:58.000Z"}, {"id": "1159565875776827394", "text": "@pulpaco calamardo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2559270822", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159565674357960706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pulpaco", "id": "93370432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565875776827394"], "in_reply_to_user_id": "93370432", "created_at": "2019-08-08T20:43:43.000Z"}, {"id": "1159565870630416395", "text": "Me ha salido un gato suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2173731809", "edit_history_tweet_ids": ["1159565870630416395"], "created_at": "2019-08-08T20:43:41.000Z"}, {"id": "1159565864741613585", "text": "@meiermq Ponias las manos al fuego por el ladr\u00f3n suicida, por Keiko,por Ch\u00e1varri, por Hinostroza y creo qu\u00e9 hasta por Becerril \u00a1Mierda ! \u00bf A\u00fan t\u00e9 quedan manos ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1019259398672220160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159538684544376832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1varri"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.5527, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565864741613585"], "in_reply_to_user_id": "281769300", "created_at": "2019-08-08T20:43:40.000Z"}, {"id": "1159565811213905932", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "626632846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565811213905932"], "created_at": "2019-08-08T20:43:27.000Z"}, {"id": "1159565789386739713", "text": "Repito lo de ayer pobre ni\u00f1a.. La loca de su madre haciendo que se suicida al lado suyo.. Si es que.. \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f#AmorEnBlancoYNegro8A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "160285843", "entities": {"annotations": [{"start": -1, "end": 124, "probability": 0.8965, "type": "Other", "normalized_text": "\ufffd#AmorEnBlancoYNegro"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 127, "tag": "AmorEnBlancoYNegro8A"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565789386739713"], "created_at": "2019-08-08T20:43:22.000Z"}, {"id": "1159565786110922752", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "943924847805116417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565786110922752"], "created_at": "2019-08-08T20:43:21.000Z"}, {"id": "1159565757069635595", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "860299250856595456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565757069635595"], "created_at": "2019-08-08T20:43:14.000Z"}, {"id": "1159565730125426703", "text": "3 anos atr\u00e1s eu perdia dinheiro ao comprar um ingresso para Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "796024433987166208", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565730125426703"], "created_at": "2019-08-08T20:43:08.000Z"}, {"id": "1159565663498833921", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "277761412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565663498833921"], "created_at": "2019-08-08T20:42:52.000Z"}, {"id": "1159565651050213384", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2484933249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565651050213384"], "created_at": "2019-08-08T20:42:49.000Z"}, {"id": "1159565638081372160", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "768073624280588288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565638081372160"], "created_at": "2019-08-08T20:42:46.000Z"}, {"id": "1159565631425040385", "text": "Meu Deus esquadr\u00e3o suicida na Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "773520457828040704", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.966, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565631425040385"], "created_at": "2019-08-08T20:42:44.000Z"}, {"id": "1159565627817963535", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "531550488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565627817963535"], "created_at": "2019-08-08T20:42:44.000Z"}, {"id": "1159565627503329280", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "787097462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565627503329280"], "created_at": "2019-08-08T20:42:43.000Z"}, {"id": "1159565623141261313", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4894716203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565623141261313"], "created_at": "2019-08-08T20:42:42.000Z"}, {"id": "1159565435890819072", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1475629466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565435890819072"], "created_at": "2019-08-08T20:41:58.000Z"}, {"id": "1159565433382613005", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3149787442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565433382613005"], "created_at": "2019-08-08T20:41:57.000Z"}, {"id": "1159565416408199169", "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2879943790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565416408199169"], "created_at": "2019-08-08T20:41:53.000Z"}, {"id": "1159565415162535937", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4144540937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565415162535937"], "created_at": "2019-08-08T20:41:53.000Z"}, {"id": "1159565349903327232", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "326308650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565349903327232"], "created_at": "2019-08-08T20:41:37.000Z"}, {"id": "1159565316529303561", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1066020703739277312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565316529303561"], "created_at": "2019-08-08T20:41:29.000Z"}, {"id": "1159565314008526856", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "257405130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565314008526856"], "created_at": "2019-08-08T20:41:29.000Z"}, {"id": "1159565303082364928", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "183225076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565303082364928"], "created_at": "2019-08-08T20:41:26.000Z"}, {"id": "1159565277715210242", "text": "@RLivre Quando n\u00e3o se pode perdoar, pois humano falho, perdoe-se e reze por quem n\u00e3o pode ser perdoado.\n\nPadre \u00e9 que, como representante, tem que seguir o exemplo do cara que perdoou at\u00e9 quem o matou.\n\n\u00c9 s\u00f3 o que acho, t\u00e1. Nem na igreja vou direito rsrsrs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "806703304235483136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159564027254779910"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "RLivre", "id": "22951441"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565277715210242"], "in_reply_to_user_id": "22951441", "created_at": "2019-08-08T20:41:20.000Z"}, {"id": "1159565269116817408", "text": "Sectarismo brutal, ciego y suicida es creerse que si las cosas no se hacen como usted dice, est\u00e1n mal. Bastante megal\u00f3mano que cree que porque el M19 hizo un barrio entonces Egan Bernal gan\u00f3 el tour. \n\nHasta Pablo Escobar hizo un barrio para la gente pobre. https://t.co/42Y5wSTQHv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "140821571", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 148, "probability": 0.4495, "type": "Other", "normalized_text": "M19"}, {"start": 174, "end": 184, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Egan Bernal"}, {"start": 208, "end": 220, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Escobar"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/42Y5wSTQHv", "expanded_url": "https://twitter.com/petrogustavo/status/1159533379945226243", "display_url": "twitter.com/petrogustavo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565269116817408"], "created_at": "2019-08-08T20:41:18.000Z"}, {"id": "1159565252469710848", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "176402133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565252469710848"], "created_at": "2019-08-08T20:41:14.000Z"}, {"id": "1159565226666287104", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "979883750686363648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565226666287104"], "created_at": "2019-08-08T20:41:08.000Z"}, {"id": "1159565213089312769", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3142903682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565213089312769"], "created_at": "2019-08-08T20:41:05.000Z"}, {"id": "1159565188502368273", "text": "@PecasItziar Escuadron suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "944348126911098881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159542110590291969"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159565188502368273"], "in_reply_to_user_id": "2871439954", "created_at": "2019-08-08T20:40:59.000Z"}, {"id": "1159565161528745984", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "819647966654898176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565161528745984"], "created_at": "2019-08-08T20:40:52.000Z"}, {"id": "1159565141941399558", "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "945400703857676289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565141941399558"], "created_at": "2019-08-08T20:40:48.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "AMiguel1969", "name": "ESPA\u00d1OL \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "147654344", "location": "Lugano, Switzerland", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 2487, "tweet_count": 103941, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cid_lauri", "name": "Laura \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "797471213954154496", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13253, "following_count": 11950, "tweet_count": 42096, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "cadena_noticias", "name": "Cadena Noticias", "id": "927156282", "location": "Baja California, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4404, "following_count": 343, "tweet_count": 130374, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "anitaflautista", "name": "Anita\ud83c\udfb6", "id": "1421557448", "location": "Soy sevillana", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 1009, "tweet_count": 16020, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aaesgan", "name": "Aar\u00f3n Esteve", "id": "239859055", "location": "Llegint", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 199, "tweet_count": 5501, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Telegrafia01", "name": "Julio @\ud835\udd7f\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd8601\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1401790434", "public_metrics": {"followers_count": 55601, "following_count": 58937, "tweet_count": 575992, "listed_count": 145}}, {"verified": false, "username": "kuyuzin", "name": "kuyuzinn", "id": "368064059", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 1134, "tweet_count": 75513, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "vegetacil", "name": "convenhamos", "id": "1040019435124387841", "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "ANGEL_ESCARLATA", "name": "CESAR E. RAM\u00cdREZ D.", "id": "150428676", "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 1391, "tweet_count": 12230, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "petrogustavo", "name": "Gustavo Petro", "id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "public_metrics": {"followers_count": 6160271, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}}, {"verified": false, "username": "LuizCompiani", "name": "Luiz Compiani Junior", "id": "3000124781", "location": "Estados Unidos - Boston", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 2096, "tweet_count": 28820, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Rembodinho", "name": "Rem Bodinho \u0950 \ud83d\udea9 #Lula13", "id": "116030031", "public_metrics": {"followers_count": 42437, "following_count": 31936, "tweet_count": 37496, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "_joaovsoaress", "name": "Soares", "id": "1069032422837231618", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 178, "tweet_count": 11847, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MatBernardo18", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd31 \ud835\udd05\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd21\ud835\udd2c \u16ed", "id": "934538790340911104", "location": "\ud835\udd0d\u0332\ud835\udd09\u0332", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1455, "tweet_count": 36751, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "HyenaLoL", "name": "HyenaLoL", "id": "3293478218", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 782, "tweet_count": 29034, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "_AlanQ", "name": "AlanQ", "id": "979995318518337536", "public_metrics": {"followers_count": 13403, "following_count": 477, "tweet_count": 8335, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "leandrojimenez", "name": "Garnu", "id": "101831613", "location": "Medell\u00edn, Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1273, "tweet_count": 30340, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "puppetsofmas", "name": "nalara", "id": "2211783246", "location": "periferia do metaverso ", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1037, "tweet_count": 60743, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anbercon", "name": "Andresillo_Pillo", "id": "110837876", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 941, "tweet_count": 9601, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FlorSchuster_", "name": "\u264f", "id": "3751696528", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 653, "tweet_count": 26928, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LeninChuquizala", "name": "Lenin Chuquizala", "id": "834884942769369088", "location": "Quito. Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 50, "tweet_count": 139706, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_Mariapurpurina", "name": "Tia Lel\u00ea \ud83c\udf3b", "id": "93266141", "location": "Al\u00e9m do Arco-\u00edris \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 88, "tweet_count": 22464, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "angela_29477", "name": "\u00c1ngela Camacho M.", "id": "1671504896", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 291, "tweet_count": 25115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JorgeTrimy", "name": "Jorge Trimy", "id": "1082900574713139200", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 499, "tweet_count": 24489, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PieroSansonetti", "name": "PieroSansonetti", "id": "501813967", "public_metrics": {"followers_count": 48350, "following_count": 2093, "tweet_count": 7176, "listed_count": 257}}, {"verified": false, "username": "jegomez1", "name": "Julio Gomez", "id": "336374502", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1079, "tweet_count": 12356, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sintapujosgt", "name": "Alex Xuy\u00e1", "id": "625678138", "public_metrics": {"followers_count": 2647, "following_count": 240, "tweet_count": 21985, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "do_moacyr", "name": "Moacyr", "id": "1154165732894216194", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 3411, "tweet_count": 4095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aldogalzignato", "name": "Aldo", "id": "842774651864596482", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 98, "tweet_count": 3056, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SolariPaolo", "name": "Paolo\ud83c\udf1e", "id": "432948366", "location": "Golfo del Tigullio, Liguria ", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 169, "tweet_count": 72340, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "dudu97_", "name": "Dudu97", "id": "371515829", "location": "belorihills ", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1083, "tweet_count": 36343, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Igorbritin", "name": "igo\ud83d\udc9a \u24df", "id": "1037044177111011339", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 417, "tweet_count": 6103, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9423376, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}}, {"verified": false, "username": "ManuelFdoGV", "name": "Manu", "id": "167042247", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 5002, "tweet_count": 69294, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "untalpepitope", "name": "Un tal Pepito Perez", "id": "1252941888", "location": "EN TODO EL CENTRO DE LA MITAD.", "public_metrics": {"followers_count": 10552, "following_count": 5074, "tweet_count": 112353, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "Thalon1977", "name": "Thalon \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "906517851569344512", "location": "Udine, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 49, "tweet_count": 17091, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "betman", "name": "Marco Esposito", "id": "1387461", "location": "Roma, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 13662, "following_count": 4087, "tweet_count": 52701, "listed_count": 228}}, {"verified": false, "username": "DiegoMZuluagaH", "name": "Diego Zuluaga", "id": "833676481016500224", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 648, "tweet_count": 4178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pormillano", "name": "H.Mutis", "id": "244105302", "location": "Mi llano Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 12391, "following_count": 5087, "tweet_count": 381650, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "Monyrica", "name": "Capital del R\u00edo", "id": "65801002", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 13894, "following_count": 13647, "tweet_count": 462161, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "wolstenflop", "name": "blns", "id": "807696505", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1595, "tweet_count": 65855, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "iggoxr", "name": "igg", "id": "957441874867949569", "location": "SP/ZN", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1109, "tweet_count": 92395, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "fameht", "name": "\u1d1b\u029c\u1d07\u1d0d\u1d00\ua730", "id": "3026099110", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 243, "tweet_count": 30998, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fedepeinetti", "name": "Fede", "id": "149878276", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 384, "tweet_count": 1211, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "cmrivass", "name": "Cristian Rivas", "id": "106458334", "location": "ESPACIO PERSONAL - CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 13435, "following_count": 490, "tweet_count": 86843, "listed_count": 103}}, {"verified": true, "username": "jrisco", "name": "Risco", "id": "8044452", "public_metrics": {"followers_count": 1329835, "following_count": 998, "tweet_count": 48918, "listed_count": 2136}}, {"verified": false, "username": "portillakqa", "name": "Alberto Portilla C.", "id": "236709657", "location": "Bucaramanga", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 144, "tweet_count": 1460, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Martofilemon", "name": "juancho polo", "id": "345394257", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 469, "tweet_count": 14083, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sattlerdaniel7", "name": "sattler", "id": "265497247", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 214, "tweet_count": 28596, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Eterno_Zavalita", "name": "Neo Zavalita", "id": "310440902", "location": "Republica Independiente AQP", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 738, "tweet_count": 3127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NyKawan", "name": "NK", "id": "895449230105600000", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 963, "tweet_count": 16379, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "g1", "name": "g1", "id": "8802752", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14340567, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}}, {"verified": false, "username": "Lucesit93272799", "name": "Lucesita", "id": "1155242181776609280", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 170, "tweet_count": 5790, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Antoniobernier6", "name": "Antonio bernier", "id": "916815291837046784", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 337, "tweet_count": 105789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fka67sunny3", "name": "FreDDy", "id": "2596730441", "location": "C\u00facuta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 1928, "tweet_count": 54842, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "EDUARDOFODAO205", "name": "spookyduds \ud83c\udf83", "id": "1051301793060278272", "location": "nao nao", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 573, "tweet_count": 6776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EsquerdistaLu", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Esquerdista\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1130478816831451137", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 2116, "tweet_count": 3734, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "EzardMartinez", "name": "ElZar", "id": "741802827111075840", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 970, "tweet_count": 71224, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "IgorObregonC", "name": "Igor Obreg\u00f3n", "id": "326474572", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 38, "tweet_count": 10404, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eusamuelitallo", "name": "Samuel \u00edtalo", "id": "254659175", "location": "Samambaia, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 4555, "tweet_count": 27337, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "BenedettLora", "name": "CHAMBACULERO", "id": "724788106843578368", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 3828, "tweet_count": 124811, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ALBERANiBAL9005", "name": "Alber Avenda\u00f1o", "id": "606049877", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 3391, "tweet_count": 239771, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "pilin58603323", "name": "pilin", "id": "1077025807405645830", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1727, "tweet_count": 2964, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CesarVPeru", "name": "C\u00e9sar Villanueva", "id": "2551357284", "location": "Tarapoto, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 31216, "following_count": 1432, "tweet_count": 2231, "listed_count": 130}}, {"verified": false, "username": "carlosyub", "name": "Carlos \u0646", "id": "2373561344", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 586, "tweet_count": 4595, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jbonR", "name": "jbonR", "id": "289416971", "public_metrics": {"followers_count": 22774, "following_count": 19626, "tweet_count": 59772, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ddavidperez22", "name": "Davids P\u00e9rez.", "id": "2441050841", "location": "Valle City ", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 401, "tweet_count": 27928, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alvrulm", "name": "Alvaro Mariuzzi", "id": "710436106492354560", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 413, "tweet_count": 67745, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "guiluiz2001", "name": "OPMDLG", "id": "1020371813300342784", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 328, "tweet_count": 22524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chamo_arias", "name": "JUAN CARLOS ARIAS", "id": "215489665", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 193, "tweet_count": 272708, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "bettoflorez", "name": "alberto florez", "id": "133247296", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 42, "tweet_count": 439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarthaPrez5", "name": "Martha P\u00e9rez", "id": "538768534", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1210, "tweet_count": 22243, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "matiasboschc", "name": "Mat\u00edas Bosch Carcuro", "id": "177051768", "location": "Am.Latina, La Patria infinita ", "public_metrics": {"followers_count": 12356, "following_count": 2745, "tweet_count": 68363, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "XavierLamego", "name": "Xavier Lamego \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "3837527729", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 618, "tweet_count": 5319, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "inesmorsantos", "name": "In\u00eas Moreira dos Santos", "id": "1098662307511586816", "public_metrics": {"followers_count": 16811, "following_count": 1000, "tweet_count": 27434, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "polo_velasco", "name": "Alberto Velasco", "id": "1602903422", "location": "Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 416, "tweet_count": 11133, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "pecholata1", "name": "Jartible", "id": "325147426", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 3496, "tweet_count": 184816, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "curiosoooi", "name": "Curioso17", "id": "711695610", "public_metrics": {"followers_count": 12251, "following_count": 10347, "tweet_count": 14342, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "soullesscrwture", "name": "sophia jur\u00eddico lucerys velaryon", "id": "3494448213", "location": "infp \u2022 ravenclaw \u2022 cabin 8", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1248, "tweet_count": 71471, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "a_mberheard", "name": "lari adomaitis", "id": "4299951629", "location": "amber follows ", "public_metrics": {"followers_count": 21976, "following_count": 17299, "tweet_count": 98645, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "username": "HugAlbUll", "name": "HugAlbUll", "id": "334197754", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 297, "tweet_count": 94656, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "julianvaloa", "name": "VALOA", "id": "77028459", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 636, "tweet_count": 67000, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "richardgomezh", "name": "Rigo", "id": "242406421", "location": "BOGOTA", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 677, "tweet_count": 13457, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gar_manchon", "name": "victoria manch\u00f3n gar \ud83d\udd3b", "id": "772004352802320385", "location": "Na Galiza Profunfa", "public_metrics": {"followers_count": 14755, "following_count": 14277, "tweet_count": 174669, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Paludica1", "name": "Paludica", "id": "1056816290562760704", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 3297, "tweet_count": 13814, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Beln82", "name": "A Bel\u00e9n", "id": "485572499", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 948, "tweet_count": 49244, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "lolaoltra", "name": "Lola Oltra", "id": "532721489", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 7475, "following_count": 4081, "tweet_count": 105502, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "username": "Aivlis1967", "name": "Aivlis67\ud83d\ude4b \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a\u2614", "id": "545948579", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1855, "tweet_count": 31971, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "OlabiagaOk", "name": "Rodrigo Olabiaga", "id": "504620921", "location": "Caseros | 3F | GBA | Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7241, "following_count": 5653, "tweet_count": 106774, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "nosoyyo__sosvos", "name": "maxxi", "id": "138910042", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 628, "tweet_count": 22022, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "froblesmora", "name": "francisco robles", "id": "388461958", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 149, "tweet_count": 77478, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "facb91", "name": "Fernando Correa", "id": "356426989", "location": "La Roche-sur-Foron, France", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 292, "tweet_count": 11643, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "GorkaRodriguez1", "name": "Gorka", "id": "601263998", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1494, "tweet_count": 7709, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "CamarenaJenny", "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "974190350", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46479, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "daguirre177", "name": "Doris Aguirre", "id": "709539561995632640", "public_metrics": {"followers_count": 7970, "following_count": 1096, "tweet_count": 14472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bonoro_senpai", "name": "miticius", "id": "703318325426855936", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 144, "tweet_count": 35652, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lutricav", "name": "Luciana T. Cavalini", "id": "970443714", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1483, "tweet_count": 6478, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Fliprozan", "name": "Filipe Rozan", "id": "38253298", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 413, "tweet_count": 3578, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "BRASIL_ACABOU", "name": "BRASIL ACABOU 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "830999894", "location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 0, "tweet_count": 628460, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "turquim5", "name": "Turquim", "id": "208112870", "location": "Oiapoque ao Chu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 58529, "following_count": 9194, "tweet_count": 500265, "listed_count": 347}}, {"verified": false, "username": "gutenterre", "name": "beg", "id": "1010057352", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 4995, "tweet_count": 95429, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Eloy_957", "name": "Eloi", "id": "895734119216402432", "location": "Gerona, Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1105, "tweet_count": 31418, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "davidipr", "name": "David", "id": "56880579", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 5000, "tweet_count": 150415, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "German54434341", "name": "German", "id": "1107305470530850816", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 2584, "tweet_count": 8965, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tallescr1", "name": ":)", "id": "384920830", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 173, "tweet_count": 2210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "foIkre", "name": "\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc25", "id": "1913051414", "location": "la luna", "public_metrics": {"followers_count": 7954, "following_count": 817, "tweet_count": 91700, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "alycianizer", "name": "\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc22\u02e2\u1d49\u1d56", "id": "2155325764", "location": "don't shove the sun \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5900, "following_count": 664, "tweet_count": 101211, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "pampezzini", "name": "e digo mais", "id": "70308027", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 188, "tweet_count": 6116, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "vini_acioli", "name": "Neutrino", "id": "3395945393", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 1101, "tweet_count": 9373, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CRDompedrito", "name": "CarlosRobertoTorres", "id": "399415712", "location": "Dom pedrito", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 1, "tweet_count": 4370, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "everton_bfr", "name": "IPVA de Gundam (\u25e3_\u25e2) \u2605\u5f61 \ud83d\udd25", "id": "368380019", "location": "Ilha da Rainha Da Morte", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 635, "tweet_count": 180047, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "BegoGordon", "name": "Bego\u00f1a Gordon", "id": "442097572", "location": "Guadalajara_Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 496, "tweet_count": 9858, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pipego23", "name": "Nelson Gonzalez", "id": "94681577", "location": "Norway", "public_metrics": {"followers_count": 2731, "following_count": 5009, "tweet_count": 135307, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ehperezlo", "name": "edgar hernando perez", "id": "586664391", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 2010, "tweet_count": 61308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Naodox", "name": "naodox \ud83c\udffa", "id": "941807635455766529", "location": "Ribeir\u00e3o Preto - SP ", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 722, "tweet_count": 12092, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "imissthwoldu", "name": "lia", "id": "2859412600", "public_metrics": {"followers_count": 4878, "following_count": 3195, "tweet_count": 126978, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "davidrb07", "name": "David Pinilla", "id": "173863511", "location": "Bogota D.C", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 41, "tweet_count": 2179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "1ONE1OSTIK", "name": "Holman  Jim\u00e9nez", "id": "176509189", "location": "Bogot\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 878, "tweet_count": 7000, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JuanGarcia238", "name": "Juan Baez Garcia", "id": "1021569986387689474", "location": "Santiago, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 892, "tweet_count": 102375, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MiguelOsma4", "name": "Miguel Osma", "id": "1037450109439696897", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 495, "tweet_count": 83870, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ferpolivar", "name": "Fer Nanda", "id": "1005536560538947584", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 164, "tweet_count": 2305, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "progresistaporE", "name": "Diego", "id": "726797388564803585", "location": "Manhattan, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1604, "tweet_count": 176835, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "oscariato", "name": "Oscar Campos", "id": "310622283", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 172, "tweet_count": 7990, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DanielDiazz77", "name": "Daniel D\u00edaz", "id": "938507513603022848", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 314, "tweet_count": 461, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Diboca3", "name": "Diego Bocanegra", "id": "2986854543", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 2609, "tweet_count": 55331, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "biiih_andradee", "name": "Biih \u2728\ufe0f", "id": "445014839", "location": "047", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 837, "tweet_count": 9379, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "theringandre", "name": "Deco", "id": "1105534788096671745", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 512, "tweet_count": 33667, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Isaac10452038", "name": "SASA", "id": "970112535046344704", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1058, "tweet_count": 30977, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "R0jinegr0", "name": "Jhh\u00f6quin R.B", "id": "2612470844", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 551, "tweet_count": 4625, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarlosB0602", "name": "@CarlosB060", "id": "1023048468825300997", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 184, "tweet_count": 22865, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kaamlo", "name": "Andres Rodriguez", "id": "129975488", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 939, "tweet_count": 4471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alenbello2", "name": "Alenbello", "id": "889220114079510528", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 115, "tweet_count": 5412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "megaauditor", "name": "Fernando Diaz", "id": "1362233180", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 995, "tweet_count": 17486, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MazaBera", "name": "Jos\u00e9 Alfonso Maza Vera", "id": "2851243105", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4334, "following_count": 4998, "tweet_count": 7555, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "YiyiTafur", "name": "Mariana Tafur", "id": "250342343", "location": "Bogota, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 608, "tweet_count": 40376, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "spuelacbll", "name": "Espuela de Caballero", "id": "2784157618", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1293, "tweet_count": 63404, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Nimbitru", "name": "Nelson O. P\u00e9rez P.", "id": "863306749", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 715, "tweet_count": 51872, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ceciliacarmassi", "name": "Cecilia Carmassi", "id": "51390112", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 622, "tweet_count": 5060, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "BartolomeoSorg1", "name": "Bartolomeo Sorge", "id": "1046110322376036352", "location": "Gallarate, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 178, "tweet_count": 154, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "pxtmaria", "name": "Maria \u2728", "id": "3378181024", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 209, "tweet_count": 44615, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "MariliaMReal", "name": "mar\u00edlia mendon\u00e7a", "id": "2921763658", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8410505, "following_count": 624, "tweet_count": 33412, "listed_count": 828}}, {"verified": false, "username": "uanazev", "name": "brenner", "id": "4463252368", "location": "RJ porra", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 514, "tweet_count": 9723, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dekooandre", "name": "Andr\u00e9 S.", "id": "157444982", "location": "Joinville, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 141, "tweet_count": 93586, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "IA_random", "name": "Milo\u00b7\u2206t", "id": "833711194426966016", "location": "Te Sigue", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1040, "tweet_count": 48773, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "quovadisperu", "name": "Quo vadis Peru", "id": "720649399760744448", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 92, "tweet_count": 14565, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gonzalesposadal", "name": "Luis Gonzales Posada", "id": "730567425930862593", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "nortonlimajr", "name": "nortonlimajr", "id": "9139562", "location": "Nordeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3832, "following_count": 4248, "tweet_count": 152926, "listed_count": 137}}, {"verified": false, "username": "hugo178134", "name": "hugo marquez", "id": "2717509754", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 649, "tweet_count": 107480, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Adrifluesterin", "name": "Adriana\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf3e\ud83c\udf40\ud83e\udd8e\ud83d\udd4a\ud83c\udfe1\u270a\ud83c\udffd", "id": "932727554158596096", "public_metrics": {"followers_count": 3257, "following_count": 2885, "tweet_count": 72899, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kennedy39Cruz", "name": "Kennedy Silva", "id": "1147637409724678144", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 73, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "pefabiodemelo", "name": "padrefabiodemelo", "id": "39342378", "public_metrics": {"followers_count": 8587429, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}}, {"verified": false, "username": "coxsackie2008", "name": "Pedrosky Progresista \ud83d\udd4a\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udd4a\ufe0f", "id": "56424412", "location": "Gunma-ken, Japan", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 4739, "tweet_count": 22415, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HARMONIZAVRIL", "name": "gabriela ALWAYS LOVE", "id": "2460486902", "public_metrics": {"followers_count": 7208, "following_count": 7292, "tweet_count": 198884, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "misterheyde", "name": "Beuno Lupinacci \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "id": "2737190938", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 350, "tweet_count": 21068, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "naosouaana", "name": "ana", "id": "70537414", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3335, "following_count": 469, "tweet_count": 54983, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "DuvierEnrique", "name": "Enrique Zp", "id": "353943248", "location": "Cartagena", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 513, "tweet_count": 8486, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "porrafreixo", "name": "disappointment", "id": "2377827997", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 490, "tweet_count": 2638, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CristianM_21", "name": "CristianMiller", "id": "472542147", "location": "Col\u00f4mbia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 429, "tweet_count": 7316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wgonalez111", "name": "gohew", "id": "343192494", "location": "Bogota-Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 2130, "tweet_count": 139301, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "whiIeyousleep", "name": "\u2604", "id": "1158147974456909824", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 213, "tweet_count": 1469, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "girlsneration", "name": "gigi", "id": "1092102280139165697", "location": "hyunjae slow collector", "public_metrics": {"followers_count": 8190, "following_count": 8067, "tweet_count": 27628, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Bragahugo__", "name": "Hugo", "id": "917824757000794115", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 956, "tweet_count": 9359, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Emita214", "name": "Emi13", "id": "149276159", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 88, "tweet_count": 3819, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Elmer21644236", "name": "Elmer", "id": "1077364188006268928", "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 3692, "tweet_count": 79461, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ABocaDeUrnas", "name": "ABocaDeUrnas", "id": "834051484983635969", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 822, "tweet_count": 13942, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JEstevez1501", "name": "Juan Estevez", "id": "3306189438", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "public_metrics": {"followers_count": 8292, "following_count": 2197, "tweet_count": 128595, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "pikindealbacete", "name": "PACORRO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "345481033", "location": "ALBACETE, (ESPA\u00d1A) ", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 707, "tweet_count": 16226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nova_garzon", "name": "Novak... b\u00edpedo sapiens", "id": "1071159485866106880", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1821, "tweet_count": 33239, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "violenceispink", "name": "beatriz scherbatsky", "id": "99019070", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 364, "tweet_count": 114843, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "LSaccharina", "name": "Llanerita", "id": "548827674", "location": "Tame, Arauca", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 3162, "tweet_count": 86478, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "kmtaerotic", "name": "\u2727 \ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc8f\u17f9\u2077\u221e \ud83d\udc3e", "id": "1057101855946403841", "location": "\u3164\u3164\u3164\u3164\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8\n  \ud835\udc9a\ud835\udc86\ud835\udc86\ud835\udc96\ud835\udc8f \u2022 \ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc9a\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc8f \u2022 \ud835\udc8f\ud835\udc98\ud835\udc8b\ud835\udc8f\ud835\udc94 \u3164 \u3164\u3164\u3164\u3164\n\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc60 \u2022 \ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc63\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc60 \u2022 \ud835\udc50\ud835\udc5c\ud835\udc50\ud835\udc4e-\ud835\udc50\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc4e = \u2665\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 180, "tweet_count": 30291, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Johnnyalf7273", "name": "Jo\u00e3o Alfredo", "id": "873144831559823360", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 34, "tweet_count": 18227, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "OGloboPolitica", "name": "O Globo Pol\u00edtica", "id": "156719729", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 663677, "following_count": 189, "tweet_count": 109902, "listed_count": 3158}}, {"verified": false, "username": "JosLuis66494688", "name": "Jos\u00e9 Luis Fern\u00e1ndez", "id": "890268796878979073", "public_metrics": {"followers_count": 3821, "following_count": 4051, "tweet_count": 81747, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sainttjk", "name": "Cris\u2077 \u2665\ufe0f", "id": "2523366074", "location": " Only Army   \ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8   ", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1015, "tweet_count": 95470, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AguerrebereJose", "name": "Jose Aguerrebere", "id": "4197156394", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 242, "tweet_count": 28511, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "rafamfilho", "name": "Rafael Moia Filho", "id": "219368520", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20027, "following_count": 20012, "tweet_count": 216791, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "NenaAllen", "name": "Nena \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf2 \ud83e\udd8d", "id": "138725058", "location": "Latin America & Canada", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 155, "tweet_count": 4658, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "WillianZamalloa", "name": "Willian Zamalloa", "id": "494366849", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 391, "tweet_count": 2919, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TubinoCarlos", "name": "Carlos Tubino", "id": "364503633", "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 82485, "following_count": 620, "tweet_count": 76922, "listed_count": 234}}, {"verified": false, "username": "YokeVanegas", "name": "Yoke van", "id": "898266146494971905", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 873, "tweet_count": 1318, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "artjoongie", "name": "\ufe0f \ufe0f", "id": "2196591474", "public_metrics": {"followers_count": 15964, "following_count": 13232, "tweet_count": 12517, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "mollytrocinho", "name": "Tha Tenso mas vai passar", "id": "914473910695022592", "location": "SUS de S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 2166, "tweet_count": 24263, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PITERISTAX", "name": "FRANKLIN MENDOZA", "id": "1613201706", "location": "VALLEDUPAR (CESAR)", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1539, "tweet_count": 20075, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "germanolara_", "name": "lara LULA 13 \u2b50\ufe0f", "id": "2566076884", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 606, "tweet_count": 76147, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "NRimolli", "name": "Norma Guzm\u00e1n Rimolli", "id": "1517834426", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 188, "tweet_count": 4477, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hjstCarlos", "name": "Carlos Castellanos", "id": "635775860", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 730, "tweet_count": 11974, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Grellsdain", "name": "Tati", "id": "468986089", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 646, "tweet_count": 23045, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AlexDurYav", "name": "\ud83d\udc7dAlex (\u2580 \u035c\u035e\u0296\u2580)", "id": "368706230", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 2061, "tweet_count": 11791, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Solaris144", "name": "Ra\u00fal Garc\u00eda", "id": "1642165004", "location": "Bogota, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1247, "tweet_count": 19639, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GANDREZ2", "name": "GAL", "id": "902888637645324289", "location": "Jamund\u00ed, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 2513, "tweet_count": 51829, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Maradel07044308", "name": "Mar\u00eda del rosario su", "id": "4888571943", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Cuorenero17", "name": "SNIPER\ud83d\udda4\u2764\ufe0f", "id": "1124369551305658368", "location": "Afghanistan", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 756, "tweet_count": 20103, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luna_caranotte", "name": "\ud83d\udda4 Vanessa\ud83d\udda4\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "423484716", "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 1876, "tweet_count": 15452, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gwckl", "name": ".", "id": "2970472221", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 125, "tweet_count": 26138, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nomaschoros", "name": "nomaschoros", "id": "301536651", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 492, "tweet_count": 101530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KXSSXNT", "name": "EscoBart \ud83e\udd77", "id": "703584300143419393", "location": "Desconhecida", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 776, "tweet_count": 55985, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "omarbio", "name": "omar col\u00e1n garay", "id": "125443443", "location": "Trujillo, La Libertad", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 3596, "tweet_count": 17869, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "belloalvaroa", "name": "Alvaro Bello", "id": "2962659459", "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 710, "tweet_count": 1204, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "karolmoraesc", "name": "karol", "id": "1026525030061154304", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 284, "tweet_count": 22765, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GermanAndresPG", "name": "German Andres Prada", "id": "1009914246786945025", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 2513, "tweet_count": 50241, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fikquetoju", "name": "julianjo tiro certo", "id": "152409840", "location": "Tail\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 483, "tweet_count": 82711, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "GlowySweetFab", "name": "Chloe", "id": "90462494", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 2216, "tweet_count": 179761, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "MaryRocker18", "name": "Andr\u00e9a Glorfindel da Silva Felagund", "id": "129274373", "location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 4986, "tweet_count": 147683, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "RICHARDHFM", "name": "RichardFonseca", "id": "267451033", "location": "BOGOTA", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 641, "tweet_count": 41992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "asardinhasterg2", "name": "Antonio Sardinha", "id": "1083736725975982095", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 154, "tweet_count": 1244, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Cauefabiano", "name": "Cau\u00ea Fabiano", "id": "18920904", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 64417, "following_count": 1003, "tweet_count": 37931, "listed_count": 129}}, {"verified": false, "username": "morganti_enrico", "name": "Enrico Morganti", "id": "1056112240619855872", "location": "Scheggino, Umbria", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 389, "tweet_count": 4644, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "andreseve73", "name": "Andrea Severini", "id": "815832528", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 240, "tweet_count": 11948, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "JoseIbanezB", "name": "Jos\u00e9 Ib\u00e1\u00f1ez Bermello", "id": "162813695", "location": "\u00dcT: -2.139607,-79.8982272", "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 4153, "tweet_count": 220649, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "TheWWll", "name": "World War II", "id": "722570979034144768", "public_metrics": {"followers_count": 7540, "following_count": 16, "tweet_count": 18276, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "clarabermudez1a", "name": "Clara Berm\u00fadez", "id": "67516256", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 4765, "following_count": 5097, "tweet_count": 213611, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "laylarobert_a", "name": "laile", "id": "1430944412", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 11928, "following_count": 1823, "tweet_count": 88796, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "mojitodetuvida", "name": "Diana Lucia", "id": "960359630248423424", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 32, "tweet_count": 1776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jamar59", "name": "javier mari\u00f1o", "id": "127556185", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1087, "tweet_count": 87344, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "joaknm", "name": "sr balinacuca", "id": "1022645486266798080", "location": "Paulista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 62, "tweet_count": 3472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luisvellojinpic", "name": "El chalo\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83e\udd51\ud83e\udd51", "id": "1446384745", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 5002, "tweet_count": 76337, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "iMiguel_Lozano", "name": "MIGUEL LOZANO\u274c", "id": "1072652470990589952", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 146, "tweet_count": 828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nottfound69", "name": "O \u00daLTIMO ROM\u00c2NTICO | Kleitin \u270d\ud83c\udffd", "id": "897264380743753729", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 452, "tweet_count": 17933, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "victormarmolh", "name": "Victor", "id": "410321907", "location": "Al sur! ", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1516, "tweet_count": 348247, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "espanol_del", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1ol y del Sur \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1071068917156757504", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1150, "tweet_count": 25724, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ingenieroelvin", "name": "Elvin", "id": "1703837582", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 631, "tweet_count": 35573, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rcallejasm", "name": "Ricardo Callejas M.", "id": "158736597", "location": " Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1324, "tweet_count": 6396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MilenaPeterle", "name": "Mi Peterle", "id": "499000669", "location": "Brasil-ES", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 157, "tweet_count": 4709, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nastyygrll", "name": "julia", "id": "1057091829538177024", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 424, "tweet_count": 48517, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pazcosciag", "name": "La boluda de paz", "id": "1742504100", "location": "Pilar, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 291, "tweet_count": 5242, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Periodico5inco", "name": "Peri\u00f3dico 5inco", "id": "407162192", "location": "Cd. Victoria, MX", "public_metrics": {"followers_count": 14474, "following_count": 2476, "tweet_count": 76247, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "username": "TaynaraMoraes14", "name": "Taynara Moraes \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "2306748771", "location": "Suzano, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 815, "tweet_count": 11661, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GlaserRodrigo", "name": "Glaser", "id": "39663885", "location": "RJ Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 535, "tweet_count": 57243, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Celsobatistada2", "name": "Celso\ud83d\udea9", "id": "731535634695880705", "location": "Vila Isabel, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3242, "following_count": 5009, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gabys06523780", "name": "Gabys", "id": "937539832728969216", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 144, "tweet_count": 13422, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gerardo_Tavara", "name": "Gerardo T\u00e1vara Castillo", "id": "433692780", "location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 15779, "following_count": 3894, "tweet_count": 36041, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "panteradovale", "name": "Luciano C. Queiroz", "id": "72722389", "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria - Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 2309, "tweet_count": 41562, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Tchescanita", "name": "Tchesca \ud83c\udf35 - bem vindo a 1964 parte II", "id": "99764045", "location": "Theresina", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 980, "tweet_count": 79477, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "gvstavo7", "name": "gvs", "id": "1849687693", "public_metrics": {"followers_count": 6026, "following_count": 1213, "tweet_count": 41509, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Alinnx_Silva", "name": "alinne.", "id": "1029867197588549632", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 305, "tweet_count": 129563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SeisFormaDeAmar", "name": "#VivaADiferen\u00e7a", "id": "894683887057719296", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 290, "tweet_count": 1806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "intencaomarilia", "name": "deivisu", "id": "1040004906269200384", "location": "-MM -DVeG", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 756, "tweet_count": 48737, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "davhierro", "name": "David H", "id": "1390729880", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9313, "following_count": 1640, "tweet_count": 59635, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "Reikipulga", "name": "Anonymous", "id": "3380607719", "location": "San Andr\u00e9s de la Barca (BCN).", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 589, "tweet_count": 13524, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "amadeusgrcia", "name": "Amadeus Garcia", "id": "1143301026134417408", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1199, "tweet_count": 41435, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "CNN", "name": "CNN", "id": "759251", "public_metrics": {"followers_count": 60273358, "following_count": 1104, "tweet_count": 387170, "listed_count": 156627}}, {"verified": false, "username": "hereliesdeath", "name": "modelo de fora", "id": "91480628", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 144, "tweet_count": 72896, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rellowtf", "name": "\u20bfAYZ Rello \ud83d\ude80", "id": "83468130", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 18315, "following_count": 968, "tweet_count": 70642, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "lookaustinhair", "name": "J\u00falha", "id": "2809817780", "location": "013 ", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1706, "tweet_count": 62822, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LittlMeowMeow93", "name": "\ud83d\udc9bGoyangi\ud83d\udc9b", "id": "223077378", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 297, "tweet_count": 39739, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "BeautifulLie_D", "name": "\ud835\udd11\ud835\udd22\ud835\udd33\ud835\udd22\ud835\udd2f \ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd21 \u2716\ufe0f \ud835\udd1c\ud835\udd2c\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd2b", "id": "1065381914679361537", "public_metrics": {"followers_count": 3223, "following_count": 1097, "tweet_count": 63628, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "mamysdopedro", "name": "Eleitora do LULA e do HADDAD \u2640\ufe0f\ud83d\udea9", "id": "125233580", "location": "S\u00e3o Carlos no pa\u00eds Tucanist\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 15652, "following_count": 15037, "tweet_count": 54776, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "WandaMaximoffwi", "name": "Wanda Maximoff 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 com for\u00e7a", "id": "1028068185596149761", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 187, "tweet_count": 12668, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LoliFalco", "name": "Falc\u00f3  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "298733766", "public_metrics": {"followers_count": 4178, "following_count": 4963, "tweet_count": 348460, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "username": "Azalea_2018", "name": "Carme - me sobra este Gobierno vividor.", "id": "264956495", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 290, "tweet_count": 52277, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "defiendetegd", "name": "Pachito E\u2019 Che\u2019 Lizcano", "id": "410445204", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 4754, "tweet_count": 21474, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Sarwing5", "name": "Sarwing", "id": "1158017594210836480", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 6, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArchivesZaum", "name": "J\u00falio da Gaita", "id": "931719489913311232", "location": "Botucatu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 562, "tweet_count": 5951, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jonathanorn1", "name": "jn", "id": "4834688854", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 509, "tweet_count": 21194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SINDO56027912", "name": "SINDO MAURIZ", "id": "1259978400", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5118, "following_count": 5212, "tweet_count": 380315, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "gelberpinto", "name": "gelber pinto ocando", "id": "224038526", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 317, "tweet_count": 98389, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "IvanDGE08", "name": "IVAN DAGO", "id": "320865444", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3438, "following_count": 5001, "tweet_count": 94677, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ELMAGNIFICO7007", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 DICTADURA NARCO PARACO URIBISTA \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2554026871", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 2964, "tweet_count": 62798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jhonata93195756", "name": "Jhonatan", "id": "1064770197335171077", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 193, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NOVAYPUNTO", "name": "AG (RE) POLIC\u00cdA NACIONAL \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Jes\u00fas Nova Gonz\u00e1lez", "id": "231114313", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 708, "tweet_count": 49753, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DiazStrunz", "name": "Temi Diaz Strunz", "id": "930836712", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 1509, "tweet_count": 34634, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "drpev", "name": "Pedro E Vargas", "id": "360974942", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 6806, "following_count": 1925, "tweet_count": 68010, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "benevidex", "name": "thalita\ud83e\udec0", "id": "3346587621", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 427, "tweet_count": 78675, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tainarachamoun", "name": "Tai", "id": "970290234", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 418, "tweet_count": 16308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SamuelRosado11", "name": "Samuel Rosado", "id": "4810117169", "location": "Santa Marta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 2603, "tweet_count": 7900, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Joaoo_Gasparr", "name": "J\u00e3o", "id": "795047328520478720", "location": "Curitiba , Antonina ", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 448, "tweet_count": 18167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marciahelena13", "name": "Marcia Helena", "id": "117833689", "location": "Brasileira", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 214, "tweet_count": 3177, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabriel77_gm", "name": "Gabriel Melo", "id": "982526558", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 28, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "rafinhabastos", "name": "Rafinha Bastos", "id": "18297088", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11379644, "following_count": 252, "tweet_count": 36090, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AuraxShepherd", "name": "Aura \ud83d\udef3\ufe0f \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 RED TV", "id": "2437521012", "location": "Seattle, WA", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 892, "tweet_count": 3882, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "AStr4nger", "name": "a_str4nger", "id": "1159572127957364737", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PabloSolanoMat1", "name": "Pablo Solano Mateus", "id": "938463481002709000", "public_metrics": {"followers_count": 9958, "following_count": 9055, "tweet_count": 330779, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "EdgarAlberto33", "name": "Edgar Alberto", "id": "423895401", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 174, "tweet_count": 2261, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "aadduudd", "name": "eduarda regina", "id": "1044197686310830081", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 21, "tweet_count": 13619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "julidalo", "name": "Guerrero", "id": "251854376", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 931, "tweet_count": 8046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sbasti5", "name": "Sbasti", "id": "1086284634474852353", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 751, "tweet_count": 56328, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "madrid_angulo", "name": "Joel Madrid Angulo", "id": "1021134940719722496", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 195, "tweet_count": 17357, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "pleasejeon", "name": "\ud835\uddc7\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddba(slow)", "id": "863858421199757312", "location": "jungkook \u2661 ", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 425, "tweet_count": 31390, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Pequim0607", "name": ".\ud83e\udd77.", "id": "863580731318169600", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1660, "tweet_count": 21437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joaovitorlq", "name": "JV \u2605\u5f61\ud808\ude12", "id": "784145140105547776", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 310, "tweet_count": 16544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Juuu_sfc", "name": "Juuubs !\ud83d\udc07", "id": "928733413468712962", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 266, "tweet_count": 2515, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Andrest2me", "name": "ACAB", "id": "956507863035334656", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 232, "tweet_count": 2163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_aiaag", "name": "Juliana", "id": "2699359309", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 2033, "tweet_count": 95145, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HernanClavijo15", "name": "Hernan Clavijo", "id": "1081879121318301697", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3115, "following_count": 4982, "tweet_count": 108784, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "juanpalsur", "name": "Juanp Gallo", "id": "621351813", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 684, "tweet_count": 1558, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_____Giovanna", "name": "Gio", "id": "1005258315914506240", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1457, "tweet_count": 71276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JoseCru48212966", "name": "Jose Cruz", "id": "1038074112567128064", "location": "Acac\u00edas, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1122, "tweet_count": 28831, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DAndrade86", "name": "David Andrade", "id": "1656140066", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 2356, "tweet_count": 146521, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Catarin03046831", "name": "Catarina Bolsonaro", "id": "1159416813010259974", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 96, "tweet_count": 1470, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bruknown1", "name": "Still Kinda Bruno", "id": "1051660642334183424", "location": "New Vegas", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 335, "tweet_count": 28265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cavzxd", "name": "Cavaleiro", "id": "1416665502", "location": "Coimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 368, "tweet_count": 25935, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "micaeladiaz864", "name": "Micaela", "id": "3185416451", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 601, "tweet_count": 38346, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "paradisecity8", "name": "meritocr\u00e1tico", "id": "302858885", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 462, "tweet_count": 16317, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "_gomessingrid", "name": "Ingrid Gomes\ud83e\ude90\u2651\ufe0f\ud83c\udf08", "id": "3024120586", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 295, "tweet_count": 68294, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "sbtjornalismo", "name": "SBT Jornalismo", "id": "31040862", "public_metrics": {"followers_count": 550181, "following_count": 136, "tweet_count": 65321, "listed_count": 1160}}, {"verified": false, "username": "beazanelato", "name": "loir\u00edssima da alemanha \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "829114025153818628", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 242, "tweet_count": 23528, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maguito0530", "name": "Felipe Arias", "id": "98436063", "location": "Bogota-colombia", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 4646, "tweet_count": 31614, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "YoungCrisB", "name": "Chris\uf8ff", "id": "88321496", "location": "Mars", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 55, "tweet_count": 28851, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ovonomicroondas", "name": "Jully", "id": "936674635680288769", "location": "\u2727*\u3002\u2661\u02d6\u3064\uff61\u2606\uff61\uff9f:\uff61", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 279, "tweet_count": 5598, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arkulari", "name": "Natalia", "id": "97838763", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 938, "tweet_count": 311784, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "username": "ahladry", "name": "\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "id": "69650523", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 193, "tweet_count": 33431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "malu_botelho", "name": "maluzeeera", "id": "115994459", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 134, "tweet_count": 1552, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ketchuplight", "name": "Priorem", "id": "962467015662370818", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 373, "tweet_count": 34779, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cylene_d", "name": "je suis Cir\u00f4", "id": "359741713", "location": "Saint-Cirice, France", "public_metrics": {"followers_count": 3535, "following_count": 3586, "tweet_count": 162811, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "gpellarin84", "name": "Guglielmo Pellarin \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "460226131", "location": "Primo corno, Orchestra ANSC", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 43, "tweet_count": 251608, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "FabbioSabatini", "name": "Fabio Sabatini", "id": "143590548", "location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 27372, "following_count": 406, "tweet_count": 14199, "listed_count": 218}}, {"verified": false, "username": "ATCoco2017", "name": "Still thinking", "id": "915466799159894016", "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 1817, "tweet_count": 312602, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CiudadanoPatru1", "name": "CiudadanoPatrullero\u00ae", "id": "872630324332822528", "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 223, "tweet_count": 34769, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Windson90810702", "name": "filho do vento\ud83c\udf2c\ufe0f", "id": "966111433992916992", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Oriente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 676, "tweet_count": 19257, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JJHenrique", "name": "OFFLANE ONLY", "id": "91622250", "location": "Emirados \u00c1rabes Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 394, "tweet_count": 12945, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NuevoYorkyo", "name": "Giorgio Lizcano", "id": "35530457", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 699, "tweet_count": 9756, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RStadler97", "name": "Stadler", "id": "369867226", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 166, "tweet_count": 50476, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_xxste", "name": "ste", "id": "2669629835", "location": "ERREJOTA", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 230, "tweet_count": 66057, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "abrilmalenarol1", "name": "abril \ud83d\udc83\ud83c\udffc", "id": "813193932435849216", "location": "Rio Seco", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 248, "tweet_count": 12957, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gustavobalsan", "name": "Japa", "id": "3298457727", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 179, "tweet_count": 10029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gustavolgv1", "name": "Chico da Tina da Wish", "id": "999898087421231106", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 193, "tweet_count": 16001, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "KEEMSTAR", "name": "KEEM \ud83c\udf7f", "id": "872683897", "location": "Buffalo, NY", "public_metrics": {"followers_count": 2728751, "following_count": 480, "tweet_count": 126456, "listed_count": 1733}}, {"verified": false, "username": "HectorS20617294", "name": "Hector Silva", "id": "1152173187444170753", "location": "Suzano, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2189, "tweet_count": 501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlabfr_", "name": "carla \u2605\u5f61", "id": "1082825359354183680", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 381, "tweet_count": 50397, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CataoWashington", "name": "washington rodrigues", "id": "1852362218", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1695, "tweet_count": 29607, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Ronaldo_SPFC84", "name": "Ronaldo N. Carvalho", "id": "2380354737", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1768, "tweet_count": 7536, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RRaifran2", "name": "Ra\u00ed Sousa", "id": "2173189515", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 388, "tweet_count": 27258, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "saraarias0709", "name": "Sara Arias", "id": "1901158184", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 386, "tweet_count": 2038, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gisb_sus", "name": "Perdona, soy artista \ud83d\udc9a", "id": "1012146463", "public_metrics": {"followers_count": 23648, "following_count": 1002, "tweet_count": 255280, "listed_count": 371}}, {"verified": false, "username": "andreybarragan", "name": "Andrey Barrag\u00e1n", "id": "113715660", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 163, "tweet_count": 65680, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "calinbuendia", "name": "Calin Buend\u00eda", "id": "927591681444151299", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 224, "tweet_count": 112046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manipuleticia", "name": "leticia", "id": "825522690253524994", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 423, "tweet_count": 16815, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "einnob__", "name": "Its bonie bitch", "id": "2148882897", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 382, "tweet_count": 31329, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CasteloBranco64", "name": "fil\u00e9 minh\u00e3o", "id": "729347600281907202", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 605, "tweet_count": 63156, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "maianamuniz", "name": "Maiana", "id": "2296549191", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 638, "tweet_count": 54054, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cguzmapu", "name": "Guzm\u00e1n\ud83c\udf65", "id": "631518250", "location": "Bogota DC, CO", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 2228, "tweet_count": 44769, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LaizaGalvao", "name": "izah \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc48\ud83c\udf3b", "id": "50554170", "public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 2341, "tweet_count": 119625, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "wilvasq", "name": "william", "id": "101078448", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 1990, "tweet_count": 67297, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mahoper", "name": "ste", "id": "985671060", "location": "mg", "public_metrics": {"followers_count": 8379, "following_count": 557, "tweet_count": 271106, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "joracoes", "name": "Jorge Luis Acosta E.", "id": "336100961", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 4221, "tweet_count": 290420, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "isxbelles", "name": "BEL TETRA \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "1058903363365097472", "location": "GDA14", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 484, "tweet_count": 75863, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "jesuis_LaFemme", "name": "je suis La Femme", "id": "3035886087", "location": "Valfenda", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 59, "tweet_count": 283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "archetypengine", "name": "DJ Luiz In\u00e1cio LOO\u03a0\u0394 da Silva", "id": "26738858", "location": "Joinville, SC", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 3361, "tweet_count": 96009, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "JairoLarios4", "name": "Jairo Larios.", "id": "1146813888006152192", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 2701, "tweet_count": 27649, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "felixxwolfe", "name": "mateus.", "id": "276205939", "location": "Ele/dele \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 5646, "following_count": 5679, "tweet_count": 99624, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "DayronPerez1975", "name": "Dayron Perez Quiroz", "id": "3355926563", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 3742, "tweet_count": 14079, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DaianaRose", "name": "Rose | Felicity \u2764\ufe0f", "id": "119537382", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9858, "following_count": 8103, "tweet_count": 302138, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "MTodaFormaDAmar", "name": "Malha\u00e7\u00e3o - Toda Forma De Amar", "id": "1101212442586169344", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 96, "tweet_count": 6740, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabrituita", "name": "gabriel", "id": "1114902112671010816", "location": "multifandom", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 1264, "tweet_count": 93157, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "algustbueri", "name": "Algustbueri \ud83e\udd88\ud83d\udd2e", "id": "839113651827191808", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1872, "tweet_count": 425879, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "glimmerblight", "name": "gigi \u2661's nishinoya", "id": "1117103896344891392", "location": "denji is power's home \ud83c\udfe1 ", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2298, "tweet_count": 20089, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "cesarion341", "name": "Cesar avila", "id": "1904569308", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 737, "tweet_count": 81685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ynot_ok", "name": "Yady\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udcaf\u2763\ufe0f", "id": "3314037280", "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 812, "tweet_count": 25186, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "colombiasiglo21", "name": "Colombia Siglo XXI", "id": "59073097", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 205, "tweet_count": 55083, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arobleschiari", "name": "Alma Robles", "id": "462295655", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 728, "tweet_count": 220876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "meunenemarilia", "name": "meu nen\u00ea vitoria | DECRETOS REAIS \ud83d\udc51", "id": "1007573688529641472", "location": "\u043doney\u043car\u03b9l\u03b9a\u043c \ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 830, "tweet_count": 67206, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "todoroki_mire", "name": "\ud835\udcdc \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "3461146103", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 1167, "tweet_count": 130007, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "JosGaln10", "name": "Jos\u00e9 Gal\u00e1n", "id": "1083245239605870592", "location": "Planeta tierra, por ahora.", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 841, "tweet_count": 46252, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lucasxarutodie", "name": "Lucao psicograu", "id": "750523166582247426", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 127, "tweet_count": 9469, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mangorra", "name": "nay", "id": "228004810", "location": "Velaris", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 351, "tweet_count": 36454, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "NetflixBrasil", "name": "netflixbrasil", "id": "231579149", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23148780, "following_count": 409, "tweet_count": 75546, "listed_count": 3659}}, {"verified": false, "username": "flamengj", "name": "emilly", "id": "333452349", "location": "Nordestina", "public_metrics": {"followers_count": 5508, "following_count": 4446, "tweet_count": 110738, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "alcabar2000", "name": "ACB", "id": "787590488", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 965, "tweet_count": 26920, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "turivagabundoo", "name": "turi", "id": "1657562484", "location": "onde a inveja n localiza ", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 337, "tweet_count": 22812, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "erm_emerson", "name": "Emerson!\u00a1", "id": "3094705750", "location": "Blumenoia - $\u010c {ZN}", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 595, "tweet_count": 34026, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Luis_FS95", "name": "Luis F", "id": "2506131840", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 301, "tweet_count": 20253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EgonRodrigues_", "name": "A ovelha colorida da fam\u00edlia!\ud83c\udf08", "id": "1041279247610929154", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 185, "tweet_count": 3292, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "YFERLEYHR", "name": "Yorfan Hoya", "id": "132709991", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 4994, "tweet_count": 162039, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Cuetos1969", "name": "Miguel A. Gonzalez", "id": "3299686642", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 770, "tweet_count": 98451, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DENERCCOSTA", "name": "DENER COSTA", "id": "299210278", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 365, "tweet_count": 58440, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Hiriquee", "name": "Pacheco \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "231168864", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 405, "tweet_count": 34744, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "joneyjuana", "name": "juana irene castello", "id": "2165397385", "location": "San Isidro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 851, "tweet_count": 74496, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RafaelRoxo13", "name": "Rafael Roxo \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "id": "977980376596566016", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9348, "following_count": 8333, "tweet_count": 8445, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "aarangob11", "name": "Alfredo Arango", "id": "837345923973931009", "location": "Valle del Cauca, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 8625, "tweet_count": 325111, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "huancavilca57", "name": "Aurelio Garc\u00eda", "id": "134643136", "location": "Guayaquil-Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 971, "tweet_count": 226721, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "campesinoecu", "name": "campesino ecuatoriano \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "965437676", "location": "desubicado", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 2280, "tweet_count": 178159, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "ElsaNidiaRodrig", "name": "Elsa Nidia Rodriguez\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udcaa", "id": "513347299", "location": "Caloto, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 3737, "tweet_count": 200611, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Jallallaneitor", "name": "DavidF Barajas", "id": "490698278", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 2383, "tweet_count": 15455, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "estacaozinha", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "3042978419", "location": "brooklyn 99", "public_metrics": {"followers_count": 8043, "following_count": 929, "tweet_count": 240516, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "victorraalves", "name": "Victor Rodrigues", "id": "146139793", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 192, "tweet_count": 21243, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "araujaraquel", "name": "Raquel", "id": "3430695136", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 991, "tweet_count": 196675, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "notanothergabs", "name": "gabriel", "id": "325772586", "location": "Bertioga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 287, "tweet_count": 9849, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Hegio1111", "name": "HENRY GIRALDO OSPINA", "id": "769719941746524161", "location": "rionegro ant", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 4661, "tweet_count": 19047, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NogalisBia", "name": "Nogalis", "id": "238660203", "location": "011", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 136, "tweet_count": 24901, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "hnasdesorden", "name": "HermanasDelDesorden", "id": "888484801333866496", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1671, "tweet_count": 1780, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "sergiomaximoo", "name": "sergio.", "id": "2932053009", "location": "Na sua ", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 425, "tweet_count": 74846, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "RicardoShuriken", "name": "Rikarim Benzema #14", "id": "140959626", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1071, "tweet_count": 90328, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "andreu_isidro", "name": "Isidro Andreu \ud83c\udf19", "id": "571959570", "location": "Atzeneta del Maestrat, Comunid", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1021, "tweet_count": 5065, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WilliamZilki", "name": "William Zilki \ud83e\uddc9", "id": "171074593", "location": "Tangar\u00e1 da Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 670, "tweet_count": 38631, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "JohnnyAS2018", "name": "JSalazar", "id": "983927144836485121", "public_metrics": {"followers_count": 3399, "following_count": 3172, "tweet_count": 211611, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MonserratMDiaz", "name": "Pat\ud83c\udf3b", "id": "1116351421279080449", "location": "England, United Kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 594, "tweet_count": 22164, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaDoc91", "name": "Elisa \uea00", "id": "1123241235907526658", "location": "Ciudad Real, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 24114, "following_count": 2559, "tweet_count": 289008, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "LitFem_", "name": "LitFem", "id": "980817763152400385", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 638, "tweet_count": 236, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "dllmavs", "name": "zanattinha", "id": "1003701486919016449", "location": "gaveta do iml", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 173, "tweet_count": 60853, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RasputiaGotica", "name": "\u041a\u043e\u0436\u0435\u043c\u044f\u043a\u0438\u043d", "id": "2941110159", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1320, "tweet_count": 22886, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "silvanapanigall", "name": "silvana panigalli \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2", "id": "780443497", "location": "Bologna, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 587, "tweet_count": 29673, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "frustametafora", "name": "Frusta Metaforica \ud83c\udfc7", "id": "562796208", "location": "Maybe Venice, maybe London", "public_metrics": {"followers_count": 3997, "following_count": 2242, "tweet_count": 18595, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Noe_Urdangaray", "name": "Noelia Urdangaray", "id": "390427246", "location": "Ramos Mej\u00eda, La Matanza", "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 636, "tweet_count": 533498, "listed_count": 217}}, {"verified": false, "username": "SLBurstein", "name": "Sergio Burstein", "id": "472392232", "public_metrics": {"followers_count": 12042, "following_count": 312, "tweet_count": 9965, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "londero_igor", "name": "iguinho \ud83d\udd15", "id": "1008841904153354242", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1241, "tweet_count": 13477, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Tel_Esperanza", "name": "\u00bfHablamos? No est\u00e1s solo", "id": "91976483", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7859, "following_count": 3496, "tweet_count": 20769, "listed_count": 202}}, {"verified": false, "username": "alexandreohh", "name": "Alexandre O.", "id": "295447749", "location": "Rio de Janeiro, BR", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1086, "tweet_count": 28608, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "edmorrobranco", "name": "Editora Morro Branco", "id": "722494455081734144", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14687, "following_count": 277, "tweet_count": 6974, "listed_count": 144}}, {"verified": false, "username": "05Antonino", "name": "Edgar Ni\u00f1o", "id": "925870256", "location": "Medellin, L.Angeles,Weston F", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 291, "tweet_count": 4528, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jorgeedgararaqu", "name": "jorge edgar araque a", "id": "1078432021", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 4484, "tweet_count": 133980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sabrinhaw", "name": "\ud83c\udf3bsabrina\ud83c\udf3b", "id": "4920802995", "location": "Cardiff, Wales", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 551, "tweet_count": 53367, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lg_cadena", "name": "LG Cadena", "id": "808509999567826944", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 285, "tweet_count": 38976, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CassiaVF", "name": "Cassia V. F.", "id": "91357138", "location": "Rio RJ", "public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 2096, "tweet_count": 520945, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "borboletamarcu1", "name": "\ud83d\udea9BorboletaMarcucci\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udea9Lula2022", "id": "1140570782030061569", "location": "Lujan-Buenos Aires-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 952, "tweet_count": 3079, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CortesCubillos", "name": "Omar Cortes Cubillos", "id": "1043569513885777921", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 105, "tweet_count": 38025, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dudodetodo", "name": "Dudodetodo", "id": "1153697203", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 3086, "tweet_count": 108547, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "vinoteco2", "name": "vinoteco", "id": "3043416977", "public_metrics": {"followers_count": 3892, "following_count": 4041, "tweet_count": 408356, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "Rosi57483003", "name": "Rosi", "id": "1117796158498328576", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1220, "tweet_count": 7649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vcb_999", "name": "Sapadr\u00e3o", "id": "3920232255", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 358, "tweet_count": 10498, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Heydijuliana_", "name": "Heydi Rodriguez", "id": "1152775333172711425", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 49, "tweet_count": 126, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sin_Aguero", "name": "Sin Ag\u00fcero", "id": "929890199202664448", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 490, "tweet_count": 4034, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DeersInTrees", "name": "Rafael: Son of Rao", "id": "199301009", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 356, "tweet_count": 51504, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "YULIANRC", "name": "YULIAN ROMERO", "id": "1363145455", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 310, "tweet_count": 52237, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rkaren31_", "name": "K. \ud83e\udd8b", "id": "1050461850012397568", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 226, "tweet_count": 25022, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "astriway", "name": "Hassan", "id": "51278357", "location": "London, UK", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 1107, "tweet_count": 20763, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "madiaz24431169", "name": "Helman Alfonso D\u00edaz Jim\u00e9nez", "id": "68046014", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 960, "tweet_count": 57693, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SouzaGilberto", "name": "Gilberto", "id": "54998165", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 464, "tweet_count": 24354, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dohk_93", "name": "\ud835\udc9a\ud835\udc82\ud835\udc94", "id": "1128677868945518592", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 23, "tweet_count": 3539, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "netflixqueue", "name": "Queue", "id": "970777527055564800", "location": "Hollywood, Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 344562, "following_count": 816, "tweet_count": 5815, "listed_count": 1166}}, {"verified": false, "username": "Locpickz", "name": "Luiz Otavio", "id": "189934351", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 698, "tweet_count": 89665, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "yassermedcalffe", "name": "JOSE YASSER JIMENEZ", "id": "1295933246", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 586, "tweet_count": 28329, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gariargel", "name": "Petro Presidente.", "id": "902900828134154240", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3860, "following_count": 4682, "tweet_count": 187675, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "kodias27", "name": "Omar Moreno", "id": "608613255", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 24, "tweet_count": 32868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Castalejandra2", "name": "Castalejandra", "id": "1143728914700931072", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 383, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "olivareshugosa1", "name": "HUSANT OLIVAROSKI", "id": "779063035054985216", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 178, "tweet_count": 25563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EzeRein", "name": "Se\u00f1or Rein", "id": "3427083875", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 275, "tweet_count": 1688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aby_vivian", "name": "AV", "id": "628099740", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 336, "tweet_count": 21990, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bernardourea2", "name": "bernardo ure\u00f1a", "id": "1010647602621239296", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1158, "tweet_count": 112714, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ludrosaf", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "3409039973", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 3868, "following_count": 987, "tweet_count": 40362, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JujuBrcllss", "name": "Juliana \ud83e\udd8b", "id": "921955082870157312", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 902, "tweet_count": 8291, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ed_force_one", "name": "Eduardo Primero", "id": "130820638", "location": "Cajic\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 486, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "batcomvontade", "name": "batman rei do pop dono da dc", "id": "1123709893930901512", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 1728, "tweet_count": 1245, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "bluejeaneador", "name": "ProfesorX", "id": "56911508", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1678, "tweet_count": 32669, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "CFRB1989", "name": "Cristhian Fdo \uf8ff", "id": "101632251", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 100, "tweet_count": 88097, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "henao_reinel", "name": "Matrix\ud83d\ude0e", "id": "1002144623626776576", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 136, "tweet_count": 10024, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ferfolete", "name": "\ud398\ub974\ub09c\ub2e4", "id": "581365902", "location": "rionegromafrense", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 588, "tweet_count": 41178, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EdgarjMamani", "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar", "id": "1019259398672220160", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 260, "tweet_count": 87199, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Amaro57024721", "name": "Amaro", "id": "763694739854090240", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 3626, "tweet_count": 226781, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "Kamisaraki2", "name": "Kamisaraki", "id": "1712632603", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 2361, "tweet_count": 46488, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Tabatha_rr", "name": "Tabs", "id": "1793567065", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 639, "tweet_count": 29246, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alejandracrvz", "name": "Ale", "id": "1002908436089196544", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 522, "tweet_count": 13559, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_ldeassis_", "name": "Leonard de Assis", "id": "203039209", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 671, "tweet_count": 111754, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "jedi_col", "name": "Jedi", "id": "983170044", "location": "IBAGUE", "public_metrics": {"followers_count": 3216, "following_count": 4795, "tweet_count": 103242, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "martinsincelejo", "name": "carlos ariza", "id": "128601853", "location": "Sincelejo- Sucre Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8904, "following_count": 9208, "tweet_count": 50756, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rodolforodrguez", "name": "rodolfo rodr\u00edguez l\u00f3", "id": "337415580", "location": "gir\u00f3n/ santander/ colombia", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 359, "tweet_count": 21402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlexanderSampe6", "name": "XanderSam", "id": "1045698965960822784", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1466, "tweet_count": 7310, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Exnar101", "name": "Exnar10", "id": "953061065193123841", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1358, "tweet_count": 15158, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MARATON10", "name": "Fabio Valencia", "id": "164344941", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1796, "tweet_count": 127589, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "WBP71", "name": "William Bustos \ud83d\udc49\ud83d\udcaa\ud83c\udfb6", "id": "316189456", "public_metrics": {"followers_count": 3479, "following_count": 2726, "tweet_count": 194327, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "noemiaenck1", "name": "Ester", "id": "1087102390396948482", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 229, "tweet_count": 9868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "santos22_i", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86", "id": "4394862143", "location": "carioca", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 658, "tweet_count": 14807, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dipsofilo", "name": "Danilo Castrill\u00f3n.", "id": "134997240", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 1586, "tweet_count": 41754, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "CmarcaFederal", "name": "Eduardo Carvajal \ud83e\udd51", "id": "911940669224210432", "location": "La Bodega de Petro", "public_metrics": {"followers_count": 6576, "following_count": 7235, "tweet_count": 561956, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "_Gabriellevs", "name": "gab", "id": "333517781", "location": "Irati, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 299, "tweet_count": 47835, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "flor_ortiz43", "name": "flor por", "id": "443274396", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1230, "tweet_count": 34499, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isaitxx", "name": "\u2018", "id": "758436009315033092", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 417, "tweet_count": 21006, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Azulgrana0608", "name": "Gerson", "id": "352756066", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 4285, "tweet_count": 83960, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "juegocompleto", "name": "JC", "id": "3242004713", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 98, "tweet_count": 39033, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eruilluviel", "name": "Belmiro - 13", "id": "2820634824", "public_metrics": {"followers_count": 3225, "following_count": 1041, "tweet_count": 83201, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "CarlosPatar", "name": "carlos albert20", "id": "457605160", "public_metrics": {"followers_count": 6406, "following_count": 6702, "tweet_count": 68767, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DaduqueAzul", "name": "David Duque", "id": "443351645", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 3606, "following_count": 4899, "tweet_count": 17535, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MelLanzana", "name": "Melzita \u2728", "id": "1123603119911337986", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 558, "tweet_count": 1121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Batataa55671828", "name": "princesa", "id": "1091694076871741441", "location": "J\u00fapiter, Sistema solar ", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 143, "tweet_count": 1940, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "allyquerler", "name": "alicinha \ud83c\udf83SPOOKY SEASON\ud83c\udf83", "id": "222815590", "location": "Haddonfield", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 368, "tweet_count": 31261, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SolangeRiva9", "name": "Sol", "id": "1041306986191577089", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1064, "tweet_count": 32158, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "nmas", "name": "NM\u00e1s", "id": "25401359", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3386676, "following_count": 60, "tweet_count": 805463, "listed_count": 10889}}, {"verified": false, "username": "dscndantsots", "name": "ge", "id": "1008459903420305408", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 330, "tweet_count": 87814, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "CPhilipSaw", "name": "Cristian Sierra Fonseca", "id": "881181744636014592", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1536, "tweet_count": 62709, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marcosdantas26", "name": "Marcos Dantas\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1050264120111579136", "location": "Jo\u00e3o Lisboa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 299, "tweet_count": 3625, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LeonardoPlata", "name": "Leonardo Plata", "id": "93855484", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 2043, "tweet_count": 50506, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "oscarjbar", "name": "AmandoVenSeremos", "id": "2789005630", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3628, "following_count": 4975, "tweet_count": 32331, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "realperson13k", "name": "13K", "id": "365214275", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 278, "tweet_count": 3890, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hxcxsmin", "name": "Kolosus", "id": "2559270822", "location": "everywhere", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 536, "tweet_count": 4046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pulpaco", "name": "\ud83d\udc19 ventoson XD \ud83d\udc19", "id": "93370432", "location": "en la lucha por los memes", "public_metrics": {"followers_count": 14366, "following_count": 275, "tweet_count": 89427, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "imadeIemonade", "name": "* \ud835\udda1\ud835\uddcb\ud835\uddc8\ud835\uddc8\ud835\uddc4\ud835\uddc5\ud835\uddd2\ud835\uddc7 \ud835\udda1\ud835\uddba\ud835\uddbb\ud835\uddd2. \u25bd", "id": "2173731809", "location": "honeymon ave. \u27c5 @WinterIsRevenge's pal. #\ud835\uddd5\u0394\ud835\uddde", "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 488, "tweet_count": 45406, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "meiermq", "name": "martha meier m.q", "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94743, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}}, {"verified": false, "username": "NicolasCCo", "name": "Nicolas Castro C.", "id": "626632846", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 474, "tweet_count": 8654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sonylober", "name": "Sonia", "id": "160285843", "location": "Alicante (Espa\u00f1a) ", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 880, "tweet_count": 14925, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlexLla89433403", "name": "Alex Llanos", "id": "943924847805116417", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 236, "tweet_count": 7713, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cxmiIly", "name": "galo de briga", "id": "860299250856595456", "location": "corinthians", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1138, "tweet_count": 78930, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jamal_unerdico", "name": "Jamal do Universo Nerdico", "id": "796024433987166208", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 846, "tweet_count": 17390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DD_Negra", "name": "\u264bNegra", "id": "277761412", "location": "bogota", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 266, "tweet_count": 24593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "florjacsa", "name": "Angely moledora de sol a sol", "id": "2484933249", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 1803, "tweet_count": 76172, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "___TheNomad___", "name": "Emmanuel Braga", "id": "768073624280588288", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1744, "tweet_count": 27908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "medusaleyla", "name": "medusa", "id": "773520457828040704", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 909, "tweet_count": 69450, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "macaria1974", "name": "Carolina Valencia", "id": "531550488", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1192, "tweet_count": 14473, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "alejomay1988", "name": "alejomay", "id": "787097462", "location": "santiago de cali ", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 428, "tweet_count": 59241, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "wilromerol", "name": "Wil Romero", "id": "4894716203", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 11222, "following_count": 12081, "tweet_count": 765105, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "AldoApache1917", "name": "Aldo el Apache", "id": "1475629466", "public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 4634, "tweet_count": 18950, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gumepi01", "name": "Pancomido23", "id": "3149787442", "location": "Chicago, IL. USA.", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 2165, "tweet_count": 16858, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fuckemy__", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd89 \ud835\udd6d.\ud835\udd8e.\ud835\udd99.\ud835\udd88.\ud835\udd8d", "id": "2879943790", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 1177, "tweet_count": 41100, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "abrahammontene5", "name": "abraham montenegro", "id": "4144540937", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4102, "following_count": 4976, "tweet_count": 279921, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Gerardor1978", "name": "Gerardosky\ud83e\udd8b\ud83e\udd51\ud83d\udc1d", "id": "326308650", "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 797, "tweet_count": 15442, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "costliv", "name": "lu", "id": "1066020703739277312", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 64, "tweet_count": 106541, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rafagimeno", "name": "rafael gimeno", "id": "257405130", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1254, "tweet_count": 149320, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "_dioxido", "name": "diogo \ud83c\udfc2\ud83c\udffb", "id": "183225076", "location": "043", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 468, "tweet_count": 38428, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_jp76", "name": "J", "id": "806703304235483136", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 689, "tweet_count": 16903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RLivre", "name": "Radical Livre 1\u20e33\u20e3", "id": "22951441", "location": "trololandia", "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 843, "tweet_count": 344048, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "AlfreMML", "name": "Alfred", "id": "140821571", "location": "Un lugar llamado felicidad", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 897, "tweet_count": 100854, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rgalofre010", "name": "ralph91", "id": "176402133", "location": "Barranquilla ", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 656, "tweet_count": 28992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CsarSanguino3", "name": "C\u00e9sar Sanguino Ochoa", "id": "979883750686363648", "location": "Santander, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1348, "tweet_count": 24930, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EdwinTovarA", "name": "Edwin Tovar Ardila", "id": "3142903682", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 388, "tweet_count": 48343, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "KikeEbveabskysr", "name": "Heraclito de Efeso", "id": "944348126911098881", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 461, "tweet_count": 16136, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caldero_florez", "name": "ArribaLosDeAbajo", "id": "819647966654898176", "location": "Puerto Colombia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 1295, "tweet_count": 48620, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LucasGreccoS2", "name": "LuKs \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39", "id": "945400703857676289", "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 4323, "tweet_count": 53553, "listed_count": 4}}], "tweets": [{"id": "1159362633893593088", "text": "Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol), Mustaf\u00e1 para m\u00e1s se\u00f1as... \nSuceso en Andorra (Teruel): Un hombre mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida https://t.co/HiKSYife9e", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "797471213954154496", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 44, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.7421, "type": "Place", "normalized_text": "Mustaf\u00e1"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.9242, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9162, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/HiKSYife9e", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159362633893593088"], "created_at": "2019-08-08T07:16:06.000Z"}, {"id": "1159455545193115648", "text": "A la escoria que mata por violencia machista y luego se suicida, hacedlo al rev\u00e9s.\nTranquilos que el orden de los factores no altera el producto.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "239859055", "edit_history_tweet_ids": ["1159455545193115648"], "created_at": "2019-08-08T13:25:18.000Z"}, {"id": "1159347958359494656", "text": "Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre de origen Marroqu\u00ed  mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida\n@EspejoPublico  https://t.co/xfFLEvCHSz", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1401790434", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 127, "username": "EspejoPublico", "id": "69036854"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8982, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.4655, "type": "Place", "normalized_text": "Marroqu\u00ed"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/xfFLEvCHSz", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159347958359494656"], "created_at": "2019-08-08T06:17:47.000Z"}, {"id": "1159534950019936259", "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "lang": "pt", "author_id": "1040019435124387841", "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z"}, {"id": "1159533379945226243", "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "lang": "es", "author_id": "49849732", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z"}, {"id": "1159518863702319106", "text": "Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em vez de se identificar com Cristo, se identifica justamente com quem o matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 35, "like_count": 1361, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "author_id": "116030031", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159518863702319106"], "created_at": "2019-08-08T17:36:54.000Z"}, {"id": "1159580655853940736", "text": "\u00c9 incr\u00edvel como a direita tenta justificar os erros dela apontando supostos erros da esquerda.Che Guevara matou sim pessoas durante suas revolu\u00e7\u00f5es afinal ele estava em guerra, ele \u00f1 odiava negros e gays e isso \u00e9 s\u00f3 uma constru\u00e7\u00e3o da direita...+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "934538790340911104", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580655853940736"], "created_at": "2019-08-08T21:42:26.000Z"}, {"id": "1159532215539306498", "text": "Ojo por que Blossom est\u00e1 registrado y puede jugar para @XTENEsports en las semifinales y final de @LVPmex.\n\nEn un hipot\u00e9tico escenario 0-2 en contra \u00bfdecidir\u00e1n meter al coreano a jugar? \n\n\u00a1Hay tiro Carlitos hay tiro!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "979995318518337536", "entities": {"mentions": [{"start": 55, "end": 67, "username": "XTENEsports", "id": "4467800235"}, {"start": 98, "end": 105, "username": "LVPmex", "id": "1215311749643210752"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.7286, "type": "Person", "normalized_text": "Blossom"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Carlitos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159532215539306498"], "created_at": "2019-08-08T18:29:57.000Z"}, {"id": "1159563093590126593", "text": "Hai ragione, il Pd ha imposto a tutti un\u2019idea folle: che i negri possano talvolta avere persino diritto a una vacanza. O addirittura a ridere! Come se fossero uguali a noi bianchi. E ora gli va dietro pure quel cretino di Bergoglio e magari la Carfagna. Dove andremo a finire! https://t.co/CQRTsedlfJ", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 37, "like_count": 365, "quote_count": 5}, "lang": "it", "author_id": "501813967", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159083682528976897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159563093590126593"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/CQRTsedlfJ", "expanded_url": "https://twitter.com/intuslegens/status/1159083682528976897", "display_url": "twitter.com/intuslegens/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "7d588036fe12e124"}, "created_at": "2019-08-08T20:32:39.000Z"}, {"id": "1159573305596293127", "text": "Hoy #SinTapujosGT 16 horas por @RadioPuntoGT  Que opinan que Alejandro Giammatte candidato del partido VAMOS, presenta denuncia ante el MP contra Sandra Torres. El candidato asegura que su partido ganar\u00e1 la Segunda Vuelta y la candidata de la UNE \"podr\u00eda huir del pa\u00eds\". https://t.co/CXKoxmgxyO", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 16, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "625678138", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 44, "username": "RadioPuntoGT", "id": "299809292"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.4904, "type": "Organization", "normalized_text": "SinTapujosGT"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Giammatte"}, {"start": 136, "end": 137, "probability": 0.691, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 146, "end": 158, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra Torres"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda"}, {"start": 243, "end": 245, "probability": 0.7822, "type": "Organization", "normalized_text": "UNE"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/CXKoxmgxyO", "expanded_url": "https://twitter.com/sintapujosgt/status/1159573305596293127/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CXKoxmgxyO", "media_key": "7_1159573263284154389"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 17, "tag": "SinTapujosGT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159573305596293127"], "created_at": "2019-08-08T21:13:14.000Z"}, {"id": "1159581696297263105", "text": "@jairbolsonaro E vc que se solidarizou com o tal de MC rea\u00e7a que espancou uma mulher gr\u00e1vida (amante ) e depois o cavarde se suicidou ?? Lembra ou t\u00e1 com Alzheimer? Cad\u00ea o Queiroz???", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1154165732894216194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556289590177794"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.5673, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.7021, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.4593, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159581696297263105"], "geo": {"place_id": "9f42930cfbf6db5b"}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "created_at": "2019-08-08T21:46:35.000Z"}, {"id": "1159580182816198658", "text": "@aldogalzignato @LegaSalvini @AlbertoBagnai Meno gente va a votare, pi\u00f9 in % prende voti storicamente la sinistra, con un elettorato pi\u00f9 \u201cintegralista\u201d ed \u201ceducato ad andare a votare ognitempo\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "432948366", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159578923451203586"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aldogalzignato", "id": "842774651864596482"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159580182816198658"], "in_reply_to_user_id": "842774651864596482", "created_at": "2019-08-08T21:40:34.000Z"}, {"id": "1159556289590177794", "text": "- O caso Isabella, ocorrido em 2008, repercutiu em todo o Brasil. A crian\u00e7a de 5 anos foi jogada pela janela de seu apartamento. Hoje o pai, condenado pelo assassinato, \u00e9 beneficiado pela sa\u00edda tempor\u00e1ria de dia dos pais. Uma grave ofensa contra todos os brasileiros. Lament\u00e1vel!", "public_metrics": {"retweet_count": 14041, "reply_count": 9215, "like_count": 100893, "quote_count": 3472}, "lang": "pt", "author_id": "128372940", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556289590177794"], "created_at": "2019-08-08T20:05:37.000Z"}, {"id": "1159534911298199553", "text": "@marcocanestrari No, bisogna trovare una maggioranza palesemente che voti la fiducia ad un nuovo governo. Senza i voti della Lega", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1387461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528785294831616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcocanestrari", "id": "29507504"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159534911298199553"], "in_reply_to_user_id": "29507504", "created_at": "2019-08-08T18:40:40.000Z"}, {"id": "1159579150631546880", "text": "@fameht Interessante...se \u00e8 cos\u00ec sar\u00e0 interessante vedere 1) come Salvini introdurr\u00e0 a un certo punto questa possibilit\u00e0, visto che ora \u00e8 chiaro che \u00e8 stato lui a staccare la spina e 2) chi saranno i super-tecnici che si presteranno ad essere immolati...grazie e alla prossima!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "149878276", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159574026701983745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fameht", "id": "3026099110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579150631546880"], "in_reply_to_user_id": "3026099110", "created_at": "2019-08-08T21:36:28.000Z"}, {"id": "1159580735960993792", "text": "2 sin pedos. https://t.co/3bpBNETw1C", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 606, "like_count": 578, "quote_count": 71}, "lang": "es", "author_id": "8044452", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159579630485065729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159580735960993792"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/3bpBNETw1C", "expanded_url": "https://twitter.com/DeMemoria/status/1159579630485065729", "display_url": "twitter.com/DeMemoria/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:42:46.000Z"}, {"id": "1159449180382932992", "text": "Condenado pela morte da filha, Alexandre Nardoni deixa pres\u00eddio pela 1\u00aa vez em 'saidinha' do Dia dos Pais https://t.co/OatVCCC1Lk #G1 https://t.co/0hiQbCoxS4", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 568, "like_count": 1236, "quote_count": 2087}, "lang": "pt", "author_id": "8802752", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.649, "type": "Other", "normalized_text": "Dia dos Pais"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.716, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/OatVCCC1Lk", "expanded_url": "https://glo.bo/2M7yQrk", "display_url": "glo.bo/2M7yQrk"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/0hiQbCoxS4", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0hiQbCoxS4", "media_key": "3_1159445611688730626"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 133, "tag": "G1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449180382932992"], "created_at": "2019-08-08T13:00:00.000Z"}, {"id": "1159117929226690561", "text": "@IDL_R @PeruanoComunica \"Mamadita\" Magneto @Vponce64 que buena aceitada te daba Barata, no me digas que le dabas los mismos favores que le hac\u00edas al suicida @AlanGarciaPeru.\n\n\"Mamadita\" no puede responder, no porque tenga la boca ocupada, est\u00e1 recorriendo todos los sets de TV. https://t.co/0odoTFmYA9", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "326474572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159114493022101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 157, "end": 172, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/0odoTFmYA9", "expanded_url": "https://twitter.com/IgorObregonC/status/1159117929226690561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0odoTFmYA9", "media_key": "3_1159117921551028224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159117929226690561"], "in_reply_to_user_id": "112570023", "created_at": "2019-08-07T15:03:44.000Z"}, {"id": "1159509560106868736", "text": "Acabo de presentar mi renuncia a la inmunidad parlamentaria y mi compromiso de allanarme a cualquier investigaci\u00f3n. \n\nLa justicia y la funci\u00f3n parlamentaria no pueden seguir divorciadas. Conf\u00edo plenamente en que la verdad se abrir\u00e1 paso. https://t.co/HDkoPuWNOy", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 608, "like_count": 727, "quote_count": 162}, "lang": "es", "author_id": "2551357284", "edit_history_tweet_ids": ["1159509560106868736"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/HDkoPuWNOy", "expanded_url": "https://twitter.com/CesarVPeru/status/1159509560106868736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HDkoPuWNOy", "media_key": "3_1159509518037979136"}]}, "created_at": "2019-08-08T16:59:56.000Z"}, {"id": "1159190628489670656", "text": "Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante dramatizaci\u00f3n, de oscar! https://t.co/1GFlu81pYv", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 16}, "lang": "es", "author_id": "289416971", "edit_history_tweet_ids": ["1159190628489670656"], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/1GFlu81pYv", "expanded_url": "https://twitter.com/jbonR/status/1159190628489670656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1GFlu81pYv", "media_key": "7_1159190561473085441"}]}, "created_at": "2019-08-07T19:52:37.000Z"}, {"id": "1159571447951560704", "text": "Santo Domingo Este. Una pareja de 38 y 33 a\u00f1os.\nLa mujer asesinada a martillazos. El hombre se suicida.\nUna ni\u00f1a que queda traumatizada y da\u00f1ada brutalmente... https://t.co/kxwaxMVMV3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "177051768", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5977, "type": "Other", "normalized_text": "Santo"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/kxwaxMVMV3", "expanded_url": "https://twitter.com/boschlibertario/status/1159571447951560704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kxwaxMVMV3", "media_key": "3_1159571436559880192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159571447951560704"], "created_at": "2019-08-08T21:05:51.000Z"}, {"id": "1159382473656209408", "text": "Os impostos servem para sustentar um estado social. A maioria dos portugueses beneficia do aumento dos impostos. Ou seja, n\u00e3o paga impostos. Na @LiberalPT n\u00e3o t\u00eam ningu\u00e9m que perceba de estrat\u00e9gia pol\u00edtica? H\u00e1 livros e tudo. https://t.co/3qNXldvqA9", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 96, "like_count": 156, "quote_count": 60}, "lang": "pt", "author_id": "1098662307511586816", "entities": {"mentions": [{"start": 144, "end": 154, "username": "LiberalPT", "id": "2526916549"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/3qNXldvqA9", "expanded_url": "https://twitter.com/inesmorsantos/status/1159382473656209408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3qNXldvqA9", "media_key": "3_1159382466920112128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159382473656209408"], "created_at": "2019-08-08T08:34:56.000Z"}, {"id": "1159361993591218177", "text": "En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comunicaci\u00f3n dice que el asesino es de nacionalidad marroqu\u00ed, pero se llama Mustaf\u00e1, el nombre muy aragones  no parece...\n\nhttps://t.co/EelbY4phiG", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 10, "like_count": 172, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "711695610", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6043, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.324, "type": "Person", "normalized_text": "Mustaf\u00e1"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/EelbY4phiG", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159361993591218177"], "created_at": "2019-08-08T07:13:33.000Z"}, {"id": "1159553905463894019", "text": "falem o que quiserem mas eu tenho mais \u00f3dio/raiva de esquadr\u00e3o suicida do que do filme liga da justi\u00e7a!!!! principalmente o que fizeram parecer ser o relacionamento entre a harley e o joker!! pra mim isso \u00e9 imperturb\u00e1vel, \u00e9 um assunto s\u00e9rio demais!! vsf", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 64, "quote_count": 13}, "lang": "pt", "author_id": "4299951629", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 178, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.6057, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553905463894019"], "created_at": "2019-08-08T19:56:09.000Z"}, {"id": "1159579894742953989", "text": "@gar_manchon Adem\u00e1s la mayor\u00eda se su\u00efcida mal\nLo correcto ser\u00eda invertir el orden. Primero suicidarse bien y luego si acaso...\nSe que no es correcto,  pero estoy indignada ante tanto mal nacido...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1056816290562760704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159575310540689409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gar_manchon", "id": "772004352802320385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159579894742953989"], "in_reply_to_user_id": "772004352802320385", "created_at": "2019-08-08T21:39:25.000Z"}, {"id": "1159372081357832192", "text": "#Terrible En apenas dos semanas dos hijos asesinados a manos de sus padres.\n\nUn hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/XRWlll3IRC https://t.co/V4oKNpyrfr", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "532721489", "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 187, "probability": 0.9603, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/XRWlll3IRC", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/V4oKNpyrfr", "expanded_url": "https://twitter.com/lolaoltra/status/1159372081357832192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V4oKNpyrfr", "media_key": "3_1159372077000024064"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Terrible"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159372081357832192"], "created_at": "2019-08-08T07:53:38.000Z"}, {"id": "1158948997605801984", "text": "\"Me fue mal y seguramente siga y\u00e9ndome mal. Pero valen las intenciones.\"\nNo entiendo el antiperonismo suicida. https://t.co/FpA1rAp4Co", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "138910042", "edit_history_tweet_ids": ["1158948997605801984"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/FpA1rAp4Co", "expanded_url": "https://t.co/FpA1rAp4Co", "display_url": "t.co/FpA1rAp4Co"}]}, "created_at": "2019-08-07T03:52:27.000Z"}, {"id": "1159274844963426306", "text": "Sao Paulo.Fuentes de La Rep\u00fablica informaron que Jorge Barata, revel\u00f3 que el seud\u00f3nimo \"Vivo 2\" es el ex viceministro de Transportes del gobierno Alan Garc\u00eda, Jorge Cuba Hidalgo, a quien se abon\u00f3 una coima de US$ 1 mill\u00f3n por Metro de Lima Tramo 2 @larepublica_pe  @Politica_LR https://t.co/Rs1JqmENnp", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 41, "like_count": 480, "quote_count": 17}, "lang": "es", "author_id": "709539561995632640", "entities": {"mentions": [{"start": 248, "end": 263, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 265, "end": 277, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9184, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5089, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.7753, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.5562, "type": "Other", "normalized_text": "Vivo"}, {"start": 146, "end": 156, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 159, "end": 176, "probability": 0.7171, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Cuba Hidalgo"}, {"start": 209, "end": 210, "probability": 0.4395, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 232, "end": 233, "probability": 0.5043, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 235, "end": 244, "probability": 0.3936, "type": "Place", "normalized_text": "Lima Tramo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Rs1JqmENnp", "expanded_url": "https://twitter.com/daguirre177/status/1159274844963426306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rs1JqmENnp", "media_key": "3_1159274840190328833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159274844963426306"], "created_at": "2019-08-08T01:27:15.000Z"}, {"id": "1159471351469621248", "text": "@GulagCanavieiro @deltanmd Sinceramente, espero n\u00e3o ser levado como maluco. Mas, ele tem uma cara que e capaz de tirar a pr\u00f3pria vida pela humilha\u00e7\u00e3o. Sei l\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "38253298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159469010930556928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GulagCanavieiro", "id": "921104219574325248"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159471351469621248"], "in_reply_to_user_id": "921104219574325248", "created_at": "2019-08-08T14:28:06.000Z"}, {"id": "1159578248029847552", "text": "\"Um erro, pois Moro deveria, mais de que ningu\u00e9m, que enfrentar um tribunal \u00e9 suicida.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "208112870", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159578245987295232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159578248029847552"], "in_reply_to_user_id": "208112870", "created_at": "2019-08-08T21:32:52.000Z"}, {"id": "1159575310540689409", "text": "#NiUnaAgresi\u00f3nM\u00e1s \nNos asesinan o nos violan\nLes da igual la edad que tengamos \nLuego si tal, a lo mejor se suicidan, pero no todos, porque en realidad son unos malditos cobardes\nQuiz\u00e1s ha llegado el momento de que seamos nosotras, las que impartamos justicia\nNo cre\u00e9is? https://t.co/UwejpmPgTe", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 10, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "772004352802320385", "edit_history_tweet_ids": ["1159575310540689409"], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/UwejpmPgTe", "expanded_url": "https://twitter.com/gar_manchon/status/1159575310540689409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UwejpmPgTe", "media_key": "3_1159575303716581377"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "NiUnaAgresi\u00f3nM\u00e1s"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:21:12.000Z"}, {"id": "1159488393061048322", "text": "Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sexto da pena total se for prim\u00e1rio, ou um quarto se for reincidente. Alexandre Nardoni matou a filha mas a lei \u00e9 para todos. Ironicamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 15, "like_count": 433, "quote_count": 18}, "lang": "pt", "author_id": "70308027", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 206, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159488393061048322"], "created_at": "2019-08-08T15:35:49.000Z"}, {"id": "1159575525012254721", "text": "Escucho que otra vez hablan de la anemia.... \u00bfRESUCITO EL SUICIDA ACASO...? https://t.co/6gr5TFYSBA", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2851243105", "edit_history_tweet_ids": ["1159575525012254721"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6gr5TFYSBA", "expanded_url": "https://twitter.com/marthamoyano/status/1159548165344890880", "display_url": "twitter.com/marthamoyano/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "014e643d55866511"}, "created_at": "2019-08-08T21:22:03.000Z"}, {"id": "1159116898686124032", "text": "S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a Salvini per il \u201creato\u201d Diciotti.   R. I.P.", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 49, "like_count": 1141, "quote_count": 17}, "lang": "it", "author_id": "1046110322376036352", "edit_history_tweet_ids": ["1159116898686124032"], "created_at": "2019-08-07T14:59:38.000Z"}, {"id": "1159549648635404289", "text": "@acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha... essa \u00e9 a minha opini\u00e3o e a de milh\u00f5es de brasileiros que n\u00e3o admitem essa situa\u00e7\u00e3o... se a sua \u00e9 diferente, fa\u00e7a bom proveito dela", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 21, "like_count": 877, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "author_id": "2921763658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159549148514983936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159549648635404289"], "in_reply_to_user_id": "50459212", "created_at": "2019-08-08T19:39:14.000Z"}, {"id": "1159578245987295232", "text": "A segunda e mais importante que agora \u00e9 um desafio a una decis\u00e3o un\u00e2nime do Tribunal uma vez que, no m\u00e9rito, nem o voto contr\u00e1rio de Marco Aurelio Mello, fundado em raz\u00f5es processuais, tenderia a ser divergente na quest\u00e3o da transfer\u00eancia esdr\u00faxula do ex-presidente Lula.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "208112870", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159578244020133888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 151, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aurelio Mello"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159578245987295232"], "in_reply_to_user_id": "208112870", "created_at": "2019-08-08T21:32:52.000Z"}, {"id": "1159400069331857408", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaHoy son 100 d\u00edas de la muerte del presidente Garc\u00eda. Todos los directivos de Odebrecht declararon q NO le dieron dinero y el difamador Atala no presenta prueba de su maligna acusaci\u00f3n,como tampoco lo hace la fiscal\u00eda.Fue,sin duda, una infame conspiraci\u00f3n del odio y la maldad. https://t.co/De8TvXSvwf", "public_metrics": {"retweet_count": 361, "reply_count": 377, "like_count": 941, "quote_count": 54}, "lang": "es", "author_id": "730567425930862593", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7121, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.5648, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.4024, "type": "Organization", "normalized_text": "Atala"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/De8TvXSvwf", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1159400069331857408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/De8TvXSvwf", "media_key": "3_1159400055473938432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159400069331857408"], "created_at": "2019-08-08T09:44:51.000Z"}, {"id": "1159528437255684096", "text": "N\u00e3o entendo de leis, mas a \u201csaidinha\u201d deveria ser permitida somente no dia de finados. Para que visitassem os t\u00famulos dos que eles mataram. https://t.co/WnS4Swov6F", "public_metrics": {"retweet_count": 36167, "reply_count": 8874, "like_count": 156298, "quote_count": 5888}, "lang": "pt", "author_id": "39342378", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159528437255684096"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/WnS4Swov6F", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:14:57.000Z"}, {"id": "1159576035777818626", "text": "@misterheyde nossa bruno nunca mais vc fale de n\u00e3o me chame pelo seu nome", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "70537414", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159567139138867201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "misterheyde", "id": "2737190938"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.3792, "type": "Other", "normalized_text": "bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159576035777818626"], "in_reply_to_user_id": "2737190938", "created_at": "2019-08-08T21:24:05.000Z"}, {"id": "1159449047419314176", "text": "@hollandeinert esquadr\u00e3o suicida #MPN #NowUnited #Uniters", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1092102280139165697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159286052189822977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hollandeinert", "id": "1202890483590189056"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5264, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8761, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 37, "tag": "MPN"}, {"start": 38, "end": 48, "tag": "NowUnited"}, {"start": 49, "end": 57, "tag": "Uniters"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449047419314176"], "in_reply_to_user_id": "1126445107765551104", "created_at": "2019-08-08T12:59:29.000Z"}, {"id": "1159566997312745474", "text": "Raso de la Fuerza A\u00e9rea se suicida mientras estaba de servicio https://t.co/38r35Gsdm9 v\u00eda @listindiario", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3306189438", "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 104, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/38r35Gsdm9", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/08/08/577361/guardia-de-la-fuerza-aerea-se-suicida-mientras-estaba-de-servicio", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566997312745474"], "created_at": "2019-08-08T20:48:10.000Z"}, {"id": "1159456936091406336", "text": ".@jairbolsonaro disse ainda que Maria Jose\u00edta foi\u00a0revisora do livro de\u00a0Ustra e sabe de\u00a0hist\u00f3rias sobre mulheres envolvidas com a guerrilha. https://t.co/9tXJ734HZh https://t.co/0hpsYsNxxc", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 23, "like_count": 34, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "156719729", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7057, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/9tXJ734HZh", "expanded_url": "https://glo.bo/2ZLR1pS", "display_url": "glo.bo/2ZLR1pS"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/0hpsYsNxxc", "expanded_url": "https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1159456936091406336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0hpsYsNxxc", "media_key": "3_1159456934531088384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159456936091406336"], "created_at": "2019-08-08T13:30:49.000Z"}, {"id": "1157329318881705984", "text": "3 razones del \u00a8votante suicida\u00a8 para atentar contra sus propios intereses y que espero sea de utilidad para convencerlos . Abro hilo y escucho opiniones\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4197156394", "edit_history_tweet_ids": ["1157329318881705984"], "created_at": "2019-08-02T16:36:26.000Z"}, {"id": "1158591777789685761", "text": "El Refer\u00e9ndum costar\u00eda 300 millones de soles!!! Se puede evitar este gasto!!! https://t.co/omyXl7Bw2A", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 1201, "like_count": 306, "quote_count": 149}, "lang": "es", "author_id": "364503633", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.3912, "type": "Other", "normalized_text": "Refer\u00e9ndum"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/omyXl7Bw2A", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/carlos-tubino-posible-referendum--vizcarra-pueblo--equivoca-388978", "display_url": "atv.pe/actualidad/car\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158591777789685761"], "created_at": "2019-08-06T04:13:00.000Z"}, {"id": "1159566627190583302", "text": "@igolet @medijeronsurda @Grellsdain @_Xime_x @barbarabritto_v Me disculpo por abreviar tanto, pero no me alcanzaban los caracteres", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "368706230", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159566488086425600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "igolet", "id": "322923673"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "medijeronsurda", "id": "104804066"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "Grellsdain", "id": "468986089"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "_Xime_x", "id": "63572428"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "barbarabritto_v", "id": "2182636176"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566627190583302"], "in_reply_to_user_id": "368706230", "created_at": "2019-08-08T20:46:42.000Z"}, {"id": "1159576001271259136", "text": "#CrisiDiGoverno @GiuseppeConteIT ha dichiarato guerra a @matteosalvinimi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "423484716", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159576001271259136"], "created_at": "2019-08-08T21:23:57.000Z"}, {"id": "1159567636860194816", "text": "Eu acho que Esquadr\u00e3o Suicida foi bem pior . Hahahahahah https://t.co/1si60C1rFF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "129274373", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159556336994197505"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8307, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/1si60C1rFF", "expanded_url": "https://twitter.com/batcomvontade/status/1159556336994197505", "display_url": "twitter.com/batcomvontade/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567636860194816"], "created_at": "2019-08-08T20:50:43.000Z"}, {"id": "1159446778514685953", "text": "Ustra foi condenado pela Justi\u00e7a por ser um torturador. Foi, inclusive, o primeiro militar a responder um processo durante a pr\u00f3pria ditadura. Em uma das sess\u00f5es, ele espancou uma gr\u00e1vida de 7 meses. Outras v\u00edtimas fizeram relatos igualmente horripilantes https://t.co/xsdBw8c6T8", "public_metrics": {"retweet_count": 3440, "reply_count": 404, "like_count": 10409, "quote_count": 273}, "lang": "pt", "author_id": "18920904", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/xsdBw8c6T8", "expanded_url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2019/08/08/bolsonaro-chama-coronel-ustra-de-heroi-nacional.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/politica/notic\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580374521470517248/AP-mXbNF?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 679}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580374521470517248/AP-mXbNF?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bolsonaro chama coronel Brilhante Ustra de 'her\u00f3i nacional'", "description": "Ustra, chefe do DOI-Codi na ditadura, foi apontado pela Justi\u00e7a como respons\u00e1vel por torturas. Para o presidente, coronel evitou que o pa\u00eds ca\u00edsse 'naquilo que hoje em dia a esquerda quer'.", "unwound_url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2019/08/08/bolsonaro-chama-coronel-ustra-de-heroi-nacional.ghtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159446778514685953"], "created_at": "2019-08-08T12:50:28.000Z"}, {"id": "1159575266773151745", "text": "#CrisiDiGoverno e se la sinistra e Il Movimento cominciassero a parlarsi?? Senato: centrodestra 137 seggi, M5S 112, centrosinistra 60. @luigidimaio @nzingaretti @ale_dibattista    Facciamo le riforme, salario minimo/taglio parlamentari/legge elettorale/riforma giustizia", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "815832528", "entities": {"mentions": [{"start": 135, "end": 147, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 148, "end": 160, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 161, "end": 176, "username": "ale_dibattista", "id": "615597661"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159575266773151745"], "created_at": "2019-08-08T21:21:02.000Z"}, {"id": "1159569975583092736", "text": "8 de agosto de 1959: se suicida Friedrich Panzinger, SS jefe de la Oficina de Seguridad del Reich (RSHA) y oficial al mando del Einsatzgruppe A en los Estados B\u00e1lticos y Bielorrusia, luego de ser arrestado por cr\u00edmenes de guerra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "722570979034144768", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "Friedrich Panzinger"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.3569, "type": "Other", "normalized_text": "Oficina"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "Seguridad del Reich"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.3166, "type": "Place", "normalized_text": "RSHA"}, {"start": 151, "end": 166, "probability": 0.6901, "type": "Place", "normalized_text": "Estados B\u00e1lticos"}, {"start": 170, "end": 180, "probability": 0.8123, "type": "Place", "normalized_text": "Bielorrusia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569975583092736"], "created_at": "2019-08-08T21:00:00.000Z"}, {"id": "1159494425690759169", "text": "Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando necesitaste su voto, no solo es suicida sino tambi\u00e9n profundamente inmoral\u201d. https://t.co/kErKVjDMgg v\u00eda @elcomercio_peru", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 17, "like_count": 163, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "433692780", "entities": {"mentions": [{"start": 225, "end": 241, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/kErKVjDMgg", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/opinion/rincon-del-autor/gente-patricia-rio-noticia-ecpm-663060", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/rincon\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159494425690759169"], "created_at": "2019-08-08T15:59:48.000Z"}, {"id": "1159570686911942656", "text": "\u2014Vc ouviu os absurdos que vc disse?\n\u2014\u00c9 meu jeito.\n\u2014E os outros que se danem? Acho bom vc ter o m\u00ednimo de toler\u00e2ncia com o Guga que \u00e9 seu amigo h\u00e1 15 anos ou eu que vou perder a toler\u00e2ncia com vc!\n\nMATOU O LIXO COM LOUVOR,\nEU AMOOOOOOOO UMA RAINHA! \n#Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/0MzTYwONiK", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "894683887057719296", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.4361, "type": "Person", "normalized_text": "Guga"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.8976, "type": "Other", "normalized_text": "Malha\u00e7\u00e3o"}, {"start": 260, "end": 274, "probability": 0.7637, "type": "Other", "normalized_text": "TodaFormaDeAmar"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0MzTYwONiK", "expanded_url": "https://twitter.com/SeisFormaDeAmar/status/1159570686911942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MzTYwONiK", "media_key": "3_1159570662807285765"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0MzTYwONiK", "expanded_url": "https://twitter.com/SeisFormaDeAmar/status/1159570686911942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MzTYwONiK", "media_key": "3_1159570675142668290"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 258, "tag": "Malha\u00e7\u00e3o"}, {"start": 259, "end": 275, "tag": "TodaFormaDeAmar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570686911942656"], "created_at": "2019-08-08T21:02:50.000Z"}, {"id": "1159569975780102144", "text": "Scientists have created \"Atomik\" vodka, a spirit made with exclusion zone grain and water, making it the first consumer product to come from the area around the abandoned nuclear power plant. They insist it's safe to drink. https://t.co/ngfCnIunD8 https://t.co/1bX4At81cV", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 89, "like_count": 246, "quote_count": 119}, "lang": "en", "author_id": "759251", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4082, "type": "Other", "normalized_text": "Atomik"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ngfCnIunD8", "expanded_url": "https://cnn.it/2M90aFU", "display_url": "cnn.it/2M90aFU"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/1bX4At81cV", "expanded_url": "https://twitter.com/CNN/status/1159569975780102144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1bX4At81cV", "media_key": "13_1159554785097519105"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569975780102144"], "created_at": "2019-08-08T21:00:00.000Z"}, {"id": "1159567117215313920", "text": "-Me mato: army comparte un serio pensamiento suicida, pero nunca lo cumple, no os preocupeis ;). Quieren matarse varias veces al d\u00eda. Es el efecto BTS.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1065381914679361537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159567044343451648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.9378, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.9572, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159567117215313920"], "in_reply_to_user_id": "1065381914679361537", "created_at": "2019-08-08T20:48:39.000Z"}, {"id": "1159512346756374529", "text": "@launipes @ddia7940 @DMELBI @miguel_aiki @MediterraneoDGT Y aqu\u00ed tienes otro, este es de los pocos peri\u00f3dicos que te dicen que el agresor era magreb\u00ed y se llamaba Mustaf\u00e1\nhttps://t.co/hEGaiNzn0R", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "264956495", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159509121571467264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "launipes", "id": "1094666039365902336"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "ddia7940", "id": "4469284289"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "DMELBI", "id": "197397287"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "miguel_aiki", "id": "585396417"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 169, "probability": 0.6769, "type": "Other", "normalized_text": "Mustaf\u00e1"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/hEGaiNzn0R", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.lacomarca.net/hombre-mata-a-su-hijo-acuchilla-madre-suicida-andorra/amp/", "display_url": "google.com/amp/s/www.laco\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159512346756374529"], "in_reply_to_user_id": "1094666039365902336", "created_at": "2019-08-08T17:11:00.000Z"}, {"id": "1159554607133134848", "text": "@albatistag @SusanaDeLeonMD @coachcrecer @spponline @xsaezll Disciplina es coherencia no castigo f\u00edsico o maltrato emocional o verbal.Escuchar a los hijos no es para callarlos,es para educarlos. El origen de la conducta suicida es muy compleja y no puede despreciarse lo q se conoce como experiencias adversas de la infancia y desesperanza.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "360974942", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159544575624716288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "albatistag", "id": "106828972"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "coachcrecer", "id": "524656016"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "spponline", "id": "2902894251"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "xsaezll", "id": "127868962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554607133134848"], "in_reply_to_user_id": "106828972", "created_at": "2019-08-08T19:58:56.000Z"}, {"id": "1159569198978351104", "text": "Voc\u00eas conseguem se conformar com o fato que Alexandre (que matou sua filha) e Suzane (que matou seus pais) tem o \"\"\"\"\"direito\"\"\"\" de sair para \"\"\"comemorar\"\"\" o dia dos pais???? Gente, porque eu n\u00e3o me conformo com isso", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "970290234", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.4368, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569198978351104"], "created_at": "2019-08-08T20:56:55.000Z"}, {"id": "1159296602886070272", "text": "\u00d4... a turminha do \u201cbandido bom \u00e9 bandido morto\u201d t\u00e1 vendo Profiss\u00e3o Rep\u00f3rter? Cheio de gente na cadeia que n\u00e3o fez porra nenhuma. E a\u00ed? O que est\u00e3o achando?", "public_metrics": {"retweet_count": 2707, "reply_count": 2567, "like_count": 26785, "quote_count": 305}, "lang": "pt", "author_id": "18297088", "edit_history_tweet_ids": ["1159296602886070272"], "created_at": "2019-08-08T02:53:43.000Z"}, {"id": "1159174653207695361", "text": "S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la cree ni el suicida ladr\u00f3n. https://t.co/s2eFPyRKpF", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 19, "like_count": 382, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159051815683612672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6789, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/s2eFPyRKpF", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1159051815683612672", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159174653207695361"], "created_at": "2019-08-07T18:49:08.000Z"}, {"id": "1159570086484750348", "text": "@Catarin03046831 @crnflsbto &gt;Luz da verdade \u00e9 mais forte\n&gt;se recusa a ver que Ustra matou\n:o)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1051660642334183424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159568806349541377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Catarin03046831", "id": "1159416813010259974"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "crnflsbto", "id": "79348622"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.7464, "type": "Other", "normalized_text": "Luz da verdade"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.4974, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159570086484750348"], "in_reply_to_user_id": "1159416813010259974", "created_at": "2019-08-08T21:00:27.000Z"}, {"id": "1159486978070646785", "text": "Alexandre Nardoni, condenado pela morte da filha, deixa pris\u00e3o para \"saidinha\" do Dia dos Pais\n\nDetento recebeu o benef\u00edcio depois de progredir para o regime semiaberto ao apresentar bom comportamento na cadeia\n\nhttps://t.co/BxfV74VPRH https://t.co/lFbEJG5g42", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 496, "like_count": 982, "quote_count": 3810}, "lang": "pt", "author_id": "31040862", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "Pais\n\nDetento"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BxfV74VPRH", "expanded_url": "https://bit.ly/2yNzRMQ", "display_url": "bit.ly/2yNzRMQ"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/lFbEJG5g42", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159486978070646785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFbEJG5g42", "media_key": "3_1159486972546682880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159486978070646785"], "created_at": "2019-08-08T15:30:12.000Z"}, {"id": "1159569360299667456", "text": "@joaocamilop Jo\u00e3o Pedro no ano novo:\n\nGalera vamo beber cerveja\nEita quebrei um copo\nEita quebrei uma garrafa de cerveja\nFoda-se vamos dan\u00e7ar descal\u00e7o em cima do caco\nEssa festa t\u00e1 muito desanimada\nVou dar a volta no quarteir\u00e3o sem roupa\nVou quebrar esse pote de toddy na parede\n\nFIM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "115994459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159494308703199232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joaocamilop", "id": "304143262"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"start": 263, "end": 267, "probability": 0.4486, "type": "Other", "normalized_text": "toddy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569360299667456"], "in_reply_to_user_id": "304143262", "created_at": "2019-08-08T20:57:33.000Z"}, {"id": "1159395719322767361", "text": "Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo sarebbe vano. L'opposizione deve dedicarsi invece a costruire un'alternativa culturale, civile e politica, soprattutto in termini di politica economica. \n\n12/", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 14, "like_count": 427, "quote_count": 6}, "lang": "it", "author_id": "143590548", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159395717645066243"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159395719322767361"], "in_reply_to_user_id": "143590548", "created_at": "2019-08-08T09:27:34.000Z"}, {"id": "1159125336791093249", "text": "SHOCKING! YouTuber @brookehouts uploads a unedited wrong video file to her channel! The Unedited version shows her ABUSING HER DOG! https://t.co/3dKE3DvQVL", "public_metrics": {"retweet_count": 84096, "reply_count": 26720, "like_count": 215384, "quote_count": 81669}, "lang": "en", "author_id": "872683897", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 31, "username": "BrookeHouts", "id": "1343719658583678986"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/3dKE3DvQVL", "expanded_url": "https://twitter.com/shoe0nhead/status/1159037250061176833/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3dKE3DvQVL", "media_key": "7_1159037086948888576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159125336791093249"], "created_at": "2019-08-07T15:33:10.000Z"}, {"id": "1159185707006660609", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/hiXJtfZiiF v\u00eda @el_pais", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 13, "like_count": 5, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "1012146463", "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 103, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/hiXJtfZiiF", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159185707006660609"], "created_at": "2019-08-07T19:33:03.000Z"}, {"id": "1159568806349541377", "text": "@Bruknown1 @crnflsbto N\u00e3o posso odiar algu\u00e9m ou um grupo s\u00f3 porque eles costumam mentir. \nA luz da verdade \u00e9 mais forte, e eles t\u00eam o direito de conseguir enxergar tamb\u00e9m.  \ud83d\ude00", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1159416813010259974", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159567843001810944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Bruknown1", "id": "1051660642334183424"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "crnflsbto", "id": "79348622"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159568806349541377"], "in_reply_to_user_id": "1051660642334183424", "created_at": "2019-08-08T20:55:21.000Z"}, {"id": "1159449370133245953", "text": "Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seiscientos mil centavos ($6.000), pese a que tom\u00f3 todas las precauciones para saquear $70.000 millones\".\nY la promesa... \u00bfno la cumples?\nSic\u00f3pata corrupto @MashiRafael", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "965437676", "entities": {"mentions": [{"start": 267, "end": 279, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449370133245953"], "created_at": "2019-08-08T13:00:46.000Z"}, {"id": "1159555212002103296", "text": "@araujaraquel @laaaurea @greyysdream @sbtjornalismo Isso n\u00e3o muda os fatos n\u00e9 amore... Ele matou a filha, ponto. N\u00e3o deveria ter benef\u00edcio a esse tipo de 'saidinha' e afins.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "325772586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159544559476649984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "araujaraquel", "id": "3430695136"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "laaaurea", "id": "747557063786700800"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "greyysdream", "id": "778431327133728768"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "sbtjornalismo", "id": "31040862"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555212002103296"], "in_reply_to_user_id": "3430695136", "created_at": "2019-08-08T20:01:20.000Z"}, {"id": "1159560309893468160", "text": "Uno no viene aqui a indignarse con la gente. S\u00f3lo hay un problema: LA MALDITA GENTE. \n\n\ud83d\ude42", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "1123241235907526658", "edit_history_tweet_ids": ["1159560309893468160"], "created_at": "2019-08-08T20:21:36.000Z"}, {"id": "1134121877260161025", "text": "Hace poco m\u00e1s de un mes, las @hnasdesorden presentaban su libro/disco \u00abLa musa suicida\u00bb,  que explora la deconstrucci\u00f3n del rol de la musa. Hablamos sobre la obra y os animamos a asistir a sus pr\u00f3ximos espect\u00e1culos. https://t.co/acvf7GeDaB", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "980817763152400385", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 42, "username": "hnasdesorden", "id": "888484801333866496"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9171, "type": "Other", "normalized_text": "La musa suicida"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.491, "type": "Other", "normalized_text": "musa"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/acvf7GeDaB", "expanded_url": "https://www.lit-fem.com/musa-suicida/", "display_url": "lit-fem.com/musa-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1134121877260161025"], "created_at": "2019-05-30T15:38:21.000Z"}, {"id": "1159543417665441792", "text": "PERCH\u00c9 \u00c8 GI\u00c0 FINITO\n\nNon \u00e8 la prima volta che un POPOLO SI SUICIDA perch\u00e9 segue un DEMAGOGO che vive di PROPAGANDA\n\nSe vincesse le elezioni, dovrebbe:\n\n1 Mantenere la promessa di uscita dall\u2019euro e mandarci in FALLIMENTO\n\nOPPURE\n\n2 Non mantenerla e suicidarsi\n\n#inonda #inondala7", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "lang": "it", "author_id": "562796208", "edit_history_tweet_ids": ["1159543417665441792"], "created_at": "2019-08-08T19:14:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 268, "tag": "inonda"}, {"start": 269, "end": 279, "tag": "inondala7"}]}}, {"id": "1084416296777850881", "text": "\"Yo soy testigo\".\nSe cae el pat\u00e9tico intento de asesinar al suicida. \n\nLas 15 pruebas falsas del caso Nisman | Un comando inexistente y asesinos inventados https://t.co/aDo7GkquCe v\u00eda @Pagina12", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 15, "like_count": 480, "quote_count": 14}, "lang": "es", "author_id": "472392232", "entities": {"mentions": [{"start": 184, "end": 193, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/aDo7GkquCe", "expanded_url": "http://bit.ly/2D5ZGKJ", "display_url": "bit.ly/2D5ZGKJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1084416296777850881"], "created_at": "2019-01-13T11:46:07.000Z"}, {"id": "1159563429012791297", "text": "Bartol reimagina a hist\u00f3ria de \u1e24asan ibn \u1e62abb\u0101\u1e25, conhecido como \u201cO Velho da Montanha\u201d que no s\u00e9culo XI fundou A Ordem dos Assassinos, um esquadr\u00e3o suicida de elite alimentado por uma intensa paix\u00e3o religiosa e pela promessa de para\u00edso que os aguardava.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "722494455081734144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159563238138351616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Bartol"}, {"start": 31, "end": 46, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "\u1e24asan ibn \u1e62abb\u0101\u1e25"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6593, "type": "Other", "normalized_text": "da Montanha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563429012791297"], "in_reply_to_user_id": "722494455081734144", "created_at": "2019-08-08T20:33:59.000Z"}, {"id": "1159508851638657029", "text": "@sanchezcastejon Y esto no te parece violencia intrafamiliar? El padre mata ala madre luego mata al hijo y luego se suicida el Que Es?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1117796158498328576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159451207448059911"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159508851638657029"], "in_reply_to_user_id": "68740712", "created_at": "2019-08-08T16:57:07.000Z"}, {"id": "1159242665579298816", "text": "David Benioff and D.B. Weiss have signed an overall deal to develop new films and series for Netflix https://t.co/57gLQOSTLE", "public_metrics": {"retweet_count": 521, "reply_count": 954, "like_count": 2919, "quote_count": 2481}, "lang": "en", "author_id": "970777527055564800", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "David Benioff"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "D.B. Weiss"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/57gLQOSTLE", "expanded_url": "https://twitter.com/seewhatsnext/status/1159242665579298816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/57gLQOSTLE", "media_key": "3_1159241335439646720"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159242665579298816"], "created_at": "2019-08-07T23:19:23.000Z"}, {"id": "1159565743039688712", "text": "Obviamente qualquer pessoa seria trucidada se questionasse um pio sobre a indigna\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m por causa da morte de uma crian\u00e7a.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "189934351", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159565179115515908"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159565743039688712"], "in_reply_to_user_id": "189934351", "created_at": "2019-08-08T20:43:11.000Z"}, {"id": "1159552153385611269", "text": "Escuadr\u00f3n suicida es una de mis pelis favoritas y q le guste a eze lo convierte en uno de mis mejores amigos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "628099740", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "eze"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552153385611269"], "created_at": "2019-08-08T19:49:11.000Z"}, {"id": "1159567047413719040", "text": "\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura, o su\u00edcida ele quer acabar com a dor e nao com a vida. https://t.co/I2bc7yp8lx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "921955082870157312", "edit_history_tweet_ids": ["1159567047413719040"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/I2bc7yp8lx", "expanded_url": "https://twitter.com/lasanha71/status/1159323440580562946", "display_url": "twitter.com/lasanha71/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T20:48:22.000Z"}, {"id": "1159556336994197505", "text": "Eu tive que fazer isso perd\u00e3o https://t.co/YjeDIWen4R", "public_metrics": {"retweet_count": 792, "reply_count": 34, "like_count": 2518, "quote_count": 123}, "lang": "pt", "author_id": "1123709893930901512", "edit_history_tweet_ids": ["1159556336994197505"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/YjeDIWen4R", "expanded_url": "https://twitter.com/batcomvontade/status/1159556336994197505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YjeDIWen4R", "media_key": "7_1159556165359079429"}]}, "created_at": "2019-08-08T20:05:48.000Z"}, {"id": "1159533240614604800", "text": "MANUAL DEL PERFECTO CORRUPTO\n(En 5 actos)\n\n1. Negarlo todo.\n2. Afirmar que es parte de una persecuci\u00f3n.\n3. Decir que no recordaba.\n4. Sostener que todo fue limpio y transparente.\n5. Fugarse. https://t.co/TOx7kGn7D9", "public_metrics": {"retweet_count": 356, "reply_count": 74, "like_count": 991, "quote_count": 14}, "lang": "es", "author_id": "105492444", "edit_history_tweet_ids": ["1159533240614604800"], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/TOx7kGn7D9", "expanded_url": "https://www.facebook.com/jorge.pereyra.10/posts/10220169665611016", "display_url": "facebook.com/jorge.pereyra.\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/jorge.pereyra.10/posts/10220169665611016/"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:34:02.000Z"}, {"id": "1159539347923902467", "text": "Que Dios me ayude este semestre porque me he tirado una misi\u00f3n suicida bien cb", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1002908436089196544", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159539347923902467"], "created_at": "2019-08-08T18:58:18.000Z"}, {"id": "1159567044343451648", "text": "-Real que...: el \"os juro que\", \"os prometo\" est\u00e1 sobrevalorado y tambi\u00e9n es muy largo de escribir.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1065381914679361537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159566974319546369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159567044343451648"], "in_reply_to_user_id": "1065381914679361537", "created_at": "2019-08-08T20:48:21.000Z"}, {"id": "1159566125308547073", "text": "Estou PERPLECTO q o Barroso tenha tirado da manga a quest\u00e3o do golpe NO MEIO DE UM JULGAMENTO NADA A VER.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2820634824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159565871729319936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "Barroso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566125308547073"], "in_reply_to_user_id": "2820634824", "created_at": "2019-08-08T20:44:42.000Z"}, {"id": "1159566180664913926", "text": "@Lanzana18 F", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "1091694076871741441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159237883099779081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159566180664913926"], "in_reply_to_user_id": "1123603119911337986", "created_at": "2019-08-08T20:44:55.000Z"}, {"id": "1159565419549790209", "text": "\ud83d\ude2d https://t.co/i3LueIw4E7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "1008459903420305408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159565165265858560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159565419549790209"], "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/i3LueIw4E7", "expanded_url": "https://twitter.com/dscndantsots/status/1159565419549790209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i3LueIw4E7", "media_key": "3_1159565392412585986"}, {"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/i3LueIw4E7", "expanded_url": "https://twitter.com/dscndantsots/status/1159565419549790209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i3LueIw4E7", "media_key": "3_1159565393117270048"}, {"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/i3LueIw4E7", "expanded_url": "https://twitter.com/dscndantsots/status/1159565419549790209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i3LueIw4E7", "media_key": "3_1159565393914138625"}, {"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/i3LueIw4E7", "expanded_url": "https://twitter.com/dscndantsots/status/1159565419549790209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i3LueIw4E7", "media_key": "3_1159565394643996677"}]}, "in_reply_to_user_id": "1008459903420305408", "created_at": "2019-08-08T20:41:54.000Z"}, {"id": "1159565674357960706", "text": "https://t.co/ttOlK078AW", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "93370432", "edit_history_tweet_ids": ["1159565674357960706"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ttOlK078AW", "expanded_url": "https://twitter.com/pulpaco/status/1159565674357960706/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ttOlK078AW", "media_key": "3_1159565668251054080"}]}, "created_at": "2019-08-08T20:42:55.000Z"}, {"id": "1159538684544376832", "text": "Pongo mis manos al fuego por VAP, difamado por Odebrecht.\nAqu\u00ed sus descargos, innecesarios por cierto #ElMontoneroEsDecente\nhttps://t.co/bUvZPh6fFk", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 208, "like_count": 567, "quote_count": 32}, "lang": "es", "author_id": "281769300", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.715, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8282, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 103, "end": 122, "probability": 0.7888, "type": "Other", "normalized_text": "ElMontoneroEsDecente"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/bUvZPh6fFk", "expanded_url": "https://youtu.be/SRLiKtKRctY", "display_url": "youtu.be/SRLiKtKRctY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=SRLiKtKRctY&feature=youtu.be"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 123, "tag": "ElMontoneroEsDecente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159538684544376832"], "created_at": "2019-08-08T18:55:40.000Z"}, {"id": "1159564027254779910", "text": "@_julianoportela como crist\u00e3o \u00e9 que n\u00e3o faz sentido mesmo. s\u00f3 se ficar olhando pros livros mais 'deus vingativo' do velho testamento (que eu odeio todos)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "22951441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159563773520338945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "deus vingativo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159564027254779910"], "in_reply_to_user_id": "806703304235483136", "created_at": "2019-08-08T20:36:22.000Z"}], "places": [{"full_name": "Botucatu, Brasil", "id": "9f42930cfbf6db5b"}, {"full_name": "Lima, Peru", "id": "006099b7317c8404"}, {"full_name": "Scheggino, Umbria", "id": "186f1029647afe6d"}, {"full_name": "Santa Anita, Peru", "id": "014e643d55866511"}, {"full_name": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "155bf911f15ed346"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}]}, "errors": [{"value": "59480186", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [59480186].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "59480186", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159557710251200512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159557710251200512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159557710251200512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "793563552523161601", "value": "793563552523161601", "detail": "User has been suspended: [793563552523161601].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159476968720621568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159476968720621568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159476968720621568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "727804696006696964", "value": "727804696006696964", "detail": "User has been suspended: [727804696006696964].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159546700069031938", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159546700069031938", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159546700069031938].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1098734382540566528", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1098734382540566528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1098734382540566528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159574084973473795", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159574084973473795].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159574084973473795", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "977657373367074816", "value": "977657373367074816", "detail": "User has been suspended: [977657373367074816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159559183529910272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159559183529910272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159559183529910272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152989843024166913", "value": "1152989843024166913", "detail": "User has been suspended: [1152989843024166913].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159570242030514182", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159570242030514182", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159570242030514182].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "858606779516715008", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [858606779516715008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "858606779516715008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159398347494645761", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159398347494645761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159398347494645761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1057782712193503232", "value": "1057782712193503232", "detail": "User has been suspended: [1057782712193503232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159567943669362690", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159567943669362690].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159567943669362690", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2871439954", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2871439954].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2871439954", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159542110590291969", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159542110590291969].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159542110590291969", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1159582525611741186", "oldest_id": "1159565141941399558", "result_count": 444, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm02llkm9gy5y7zc2j3hy6ksly64d"}}