{"data": [{"created_at": "2019-12-08T15:29:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203698182976425989", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203698182976425989"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "859144387758084096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:29:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203698093692203010", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203698093692203010"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "590306669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:29:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203698044610502656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203698044610502656"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1102764324404293632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:29:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203698038386114560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203698038386114560"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "1087813382055563264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:28:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203697949747957760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697949747957760"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "238692629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:28:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203697931729145857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697931729145857"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1069331315122679808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:28:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5185, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e9u"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/IHXppURRhx", "expanded_url": "https://www.paulopes.com.br/2019/11/intolerancia-caso-hullibarger.html?spref=fb", "display_url": "paulopes.com.br/2019/11/intole\u2026"}]}, "id": "1203697919175598081", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697919175598081"], "text": "M\u00e3e processa padre por dizer que filho suicida poderia n\u00e3o ir para o C\u00e9u https://t.co/IHXppURRhx", "author_id": "8110052"}, {"created_at": "2019-12-08T15:28:33.000Z", "id": "1203697881036787713", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697881036787713"], "text": "RT @Dojiii: quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Dojiii", "id": "28149608"}]}, "author_id": "1530616231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203690079371321344"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:28:30.000Z", "id": "1203697870299377665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697870299377665"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/flei3wLZhI", "author_id": "1008067639502045184", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/flei3wLZhI", "expanded_url": "https://twitter.com/jaiany_rocha/status/1203696264317149184", "display_url": "twitter.com/jaiany_rocha/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:28:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203697854507819008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697854507819008"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "297690035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:28:22.000Z", "id": "1203697837185359872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697837185359872"], "text": "@LamarRose7 N\u00e3o sei pq mas sinto que o gajo provavelmente se matou, ainda n\u00e3o vi not\u00edcias nenhumas mas acredito", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LamarRose7", "id": "1329675132974067714"}]}, "author_id": "2267518800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203697225358069760"}], "in_reply_to_user_id": "752569528517816320"}, {"created_at": "2019-12-08T15:28:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203697818512306176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697818512306176"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "797741431611858948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:28:15.000Z", "id": "1203697808714403842", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697808714403842"], "text": "RT @dntav_PR: quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou au\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dntav_PR", "id": "1884696019"}]}, "author_id": "1530616231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203679563332669440"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:28:13.000Z", "id": "1203697798350360576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697798350360576"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nops https://t.co/bOBLTxzwxg", "author_id": "1711365288", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/bOBLTxzwxg", "expanded_url": "https://twitter.com/PazElizy/status/1203689467560841216", "display_url": "twitter.com/PazElizy/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:28:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203697783032762368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697783032762368"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "988935692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:28:02.000Z", "id": "1203697751609036800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697751609036800"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana... https://t.co/l3ED1emqKn", "author_id": "1151339173", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/l3ED1emqKn", "expanded_url": "https://informesinbandera.com/noticias/El_saboteo_suicida_de_la_oposicion_venezolana_9aee983e3ac4e3951b5a399f19ab9e20", "display_url": "informesinbandera.com/noticias/El_sa\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:27:53.000Z", "id": "1203697715378556928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697715378556928"], "text": "RT @derflecha: quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou au\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "derflecha", "id": "1190211566680993792"}]}, "author_id": "1530616231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203667765615374337"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:27:52.000Z", "id": "1203697712211910656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697712211910656"], "text": "RT @Naigabi: \"Tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta\". Tal vez deber\u00edamos, pero no nos alcanza, as\u00ed que valent\u00eda o ideaci\u00f3n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Naigabi", "id": "20203944"}]}, "author_id": "138174598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203680753835479046"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:27:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203697663532785667", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697663532785667"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "952567820637876224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:27:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203697617085091841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697617085091841"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1157319459784273921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:27:29.000Z", "id": "1203697612337164288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697612337164288"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2716\ndiretoria: \u2714 https://t.co/xir5GU4Hi3", "author_id": "1010224210755678208", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/xir5GU4Hi3", "expanded_url": "https://twitter.com/sabrinakkj/status/1203680784235798529", "display_url": "twitter.com/sabrinakkj/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:27:22.000Z", "id": "1203697583484522497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697583484522497"], "text": "Se suicida una piba porque sus violadores quedaron en libertad. Hay leyes que no nos amparan y una justicia que falla a favor de los agresores pero el antagonismo entre pro vida/pro aborto logra q se pasen por alto \u00e9stas cuestiones. \nEn alg\u00fan punto los extremos deber\u00edan ser uni\u00f3n", "author_id": "1049746201"}, {"created_at": "2019-12-08T15:27:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203697581622284291", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697581622284291"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "783707960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:25:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "id": "1203697215161675777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697215161675777"], "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "1439517217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:25:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203697178646138885", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697178646138885"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "194136351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:25:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203697088095293440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697088095293440"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "896740510911651841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:24:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "id": "1203696947388993537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203696947388993537"], "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "910514477300420608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:24:49.000Z", "id": "1203696945086320641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203696945086320641"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "324068363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:24:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203696943765053440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203696943765053440"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1051592535292956673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:24:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/RuYdy3tDDp", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-suicida-madrid-desahuciada_202474_102.html", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-sui\u2026"}]}, "id": "1203696885728514049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203696885728514049"], "text": "Una mujer se suicida en Madrid cuando iba a ser desahuciada https://t.co/RuYdy3tDDp", "author_id": "2946282251"}, {"created_at": "2019-12-08T15:24:15.000Z", "id": "1203696799460012032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203696799460012032"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "99736239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:24:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203696744439205888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203696744439205888"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1048773545361383424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:23:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203696685928665088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203696685928665088"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "856258714617217029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:23:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203696651199811585", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203696651199811585"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1024111833391751168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:23:24.000Z", "id": "1203696587563778048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203696587563778048"], "text": "RT @Llega_Ixtab: Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}]}, "author_id": "393068757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203331408737030144"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:23:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 269, "end": 273, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fdbedout", "id": "334921284"}]}, "id": "1203696584480964608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203696584480964608"], "text": "@fdbedout Afortunadamente no le sigue el cuento a los j\u00f3venes que no saben porqu\u00e9 marchan, que no saben lo que quieren, una generaci\u00f3n que se suicida por cualquier cosa; unos j\u00f3venes adoctrinados que hacen lo que los dem\u00e1s les dicen o la moda en redes ;  que bueno que Duque no les copie", "author_id": "363439323", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203675522112380928"}], "in_reply_to_user_id": "334921284"}, {"created_at": "2019-12-08T15:22:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203696424254398471", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203696424254398471"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "904877040071004161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:22:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203696419636424704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203696419636424704"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "338772008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:22:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203696301151535106", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203696301151535106"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "540189557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:21:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203696081248378886", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203696081248378886"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1114475794749972480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:20:53.000Z", "id": "1203695955058528256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203695955058528256"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\n\nbonus track: em uma semana tomei tr\u00eas suspens\u00f5es https://t.co/KediZLn61j", "author_id": "83295879", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203694035342376962"}], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/KediZLn61j", "expanded_url": "https://twitter.com/catrinaemlua/status/1203694035342376962", "display_url": "twitter.com/catrinaemlua/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:20:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203695940827254785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203695940827254785"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "195631272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:20:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1203695846308626432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203695846308626432"], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "author_id": "147308712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:20:10.000Z", "id": "1203695772757348354", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203695772757348354"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "116018620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:20:03.000Z", "id": "1203695741853675520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203695741853675520"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u274c\nmatou aula p jogar futebol: \u2705 https://t.co/tI6ZqQuW2S", "author_id": "1139706225443168256", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/tI6ZqQuW2S", "expanded_url": "https://t.co/tI6ZqQuW2S", "display_url": "t.co/tI6ZqQuW2S"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:20:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203695735461597184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203695735461597184"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "337434809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:19:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "Alto de la Alianza"}]}, "id": "1203695691601760257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203695691601760257"], "text": "Cuando le dijeron que la estrategia en la batalla del Alto de la Alianza era suicida, una carga frontal contra una posici\u00f3n defensiva con protecci\u00f3n de artiller\u00eda y ametralladoras, su respuesta fue \"adelante, chileno adelante\". Se neg\u00f3 a considerar mejores planes de batalla", "author_id": "331426500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203695202302660608"}], "in_reply_to_user_id": "331426500"}, {"created_at": "2019-12-08T15:19:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203695641756602368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203695641756602368"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1086644999612260358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:19:37.000Z", "id": "1203695635658084353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203695635658084353"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "2770625721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:19:26.000Z", "id": "1203695587301965825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203695587301965825"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "2661457863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:19:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203695533841375233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203695533841375233"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "4573120048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:18:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203695464350138368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203695464350138368"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "2470446222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:18:39.000Z", "id": "1203695392359112705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203695392359112705"], "text": "RT @BraisCedeira: A veces, el amor se puede encontrar incluso en una cr\u00f3nica period\u00edstica. https://t.co/oUoYeS2hHm", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BraisCedeira", "id": "264463185"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/oUoYeS2hHm", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html"}]}, "author_id": "206125927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203588353309982720"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:18:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Desbordes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "24HorasTVN", "id": "90227660"}, {"start": 12, "end": 16, "username": "TVN", "id": "106502630"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "RadioDuna", "id": "31414330"}]}, "id": "1203695387988639751", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203695387988639751"], "text": "@24HorasTVN @TVN @RadioDuna Mario Desbordes, realmente el tipo de derecha m\u00e1s decente que he conocido. Quiz\u00e1s un suicida...", "author_id": "1192435486956150785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203693647671238657"}], "in_reply_to_user_id": "90227660"}, {"created_at": "2019-12-08T15:18:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203695376789856259", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203695376789856259"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "942197410679459842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:18:29.000Z", "id": "1203695349996687361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203695349996687361"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "47138165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:18:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203695349791100928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203695349791100928"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "540859395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:18:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "id": "1203695348847448064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203695348847448064"], "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "209477886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:17:53.000Z", "id": "1203695197621755905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203695197621755905"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "118716187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:17:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203695081812828160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203695081812828160"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "2554788436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:17:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203695074812530688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203695074812530688"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "836975886658338817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:16:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203694970118520832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203694970118520832"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "3256859795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:16:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Dianne"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.713, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 137, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/UntBYaRLI8", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026"}]}, "id": "1203694930125901824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203694930125901824"], "text": "Dianne y Jaime, juntos hasta en la muerte: ella se suicida con su marido, muy enfermo de c\u00e1ncer https://t.co/UntBYaRLI8 v\u00eda @elespanolcom", "author_id": "1153523312"}, {"created_at": "2019-12-08T15:16:48.000Z", "id": "1203694925960941568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203694925960941568"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "1249375393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:16:43.000Z", "id": "1203694903500460037", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203694903500460037"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\n\ud83c\udf7f: \u2705 https://t.co/NAznGwuNbY", "author_id": "4431808282", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203690699767656449"}], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/NAznGwuNbY", "expanded_url": "https://twitter.com/soueueduardo/status/1203690699767656449", "display_url": "twitter.com/soueueduardo/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:15:53.000Z", "id": "1203694693357371393", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203694693357371393"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "122563699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:15:34.000Z", "id": "1203694613971849217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203694613971849217"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "2865783113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:15:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203694602181591040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203694602181591040"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1016440823683174401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:15:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.5184, "type": "Person", "normalized_text": "Femicidio"}, {"start": 31, "end": 48, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "Luzminalda Pereira"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1s P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/KlouAuDDRv", "expanded_url": "http://Cooperativa.cl", "display_url": "Cooperativa.cl"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/E1BkSfNUwG", "expanded_url": "http://bit.ly/2LwLXk6", "display_url": "bit.ly/2LwLXk6"}]}, "id": "1203694595541999616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203694595541999616"], "text": "\ud83d\udd34ALERTA Femicidio/Feminicidio\ud83d\udd34\nLuzminalda Pereira fue ASESINADA por el femicida Tom\u00e1s P\u00e9rez de 51 a\u00f1os, otro cobarde que posteriorme se suicida: \n - https://t.co/KlouAuDDRv https://t.co/E1BkSfNUwG", "author_id": "3302243423"}, {"created_at": "2019-12-08T15:15:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203694588797562882", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203694588797562882"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1189554641350082566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:14:58.000Z", "id": "1203694465237635073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203694465237635073"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1878075283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:14:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203694357704069120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203694357704069120"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1583777972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:14:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203694338577960960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203694338577960960"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1153341915355631616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:14:21.000Z", "id": "1203694309104599043", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203694309104599043"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\ncagou no urinol: \u274c https://t.co/wImHgTSRYz", "author_id": "2879421285", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/wImHgTSRYz", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaabsurda/status/1203687513669459969", "display_url": "twitter.com/revistaabsurda\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:14:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6129, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/jYViJTne5J", "expanded_url": "https://omelete.com.br/ccxp/ccxp-19-esquadrao-suicida-2-o-que-james-gunn-pode-aproveitar-das-hqs-classicas", "display_url": "omelete.com.br/ccxp/ccxp-19-e\u2026"}]}, "id": "1203694260882755592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203694260882755592"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 | O que James Gunn pode aproveitar das HQs cl\u00e1ssicas https://t.co/jYViJTne5J", "author_id": "2941031794"}, {"created_at": "2019-12-08T15:13:41.000Z", "id": "1203694142678802432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203694142678802432"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "3184500419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:13:33.000Z", "id": "1203694106066718721", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203694106066718721"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1222924584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:13:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203694103105605632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203694103105605632"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "808040914807648258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:13:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6774, "type": "Other", "normalized_text": "Phanie"}]}, "id": "1203694062055936005", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203694062055936005"], "text": "@manuccko Mas esse a\u00ed nem matou Phanie, mas se pega em cheio mata mesmo", "author_id": "944037312731779072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203693614276190208"}], "in_reply_to_user_id": "3438807340"}, {"created_at": "2019-12-08T15:13:22.000Z", "id": "1203694061061902337", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203694061061902337"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "37927775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:13:19.000Z", "id": "1203694046998388736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203694046998388736"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/kVxrogB4tY", "author_id": "1161396042971136000", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/kVxrogB4tY", "expanded_url": "https://t.co/kVxrogB4tY", "display_url": "t.co/kVxrogB4tY"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:13:16.000Z", "id": "1203694035342376962", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203694035342376962"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\n\nbonus track: prof nova sem conhecer ningu\u00e9m, foi avisada sobre mim https://t.co/nX4SvKrggy", "author_id": "180058778", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203667765615374337"}], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/nX4SvKrggy", "expanded_url": "https://twitter.com/derflecha/status/1203667765615374337", "display_url": "twitter.com/derflecha/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:12:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203693951628263424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203693951628263424"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "881278700624515072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:12:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "id": "1203693931487215616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203693931487215616"], "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "438581308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:12:51.000Z", "id": "1203693930791014400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203693930791014400"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2240685040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:12:28.000Z", "id": "1203693836104540163", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203693836104540163"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2773313818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:11:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203693682903392256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203693682903392256"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1160731317325172736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:11:21.000Z", "id": "1203693552510914561", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203693552510914561"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nnota vermelha \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nreprova\u00e7\u00e3o \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ndepend\u00eancia\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\nrecupera\u00e7\u00e3o\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\nmatou aula\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\nfoi expulso de sala\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\naluno destaque\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nse popularizou\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ndiretoria\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/aP9pEwAWq5", "author_id": "15317595", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203684402762600448"}], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/aP9pEwAWq5", "expanded_url": "https://twitter.com/Sanderlust/status/1203684402762600448", "display_url": "twitter.com/Sanderlust/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:11:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203693540234219521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203693540234219521"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "854115129331503104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:11:04.000Z", "id": "1203693482503622657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203693482503622657"], "text": "Clar\u00edn | Una pareja se suicida tras serle diagnosticado c\u00e1ncer terminal al marido https://t.co/fzGveZNoX8 https://t.co/ZYETgg8q1b", "author_id": "452666079", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/fzGveZNoX8", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKtr1Z", "display_url": "dlvr.it/RKtr1Z"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ZYETgg8q1b", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalDiarioAR/status/1203693482503622657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZYETgg8q1b", "media_key": "3_1203693480540700674"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:10:50.000Z", "id": "1203693422911148032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203693422911148032"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "144869204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:10:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203693393395798017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203693393395798017"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "272086960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:10:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203693368515190785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203693368515190785"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1164256082677706753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:10:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203693357572263936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203693357572263936"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "416700462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:10:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203693356553056256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203693356553056256"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "955292420551430144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:10:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203693354644582400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203693354644582400"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1104439568277880832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:10:32.000Z", "id": "1203693347849814017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203693347849814017"], "text": "RT @Llega_Ixtab: Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}]}, "author_id": "742352959225335808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203331408737030144"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:10:12.000Z", "id": "1203693265549221888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203693265549221888"], "text": "RT @nufeminino: Foi pois. E ainda se matou saudades do Nico\u2764\ufe0f https://t.co/wrX6onrdQu", "author_id": "64839161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203691815171502080"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/wrX6onrdQu", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1203444799208067072", "display_url": "twitter.com/EspalhaFactos/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:09:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203693211627249665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203693211627249665"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "862606104248897536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:09:51.000Z", "id": "1203693175249997830", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203693175249997830"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1170131867934310402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:09:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "girl"}]}, "id": "1203693145520836608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203693145520836608"], "text": "Hj eu vou morrer e manchete do jornal vai ser: \"jovem se suicida ap\u00f3s amiga a comparar a uma vsco girl\"", "author_id": "917801170982395904"}, {"created_at": "2019-12-08T15:09:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203693135500587009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203693135500587009"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "892179273817235458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:09:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4131, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "Bats"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9157, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}]}, "id": "1203693088566382595", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203693088566382595"], "text": "RT @ImMummRa: Contar os conte\u00fados q exploram a cidade de Gotham e personagens de hist\u00f3rias do Bats, como Esquadr\u00e3o Suicida, Birds of Prey,\u2026", "author_id": "1050189261742465025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203684651216330753"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:09:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203692984878977024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203692984878977024"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1143933387880697857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:09:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203692981770952709", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203692981770952709"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "869974072138059781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:08:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203692936837390341", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203692936837390341"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "2805352642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:08:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203692906470682626", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203692906470682626"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "469466491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:08:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "id": "1203692887252328452", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203692887252328452"], "text": "Judas se matou por remorso, mas caso n o tivesse feito, Jesus n\u00e3o o haveria perdoado?\n\nLibere o seu pr\u00f3ximo para viver aquilo q o Pai quer q ele viva e libere voc\u00ea mesmo de viver preso a sentimentos t\u00f3xicos para tamb\u00e9m viver oq o Pai quer q voc\u00ea viva!", "author_id": "1197672231771541504"}, {"created_at": "2019-12-08T15:08:29.000Z", "id": "1203692832038502400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203692832038502400"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "author_id": "1143557357055676416"}, {"created_at": "2019-12-08T15:08:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203692714023424003", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203692714023424003"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1073623796249231366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:07:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203692707408994307", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203692707408994307"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "1135331771770441728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:07:56.000Z", "id": "1203692694800883714", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203692694800883714"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/GZ7vWTRQ2L", "author_id": "1116426662277722114", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203691811681849349"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/GZ7vWTRQ2L", "expanded_url": "https://twitter.com/yowintercat/status/1203691811681849349", "display_url": "twitter.com/yowintercat/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:07:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203692672030007296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203692672030007296"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "553437241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:07:38.000Z", "id": "1203692616681971712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203692616681971712"], "text": "@AndreMPereira1 Este ainda est\u00e1 por desvendar se realmente matou aquelas todas ou se queria aten\u00e7\u00e3o", "author_id": "20560106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203688706491727877"}], "in_reply_to_user_id": "1088763770145570816"}, {"created_at": "2019-12-08T15:07:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203692613473382400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203692613473382400"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1143044730722410497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:07:34.000Z", "id": "1203692602391961602", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203692602391961602"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/0yo2l8P3ap", "author_id": "962350551810879488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203486510164697088"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/0yo2l8P3ap", "expanded_url": "https://twitter.com/Victor_Laipe/status/1203486510164697088", "display_url": "twitter.com/Victor_Laipe/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:07:28.000Z", "id": "1203692578354405377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203692578354405377"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "985573296153546752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:07:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203692472301432832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203692472301432832"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "1052125268633116672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:06:57.000Z", "id": "1203692447924183040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203692447924183040"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/NxA7egdyk7", "author_id": "1162181993498628096", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/NxA7egdyk7", "expanded_url": "https://t.co/NxA7egdyk7", "display_url": "t.co/NxA7egdyk7"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:06:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203692402915119105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203692402915119105"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1184874510367055872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:06:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203692375257894915", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203692375257894915"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "390202020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:06:32.000Z", "id": "1203692343569899520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203692343569899520"], "text": "@manurossetto_ quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "manurossetto_", "id": "1111593956524081153"}]}, "author_id": "1202195568782663680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203423276451672064"}], "in_reply_to_user_id": "1111593956524081153"}, {"created_at": "2019-12-08T15:06:11.000Z", "id": "1203692252985475073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203692252985475073"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "14119043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:05:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203692188091203585", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203692188091203585"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1129824565000048640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:05:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203692136119619584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203692136119619584"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1156680888123613190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:05:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203692080117231617", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203692080117231617"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "841213886254714880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:05:27.000Z", "id": "1203692068205420545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203692068205420545"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1139198899300777984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:05:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203692067614015488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203692067614015488"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "326894680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:05:09.000Z", "id": "1203691993903308801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691993903308801"], "text": "@jrivasoy Si quieres salir as\u00ed, siempre tiene que haber al menos dos opciones de pase. Si no, es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jrivasoy", "id": "182444706"}]}, "author_id": "100555243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203691659906748416"}], "in_reply_to_user_id": "182444706"}, {"created_at": "2019-12-08T15:05:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203691959476523011", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691959476523011"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1169289458337931264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:04:57.000Z", "id": "1203691944775471106", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691944775471106"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1195533741617295360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:04:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203691923598454784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691923598454784"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1626806365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:04:33.000Z", "id": "1203691844078571523", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691844078571523"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez\nESCOLA\n\nbrigou: n\u00e3o \nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nmatou aula: sim\nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: quase tnc\nse popularizou: sla\ndiretoria:sim\nchorou na sala:sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/v4nBBEjo2v", "author_id": "1030559308663148544", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/v4nBBEjo2v", "expanded_url": "https://t.co/v4nBBEjo2v", "display_url": "t.co/v4nBBEjo2v"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:04:29.000Z", "id": "1203691825409732610", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691825409732610"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "2434357758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:04:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203691821211246593", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691821211246593"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "999975222974525440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:04:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.7493, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/z3yHReu2R5", "expanded_url": "https://www.elregionalpiura.com.pe/index.php/nacionales/156-provincias/38706-policia-mata-de-un-disparo-a-su-esposa-tambien-agente-y-luego-se-suicida-en-la-libertad#.Xe0Q-oN8xaQ.twitter", "display_url": "elregionalpiura.com.pe/index.php/naci\u2026"}]}, "id": "1203691820036657154", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691820036657154"], "text": "Polic\u00eda mata de un disparo a su esposa, tambi\u00e9n agente, y luego se suicida en La Libertad https://t.co/z3yHReu2R5", "author_id": "187606639"}, {"created_at": "2019-12-08T15:04:26.000Z", "id": "1203691815171502080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691815171502080"], "text": "Foi pois. E ainda se matou saudades do Nico\u2764\ufe0f https://t.co/wrX6onrdQu", "author_id": "1187939705607917568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203444799208067072"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/wrX6onrdQu", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1203444799208067072", "display_url": "twitter.com/EspalhaFactos/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:04:26.000Z", "id": "1203691811681849349", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691811681849349"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/eqoeP7WUO1", "author_id": "2572935386", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203685974049525762"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/eqoeP7WUO1", "expanded_url": "https://twitter.com/gguisandim/status/1203685974049525762", "display_url": "twitter.com/gguisandim/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:04:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203691799631532033", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691799631532033"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "1344916526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:04:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203691790177591296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691790177591296"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "532949500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:04:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203691761685737472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691761685737472"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "948950374584668161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:03:40.000Z", "id": "1203691622229254145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691622229254145"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2236611647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:03:33.000Z", "id": "1203691589681311745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691589681311745"], "text": "Una pareja se suicida tras serle diagnosticado c\u00e1ncer terminal al marido https://t.co/qmic6uCsUr https://t.co/8FfCijS3eY", "author_id": "221486871", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/qmic6uCsUr", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKtq0v", "display_url": "dlvr.it/RKtq0v"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/8FfCijS3eY", "expanded_url": "https://twitter.com/AmerHoy/status/1203691589681311745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8FfCijS3eY", "media_key": "3_1203691587785519105"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:03:25.000Z", "id": "1203691556735246339", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691556735246339"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c \nse popularizou:  \u274c\ndiretoria:  \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "author_id": "1186812661335547905"}, {"created_at": "2019-12-08T15:03:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203691503895416833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691503895416833"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "911633367891881984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:02:52.000Z", "id": "1203691420382572546", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691420382572546"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "125758161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:02:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203691401256591361", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691401256591361"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "837804415843188737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:02:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203691384550699009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691384550699009"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "312254065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:02:42.000Z", "id": "1203691377575518208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691377575518208"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "3187399679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:02:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203691350279041025", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691350279041025"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1046234982656737280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:02:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203691334428774403", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691334428774403"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "2580788177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:02:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203691333203955713", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691333203955713"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1166199548533989376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:02:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.682, "type": "Other", "normalized_text": "Mininu"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6686, "type": "Other", "normalized_text": "Mininu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "UMA_PESSOA001", "id": "1473482237228236800"}]}, "id": "1203691295065223169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691295065223169"], "text": "@Uma_pessoa001 Mininu mal n\u00e3o...\nMininu suicida \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", "author_id": "1104878660459393024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203690157146284032"}], "in_reply_to_user_id": "1147169939742220288"}, {"created_at": "2019-12-08T15:02:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203691266267107328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691266267107328"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1631599056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:01:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "id": "1203691148457455620", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691148457455620"], "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "909101333122347008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:01:47.000Z", "id": "1203691147849277440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691147849277440"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala:\u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/Faoxfr3ypy", "author_id": "2693733394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203689966527746049"}], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/Faoxfr3ypy", "expanded_url": "https://twitter.com/saintliberte/status/1203689966527746049", "display_url": "twitter.com/saintliberte/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:01:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203691127053922311", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691127053922311"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1158548007970836482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:01:38.000Z", "id": "1203691106799628288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691106799628288"], "text": "Esse neg\u00f3cio de escola nem faz sentido, gente. \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af \n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/958hWqTgVX", "author_id": "11663742", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203680514282074114"}], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/958hWqTgVX", "expanded_url": "https://twitter.com/fsouzajrJuca/status/1203680514282074114", "display_url": "twitter.com/fsouzajrJuca/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:01:35.000Z", "id": "1203691094229295105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691094229295105"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "10743972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:01:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203691055142653954", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691055142653954"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "893528496999473152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:01:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203691052663750666", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691052663750666"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "272705881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:01:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203691016324300802", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691016324300802"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "778193098048434176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:01:15.000Z", "id": "1203691013673492481", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691013673492481"], "text": "Eu e meu irm\u00e3o quase se matou na porrada kkkkkk", "author_id": "876955714413092864"}, {"created_at": "2019-12-08T15:01:15.000Z", "id": "1203691012838887425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691012838887425"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: : \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/OZ2Xc1rvSs", "author_id": "849780603507666944", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203532928036286464"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/OZ2Xc1rvSs", "expanded_url": "https://twitter.com/matheusjetkaa/status/1203532928036286464", "display_url": "twitter.com/matheusjetkaa/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:00:57.000Z", "id": "1203690935164571649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690935164571649"], "text": "RT @Llega_Ixtab: Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}]}, "author_id": "759266190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203331408737030144"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:00:45.000Z", "id": "1203690884866412544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690884866412544"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "126610522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:00:41.000Z", "id": "1203690870807113728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690870807113728"], "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "author_id": "462863571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:00:13.000Z", "id": "1203690750820659200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690750820659200"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/BHXFWyoxs3", "author_id": "3376414846", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/BHXFWyoxs3", "expanded_url": "https://t.co/BHXFWyoxs3", "display_url": "t.co/BHXFWyoxs3"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:00:00.000Z", "id": "1203690699767656449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690699767656449"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705 https://t.co/4EfOm4S8jo", "author_id": "1043937248", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/4EfOm4S8jo", "expanded_url": "https://twitter.com/naosoumario/status/1203685141111091200", "display_url": "twitter.com/naosoumario/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:59:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203690694013050882", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690694013050882"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "857305588677693443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:59:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203690647020097536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690647020097536"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "35936147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:59:48.000Z", "id": "1203690646911045633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690646911045633"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "14650624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:59:25.000Z", "id": "1203690552870539265", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690552870539265"], "text": "Filho da puta matou se para qu\u00ea \ud83d\ude02 https://t.co/zCuT52Eavi", "author_id": "1038193606400598016", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/zCuT52Eavi", "expanded_url": "https://twitter.com/Rt_YourFavBands/status/1203454881127976960", "display_url": "twitter.com/Rt_YourFavBand\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:59:11.000Z", "id": "1203690493206503424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690493206503424"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "305774527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:59:11.000Z", "id": "1203690491453333507", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690491453333507"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "3161190321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:59:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203690490450894849", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690490450894849"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "233169879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:59:00.000Z", "id": "1203690446280638464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690446280638464"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1118698629085179904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:59:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203690445064351745", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690445064351745"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1118581655114059776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:58:53.000Z", "id": "1203690417952305152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690417952305152"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: ja\nnota vermelha: ja\nreprova\u00e7\u00e3o: nao\nrecupera\u00e7\u00e3o: ja\nmatou aula: ja\nexpulso de sala: ja\naluno destaque: n\u00e3o \nse popularizou: j\u00e1 \ndiretoria: ja\nchorou na sala: j\u00e1 \npegou algu\u00e9m no banheiro: j\u00e1 https://t.co/SLrE590PK4", "author_id": "1022342119200120832", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203684005801005056"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/SLrE590PK4", "expanded_url": "https://twitter.com/_abtoni/status/1203684005801005056", "display_url": "twitter.com/_abtoni/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:58:42.000Z", "id": "1203690368656691201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690368656691201"], "text": "@Claudio57738972 @NaxaRock @JoaquinBaranao Pero t\u00fa no eres todos... o te vas a comparar con un abuelito que se suicida por no tener para comer? Esta mal pelao el chancho po viejo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Claudio57738972", "id": "1189707614894149637"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "NaxaRock", "id": "928016830727360512"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "JoaquinBaranao", "id": "319160180"}]}, "author_id": "2222620654", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203452542576922624"}], "in_reply_to_user_id": "1189707614894149637"}, {"created_at": "2019-12-08T14:58:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203690344363245569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690344363245569"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "174451243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:58:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203690201870192640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690201870192640"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "427610814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:57:59.000Z", "id": "1203690189002100737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690189002100737"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "146893829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:57:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "johnnyrafdurand", "id": "2907198287"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "id": "1203690182970609666", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690182970609666"], "text": "RT @johnnyrafdurand: @esquinabaja Preguntale al cobarde suicida Megaladron Alan Garc\u00eda coimero de marca mayor ladr\u00f3n de siete suelas", "author_id": "996580969556725761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203361167676248064"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:57:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "id": "1203690125982666753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690125982666753"], "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "2906860990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:57:33.000Z", "id": "1203690080717721600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690080717721600"], "text": "@sapoensaboad0 meu bisav\u00f4 era diab\u00e9tico e se suicidou tomando uma caralhada de caldo de cana", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sapoensaboad0", "id": "1220475460120907781"}]}, "author_id": "1019196239475281921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203011059080159237"}], "in_reply_to_user_id": "1133331171633455105"}, {"created_at": "2019-12-08T14:57:33.000Z", "id": "1203690079748792321", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690079748792321"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: EM ABERTO (DALE DALE DALE DALE PUTA QUE PARIU)\ndepend\u00eancia: \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f \nse popularizou: \u2714\u2716 (meio certo)\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/OFb4ZhM6vP", "author_id": "1589901085", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203680514282074114"}], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/OFb4ZhM6vP", "expanded_url": "https://twitter.com/fsouzajrJuca/status/1203680514282074114", "display_url": "twitter.com/fsouzajrJuca/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}}, {"created_at": "2019-12-08T14:57:33.000Z", "id": "1203690079371321344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690079371321344"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/6ahX966SIs", "author_id": "28149608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203304205542395905"}], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/6ahX966SIs", "expanded_url": "https://twitter.com/michellebarouki/status/1203304205542395905", "display_url": "twitter.com/michellebarouk\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-12-08T14:57:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203690067459530755", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690067459530755"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1023323344718974978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:57:30.000Z", "id": "1203690067346243584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690067346243584"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "118909690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:57:25.000Z", "id": "1203690048719380481", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690048719380481"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 (s\u00f3 de boca mesmo)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\ntrabalhou: \u274c https://t.co/AIBPLr2Jod", "author_id": "168155967", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203684579875393538"}], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/AIBPLr2Jod", "expanded_url": "https://twitter.com/geomisib/status/1203684579875393538", "display_url": "twitter.com/geomisib/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:57:06.000Z", "id": "1203689966527746049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203689966527746049"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala:\u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/yie5Z5aEBN", "author_id": "83784102", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203667765615374337"}], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/yie5Z5aEBN", "expanded_url": "https://twitter.com/derflecha/status/1203667765615374337", "display_url": "twitter.com/derflecha/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:56:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203689907002265600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203689907002265600"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "726153119470653440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:56:04.000Z", "id": "1203689708464812032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203689708464812032"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "51512264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:56:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.3869, "type": "Other", "normalized_text": "groupon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rmelloncollie", "id": "4280155167"}]}, "id": "1203689703612067844", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203689703612067844"], "text": "@rmelloncollie Yo con un groupon. Soy medio suicida. Y sali\u00f3 tan bien que ahora me arrepent\u00ed un poco y no me crece ni un pelo.", "author_id": "305374949", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203465928735891467"}], "in_reply_to_user_id": "4280155167", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"created_at": "2019-12-08T14:55:38.000Z", "id": "1203689598259531778", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203689598259531778"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u2705\n\nnota vermelha \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\ndepend\u00eancia: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\n\nmatou aula: \u2705 \u2705 \u2705\n\nfoi expulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u274c\n\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705 https://t.co/YWb5RgJhVB", "author_id": "628920999", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/YWb5RgJhVB", "expanded_url": "https://twitter.com/naosoumario/status/1203685141111091200", "display_url": "twitter.com/naosoumario/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:55:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "johnnyrafdurand", "id": "2907198287"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "id": "1203689514004287488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203689514004287488"], "text": "RT @johnnyrafdurand: @esquinabaja Preguntale al cobarde suicida Megaladron Alan Garc\u00eda coimero de marca mayor ladr\u00f3n de siete suelas", "author_id": "842763781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203361167676248064"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:54:18.000Z", "id": "1203689262727749632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203689262727749632"], "text": "@esquinabaja Seguro no recibi\u00f3 su lonchera como un ex presidente suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "1042839306795188231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203317967217410049"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-12-08T14:54:16.000Z", "id": "1203689254037196800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203689254037196800"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "194428896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:54:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203689233325666304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203689233325666304"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "3297221121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:54:01.000Z", "id": "1203689192418631680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203689192418631680"], "text": "@mariaa_311 NO ME ACORDABA DE TUS PECES SUICIDA AJAJJAJAJAJA", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mariaa_311", "id": "1150859297452171265"}]}, "author_id": "1119210011715092481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203641135622754304"}], "in_reply_to_user_id": "1150859297452171265"}, {"created_at": "2019-12-08T14:53:59.000Z", "id": "1203689183665119232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203689183665119232"], "text": "@Daniealbarranr S\u00ed dijo, el bicho no sabe estar solo. Ese tipo de novios es la gente que te amenaza con que si le terminas se suicida \ud83d\ude44", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Daniealbarranr", "id": "1163995692"}]}, "author_id": "1064860722235129856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203680598692376577"}], "in_reply_to_user_id": "1163995692"}, {"created_at": "2019-12-08T14:53:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203689167953240064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203689167953240064"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "197641377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:53:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203689111019827201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203689111019827201"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "767194771597172736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:53:37.000Z", "id": "1203689092380348421", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203689092380348421"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/Nojawd6et1", "author_id": "36223826", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/Nojawd6et1", "expanded_url": "https://t.co/Nojawd6et1", "display_url": "t.co/Nojawd6et1"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:53:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203689089280757760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203689089280757760"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "803034631155159041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:53:36.000Z", "id": "1203689086709587968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203689086709587968"], "text": "@jdealthaus Nada de ODIO se\u00f1or, es repudio a la corrupci\u00f3n habitual que los periodistas como t\u00fa lo toleran, porque son parte del c\u00edrculo mafioso y el dinero mal habido y sucio que llega f\u00e1cil como dec\u00eda el suicida...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "author_id": "1107183668160806912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203416090350620673"}], "in_reply_to_user_id": "97446514"}, {"created_at": "2019-12-08T14:53:26.000Z", "id": "1203689046410760193", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203689046410760193"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/SgUlD1KTvH", "author_id": "250800317", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/SgUlD1KTvH", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaabsurda/status/1203687513669459969", "display_url": "twitter.com/revistaabsurda\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:53:09.000Z", "id": "1203688973694119936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688973694119936"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1012545770950709248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:53:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1203688945017593856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688945017593856"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "author_id": "4075940769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:52:58.000Z", "id": "1203688926919188481", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688926919188481"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2716\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f", "author_id": "103127786"}, {"created_at": "2019-12-08T14:52:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203688914852237312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688914852237312"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "996393484952178688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:52:52.000Z", "id": "1203688901837242373", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688901837242373"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "3138983853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:52:48.000Z", "id": "1203688885886291974", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688885886291974"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "2788175627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:52:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203688882849669121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688882849669121"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "4055825315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:52:42.000Z", "id": "1203688858946277376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688858946277376"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\nnota vermelha \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\nreprova\u00e7\u00e3o \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ndepend\u00eancia\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\nrecupera\u00e7\u00e3o\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\nmatou aula\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\nfoi expulso de sala\ud83d\udc4e\ud83c\udffc\naluno destaque\ud83d\udc4e\ud83c\udffc\nse popularizou\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ndiretoria\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "author_id": "26246548"}, {"created_at": "2019-12-08T14:52:37.000Z", "id": "1203688841745440768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688841745440768"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f (era mto nova pra passar pro prezinho hehe)\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f", "author_id": "30886295"}, {"created_at": "2019-12-08T14:52:14.000Z", "id": "1203688744689262594", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688744689262594"], "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "author_id": "233291303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:52:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 168, "probability": 0.8048, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diogomainardi", "id": "15249841"}]}, "id": "1203688730747449345", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688730747449345"], "text": "@diogomainardi Que amargura no seu cora\u00e7\u00e3o! Como pode um jornalista falar de trag\u00e9dias para uma pessoa se eleger? Rapaz a facada quase matou o nosso Presidente e o Bruno t\u00e1 passando por um momento muito dif\u00edcil, tenha a certeza que ele s\u00f3 quer a cura! Maldade!", "author_id": "3655027815", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203687831505379330"}], "in_reply_to_user_id": "15249841"}, {"created_at": "2019-12-08T14:52:06.000Z", "id": "1203688710279192576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688710279192576"], "text": "RT @Llega_Ixtab: Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}]}, "author_id": "825419976509100033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203331408737030144"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:51:54.000Z", "id": "1203688659293224962", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688659293224962"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u274c\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou  \u274c https://t.co/2AuB78zuhG", "author_id": "762460201", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201670440244187136"}], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/2AuB78zuhG", "expanded_url": "https://twitter.com/caetanocmendes/status/1201670440244187136", "display_url": "twitter.com/caetanocmendes\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:51:45.000Z", "id": "1203688622555308033", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688622555308033"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/2gcg7XCZ3j", "author_id": "3569069303", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203685974049525762"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/2gcg7XCZ3j", "expanded_url": "https://twitter.com/gguisandim/status/1203685974049525762", "display_url": "twitter.com/gguisandim/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:51:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9785, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "id": "1203688617379540995", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688617379540995"], "text": "Gente do c\u00e9u, se eu morrer hj foi um vasca\u00edno que me matou, to num trem lotado de vasca\u00edno com a camisa do flamengo kkkkkkk\nRindo de nervosooooo", "author_id": "213813537", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-12-08T14:51:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203688608068190209", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688608068190209"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "2677368270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:51:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7807, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.994, "type": "Product", "normalized_text": "PS1"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.7167, "type": "Product", "normalized_text": "PS2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alexandre_Nsa", "id": "308247492"}]}, "id": "1203688577479172097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688577479172097"], "text": "RT @Alexandre_Nsa: Relaxa, o Gamepass n\u00e3o vai matar a ind\u00fastria, nem a pirataria no PS1 e PS2 que muito dos senhores contribuiu matou..\n\nAg\u2026", "author_id": "920794889029390337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202249448686071813"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:51:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203688561549205504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688561549205504"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "622907174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:51:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203688517303439361", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688517303439361"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "938371003868241920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:51:20.000Z", "id": "1203688515277594625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688515277594625"], "text": "Pensa num cdf rs\n\nquais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2716\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: obviamente \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f https://t.co/CjDpZm7UGo", "author_id": "806703304235483136", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203667765615374337"}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/CjDpZm7UGo", "expanded_url": "https://twitter.com/derflecha/status/1203667765615374337", "display_url": "twitter.com/derflecha/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:50:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203688391101091843", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688391101091843"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1062013334537625601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:50:49.000Z", "id": "1203688387359760386", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688387359760386"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/8By1JEhOZ2", "author_id": "234057866", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203679916027453440"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8By1JEhOZ2", "expanded_url": "https://twitter.com/dudasantanacs/status/1203679916027453440", "display_url": "twitter.com/dudasantanacs/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:50:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203688357097807872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688357097807872"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1180250870623158272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:50:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "id": "1203688330002620417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688330002620417"], "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "1481024816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:50:16.000Z", "id": "1203688249404862464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688249404862464"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/rv05xCJ43y", "author_id": "2976917253", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/rv05xCJ43y", "expanded_url": "https://twitter.com/notkaory/status/1203686455115157506", "display_url": "twitter.com/notkaory/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:49:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203688178948956161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688178948956161"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1049293226853720066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:49:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203688050842329088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688050842329088"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "76515271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:49:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203688046257942537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203688046257942537"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "480497589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:49:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203687999466291202", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687999466291202"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "2837334270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:49:16.000Z", "id": "1203687998048677888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687998048677888"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/obLyYxeRKx", "author_id": "1175917682", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203685974049525762"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/obLyYxeRKx", "expanded_url": "https://twitter.com/gguisandim/status/1203685974049525762", "display_url": "twitter.com/gguisandim/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:49:08.000Z", "id": "1203687961352658944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687961352658944"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2716\nnota vermelha \u2716\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/I29yuhk4Gy", "author_id": "96034304", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/I29yuhk4Gy", "expanded_url": "https://twitter.com/barrgui19/status/1203674675953451015", "display_url": "twitter.com/barrgui19/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:49:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203687942637719552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687942637719552"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "56387655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:49:02.000Z", "id": "1203687939349385216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687939349385216"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2350849863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:48:53.000Z", "id": "1203687901315379200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687901315379200"], "text": "RT @LauraRdondo: Pues bien estudios como Ibrahim&amp;cols(2016) encuentran no aceptaci\u00f3n social y familiar con autoagresiones e ideaci\u00f3n suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LauraRdondo", "id": "726103075988066304"}]}, "author_id": "1097997626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202976670044610561"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:48:51.000Z", "id": "1203687891098050560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687891098050560"], "text": "Algu\u00e9m sabe se esse v\u00eddeo \u00e9 real mesmo? \n\n-O cara matou um policial  na covardia pelas costas e correu para a vig\u00edlia dos crentes no meio da mata veja no que deu https://t.co/Z0xhO2DftT", "author_id": "787129339418710016", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/Z0xhO2DftT", "expanded_url": "https://twitter.com/PumaGTE79/status/1203687891098050560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z0xhO2DftT", "media_key": "7_1203687513627516929"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:48:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203687818234605569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687818234605569"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "3066415365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:48:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203687783178678272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687783178678272"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "2644016405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:48:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5603, "type": "Person", "normalized_text": "MARY"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.3564, "type": "Person", "normalized_text": "WEISS"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/BXFd0U4OBy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/notes/alfrekava-aranda/el-8-de-diciembre-de-1984-se-suicida-en-mar-del-plata-la-tenista-mary-ter%C3%A1n-de-w/10158395409415628/", "display_url": "facebook.com/notes/alfrekav\u2026"}]}, "id": "1203687752514052097", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687752514052097"], "text": "EL 8 DE DICIEMBRE DE 1984 SE SUICIDA EN MAR DEL PLATA LA TENISTA MARY TER\u00c1N DE WEISS https://t.co/BXFd0U4OBy", "author_id": "180609248"}, {"created_at": "2019-12-08T14:48:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 112, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Patricia Gonz\u00e1lez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "adn40", "id": "84398622"}]}, "id": "1203687710059323392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687710059323392"], "text": "RT @adn40: Son muchos factores los que pueden estar implicados en un pensamiento suicida: Karla Patricia Gonz\u00e1lez, psic\u00f3loga, quien nos hab\u2026", "author_id": "1542075306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203684702747422726"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:47:39.000Z", "id": "1203687589800218624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687589800218624"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c https://t.co/BymElOHJ4c", "author_id": "52820181", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/BymElOHJ4c", "expanded_url": "https://twitter.com/dserxx/status/1203686059630104576", "display_url": "twitter.com/dserxx/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:47:26.000Z", "id": "1203687535244972033", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687535244972033"], "text": "O marido da minha prima se matou por depress\u00e3o, \u00e9 t\u00e3o triste isso", "author_id": "116205746", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}}, {"created_at": "2019-12-08T14:47:20.000Z", "id": "1203687510188138496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687510188138496"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1196458121260126210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:47:03.000Z", "id": "1203687436729106433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687436729106433"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/dViAHInHLr", "author_id": "99975457", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203685974049525762"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/dViAHInHLr", "expanded_url": "https://twitter.com/gguisandim/status/1203685974049525762", "display_url": "twitter.com/gguisandim/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:46:55.000Z", "id": "1203687403413737477", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687403413737477"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "400177673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:46:54.000Z", "id": "1203687399353659394", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687399353659394"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nnota vermelha \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nreprova\u00e7\u00e3o \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ndepend\u00eancia\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\nrecupera\u00e7\u00e3o\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\nmatou aula\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\nfoi expulso de sala\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\naluno destaque\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nse popularizou\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ndiretoria\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "author_id": "89667020", "geo": {"place_id": "c83a3bc35870a7a1"}}, {"created_at": "2019-12-08T14:46:43.000Z", "id": "1203687355418329089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687355418329089"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\ns\u00f3 sucesso https://t.co/aRvuPGy85i", "author_id": "866683358159437829", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/aRvuPGy85i", "expanded_url": "https://twitter.com/oxentebai/status/1203676050582130688", "display_url": "twitter.com/oxentebai/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:46:26.000Z", "id": "1203687282169044992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687282169044992"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705 https://t.co/NEuoxkZcR3", "author_id": "1244905308", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203682746683600899"}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/NEuoxkZcR3", "expanded_url": "https://twitter.com/luisvinicii/status/1203682746683600899", "display_url": "twitter.com/luisvinicii/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:46:23.000Z", "id": "1203687272240959488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687272240959488"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "776595404817305600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:46:15.000Z", "id": "1203687236623044608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687236623044608"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \ud83d\udc4d\ud83c\udffd\nnota vermelha \ud83d\udc4d\ud83c\udffd\nreprova\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ndepend\u00eancia:  \ud83d\udc4e\ud83c\udffd(????)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffd\nmatou aula: \ud83d\udc4d\ud83c\udffd\nfoi expulso de sala: \ud83d\udc4e\ud83c\udffd\naluno destaque: \ud83d\udc4d\ud83c\udffd\nse popularizou:\ud83d\udc4d\ud83c\udffd \ndiretoria: \ud83d\udc4d\ud83c\udffd https://t.co/J8B4sY4pVq", "author_id": "3526169362", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203684402762600448"}], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/J8B4sY4pVq", "expanded_url": "https://twitter.com/Sanderlust/status/1203684402762600448", "display_url": "twitter.com/Sanderlust/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:46:00.000Z", "id": "1203687172978724865", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687172978724865"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "129332215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:45:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203687136450482176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687136450482176"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1167579142247915520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:45:50.000Z", "id": "1203687132440727557", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687132440727557"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "269470862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:45:45.000Z", "id": "1203687111469281280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687111469281280"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: sei nem oq \u00e9 isso\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 s\u00f3 de ficar andando no col\u00e9gio\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala \u2705 https://t.co/foYptTrxtI", "author_id": "894963147832012800", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/foYptTrxtI", "expanded_url": "https://twitter.com/dserxx/status/1203686059630104576", "display_url": "twitter.com/dserxx/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:45:40.000Z", "id": "1203687092733304833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687092733304833"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: toda semana\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/AKTkmgpdfC", "author_id": "72164928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203667765615374337"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/AKTkmgpdfC", "expanded_url": "https://twitter.com/derflecha/status/1203667765615374337", "display_url": "twitter.com/derflecha/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:45:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203687075989598208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687075989598208"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "2607362871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:45:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203687056968470529", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687056968470529"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1044261290972205056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:45:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203687025683128320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687025683128320"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "263300936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:44:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4131, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "Bats"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9157, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}]}, "id": "1203686888298745856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203686888298745856"], "text": "RT @ImMummRa: Contar os conte\u00fados q exploram a cidade de Gotham e personagens de hist\u00f3rias do Bats, como Esquadr\u00e3o Suicida, Birds of Prey,\u2026", "author_id": "1036524755392909312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203684651216330753"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:44:42.000Z", "id": "1203686847089643522", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203686847089643522"], "text": "RT @Naigabi: \"Tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta\". Tal vez deber\u00edamos, pero no nos alcanza, as\u00ed que valent\u00eda o ideaci\u00f3n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Naigabi", "id": "20203944"}]}, "author_id": "378670152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203680753835479046"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:44:41.000Z", "id": "1203686841943285761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203686841943285761"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "author_id": "1061297643702415360"}, {"created_at": "2019-12-08T14:44:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203686792748253186", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203686792748253186"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "3108004993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:44:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "id": "1203686783957045250", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203686783957045250"], "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "1264521529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:43:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203686614234468352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203686614234468352"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "78084750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:43:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 112, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Patricia Gonz\u00e1lez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "adn40", "id": "84398622"}]}, "id": "1203686587793584128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203686587793584128"], "text": "RT @adn40: Son muchos factores los que pueden estar implicados en un pensamiento suicida: Karla Patricia Gonz\u00e1lez, psic\u00f3loga, quien nos hab\u2026", "author_id": "479186106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203684702747422726"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:43:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "thalys"}]}, "id": "1203686585990107139", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203686585990107139"], "text": "se algum dia eu sumir foi o thalys que me matou numa discuss\u00e3o em que eu n\u00e3o quis assumir que tava errada", "author_id": "2422314248"}, {"created_at": "2019-12-08T14:43:11.000Z", "id": "1203686464397217793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203686464397217793"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "79813103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:43:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203686427147612161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203686427147612161"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1163252309020860417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:42:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203686394788487168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203686394788487168"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "865700744363692033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:42:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "id": "1203686380729196546", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203686380729196546"], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "author_id": "345889531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:42:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203686335673966597", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203686335673966597"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1117846894225522688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:41:47.000Z", "id": "1203686112461557761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203686112461557761"], "text": "@STvitinhoo Tem outro v\u00eddeo mostrando de fato o q aconteceu . Esse atirar estava em outra mesa onde tinha uma TV em cima dele , o cara que levou o tiro estava apontando para TV e ele achou que era p ele. Matou s\u00f3 p isso .. a pol\u00edcia j\u00e1 se pronunciou sobre o caso .. n\u00e3o tem nada de cobi\u00e7ar", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "STvitinhoo", "id": "791445115122352128"}]}, "author_id": "902523760603013120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203067834387046400"}], "in_reply_to_user_id": "791445115122352128"}, {"created_at": "2019-12-08T14:41:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203686105066938368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203686105066938368"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "964138768948178944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:41:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "macrista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rodmasf", "id": "205737695"}]}, "id": "1203686019800948738", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203686019800948738"], "text": "RT @rodmasf: Tres veces lo escucho a este desocupado macrista y las tres veces me viene la misma idea a la cabeza: el odio no solo te hace\u2026", "author_id": "900173585830031361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203635833598808064"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:41:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203686015682174978", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203686015682174978"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "2508837561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:41:19.000Z", "id": "1203685996321288198", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685996321288198"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/stbyH1wF91", "author_id": "274118293", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/stbyH1wF91", "expanded_url": "https://twitter.com/naosoumario/status/1203685141111091200", "display_url": "twitter.com/naosoumario/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:41:14.000Z", "id": "1203685976234713089", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685976234713089"], "text": "TW: su\u00efcidi ///////////////// A l\u2019estat espanyol cada dues hores i mitja se su\u00efcida una persona (10 su\u00efcidis/dia), segons les dades de l\u2019INE. \u00c9s la 2a causa principal de les defuncions del grup 15-29 anys segons l\u2019OMS. Quan posarem aquest debat sobre la taula, per\u00f2 de deb\u00f2? https://t.co/LrQxfUWNEM", "author_id": "227684414", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/LrQxfUWNEM", "expanded_url": "https://twitter.com/aitanafergo/status/1203637010143072257", "display_url": "twitter.com/aitanafergo/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:41:14.000Z", "id": "1203685974049525762", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685974049525762"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: ( ? )\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/u7IhONTUiB", "author_id": "325218201", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203680950892277760"}], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/u7IhONTUiB", "expanded_url": "https://twitter.com/milicrente/status/1203680950892277760", "display_url": "twitter.com/milicrente/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:41:14.000Z", "id": "1203685973919444997", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685973919444997"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "359741713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:41:09.000Z", "id": "1203685954537578498", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685954537578498"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "962907577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:41:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203685921733955585", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685921733955585"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "513390147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:40:56.000Z", "id": "1203685897604157440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685897604157440"], "text": "RT @Naigabi: \"Tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta\". Tal vez deber\u00edamos, pero no nos alcanza, as\u00ed que valent\u00eda o ideaci\u00f3n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Naigabi", "id": "20203944"}]}, "author_id": "1225850834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203680753835479046"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:40:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203685881468588034", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685881468588034"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1075372898989289472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:40:27.000Z", "id": "1203685778607529985", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685778607529985"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "482375702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:40:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 112, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Patricia Gonz\u00e1lez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "adn40", "id": "84398622"}]}, "id": "1203685725822021632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685725822021632"], "text": "RT @adn40: Son muchos factores los que pueden estar implicados en un pensamiento suicida: Karla Patricia Gonz\u00e1lez, psic\u00f3loga, quien nos hab\u2026", "author_id": "1115421091114172422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203684702747422726"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:39:51.000Z", "id": "1203685626626871297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685626626871297"], "text": "brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: check (celular n\u00e3o tem emoticons ) \ndiretoria: \u2705 https://t.co/S4lXvHOw4A", "author_id": "47163004", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/S4lXvHOw4A", "expanded_url": "https://twitter.com/felixcatus/status/1203685090661982208", "display_url": "twitter.com/felixcatus/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:39:46.000Z", "id": "1203685605995139074", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685605995139074"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1123388924079034368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:39:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203685560075898882", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685560075898882"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "950797547530063873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:39:22.000Z", "id": "1203685504199352321", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685504199352321"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: ... o que \u00e9 isso? \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/vP4ajSVKZt", "author_id": "1141838498644840449", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/vP4ajSVKZt", "expanded_url": "https://t.co/vP4ajSVKZt", "display_url": "t.co/vP4ajSVKZt"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:39:20.000Z", "id": "1203685498050490368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685498050490368"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2405723572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:39:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203685484133855237", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685484133855237"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1142814366938669057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:39:13.000Z", "id": "1203685466417053698", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685466417053698"], "text": "Aston Villa se suicida mano a mano con Vardy e Ihenacho", "author_id": "1134904557107130375"}, {"created_at": "2019-12-08T14:39:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203685466006081536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685466006081536"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "1084755898353045505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:38:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 112, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Patricia Gonz\u00e1lez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "adn40", "id": "84398622"}]}, "id": "1203685400788832256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685400788832256"], "text": "RT @adn40: Son muchos factores los que pueden estar implicados en un pensamiento suicida: Karla Patricia Gonz\u00e1lez, psic\u00f3loga, quien nos hab\u2026", "author_id": "2434366537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203684702747422726"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:38:42.000Z", "id": "1203685338637643778", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685338637643778"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\u274c\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\u274c\u274c https://t.co/GQQLvg0adx", "author_id": "1106315608730361857", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/GQQLvg0adx", "expanded_url": "https://twitter.com/alicegoodend/status/1203684474069889025", "display_url": "twitter.com/alicegoodend/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:38:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203685312725168129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685312725168129"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "161649443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:38:30.000Z", "id": "1203685285340561412", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685285340561412"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "381850181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:38:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 112, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Patricia Gonz\u00e1lez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "adn40", "id": "84398622"}]}, "id": "1203685216092610561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685216092610561"], "text": "RT @adn40: Son muchos factores los que pueden estar implicados en un pensamiento suicida: Karla Patricia Gonz\u00e1lez, psic\u00f3loga, quien nos hab\u2026", "author_id": "264291489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203684702747422726"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:38:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203685163001171968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685163001171968"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "255744901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:37:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203685147469635586", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685147469635586"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "3288527146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:37:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "id": "1203685128993722369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685128993722369"], "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "1971402343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:37:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203685113122500608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685113122500608"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "2235345666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:37:41.000Z", "id": "1203685083384823809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685083384823809"], "text": "RT @Naigabi: \"Tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta\". Tal vez deber\u00edamos, pero no nos alcanza, as\u00ed que valent\u00eda o ideaci\u00f3n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Naigabi", "id": "20203944"}]}, "author_id": "89288671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203680753835479046"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:37:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203685048328826880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685048328826880"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1203376915731636224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:37:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203685010970202113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685010970202113"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "102271451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:37:19.000Z", "id": "1203684989222768643", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684989222768643"], "text": "@patty21_rincon @JDiego_OM @cariossa10 Comparaci\u00f3n tonta: para cruzar un r\u00edo caudaloso, hay un puente seguro y una cuerda, l\u00f3gicamente todos elegir\u00e1n el puente, lo mismo, si ten\u00e9s una cicloruta al lado, y una carretera con alto tr\u00e1fico, tendr\u00edas que ser un completo imb\u00e9cil o suicida para meterte a estorbar entre autos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "patty21_rincon", "id": "109333439"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "cariossa10", "id": "1618438321"}]}, "author_id": "165282223", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203656978440052739"}], "in_reply_to_user_id": "109333439"}, {"created_at": "2019-12-08T14:37:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203684959132667905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684959132667905"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1141696563124641794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:36:58.000Z", "id": "1203684901138157568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684901138157568"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "738594041705594880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:36:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203684885409550336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684885409550336"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "59356236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:36:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203684862072360961", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684862072360961"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "713365055136481280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:36:42.000Z", "id": "1203684836118073344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684836118073344"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "57700627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:36:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203684730673278977", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684730673278977"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "735554863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:36:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 101, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Patricia Gonz\u00e1lez"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 190, "tag": "EsDeMa\u00f1ana"}], "mentions": [{"start": 195, "end": 206, "username": "MaxEspejel", "id": "3253813458"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/sxuOmdNV9M", "expanded_url": "https://www.adn40.mx", "display_url": "adn40.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582008583780061184/VxXDFWj9?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582008583780061184/VxXDFWj9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "adn40", "description": "En ADN 40 podr\u00e1s ver las \u00faltimas noticias de M\u00e9xico y el mundo en vivo, adem\u00e1s de nuestros reportajes, mesas de debate, coberturas especiales y mucho m\u00e1s.", "unwound_url": "https://www.adn40.mx"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/DEailK2xzd", "expanded_url": "https://twitter.com/adn40/status/1203684702747422726/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DEailK2xzd", "media_key": "13_1203684620044128257"}]}, "id": "1203684702747422726", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684702747422726"], "text": "Son muchos factores los que pueden estar implicados en un pensamiento suicida: Karla Patricia Gonz\u00e1lez, psic\u00f3loga, quien nos habla sobre las emociones en la temporada navide\u00f1a. \n\n#EsDeMa\u00f1ana con @MaxEspejel y @Luliwainer | https://t.co/sxuOmdNV9M https://t.co/DEailK2xzd", "author_id": "84398622"}, {"created_at": "2019-12-08T14:35:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3747, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.3747, "type": "Person", "normalized_text": "Bats"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.854, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.6842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.4844, "type": "Person", "normalized_text": "Batwoman"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 227, "end": 236, "probability": 0.4275, "type": "Other", "normalized_text": "Smallville"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "Lois"}]}, "id": "1203684651216330753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684651216330753"], "text": "Contar os conte\u00fados q exploram a cidade de Gotham e personagens de hist\u00f3rias do Bats, como Esquadr\u00e3o Suicida, Birds of Prey, Joker, Batwoman e por a\u00ed vai\n\nSuperman teve 6 filmes, filmes animados, s\u00e9rie animada, s\u00e9ries antigas, Smallville, Superman e Lois chegando e conte\u00fados+", "author_id": "889152311704113152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203684649345724418"}], "in_reply_to_user_id": "889152311704113152"}, {"created_at": "2019-12-08T14:35:50.000Z", "id": "1203684617468993536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684617468993536"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA - \nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a", "author_id": "825869819236999168"}, {"created_at": "2019-12-08T14:35:45.000Z", "id": "1203684595767619586", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684595767619586"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/okMc5hKdxb", "author_id": "1074799830969536512", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203436950021128197"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/okMc5hKdxb", "expanded_url": "https://twitter.com/emmasoffice/status/1203436950021128197", "display_url": "twitter.com/emmasoffice/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:35:41.000Z", "id": "1203684579875393538", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684579875393538"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 (s\u00f3 de boca mesmo)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: n lembro\n\ntrabalhou: \u274c https://t.co/gWrs2uPFdm", "author_id": "1129813266660773889", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/gWrs2uPFdm", "expanded_url": "https://t.co/gWrs2uPFdm", "display_url": "t.co/gWrs2uPFdm"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:35:29.000Z", "id": "1203684529682239489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684529682239489"], "text": "RT @Naigabi: \"Tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta\". Tal vez deber\u00edamos, pero no nos alcanza, as\u00ed que valent\u00eda o ideaci\u00f3n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Naigabi", "id": "20203944"}]}, "author_id": "119129697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203680753835479046"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:35:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203684488594829314", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684488594829314"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "95410351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:35:14.000Z", "id": "1203684465689542657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684465689542657"], "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "author_id": "159329573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:35:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203684408798142464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684408798142464"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1122579655524061184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:34:59.000Z", "id": "1203684402762600448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684402762600448"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nnota vermelha \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nreprova\u00e7\u00e3o \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ndepend\u00eancia\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\nrecupera\u00e7\u00e3o\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\nmatou aula\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\nfoi expulso de sala\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\naluno destaque\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nse popularizou\ud83d\udc40\ndiretoria\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "author_id": "43155019", "geo": {"place_id": "35e1542602b65f19"}}, {"created_at": "2019-12-08T14:34:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203684354377101313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684354377101313"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "969556370122067968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:34:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "id": "1203684342515535877", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684342515535877"], "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "1256814966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:34:33.000Z", "id": "1203684294146674688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684294146674688"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "999316662808702976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:34:28.000Z", "id": "1203684273657720832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684273657720832"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/NaIL9lGrbp", "author_id": "961425213945733121", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203503958809034752"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/NaIL9lGrbp", "expanded_url": "https://twitter.com/gabecrismar/status/1203503958809034752", "display_url": "twitter.com/gabecrismar/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:34:28.000Z", "id": "1203684272617472000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684272617472000"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2714\nmatou aula \u2714\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2714\ufe0f\nse popularizou (sdds fazenda)\u2714\ufe0f\ndiretoria \u2714\ufe0f https://t.co/VfqfWwBGEa", "author_id": "1038913997083426817", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203683270073966593"}], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/VfqfWwBGEa", "expanded_url": "https://twitter.com/pamelalellis/status/1203683270073966593", "display_url": "twitter.com/pamelalellis/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:34:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203684262815424513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684262815424513"], "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "author_id": "543334784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:33:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203684118724259841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684118724259841"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "309334129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:33:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203684110083993600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684110083993600"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "276330945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:33:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioFunes"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "MauricioFunes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "borisplatero", "id": "43773522"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}]}, "id": "1203684109245173761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684109245173761"], "text": "RT @borisplatero: En realidad ninguno del @FMLNoficial tiene amistad con #MauricioFunes su relaci\u00f3n es nomas de negocios y \u201csilencio\u201d rec\u00edp\u2026", "author_id": "799807622291582976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203643359442743296"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:33:25.000Z", "id": "1203684005801005056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684005801005056"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: ja\nnota vermelha: ja\nreprova\u00e7\u00e3o: nao\nrecupera\u00e7\u00e3o: ja\nmatou aula: ja\nexpulso de sala: ja\naluno destaque:ja\nse popularizou: sla\ndiretoria: ja\nchorou na sala: nao\npegou algu\u00e9m no banheiro: nao https://t.co/ktbiWdYTVo", "author_id": "841018566820450306", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ktbiWdYTVo", "expanded_url": "https://t.co/ktbiWdYTVo", "display_url": "t.co/ktbiWdYTVo"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:33:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203683931557683200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683931557683200"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1129868851892695040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:32:39.000Z", "id": "1203683816390483968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683816390483968"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "3392953305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:32:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203683736023392257", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683736023392257"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1067584183651000321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:32:15.000Z", "id": "1203683715454513154", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683715454513154"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "55975793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:32:15.000Z", "id": "1203683712761810946", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683712761810946"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "583069323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:32:01.000Z", "id": "1203683655790534658", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683655790534658"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2229409005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:31:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203683646600830976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683646600830976"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "340345343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:31:55.000Z", "id": "1203683630578634752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683630578634752"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1191841722889854977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:31:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203683628724768770", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683628724768770"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "331745481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:31:37.000Z", "id": "1203683555701907458", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683555701907458"], "text": "@FunesCartagena abusado en \u00e9stos momentos el comando suicida est\u00e1 a punto de tumbarte la puerta https://t.co/cym4ybfZ7X", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FunesCartagena", "id": "2785282860"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/cym4ybfZ7X", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCar74272302/status/1203683555701907458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cym4ybfZ7X", "media_key": "3_1203683553613103104"}]}, "author_id": "1189532848564396032", "in_reply_to_user_id": "2785282860"}, {"created_at": "2019-12-08T14:31:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4324, "type": "Other", "normalized_text": "COBARDE"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.4831, "type": "Other", "normalized_text": "DIVA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tema0902", "id": "560309409"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "gladis_alzamora", "id": "1184750876839370753"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "id": "1203683534717751298", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683534717751298"], "text": "@tema0902 @gladis_alzamora Esa BABOSA @esquinabaja o Carla Garc\u00eda, despu\u00e9s de la muerte del COBARDE SUICIDA del padre, adopt\u00f3 la postura de DIVA!!", "author_id": "709607721306333184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203642378671788032"}], "in_reply_to_user_id": "560309409"}, {"created_at": "2019-12-08T14:31:25.000Z", "id": "1203683503390560256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683503390560256"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\n\nacho que s\u00f3 n\u00e3o reprovei porque escola p\u00fablica https://t.co/bVcauGbr5s", "author_id": "4049398253", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203667765615374337"}], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/bVcauGbr5s", "expanded_url": "https://twitter.com/derflecha/status/1203667765615374337", "display_url": "twitter.com/derflecha/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:31:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203683494351781888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683494351781888"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "44678011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:31:04.000Z", "id": "1203683417356951553", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683417356951553"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u2705 https://t.co/b8RSQE5B9L", "author_id": "2945957957", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203452633987637253"}], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/b8RSQE5B9L", "expanded_url": "https://twitter.com/sorrisx/status/1203452633987637253", "display_url": "twitter.com/sorrisx/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:30:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "Almirante"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.3921, "type": "Person", "normalized_text": "Blas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "go440", "id": "12634562"}]}, "id": "1203683389187993601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683389187993601"], "text": "RT @go440: @Olavarrietaalm1 @miguelmontejo74 @ppmadrid Enhorabuena, Almirante. Gran hilo. Los padres del Blas estamos convencidos de que te\u2026", "author_id": "407301987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203400132408020992"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:30:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203683389146050561", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683389146050561"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1082205716126072832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:30:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203683360641572866", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683360641572866"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1149763084833177600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:30:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5288, "type": "Other", "normalized_text": "suicida 2"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/kpUsoegaW7", "expanded_url": "https://twitter.com/shawntyrel/status/1203683320703393794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kpUsoegaW7", "media_key": "3_1203683315192127488"}]}, "id": "1203683320703393794", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683320703393794"], "text": "torcendo pra que saia alguma coisa de esquadr\u00e3o suicida 2, nem que seja uma descri\u00e7\u00e3o de cena https://t.co/kpUsoegaW7", "author_id": "747481714474246145"}, {"created_at": "2019-12-08T14:30:33.000Z", "id": "1203683286880526336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683286880526336"], "text": "propaganda suicida ... https://t.co/Ql1N7tDKCb", "author_id": "3227157004", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203471216008450048"}], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Ql1N7tDKCb", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexAleluia/status/1203471216008450048", "display_url": "twitter.com/AlexAleluia/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:30:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203683228835569664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683228835569664"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "30107831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:29:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "id": "1203683134660915205", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683134660915205"], "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "928887348775055361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:29:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203683071922302977", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683071922302977"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "37414040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:29:37.000Z", "id": "1203683050049212423", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683050049212423"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705 (mas n\u00e3o ca\u00ed no bra\u00e7o)\nnota vermelha \u274c\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u2705 (n\u00e3o do melhor jeito)\ndiretoria: \u2705 (perfeita) https://t.co/3OEkU4IVty", "author_id": "1123225018928910338", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/3OEkU4IVty", "expanded_url": "https://twitter.com/Ma_bels/status/1203322278173446144", "display_url": "twitter.com/Ma_bels/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:29:31.000Z", "id": "1203683025688633350", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683025688633350"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "288466357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:29:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203683004293492738", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683004293492738"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1166392175208386560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:29:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203682916410314752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682916410314752"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1079042370665148418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:28:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203682884483198976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682884483198976"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "177318884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:28:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203682862140153857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682862140153857"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1083465650218172416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:28:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203682858356936708", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682858356936708"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "2727480426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:28:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203682857446780928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682857446780928"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "3553882997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:28:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203682819173736455", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682819173736455"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "299107466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:28:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203682810512449536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682810512449536"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "176183464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:28:37.000Z", "id": "1203682801763201025", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682801763201025"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2714\ndepend\u00eancia: carregando\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2716\nse popularizou: \u2716\ndiretoria: \u2714 https://t.co/7Ct626wWcD", "author_id": "3121201162", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203680431436128258"}], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/7Ct626wWcD", "expanded_url": "https://twitter.com/phsmartins_/status/1203680431436128258", "display_url": "twitter.com/phsmartins_/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:28:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203682787691249664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682787691249664"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "4233992195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:28:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203682785497636865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682785497636865"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "947645166835437568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:28:24.000Z", "id": "1203682746683600899", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682746683600899"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u2705\u2705\u2705\u2705 (tinha tantos amigos quanto tinha inimigos)\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705 https://t.co/VrMTyqCQPl", "author_id": "76695468", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/VrMTyqCQPl", "expanded_url": "https://twitter.com/RHAMNOUSlA/status/1203674310470230016", "display_url": "twitter.com/RHAMNOUSlA/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:28:22.000Z", "id": "1203682736067796992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682736067796992"], "text": "*compro una cosa, se cae al suelo*\nyo: esto para sandra q es suicida", "author_id": "897256508169310208"}, {"created_at": "2019-12-08T14:27:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203682602974109697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682602974109697"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1367404963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:27:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203682573643386881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682573643386881"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "538396903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:27:40.000Z", "id": "1203682562213863424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682562213863424"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o \ud83d\udeab\ndepend\u00eancia \ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2714\nmatou aula \u2714\nfoi expulso de sala \u2714\naluno destaque \u2714\nse popularizou \ud83d\udeab\ndiretoria \u2714", "author_id": "4825709806"}, {"created_at": "2019-12-08T14:27:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203682537618493440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682537618493440"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1086750780042940418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:27:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203682517523533825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682517523533825"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "919927996634583040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:27:29.000Z", "id": "1203682516399460353", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682516399460353"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "946461599354802178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:27:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203682490944282628", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682490944282628"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "955449618170605569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:27:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203682486162726913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682486162726913"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1115759115652014082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:27:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203682449592594434", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682449592594434"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1109073224447352832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:26:58.000Z", "id": "1203682386669690883", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682386669690883"], "text": "@uesusj Corno suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "uesusj", "id": "1347457447716384770"}]}, "author_id": "3031330817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203468512515231745"}], "in_reply_to_user_id": "956228997519683585"}, {"created_at": "2019-12-08T14:26:42.000Z", "id": "1203682318269001728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682318269001728"], "text": "RT @Naigabi: \"Tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta\". Tal vez deber\u00edamos, pero no nos alcanza, as\u00ed que valent\u00eda o ideaci\u00f3n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Naigabi", "id": "20203944"}]}, "author_id": "108388261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203680753835479046"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:26:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203682314582188033", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682314582188033"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "979518087694356481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:26:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203682268411248642", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682268411248642"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1081714223334543361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:26:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203682246659624966", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682246659624966"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1050818621495267329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:26:16.000Z", "id": "1203682206813753344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682206813753344"], "text": "@monycke_1 @zezaodopovo @bruno21321 @by_says @shaidersolutt @feabreusg S\u00e3o situa\u00e7\u00f5es bem diferentes???? A 2\u00aa guerra matou 6 milh\u00f5es de judeus, assim cm a escravid\u00e3o torturou o negro durante anos, mas n \u00e9 pra tr\u00e1s q se anda, enquanto agirmos cm viol\u00eancia verbal/f\u00edsica Nd vai pra frente", "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 44, "username": "by_says", "id": "1314883175877881856"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "shaidersolutt", "id": "3062711937"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "feabreusg", "id": "1145692965974810624"}]}, "author_id": "1015025177963491328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203667408889827329"}], "in_reply_to_user_id": "1113424960578621441"}, {"created_at": "2019-12-08T14:25:57.000Z", "id": "1203682130645176320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682130645176320"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou \u2714 \nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2714\ufe0f\nmatou aula \u2714\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2714 https://t.co/EVfEaOWVb8", "author_id": "1180219228928057344", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/EVfEaOWVb8", "expanded_url": "https://t.co/EVfEaOWVb8", "display_url": "t.co/EVfEaOWVb8"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:25:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203682097921241088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682097921241088"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1065673154406830080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:25:46.000Z", "id": "1203682082330943488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682082330943488"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "234580738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:25:29.000Z", "id": "1203682012428673026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682012428673026"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o \u2714\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2714\nmatou aula \u2714\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2714\ndiretoria \u274c https://t.co/3j9uxIBylC", "author_id": "585133522", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203676207067336705"}], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/3j9uxIBylC", "expanded_url": "https://twitter.com/plrobertojr/status/1203676207067336705", "display_url": "twitter.com/plrobertojr/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:25:02.000Z", "id": "1203681896787533824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203681896787533824"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c https://t.co/NliJE8WZPG", "author_id": "216875195", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203680950892277760"}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/NliJE8WZPG", "expanded_url": "https://twitter.com/milicrente/status/1203680950892277760", "display_url": "twitter.com/milicrente/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:24:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203681694970208256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203681694970208256"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "2246041000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:24:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203681681686908928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203681681686908928"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1066656586230321152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:24:03.000Z", "id": "1203681651672453120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203681651672453120"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou:\u2716\nnota vermelha:\u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ndepend\u00eancia: \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2716\nfoi expulso de sala: \u2716\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2716\ndiretoria: \u2716 https://t.co/AfWn1pG3Ad", "author_id": "631198809", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203680431436128258"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/AfWn1pG3Ad", "expanded_url": "https://twitter.com/phsmartins_/status/1203680431436128258", "display_url": "twitter.com/phsmartins_/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:23:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203681619586027522", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203681619586027522"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "983775461405839361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:23:54.000Z", "id": "1203681612912832512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203681612912832512"], "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "author_id": "2748530146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:23:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4592, "type": "Other", "normalized_text": "Cat\u00f3lico"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Cuqui Chezmann"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "patarevalo", "id": "2382778009"}]}, "id": "1203681543832690688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203681543832690688"], "text": "@patarevalo \u00bfCat\u00f3lico practicante? \u00bfA qui\u00e9n se estar\u00e1 refiriendo? Por qu\u00e9 que yo sepa no es una pr\u00e1ctica cat\u00f3lica un segundo compromiso con un hijo como el que el suicida cobarde, ten\u00eda con Cuqui Chezmann.", "author_id": "81623157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203475548770623496"}], "in_reply_to_user_id": "2382778009", "geo": {"place_id": "0142b843100f190a"}}, {"created_at": "2019-12-08T14:23:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203681387460595712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203681387460595712"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "2653609761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:22:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203681350005510144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203681350005510144"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "16872336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:22:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203681304740540421", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203681304740540421"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "130131933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:22:37.000Z", "id": "1203681289934659585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203681289934659585"], "text": "@SelenaS2019 @esquinabaja Sip! Con todas las letras! Siendo totalmente objetivo al respecto, y la due\u00f1a de esta cuenta es hija de un suicida o no?", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "1118523966879145984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203541435636535296"}], "in_reply_to_user_id": "484215751"}, {"created_at": "2019-12-08T14:22:16.000Z", "id": "1203681201682370562", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203681201682370562"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1488973315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:22:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203681149425520642", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203681149425520642"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1021862632616353795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:21:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "id": "1203681109567057921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203681109567057921"], "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "2787797382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:21:49.000Z", "id": "1203681086594785280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203681086594785280"], "text": "RT @Naigabi: \"Tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta\". Tal vez deber\u00edamos, pero no nos alcanza, as\u00ed que valent\u00eda o ideaci\u00f3n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Naigabi", "id": "20203944"}]}, "author_id": "90550264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203680753835479046"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:21:47.000Z", "id": "1203681080349536256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203681080349536256"], "text": "Minha gata matou um mosquitinho, comeu e voltou pra comer a ra\u00e7\u00e3o como se nada tivesse acontecido... impec\u00e1vel, eu diria", "author_id": "811865785"}, {"created_at": "2019-12-08T14:21:47.000Z", "id": "1203681079569334272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203681079569334272"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "730942279880478720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:21:16.000Z", "id": "1203680950892277760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680950892277760"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u2705\n\nque vida escolar mixuruca https://t.co/4WpXlalKUM", "author_id": "3298697535", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203680208164999168"}], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/4WpXlalKUM", "expanded_url": "https://twitter.com/CassioGabrielx/status/1203680208164999168", "display_url": "twitter.com/CassioGabrielx\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:21:10.000Z", "id": "1203680924568883200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680924568883200"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/0fNNDSDjp4", "author_id": "771145408273850368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203672645235027969"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/0fNNDSDjp4", "expanded_url": "https://twitter.com/clraboal/status/1203672645235027969", "display_url": "twitter.com/clraboal/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:20:39.000Z", "id": "1203680793341632512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680793341632512"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "154732079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:20:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203680782973329408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680782973329408"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1024125903868243969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:20:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203680780846809090", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680780846809090"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1191417341709602816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:20:34.000Z", "id": "1203680773112520704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680773112520704"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "98454279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:20:29.000Z", "id": "1203680753835479046", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680753835479046"], "text": "\"Tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta\". Tal vez deber\u00edamos, pero no nos alcanza, as\u00ed que valent\u00eda o ideaci\u00f3n suicida, ac\u00e1 seguimos! https://t.co/sGmU8aG6cV", "author_id": "20203944", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/sGmU8aG6cV", "expanded_url": "https://twitter.com/frednietzs/status/1203302976489689090", "display_url": "twitter.com/frednietzs/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:20:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203680692724543488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680692724543488"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "60976232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:19:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "id": "1203680578069057538", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680578069057538"], "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "1158707245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:19:46.000Z", "id": "1203680574164086784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680574164086784"], "text": "e eu q enchi o buxo de carne de churrasco ontem consciente de que n\u00e3o vou sair do banheiro hoje \n\neu so suicida?", "author_id": "4926003099"}, {"created_at": "2019-12-08T14:19:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 255, "probability": 0.4575, "type": "Other", "normalized_text": "playstation"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/F9DV8aIHUB", "expanded_url": "https://twitter.com/fannREFORMED/status/1203675588050993152", "display_url": "twitter.com/fannREFORMED/s\u2026"}]}, "id": "1203680572989673472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680572989673472"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o \u2714\ndepend\u00eancia \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2714\nmatou aula\nfoi expulso de sala \u2714\naluno destaque \u2714\nse popularizou \u2714\ndiretoria \u2714\n\nOBS: Teve um ano q eu repetir pq matava aula e ia jogar playstation com os par\u00e7a https://t.co/F9DV8aIHUB", "author_id": "286919106"}, {"created_at": "2019-12-08T14:19:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203680562474606594", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680562474606594"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "237018043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:19:39.000Z", "id": "1203680545043038212", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680545043038212"], "text": "RT @StellaC39664453: Resti orfana perch\u00e9 tuo padre ammazza tua madre e si suicida.. Dopo anni l'INPS ti chiede un mare di soldi perch\u00e9 prim\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "StellaC39664453", "id": "1145595561569071104"}]}, "author_id": "1362739364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203608197287821312"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:19:32.000Z", "id": "1203680514282074114", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680514282074114"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f \nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/LrrnvJ2PzA", "author_id": "206626019", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/LrrnvJ2PzA", "expanded_url": "https://twitter.com/novabaiana/status/1203673662186049537", "display_url": "twitter.com/novabaiana/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:19:12.000Z", "id": "1203680431436128258", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680431436128258"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2716\nse popularizou: \u2716\ndiretoria: \u2714 https://t.co/8ve3iXTlVL", "author_id": "1065040031495217152", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/8ve3iXTlVL", "expanded_url": "https://twitter.com/edisonlsm/status/1203672905009258496", "display_url": "twitter.com/edisonlsm/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:19:09.000Z", "id": "1203680416332300288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680416332300288"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1194064796888502273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:19:05.000Z", "id": "1203680400603791362", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680400603791362"], "text": "@FranciscoGent13 @SrgioCampos20 Ent\u00e3o se organizem e se ensinem a defender o direito constitucional de vcs, de desobedecer ordens ilegais e desumanas.\n\nNa hora da depress\u00e3o, da ins\u00f4nia, da idea\u00e7\u00e3o suicida, os comandantes deixam vcs na ponta do tridente.\n\nInda mais q eles deixaram vcs com aposentadorias de fome.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FranciscoGent13", "id": "1089621247854555137"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "SrgioCampos20", "id": "1081932198763249664"}]}, "author_id": "1054044958301274112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203600912209600512"}], "in_reply_to_user_id": "1089621247854555137"}, {"created_at": "2019-12-08T14:19:03.000Z", "id": "1203680393876127744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680393876127744"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "256510759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:18:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203680368513159170", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680368513159170"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1114269784055611394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:18:52.000Z", "id": "1203680347575242752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680347575242752"], "text": "RT @didipp: quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o \u2714\ndepend\u00eancia \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2714\nmatou aula \u2714\nfoi e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "didipp", "id": "41241710"}]}, "author_id": "285402426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203676475247013893"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:18:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203680324166848514", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680324166848514"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "78191663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:18:27.000Z", "id": "1203680240804995072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680240804995072"], "text": "@FotosDeFatos O Nazista, de bigode se matou.\nO Fascista, ao lado, foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "862351060047986688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203320759914876931"}], "in_reply_to_user_id": "2959459379"}, {"created_at": "2019-12-08T14:18:19.000Z", "id": "1203680208164999168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680208164999168"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\ntrabalhou: \u2705 https://t.co/Egcm6Ly0rO", "author_id": "1002752469456375808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203649145703145472"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/Egcm6Ly0rO", "expanded_url": "https://twitter.com/florenciofflor/status/1203649145703145472", "display_url": "twitter.com/florenciofflor\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "91642dc58bca5c5e"}}, {"created_at": "2019-12-08T14:18:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203680182831370240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680182831370240"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1031242414357397505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:18:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203680158630187008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680158630187008"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "975865833711980544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:18:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203680143287443461", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680143287443461"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "2777340568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:17:59.000Z", "id": "1203680122022305792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680122022305792"], "text": "@RicoJazZ4 J\u00e1 passei por isso,  deve ser por isso  que  odeio suicida, a pessoa  chupa teu sangue,  e acaba morrendo  de velha, at\u00e9 porque  nunca quis se matar, s\u00f3  chamar a aten\u00e7\u00e3o  !", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RicoJazZ4", "id": "1094084854457745409"}]}, "author_id": "1175523724063334400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203567564930064385"}], "in_reply_to_user_id": "1094084854457745409"}, {"created_at": "2019-12-08T14:17:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203680113763799040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680113763799040"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "234918070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:17:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.7546, "type": "Other", "normalized_text": "wonder woman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JavierCT95", "id": "2365034267"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "ErwinSmith114", "id": "978730511655989248"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "maryalley_", "id": "1050843763764092929"}]}, "id": "1203679930279776257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679930279776257"], "text": "RT @JavierCT95: @ErwinSmith114 @maryalley_ aves de presa en febrero 2020, wonder woman en junio 2020, escuadr\u00f3n suicida 2 en febrero 2021 y\u2026", "author_id": "978730511655989248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674108971622400"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:17:09.000Z", "id": "1203679916027453440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679916027453440"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/WqlheZAlZO", "author_id": "327002184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203642048034803713"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/WqlheZAlZO", "expanded_url": "https://twitter.com/MarquesKet/status/1203642048034803713", "display_url": "twitter.com/MarquesKet/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:16:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203679840064462848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679840064462848"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1080223077668147203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:16:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203679767721058304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679767721058304"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1164690695040438274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:16:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203679747416449025", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679747416449025"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1139671656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:15:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1203679575361904642", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679575361904642"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "author_id": "91487861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:15:45.000Z", "id": "1203679563332669440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679563332669440"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/umYExWHfMg", "author_id": "1884696019", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203304205542395905"}], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/umYExWHfMg", "expanded_url": "https://twitter.com/michellebarouki/status/1203304205542395905", "display_url": "twitter.com/michellebarouk\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:15:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203679557234155521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679557234155521"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "529645252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:15:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203679549814427648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679549814427648"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "1184936320109629445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:15:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203679518365536258", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679518365536258"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "67757052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:15:28.000Z", "id": "1203679491928838144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679491928838144"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "2207096826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:15:10.000Z", "id": "1203679414283882503", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679414283882503"], "text": "Eu t\u00f4 chegando\nE se saudade n\u00e3o mata\nHoje ela quase me matou", "author_id": "714653091287670784"}, {"created_at": "2019-12-08T14:15:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203679404645396482", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679404645396482"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1119666306750529538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:15:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203679402770534400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679402770534400"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "67487546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:15:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203679399306047489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679399306047489"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1145460594029531136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:14:58.000Z", "id": "1203679365558669313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679365558669313"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "862351060047986688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:14:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.562, "type": "Person", "normalized_text": "Estoril"}]}, "id": "1203679310189617153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679310189617153"], "text": "Bah ontem aqui na baia TODOOO MUNDOOO ficou b\u00eabado, quando v\u00ea deu um Estoril fudido entre todo mundo, a gente s\u00f3 n se matou pq tava b\u00eabado dms p isso", "author_id": "1170132224731176963"}, {"created_at": "2019-12-08T14:14:07.000Z", "id": "1203679150592217088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679150592217088"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/YD0meed3Wu", "author_id": "27970604", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/YD0meed3Wu", "expanded_url": "https://twitter.com/amcallass/status/1203677734096064513", "display_url": "twitter.com/amcallass/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}}, {"created_at": "2019-12-08T14:13:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203679110519820288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679110519820288"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "215790242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:13:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203679102953238528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679102953238528"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1059149907074932736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:13:55.000Z", "id": "1203679099228692480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679099228692480"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/kRSOALEGJp", "author_id": "70750473", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203649145703145472"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/kRSOALEGJp", "expanded_url": "https://twitter.com/florenciofflor/status/1203649145703145472", "display_url": "twitter.com/florenciofflor\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:13:53.000Z", "id": "1203679094036140032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679094036140032"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/tw9M7iFkSg", "author_id": "1025944362780426241", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203677747970789376"}], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/tw9M7iFkSg", "expanded_url": "https://twitter.com/o_fellipeta/status/1203677747970789376", "display_url": "twitter.com/o_fellipeta/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:13:51.000Z", "id": "1203679084573855746", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679084573855746"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "351325883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:13:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203679051807940611", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679051807940611"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "119295989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:13:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.55, "type": "Other", "normalized_text": "Javi"}]}, "id": "1203679047030648832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679047030648832"], "text": "@CBeta64 Me llamo Javi y mi misi\u00f3n es ir a la gente que se suicida", "author_id": "1230714440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203644938833014794"}], "in_reply_to_user_id": "1033823242715361280"}, {"created_at": "2019-12-08T14:13:26.000Z", "id": "1203678980081098752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203678980081098752"], "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "author_id": "400984645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:13:11.000Z", "id": "1203678917036531712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203678917036531712"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/PCpmFFZaFX", "author_id": "752194345634267136", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203534618596651008"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/PCpmFFZaFX", "expanded_url": "https://twitter.com/yfuckoff/status/1203534618596651008", "display_url": "twitter.com/yfuckoff/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:13:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203678886971813889", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203678886971813889"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "993117580901736448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:12:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203678852767203328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203678852767203328"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1669213879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:12:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203678852322668544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203678852322668544"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "243606084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:12:55.000Z", "id": "1203678848791064576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203678848791064576"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1186284478425174018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:12:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203678807586201600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203678807586201600"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "238107323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:12:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203678622701232128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203678622701232128"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "404066939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "859144387758084096", "location": "  \u2800\ud835\uddf4\ud835\uddf4\ud835\ude02\ud835\uddf8 \u00a0 \u00a0 \ua5c3\u00a0 \u00a0 \u00a0\ub098\uc05c\u00a0\u00a0 \u034f \u034f", "name": "nana \ud83d\udea9", "username": "jkcIoser", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 654, "tweet_count": 26258, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "842406875111018499", "name": "\ud835\udcd1.", "username": "ggukkietalent", "public_metrics": {"followers_count": 10488, "following_count": 4314, "tweet_count": 195612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "590306669", "location": "Llangr\u00e9u, Asturies", "name": "Andrea", "username": "putuca_", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 897, "tweet_count": 47803, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1119190474525421568", "name": "Aitana", "username": "aitanafergo", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1102764324404293632", "location": "\u2800 ", "name": "kev;", "username": "taehyhell", "public_metrics": {"followers_count": 6309, "following_count": 6664, "tweet_count": 51153, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1087813382055563264", "name": "MG", "username": "mariangarcia57", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 534, "tweet_count": 33618, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "238692629", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83d\udd30 Marcia G. \ud83d\udd30\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\u24c2\ufe0f\u2618\u2618Eu apoio a Lava Jato", "username": "mgerbatin", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1079, "tweet_count": 27676, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "2401917402", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcio Labre Oficial", "username": "marciolabre", "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}}, {"verified": false, "id": "1069331315122679808", "location": "ela/dela ", "name": "Ya$mIn \ud83c\udf38", "username": "ligthsonseokjin", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 2117, "tweet_count": 45605, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "8110052", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Paulopes", "username": "Paulopes", "public_metrics": {"followers_count": 2980, "following_count": 199, "tweet_count": 97664, "listed_count": 113}}, {"verified": false, "id": "1530616231", "location": "Brazil", "name": "Michelle", "username": "michellebarouki", "public_metrics": {"followers_count": 12661, "following_count": 1102, "tweet_count": 218836, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "id": "28149608", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Aline Viana - \u0627\u0644\u064a\u0646\u064a", "username": "Dojiii", "public_metrics": {"followers_count": 9085, "following_count": 777, "tweet_count": 79920, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "1008067639502045184", "location": "027", "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7", "username": "viviancampos05", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 661, "tweet_count": 13117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "297690035", "location": "Vit\u00f3ria Brasil, Brasil", "name": "Hjc \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Herculisjc", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 613, "tweet_count": 13062, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2267518800", "name": "Strecht", "username": "strecht_", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 340, "tweet_count": 17667, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "752569528517816320", "location": "2700 CSB", "name": "Lamar Rose", "username": "Lamar__rose", "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 562, "tweet_count": 100361, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "797741431611858948", "location": "Rio de Janeiro,Lisboa,Ericeira", "name": "Eduardo K.", "username": "kelner_eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 404, "tweet_count": 135919, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1884696019", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "d\u00e4s antas", "username": "dntav_PR", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 655, "tweet_count": 33047, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1711365288", "name": "-E", "username": "elo_paz", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 333, "tweet_count": 17856, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "988935692", "location": "Valladolid", "name": "Charo", "username": "flordepascua12", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 562, "tweet_count": 119249, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "1151339173", "name": "InfoSinBandera", "username": "InfoSinBandera", "public_metrics": {"followers_count": 56825, "following_count": 51141, "tweet_count": 358006, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1190211566680993792", "name": "Der Flecha \ud83d\udc89\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "username": "derflecha", "public_metrics": {"followers_count": 39447, "following_count": 1723, "tweet_count": 102054, "listed_count": 151}}, {"verified": false, "id": "138174598", "location": "Santiago", "name": "Tod", "username": "prosp3cto", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 352, "tweet_count": 44753, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "20203944", "location": "Iquique, Chile", "name": "\u03b1\u0432\u0432\u0443 \ud83e\udd8e", "username": "Naigabi", "public_metrics": {"followers_count": 5032, "following_count": 3846, "tweet_count": 137283, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "952567820637876224", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "EARS - Front 142", "username": "AlexandreSimio2", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1170, "tweet_count": 32292, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1157319459784273921", "name": "Silvia - Direita Sempre", "username": "SilviaT13507627", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 910, "tweet_count": 40705, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1010224210755678208", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Ju Ferrari", "username": "Julianadiaaass", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 4691, "tweet_count": 4737, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1049746201", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "Cami", "username": "camifdlc", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 195, "tweet_count": 9264, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "783707960", "location": "l", "name": "Daniel", "username": "danielm95505932", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 662, "tweet_count": 22450, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1439517217", "location": "Girona. Catalunya", "name": "clc", "username": "CLoresCat", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 866, "tweet_count": 135134, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "46065971", "location": "Barcelona, UE", "name": "Joan Queralt", "username": "JoanQueralt", "public_metrics": {"followers_count": 90504, "following_count": 476, "tweet_count": 105149, "listed_count": 561}}, {"verified": false, "id": "194136351", "location": "BRAS\u00cdLIA", "name": "RODRIGO FOX TANGO SIERRA", "username": "FTS44", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 751, "tweet_count": 93774, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "896740510911651841", "location": "Joao Pessoa - PB", "name": "Francisco Nogueira", "username": "FcoNogBarros", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 4994, "tweet_count": 161748, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "910514477300420608", "name": "Dolors Re\u00f1\u00e9", "username": "MDolorsRene", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 642, "tweet_count": 7138, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "324068363", "location": "brasil -rio de janeiro", "name": "terezacristina", "username": "terezacristin22", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 126, "tweet_count": 38961, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "135269423", "location": "Rio Grande do Sul", "name": "Tarso Genro", "username": "tarsogenro", "public_metrics": {"followers_count": 150011, "following_count": 463, "tweet_count": 11266, "listed_count": 963}}, {"verified": false, "id": "1051592535292956673", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Fabricio \ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf65", "username": "fab852fp", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 635, "tweet_count": 70290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2946282251", "location": "Catalunya", "name": "Rosa Maria Leandra", "username": "rosamarileandra", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 234, "tweet_count": 5411, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "99736239", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Fresh Prince do PT", "username": "dnestevam", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 734, "tweet_count": 20759, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1048773545361383424", "name": "Edelson Milhomen", "username": "EdelsonMilhomen", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 494, "tweet_count": 1542, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "856258714617217029", "name": "Arauto", "username": "Imaginewrong", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 0, "tweet_count": 37126, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1024111833391751168", "location": "Dionysus' cabin ", "name": "1MICabecinha de Yakult", "username": "melsantos0810", "public_metrics": {"followers_count": 3843, "following_count": 3151, "tweet_count": 171711, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "393068757", "location": "Mothership. Higher, higher.", "name": "Adii", "username": "adiiroma", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 311, "tweet_count": 20600, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1133367760673824768", "name": "Carmen", "username": "Llega_Ixtab", "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 2417, "tweet_count": 37965, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "363439323", "name": "maria Ortega", "username": "manadear45", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 250, "tweet_count": 80202, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "334921284", "location": "Miami, FL", "name": "F\u00e9lix de Bedout", "username": "fdbedout", "public_metrics": {"followers_count": 2663174, "following_count": 872, "tweet_count": 45056, "listed_count": 3308}}, {"verified": false, "id": "904877040071004161", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Dimitri Prado", "username": "PradoDimitri", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 283, "tweet_count": 3668, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "338772008", "name": "Galdino Araujo", "username": "Galdino_Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1646, "tweet_count": 70689, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "540189557", "name": "Fabiana Mendes", "username": "FabianaMMendes", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 195, "tweet_count": 219603, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1114475794749972480", "location": "Rio de Janeiro", "name": "L\u00e9a Fernandes\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "LeaFerpon", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1211, "tweet_count": 12014, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "83295879", "location": "Brisbane, Australia ", "name": "Gabriel", "username": "bagrielx", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 501, "tweet_count": 35134, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "180058778", "location": "Mordor", "name": "\u1455\u15e9\u4e05\u1587\u13a5\u144e\u15e9", "username": "catrinaemlua", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 920, "tweet_count": 139484, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "195631272", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "Jhon", "username": "JhonzimM", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1206, "tweet_count": 28654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "147308712", "name": "Irina", "username": "irivmarin", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 148, "tweet_count": 1438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "87586196", "name": "H\u00e9ctor Manrique", "username": "manriquehector", "public_metrics": {"followers_count": 344139, "following_count": 1894, "tweet_count": 57965, "listed_count": 591}}, {"verified": false, "id": "116018620", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Leo Morato \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e", "username": "oleomorato", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 3558, "tweet_count": 159961, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1139706225443168256", "name": "kekss", "username": "buestke", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 884, "tweet_count": 41253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "337434809", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "F\u00e1bio Guenze", "username": "fabioguenze", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 387, "tweet_count": 23656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "331426500", "location": "Transilvania", "name": "Fulano de Tal", "username": "bubonico", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1486, "tweet_count": 38855, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1086644999612260358", "name": "Ariovaldo Benedito Porfirio", "username": "Ari_38itao", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 704, "tweet_count": 40341, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2770625721", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Franz\u00e9", "username": "AzevedoFranze", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2260, "tweet_count": 62273, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2661457863", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "Cari", "username": "oicosmica", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 271, "tweet_count": 37162, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4573120048", "location": "Castanhal, Brasil", "name": "Bpp1978", "username": "Bpp19782", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 1342, "tweet_count": 8281, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2470446222", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "name": "Rodrigo Bossle", "username": "Rodrigo_Bossle", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1161, "tweet_count": 49301, "listed_count": 453}}, {"verified": false, "id": "206125927", "location": "sevilla", "name": "Rogelio Delgado", "username": "rogeliodr", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1994, "tweet_count": 5226, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "264463185", "location": "Baiona - Madrid", "name": "Brais Cedeira", "username": "BraisCedeira", "public_metrics": {"followers_count": 3927, "following_count": 2289, "tweet_count": 24519, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "1192435486956150785", "name": "r", "username": "r10574578", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 33, "tweet_count": 1559, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "90227660", "location": "Santiago, Chile", "name": "24 Horas", "username": "24HorasTVN", "public_metrics": {"followers_count": 4170364, "following_count": 627, "tweet_count": 870781, "listed_count": 8044}}, {"verified": false, "id": "942197410679459842", "location": "Brasil", "name": "Wilson Messias", "username": "wilsonmessias01", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1896, "tweet_count": 83501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "47138165", "location": "Santiago, Chile", "name": "V\u00edctor H. Castro O.", "username": "vhcastro", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 2481, "tweet_count": 15304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1185446319772569600", "location": "Santiago, Chile", "name": "Fred Nietz", "username": "frednietzs", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "540859395", "location": "here", "name": "Liv\ud83e\udde3", "username": "itsfineitsnot_", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 639, "tweet_count": 37793, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "209477886", "location": "Sitges, Catalunya", "name": "Joan", "username": "jomateix50", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1376, "tweet_count": 185062, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "118716187", "location": "Manizales", "name": "Alejandro Plata O.", "username": "alejoplata", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1538, "tweet_count": 23452, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2554788436", "name": "Bola SP", "username": "sp_bola", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 432, "tweet_count": 40712, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "836975886658338817", "location": "JK & JH", "name": "\ud835\udc00\u2077 \u221e", "username": "mixjjk1", "public_metrics": {"followers_count": 8141, "following_count": 8069, "tweet_count": 34845, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "3256859795", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Telma N.", "username": "telman841", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1088, "tweet_count": 46954, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1153523312", "location": "Mallorca", "name": "QuesdaRo", "username": "joquero04", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 653, "tweet_count": 80727, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "1249375393", "name": "\ud83d\udea9Allende\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "SchusterRC", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 338, "tweet_count": 11792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4431808282", "location": "M\u00f3oca, S\u00e3o Paulo", "name": "j\u00e3o\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udfc0", "username": "air_jaohenrique", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1091, "tweet_count": 111229, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1043937248", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "eduardo", "username": "soueueduardo", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 521, "tweet_count": 22652, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "122563699", "name": "Kircheis Appreciator", "username": "IserlohnRefugee", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 2448, "tweet_count": 37247, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2865783113", "name": "Ana Bia", "username": "BiaSousa39", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 406, "tweet_count": 118631, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1016440823683174401", "name": "Felipe Ara\u00fajo (Dicr\u00f3)", "username": "FDicro", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 233, "tweet_count": 63665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3302243423", "location": "Chile", "name": "\u2640\ufe0f NiUnaMenos-Chile", "username": "NiUnaMenosChile", "public_metrics": {"followers_count": 15491, "following_count": 2081, "tweet_count": 9156, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "1189554641350082566", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "name": "Edson Luis Telles", "username": "EdsonLuisTelle2", "public_metrics": {"followers_count": 3996, "following_count": 4750, "tweet_count": 31204, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1878075283", "location": "Bucaramanga, Colombia", "name": "Oscar Galvis", "username": "oscar_galdi", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 625, "tweet_count": 17640, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1583777972", "name": "Mr. Bicudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Bicudo2013", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 122, "tweet_count": 42088, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1153341915355631616", "name": "gerylane@gmail.com", "username": "gerylanegmailc1", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 293, "tweet_count": 1470, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2879421285", "location": "Rio Grande do Sul", "name": "Juz\u00e9", "username": "zezqui", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 624, "tweet_count": 18435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2941031794", "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "name": "baucomicshop", "username": "baudegibi", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 32, "tweet_count": 4451, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3184500419", "location": "Colombia", "name": "caferoco16\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddee\ud83c\udde9", "username": "caferoco16", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1344, "tweet_count": 191503, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1222924584", "name": "Eduardo Aedo", "username": "evaedop", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 382, "tweet_count": 10485, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "808040914807648258", "location": "Dacota do Norte ,USA", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BetyBeth\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "betygalvao10", "public_metrics": {"followers_count": 4331, "following_count": 4803, "tweet_count": 30099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "944037312731779072", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Gustavo\u1da0\u1da0\u1d9c", "username": "lgffc777", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 837, "tweet_count": 29181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3438807340", "location": "RJ021", "name": "Lulista \ud83e\udef61\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "phaniemanuccko", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 728, "tweet_count": 33428, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "37927775", "location": "Bras\u00edlia - DF", "name": "M\u00f4ca de Porto \ud83d\udc31", "username": "eusoucidi", "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 906, "tweet_count": 50623, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1161396042971136000", "location": "Bh", "name": "\ud835\udca5\u2134\ud835\udcce\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "jxx_vitoria", "public_metrics": {"followers_count": 3614, "following_count": 291, "tweet_count": 37034, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "881278700624515072", "name": "Elton gonzaga", "username": "Eltongonzaga3", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 336, "tweet_count": 48302, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "438581308", "name": "Llu\u00eds som Rep\u00fablica", "username": "alenrich", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 708, "tweet_count": 110651, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2240685040", "location": "La Serena, Chile", "name": "Srita Mebarak \ud83d\ude09(Fresia Button LM \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33)", "username": "Fresiakira", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 1369, "tweet_count": 62315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2773313818", "location": "Pereira Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Neill Noriega \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "nenoriega5", "public_metrics": {"followers_count": 3409, "following_count": 40, "tweet_count": 1163740, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "id": "1160731317325172736", "name": "Anderson", "username": "Anderso68939820", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 2097, "tweet_count": 54164, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "15317595", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Prof. Axolote", "username": "prof_axolote", "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 1727, "tweet_count": 88531, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "43155019", "location": "Santo Andr\u00e9/SP - Mar\u00edlia/SP", "name": "San \ud83e\udded", "username": "Sanderlust", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1680, "tweet_count": 157001, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "854115129331503104", "location": "Andradas, Brasil", "name": "ademir c manzoli", "username": "c_manzoli", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 4764, "tweet_count": 129981, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "452666079", "location": "Argentina.", "name": "Portal Diario", "username": "PortalDiarioAR", "public_metrics": {"followers_count": 3859, "following_count": 0, "tweet_count": 1901914, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "id": "144869204", "name": "Elmer", "username": "ElArtesano65", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 571, "tweet_count": 39747, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "272086960", "location": "she/her", "name": "liz \u2b50\ufe0f13\u2b50\ufe0f", "username": "fckngheavenly", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 424, "tweet_count": 156411, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1164256082677706753", "name": "Giorgione", "username": "Giorgio97012966", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1722, "tweet_count": 17602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "416700462", "name": "Fernando Teodoro", "username": "Ferteo1975", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 341, "tweet_count": 10482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "955292420551430144", "location": "she/her", "name": "meg", "username": "tiffangtan", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 503, "tweet_count": 17126, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1104439568277880832", "name": "Liomar Ribeiro 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "liomarribeiro2", "public_metrics": {"followers_count": 4039, "following_count": 4745, "tweet_count": 59741, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "742352959225335808", "location": " ", "name": "GroovyDrifter #YoSiTeCreo \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83d\udc94 #Z", "username": "groovydrifter", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 2049, "tweet_count": 77891, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "64839161", "location": "Portugal", "name": "Espalha-Factos", "username": "EspalhaFactos", "public_metrics": {"followers_count": 7595, "following_count": 1091, "tweet_count": 46152, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "id": "1187939705607917568", "name": "sentada, im\u00f3vel, fumando em frente ao altar", "username": "um_pandemonio", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 292, "tweet_count": 4015, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "862606104248897536", "location": "\u7d50\u3073", "name": "\ud83c\udf51 Peach \ud83c\udf51 aka La Pasionaria", "username": "bluedisturbia", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 722, "tweet_count": 180419, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1170131867934310402", "name": "aldous.stojanovic", "username": "aldousstojanov1", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1308, "tweet_count": 242, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "917801170982395904", "name": "\u262d sarah \u262d", "username": "silvestro_sarah", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 240, "tweet_count": 7136, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "892179273817235458", "name": "\ud835\ude78\ud835\ude9c\ud835\ude8a \u2728", "username": "isaaamora", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 2401, "tweet_count": 146964, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1050189261742465025", "name": "vi", "username": "itscaptainluffy", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 849, "tweet_count": 62375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "889152311704113152", "location": "Brasil/Gotham", "name": "\u042f\u0430\u043c\u043e\u0438 Bat Spider Forever", "username": "ImMummRa", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 522, "tweet_count": 15274, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1143933387880697857", "location": "HOPE WORLD \u2022 MIROH ", "name": "Sabino\ud83d\udc25", "username": "minparkkmjn", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 3368, "tweet_count": 5795, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "869974072138059781", "location": "only army ", "name": "\u22c6 \u05b4\u05b6\u05b8 \u2077 \u03a8", "username": "goalsjin", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 754, "tweet_count": 50259, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2805352642", "location": "Avil\u00e9s, Asturias", "name": "andrea.sanchez", "username": "andreasach22", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 165, "tweet_count": 15749, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "469466491", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Andrea Campos", "username": "AndreaCampos100", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 847, "tweet_count": 40884, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1197672231771541504", "location": "Olinda, Brasil", "name": "Vanessa (vulgo \u2018V\u00e2nia", "username": "eu_maina", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 253, "tweet_count": 3832, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1143557357055676416", "name": "MARI", "username": "marianaxfs", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 158, "tweet_count": 1430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1073623796249231366", "location": "ela!dela", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8 lu | \ud83d\udcd6:", "username": "flowergukkie", "public_metrics": {"followers_count": 4780, "following_count": 5354, "tweet_count": 33788, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1135331771770441728", "location": "mallorca", "name": "goros", "username": "s0mnis", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 472, "tweet_count": 53898, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1116426662277722114", "location": "24/7 thinking about bts \ud83d\udcad", "name": "tete", "username": "vcutgcf", "public_metrics": {"followers_count": 10604, "following_count": 9394, "tweet_count": 73562, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "2572935386", "name": "iara", "username": "yowintercat", "public_metrics": {"followers_count": 5738, "following_count": 3666, "tweet_count": 58305, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "553437241", "location": "Asturias", "name": "andreatrs", "username": "andreeeatrs", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 955, "tweet_count": 74991, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "20560106", "location": "Lisboa", "name": "Joana Bilton", "username": "misslazarou", "public_metrics": {"followers_count": 5221, "following_count": 979, "tweet_count": 116883, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "1143044730722410497", "location": "Boa Vista, Brasil", "name": "Ander Moraes\ud83d\udee1\ufe0f\u2694\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf10", "username": "andergleisonrr", "public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 2259, "tweet_count": 65517, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "962350551810879488", "location": "Governador Valadares, Brasil", "name": "paula", "username": "_paulalmeida_", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 253, "tweet_count": 5733, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "806864765091987456", "location": "Governador Valadares, Brasil", "name": "eu vi tu", "username": "Victor_Laipe", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 219, "tweet_count": 8586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "985573296153546752", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Cazador de Trinos", "username": "CazadorTrinos", "public_metrics": {"followers_count": 3374, "following_count": 3558, "tweet_count": 147503, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1052125268633116672", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "name": "\ud83c\udf99\ufe0fMoRaiMa Ma\u00ae\ud83d\udcfb DiCeN Que NuNCa Se RiNDe \ud83d\udcaa\ud83d\udc9c#SFC", "username": "PaMaBeMi", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 1032, "tweet_count": 60692, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1162181993498628096", "location": "Belo Horizonte, Brasil ", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcf2\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcee", "username": "cibelesilvasz", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 177, "tweet_count": 755, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1184874510367055872", "location": "Estados Unidos", "name": "S\u00e9rgio Rabelo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "SrgioRabelo4", "public_metrics": {"followers_count": 3569, "following_count": 3211, "tweet_count": 61547, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "390202020", "location": "Americana / SP", "name": "\u24c2\ufe0farcelo \u24c2\ufe0furias \ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "mmurias73", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1030, "tweet_count": 35136, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1202195568782663680", "location": "S. Louren\u00e7o, Curitiba", "name": "Nicole Maia", "username": "nicolemenoncin", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 75, "tweet_count": 714, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1111593956524081153", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "manu", "username": "manurossetto_", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 285, "tweet_count": 2803, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "14119043", "location": "Envigado", "name": "Luis Giraldo", "username": "reblujo", "public_metrics": {"followers_count": 4095, "following_count": 4958, "tweet_count": 66047, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1129824565000048640", "location": "\ud83d\udc25+\ud83d\udc30,\ud83d\udc18 .", "name": "Vani\u2077 \ud83d\udc3e\ud83d\udc25", "username": "Vaniasanttos13", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 260, "tweet_count": 14462, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1156680888123613190", "location": "\ua99e\u1971\u1963\u1974\ua9d0\uab51\u1971. \ud83e\udd61  \u05b4\u05b6\u05b8 \u1963uv. \ud83d\udcc2", "name": "\u0432\u03c5\u03b7\u03b7\u0443 \u273f", "username": "bunnysoftz_", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 405, "tweet_count": 23421, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "841213886254714880", "location": "Manchester, England", "name": "Jo\u00e3o Bolsonaro", "username": "abilioribeiro11", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1383, "tweet_count": 72113, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1139198899300777984", "name": "Oscartol1911", "username": "oscartol1911", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 289, "tweet_count": 913, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "326894680", "location": "Cabrobo-Pe", "name": "Walter Xavier", "username": "waltercabrobo", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 2842, "tweet_count": 69978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "100555243", "location": "Donostia ", "name": "Alta Traici\u00f3n", "username": "altatraicion", "public_metrics": {"followers_count": 2932, "following_count": 3695, "tweet_count": 115874, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "182444706", "location": "Entrando en CEC", "name": "J Rivas", "username": "jrivasoy", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 905, "tweet_count": 42903, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "1169289458337931264", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc27\u2077//#OSNI", "username": "thv_moon3", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 568, "tweet_count": 57302, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1195533741617295360", "name": "Osvaldo Andres Santos Cisternas", "username": "OsvaldoAndresS1", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 101, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1626806365", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Marco Zahntechnik", "username": "Zahn_technik", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1599, "tweet_count": 10995, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1030559308663148544", "location": "rj, zo", "name": "luiza", "username": "bfrluiza", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 1522, "tweet_count": 21451, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2434357758", "name": "Guedes \ud83d\uddff", "username": "nigguedes", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 454, "tweet_count": 70861, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "999975222974525440", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Carlos Furlanetto", "username": "CarlosFurlanet2", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 1984, "tweet_count": 96191, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "187606639", "location": "Piura/Per\u00f9", "name": "Diario El Regional", "username": "elregionalpiura", "public_metrics": {"followers_count": 7814, "following_count": 2654, "tweet_count": 50958, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "id": "325218201", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "name": "gui", "username": "gguisandim", "public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 1816, "tweet_count": 77182, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1344916526", "name": "\ud83e\udd19\ud83d\ude1c", "username": "Drackwayland", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 485, "tweet_count": 77148, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "532949500", "location": "Galicia", "name": "Mari Rodriguez", "username": "Marirocavir", "public_metrics": {"followers_count": 2962, "following_count": 3455, "tweet_count": 111847, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "948950374584668161", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Thales BH", "username": "ThalesBH38", "public_metrics": {"followers_count": 15024, "following_count": 13319, "tweet_count": 80309, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2236611647", "name": "HERACLES777", "username": "Heracles1763", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 1363, "tweet_count": 118009, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "221486871", "location": "Sur de la Florida", "name": "Emilio J", "username": "AmerHoy", "public_metrics": {"followers_count": 6532, "following_count": 6115, "tweet_count": 487751, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1186812661335547905", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Tori", "username": "vritorias", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 413, "tweet_count": 8843, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "911633367891881984", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Jean", "username": "jeanpsebastiao", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 192, "tweet_count": 13394, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "125758161", "location": "Porto Alegre", "name": "Julio Rael", "username": "juliorael", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 134, "tweet_count": 42054, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "837804415843188737", "name": "ana\u2077", "username": "arttseokj", "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 1778, "tweet_count": 85020, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "312254065", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "NewsAndRetweets2", "username": "tlaurogalvao", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 463, "tweet_count": 19676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3187399679", "location": "Orlando, FL \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "name": "A.R.A. \uea00\u00ae\ufe0f", "username": "AndreaRamirezA_", "public_metrics": {"followers_count": 21676, "following_count": 13098, "tweet_count": 47005, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1046234982656737280", "location": "North Carolina, USA", "name": "Leila", "username": "Leila55399420", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 53, "tweet_count": 5785, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2580788177", "location": "Urca, Rio de Janeiro", "name": "Edney C Maranhao", "username": "c_maranhao", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 978, "tweet_count": 13431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1166199548533989376", "name": "Adri", "username": "dida_nov", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 330, "tweet_count": 2305, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1104878660459393024", "location": "\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc2d \ud835\udc22\ud835\udc27 \ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc27", "name": "\u2671The Turnip Head\u2671 \u2741", "username": "Viniiiciusssss", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 940, "tweet_count": 18066, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1147169939742220288", "location": "Em algum lugar por ai", "name": "Emilly", "username": "dona_pagio", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 478, "tweet_count": 13873, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1631599056", "name": "Lidia Franco", "username": "lidiacardoso11", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 205, "tweet_count": 18683, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "909101333122347008", "location": "el Raval, Barcelona", "name": "Rosa Llopis\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "RosaLlopis3", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 3335, "tweet_count": 95073, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2693733394", "name": "\u0618", "username": "claruisgone", "public_metrics": {"followers_count": 4372, "following_count": 454, "tweet_count": 83169, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "83784102", "location": "Tranquility Base", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud83d\udd25", "username": "saintliberte", "public_metrics": {"followers_count": 4548, "following_count": 940, "tweet_count": 155438, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1158548007970836482", "location": "25.05.2019 \u00b7 \u611b \u2077", "name": "bibina;", "username": "ggukkieplanet", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 983, "tweet_count": 21072, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "11663742", "location": "Uppsala, Sverige", "name": "Andr\u00e9 Elias", "username": "eldritchandre", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 682, "tweet_count": 49478, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "206626019", "location": "Gotham Sucupira ", "name": "Juca", "username": "fsouzajrJuca", "public_metrics": {"followers_count": 5178, "following_count": 1766, "tweet_count": 156420, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "10743972", "name": "Lalaparooza \ud83d\udc89\ud83e\udd1f \ud83e\udd91 \ud83d\udea9", "username": "laritza", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 414, "tweet_count": 37691, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "893528496999473152", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Rene M W Fernandez", "username": "ReneMWFernandez", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 997, "tweet_count": 2988, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "272705881", "location": "Sampa Brasil", "name": "Val Rock", "username": "koelhert", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 2059, "tweet_count": 109918, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "778193098048434176", "name": "Gabriel Koch", "username": "Mistermatico", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 426, "tweet_count": 9967, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "876955714413092864", "location": "\ud83d\udc63\ud83e\udd30\ud83c\udffd", "name": "NaayCat\u2764\ufe0f", "username": "NayaneKeller", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 472, "tweet_count": 17754, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "849780603507666944", "name": "samara p\u00e2mella", "username": "samarapamellaa", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 240, "tweet_count": 11087, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1112422482575806464", "location": "Governador Valadares, Brasil", "name": "jetka 99", "username": "matheusjetkaa", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 342, "tweet_count": 1792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "759266190", "name": "Ridere", "username": "rideretw", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 4161, "tweet_count": 168875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "126610522", "location": "Bogota", "name": "Francisco J \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 (lockdown is criminal)", "username": "tuprimonv", "public_metrics": {"followers_count": 22997, "following_count": 22948, "tweet_count": 463209, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "id": "462863571", "location": "BARCELONA", "name": "In\u00e9s Delgado", "username": "INESDELMO", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 734, "tweet_count": 4598, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "id": "7996082", "location": "Madrid", "name": "EL PA\u00cdS", "username": "el_pais", "public_metrics": {"followers_count": 8697184, "following_count": 830, "tweet_count": 708127, "listed_count": 58329}}, {"verified": false, "id": "3376414846", "location": "she/ela ", "name": "\u2740 Gabi \ud83d\udcd6", "username": "ClaireLual", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 2601, "tweet_count": 9495, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "857305588677693443", "location": "Brasil", "name": "NAJAVENENOMORO 22", "username": "NAJAVENENO", "public_metrics": {"followers_count": 3999, "following_count": 3981, "tweet_count": 54510, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "35936147", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "name": "Carlos Dias", "username": "carlosdf", "public_metrics": {"followers_count": 4358, "following_count": 656, "tweet_count": 12689, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "14650624", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Duchamp Santiago \ud83c\udf0e", "username": "interaubis", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 4044, "tweet_count": 212806, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "id": "1038193606400598016", "name": "Rafa G", "username": "16Rafaelgil", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 180, "tweet_count": 4029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "305774527", "location": "Osasco e Capela do Alto SP ", "name": "Alexandre Pepe Xandy", "username": "BLOGdoPEPE", "public_metrics": {"followers_count": 21480, "following_count": 21594, "tweet_count": 712738, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "id": "3161190321", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "Neusa Lima Steinbach", "username": "NeusaSteinbach", "public_metrics": {"followers_count": 3398, "following_count": 4785, "tweet_count": 85245, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "233169879", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "name": "Newton Jr\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f#SPFC", "username": "nrj68", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 1766, "tweet_count": 210112, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1118698629085179904", "name": "Ricardo", "username": "Ricardo63247063", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 133, "tweet_count": 22445, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1118581655114059776", "location": "Brasil", "name": "Edison de Andrade", "username": "EdisondeAndrade", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 124, "tweet_count": 8223, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1022342119200120832", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "engra\u00e7ada e bagunceira\ud83e\udd2a", "username": "lauravitm", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 283, "tweet_count": 4981, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "841018566820450306", "name": "toni", "username": "_abtoni", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 165, "tweet_count": 17857, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2222620654", "name": "Habubba", "username": "The_Habubba", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1203, "tweet_count": 23453, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1189707614894149637", "name": "Claudio Sandoval", "username": "Claudio57738972", "public_metrics": {"followers_count": 3065, "following_count": 3332, "tweet_count": 32068, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "174451243", "name": "Flavio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "FlavioABicalho", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 711, "tweet_count": 20849, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "427610814", "name": "Eduardo Kimura", "username": "eyk74", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 250, "tweet_count": 3282, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "146893829", "location": "Santiago, Chile", "name": "Mauricio Henr\u00edquez B", "username": "mhenriqb", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 351, "tweet_count": 881, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "996580969556725761", "name": "lucifer 507", "username": "Eduardo05024634", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 228, "tweet_count": 2842, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2907198287", "name": "C.A. Marco Polo", "username": "johnnyrafdurand", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1306, "tweet_count": 49465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2906860990", "location": "Catalunya", "name": "Sindicat Aut\u00f2noMM.EE", "username": "sindicatsame", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1895, "tweet_count": 53364, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1019196239475281921", "location": "padoca ", "name": "Tudo que sempre sonho", "username": "Marianaken1", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 2621, "tweet_count": 28041, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1133331171633455105", "location": "cu ", "name": "rage against the machinho", "username": "xhmih", "public_metrics": {"followers_count": 8354, "following_count": 589, "tweet_count": 58033, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1589901085", "location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "name": "T\u00e9rcio", "username": "bequebomdebola", "public_metrics": {"followers_count": 3811, "following_count": 4982, "tweet_count": 462866, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1023323344718974978", "name": "uepa", "username": "gcfpkjm_", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 411, "tweet_count": 27982, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "118909690", "location": "chile", "name": "Luis Navarrete", "username": "hebarland", "public_metrics": {"followers_count": 3411, "following_count": 3773, "tweet_count": 25964, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "168155967", "location": "Brasil", "name": "aburrida y sola", "username": "lilianmotha", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 816, "tweet_count": 70182, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1129813266660773889", "name": "Isa ou Bela esperando a copa \u2b50\u2764\ufe0f13", "username": "geomisib", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 437, "tweet_count": 22726, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "726153119470653440", "name": "charli xcx (roblox)", "username": "shurimpo_", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 656, "tweet_count": 110096, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "51512264", "location": "BRASIL         Recife - PE", "name": "Max Hertz", "username": "MaxHertz", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 2011, "tweet_count": 25019, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "305374949", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "La Puntera", "username": "La_puntera", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 731, "tweet_count": 42965, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "4280155167", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "misk'i simi \ud83c\udf43", "username": "rmelloncollie", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 864, "tweet_count": 49042, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "628920999", "name": "Marcus", "username": "_oMarcus", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 466, "tweet_count": 78513, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "842763781", "location": "Ramsey, NJ", "name": "Veronica Cotrina", "username": "veroca327", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269861, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1042839306795188231", "location": "Motupe, Peru", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPaul Sergio\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "PaulSergioGuer2", "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 4381, "tweet_count": 11368, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "id": "194428896", "location": "Brazil", "name": "ErA \ud83d\udea9 \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "EraUrsal", "public_metrics": {"followers_count": 10963, "following_count": 11820, "tweet_count": 101303, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "3297221121", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Eduardo", "username": "EduardoLeses47", "public_metrics": {"followers_count": 3787, "following_count": 5004, "tweet_count": 51771, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1119210011715092481", "name": "ari\ud83d\udc40", "username": "maaria_rdgz", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 331, "tweet_count": 2511, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1150859297452171265", "name": "mariaa", "username": "mariaa_311", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 121, "tweet_count": 1729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1064860722235129856", "location": "localhost", "name": "Luis Alberto Acosta", "username": "acostheta", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 732, "tweet_count": 3089, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1163995692", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcee \u26af\u035b", "username": "Daniealbarranr", "public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 659, "tweet_count": 65825, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "197641377", "name": "Sheila Mallmann", "username": "voga1", "public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 2513, "tweet_count": 183208, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "767194771597172736", "location": "\nEu te amo, ent\u00e3o n\u00e3o desista pelos outros, olhe para frente, voc\u00ea \u00e9 um grande futuro. \n\n- Kim Namjoon\n\u3164\u3164", "name": "wonderland; leeh\u2077", "username": "seokhold", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1923, "tweet_count": 104986, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "36223826", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Jonny Simplesmente", "username": "JPStefanelli", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 905, "tweet_count": 45731, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "803034631155159041", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "V\u00f4 da Maria", "username": "seque_alberto", "public_metrics": {"followers_count": 4366, "following_count": 4671, "tweet_count": 39864, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1107183668160806912", "name": "Roberto Tello P.", "username": "RobertoTelloP1", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 99, "tweet_count": 308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "97446514", "name": "Jaime de Althaus", "username": "jdealthaus", "public_metrics": {"followers_count": 498821, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}}, {"verified": false, "id": "250800317", "location": "Curral", "name": "mundinho jonathan calleri", "username": "freeanons_", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 592, "tweet_count": 74866, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "1012545770950709248", "name": "Fernando Arturo Biela Ya\u00f1ez", "username": "BielaYanez", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 238, "tweet_count": 20892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4075940769", "location": "Pitanga, Brasil", "name": "PHsD", "username": "PDuhatschek73", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 1856, "tweet_count": 86229, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao", "public_metrics": {"followers_count": 288957, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "id": "103127786", "name": "Shaula", "username": "shaula76", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 876, "tweet_count": 32389, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "996393484952178688", "name": "Eliza Chris", "username": "Elizabe86281942", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 443, "tweet_count": 13775, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3138983853", "location": "Grand Prairie, TX", "name": "Randy Plaza", "username": "EugenioDeLaPlaz", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 262, "tweet_count": 2448, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2788175627", "name": "Jane Lula da Silva 18+", "username": "JaneFelipeRocha", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1695, "tweet_count": 29413, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4055825315", "location": "25.05 \u200e\u2661 ot7 utt", "name": "Vick\u2077 \u00e9 apaixonada pelo Hobi", "username": "ragnaseok", "public_metrics": {"followers_count": 4649, "following_count": 4978, "tweet_count": 41586, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "26246548", "location": "Dublin, Ireland  ", "name": "Mo.ni.que", "username": "mosana", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 544, "tweet_count": 100577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "30886295", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "Anasama \ud83e\udd1f\ud83c\udffc\ud83d\udcdd", "username": "anasama", "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 1188, "tweet_count": 92602, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "233291303", "name": "Carmen Romero Quero", "username": "carmenromeroque", "public_metrics": {"followers_count": 5775, "following_count": 1473, "tweet_count": 26635, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "3655027815", "name": "Lilinha Queiroz", "username": "LilinhaQueiroz", "public_metrics": {"followers_count": 2450, "following_count": 2120, "tweet_count": 41319, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "15249841", "name": "diogomainardi", "username": "diogomainardi", "public_metrics": {"followers_count": 1108194, "following_count": 130, "tweet_count": 111453, "listed_count": 2598}}, {"verified": false, "id": "825419976509100033", "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "name": "Lila\u2640 \u270a #LidiaFalc\u00f3n", "username": "Lila_Tresmil", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 1754, "tweet_count": 42700, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "762460201", "location": "\ud83d\udecb", "name": "Nick", "username": "dcaf1", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 4984, "tweet_count": 115862, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "784161818717585408", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Caetano \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "caetanocmendes", "public_metrics": {"followers_count": 14258, "following_count": 761, "tweet_count": 25426, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3569069303", "name": "icaro", "username": "iflowerrboy", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 106, "tweet_count": 11471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "213813537", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Isabelle \u2740", "username": "isabbelle_", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 472, "tweet_count": 53623, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2677368270", "name": "michelli ferreira", "username": "Mimy_2014", "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 3356, "tweet_count": 12003, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "920794889029390337", "name": "MD", "username": "mdpcrf", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 110, "tweet_count": 419, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "308247492", "location": "Death's House ", "name": "Alexandre 'Gray07 xD' Nunes", "username": "Alexandre_Nsa", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 236, "tweet_count": 14797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "622907174", "name": "Carmen \ud83d\udc1e", "username": "carmen_va1", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 856, "tweet_count": 76912, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "938371003868241920", "location": "Brazil ", "name": "KOOKIE \ud83d\udc30", "username": "leite_morganna", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 15, "tweet_count": 80942, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "806703304235483136", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "J", "username": "_jp76", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 689, "tweet_count": 16904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1062013334537625601", "location": "Brasil", "name": "Geraldo_Morais\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "CeticoDeSouza", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 290, "tweet_count": 29827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "234057866", "location": "022", "name": "Rebequinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BekaMacedo_", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 445, "tweet_count": 24838, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "327002184", "location": "conex\u00e3o Cabo frio/Niter\u00f3i ", "name": "eduarda \u2b50", "username": "dudasantanacs", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 536, "tweet_count": 47561, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1180250870623158272", "location": "Amazonas, Brasil", "name": "\u2022\u02d6.v&lu\u2022\u0fd4", "username": "thvdalu", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 4474, "tweet_count": 33442, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1481024816", "location": "Barcelona", "name": "Xavier Campreci\u00f3s Pino", "username": "XCampreciosPino", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 2983, "tweet_count": 133391, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "2976917253", "name": "chico", "username": "blackbwrd_", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 458, "tweet_count": 6076, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1049293226853720066", "location": "Planeta BTS", "name": "Jessie.\u27ed\u27ec.\u27ec\u27ed.\u2077.\u221e. \ud83d\udc0b\ud83d\udc9c\ud83d\udc28\ud83d\udc39\ud83d\udc31\ud83d\udc3f\ufe0f\ud83d\udc23\ud83d\udc3b\ud83d\udc30\ud83d\udc9c\ud83d\udc33", "username": "Jessie_220197", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 2350, "tweet_count": 161718, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "76515271", "name": "nica mendes \ud83d\ude4f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "nicole2776", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 879, "tweet_count": 100991, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "480497589", "location": "mallorca ", "name": "susanaFisio", "username": "SusiluzCP", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1066, "tweet_count": 2480, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "2837334270", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Maria IsAbel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Queremos votar com soberania", "username": "misabelmelo1", "public_metrics": {"followers_count": 4953, "following_count": 5400, "tweet_count": 127726, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1175917682", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Nati natini", "username": "natiisp_", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 719, "tweet_count": 10425, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "96034304", "location": "Santos, Brasil", "name": "Marco Ca\u00e7\u00e3o SEM MEDO DE SER FELIZ..LULA L\u00c1 \ud83c\udfbc\ud83c\udfb6\u2b50\ufe0f", "username": "marcoacacao", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1005, "tweet_count": 33112, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "56387655", "location": "BRAZIL", "name": "OSVALDO JR", "username": "OsvaldoMP", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 214, "tweet_count": 31750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2350849863", "name": "Mac Foto", "username": "macfoto2020", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 600, "tweet_count": 82051, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1097997626", "location": "Pamplona, Spain", "name": "Yolanda Rodr\u00edguez Villegas", "username": "cielikolindo", "public_metrics": {"followers_count": 9170, "following_count": 7213, "tweet_count": 47603, "listed_count": 103}}, {"verified": false, "id": "726103075988066304", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "name": "Laura Redondo", "username": "LauraRdondo", "public_metrics": {"followers_count": 44062, "following_count": 2790, "tweet_count": 49228, "listed_count": 241}}, {"verified": false, "id": "787129339418710016", "location": "Brasil", "name": "Adolfinho \ud83d\uddef", "username": "Mustafa_Evl", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 246, "tweet_count": 672, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3066415365", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Sergio Ferreira", "username": "SergioBhMg1", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1989, "tweet_count": 48518, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2644016405", "name": "Alex \ud83d\udc8b Rufi\u00e1n stan era", "username": "anlahera", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1220, "tweet_count": 62927, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "180609248", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "#alfrekava \u270c", "username": "alfrekava", "public_metrics": {"followers_count": 6634, "following_count": 2785, "tweet_count": 123817, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "1542075306", "name": "Betty Rmz", "username": "Bettyrjmz", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 320, "tweet_count": 2618, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "84398622", "location": "M\u00e9xico", "name": "adn40", "username": "adn40", "public_metrics": {"followers_count": 950204, "following_count": 579, "tweet_count": 331214, "listed_count": 2288}}, {"verified": false, "id": "52820181", "location": "Recife, Brasil", "name": "\ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc8f(\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc86, \ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc86)", "username": "anaelisaq", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 507, "tweet_count": 124468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "116205746", "location": "Centro, Porto Alegre", "name": "Kamila M", "username": "MilaMorenno", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 452, "tweet_count": 18648, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1196458121260126210", "name": "Daniela Salinas Alfaro", "username": "Dani_salinas_a", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 80, "tweet_count": 87, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "99975457", "location": "Campos dos Goytacazes, RJ", "name": "leandro vicente - insta @levvitalk", "username": "levvitalk", "public_metrics": {"followers_count": 5749, "following_count": 877, "tweet_count": 47058, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "400177673", "location": "Nova Lima, Brasil", "name": "RegisGalo13", "username": "RegisGalo_13", "public_metrics": {"followers_count": 8339, "following_count": 5754, "tweet_count": 182587, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "89667020", "location": "Brasil", "name": "Conhe\u00e7a meus trabalhos no fixado", "username": "tamsliterata", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1065, "tweet_count": 50860, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "866683358159437829", "location": "gryffindor", "name": "simas \ud83e\udd8b", "username": "luizafsimoes", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 415, "tweet_count": 20554, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1244905308", "location": "mmmmmm", "name": "\u0618", "username": "Iemonsqueezer", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 484, "tweet_count": 17053, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "76695468", "location": "Bel\u00e9m, Brazil", "name": "ela est\u00e1 tropical", "username": "luisvinicii", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 483, "tweet_count": 13028, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "776595404817305600", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "name": "Mrs. J \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "JuanaCuesta4", "public_metrics": {"followers_count": 3336, "following_count": 2951, "tweet_count": 20022, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "3526169362", "name": "chama chama ninguem atende", "username": "pateusmestana", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1741, "tweet_count": 33418, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "129332215", "location": "Conce y Los \u00c1ngeles", "name": "Mariana Gonzalez", "username": "megv77", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 496, "tweet_count": 3553, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1167579142247915520", "location": "Brasil", "name": "Andr\u00e9 Gon\u00e7alves", "username": "AndreLNGon", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1234, "tweet_count": 8792, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "269470862", "location": "Austin, TX, Bogota, Quito", "name": "WHIP", "username": "wolf_sniper_", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 2688, "tweet_count": 48814, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "894963147832012800", "location": "Recife, Brasil", "name": "Livre e triste", "username": "Gabrielafrr804", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 239, "tweet_count": 23081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "72164928", "location": "Brasil", "name": "J\u00falia", "username": "juliascyp", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 294, "tweet_count": 36845, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2607362871", "name": "Samuca\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "samucarsp", "public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 3852, "tweet_count": 26761, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1044261290972205056", "location": "Manaus, Brasil", "name": "L\u00eddia", "username": "Ldia77332211", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 700, "tweet_count": 26256, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "263300936", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3Cloves Filho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "clovesecris", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 2097, "tweet_count": 6627, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1036524755392909312", "name": "Vit\u235fr \u2735\u15e2 Alycia' s BDAY", "username": "galwlarson", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 0, "tweet_count": 168888, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "378670152", "location": "Santiago, Chile", "name": "Hozkar", "username": "HozkarMora81", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1254, "tweet_count": 14431, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1061297643702415360", "location": "Brasil", "name": "KEKEisssu", "username": "naofodecrlh1", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 0, "tweet_count": 2096, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3108004993", "location": "zZz... Hi ! welcome to TETE ^_^", "name": "alasca\u2077", "username": "thvhead", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1045, "tweet_count": 35500, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1264521529", "location": "Sant Esteve de les Roures", "name": "Victor Ca\u00f1ardo Rojo", "username": "Vicaroj", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 602, "tweet_count": 4253, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "78084750", "location": "Brasil/SP", "name": "Cleide Amaro \ud83e\udee1\ud83d\udc49 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "brasilianfan", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 792, "tweet_count": 150771, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "479186106", "location": "Mexico", "name": "Liz #LuchemospornuestroM\u00e9xico#", "username": "lizzhdzportillo", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 2535, "tweet_count": 21534, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2422314248", "location": "Mars", "name": "amanda", "username": "Blvsfemie", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 160, "tweet_count": 8256, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "79813103", "location": "SP", "name": "Nilza\ud83d\udea9", "username": "DirceGenoinaSoa", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1215, "tweet_count": 86000, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "1163252309020860417", "location": "Vale do Para\u00edba - SP", "name": "Iran Bomfim", "username": "BomfimIran", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1591, "tweet_count": 58947, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "865700744363692033", "name": "K1ZA", "username": "k1za_oficial", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 784, "tweet_count": 15591, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "345889531", "name": "Juan_Robert _Chavez", "username": "Juan_R_Chavez", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 275, "tweet_count": 600, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "875801195368955904", "location": "Lima, Peru", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "username": "chrisbustc", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "id": "1117846894225522688", "location": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc8a\ud835\udc84 \ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc90\ud835\udc91", "name": "\u2937\u2b51\ud835\udc0b\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\u17f9\u2b51\u2936; semi - hiatus", "username": "LettersKthy", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 1664, "tweet_count": 26861, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "902523760603013120", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Sr Fantasma", "username": "muleqsanto", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 438, "tweet_count": 3398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "791445115122352128", "name": "St piloto \ud83d\ude80\ud83c\udf88", "username": "STvitinhoo", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 848, "tweet_count": 22538, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "964138768948178944", "location": "jimin\u2019s girlfriend", "name": "\u200f\ufe0e\u0618", "username": "gukfetus", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 2195, "tweet_count": 12479, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "900173585830031361", "name": "Hernan \u270aK\ud83d\udcaf\u270c\ufe0f", "username": "hernanaroni3", "public_metrics": {"followers_count": 6700, "following_count": 6715, "tweet_count": 43403, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "205737695", "location": "Buenos Aires", "name": "Rodrigo Mas", "username": "rodmasf", "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 4998, "tweet_count": 91957, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "2508837561", "name": "Quim Marca \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Quimmarca", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 1835, "tweet_count": 56389, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "274118293", "location": "Rep\u00fablica de S\u00e3o Paulo", "name": "slowed + reverb\ud83c\udf32\ud83c\udf10", "username": "M_Magnum_", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 880, "tweet_count": 319445, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "227684414", "name": "\u30b7 \u3055\u3093", "username": "cylliansapphire", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1729, "tweet_count": 52466, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "3298697535", "location": "recife ", "name": "esther \ud83e\udd80", "username": "milicrente", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1056, "tweet_count": 80974, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "359741713", "location": "Saint-Cirice, France", "name": "je suis Cir\u00f4", "username": "cylene_d", "public_metrics": {"followers_count": 3535, "following_count": 3586, "tweet_count": 162822, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "962907577", "name": "truju sebacho", "username": "trujulogan", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 185, "tweet_count": 16308, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "513390147", "name": "Lilia Assis", "username": "LiliaAssis1", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 955, "tweet_count": 9693, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1225850834", "name": "Alma de huaso \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "HuasoDeSantiago", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 384, "tweet_count": 25724, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1075372898989289472", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Elaine\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "username": "ElaineD09364120", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 2538, "tweet_count": 9029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "482375702", "name": "Chile sin comunistas", "username": "anzunza", "public_metrics": {"followers_count": 25800, "following_count": 24192, "tweet_count": 386799, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "1115421091114172422", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Miguel \u00c1ngel Flores Arellano", "username": "Migueln79291985", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 972, "tweet_count": 7348, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "47163004", "name": "auguriba", "username": "auguriba", "public_metrics": {"followers_count": 6630, "following_count": 4643, "tweet_count": 123970, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1123388924079034368", "location": "Santiago, Chile", "name": "Ricardo Flores", "username": "RFMasvidal", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 1106, "tweet_count": 15976, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "950797547530063873", "location": "she her ", "name": "bae \ud83d\udc7b", "username": "jigukkstark", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1511, "tweet_count": 46396, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1141838498644840449", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\u30a2\u30cb\u30e1 stan", "username": "drawttie", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 119, "tweet_count": 18563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2405723572", "name": "karensofia", "username": "bz_karen", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 212, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1142814366938669057", "name": "Eduardo Pereira \ud83d\udd2f", "username": "HeroiPavao", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 469, "tweet_count": 5729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1134904557107130375", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "name": "Jes\u00fas EL T\u00c1CTICO Rodr\u00edguez", "username": "TACTICORODRI", "public_metrics": {"followers_count": 3645, "following_count": 763, "tweet_count": 13910, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1084755898353045505", "location": "granada ", "name": "jim", "username": "chelavieka", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 287, "tweet_count": 9548, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "2434366537", "name": "Luciana Wainer", "username": "lucianawainer_", "public_metrics": {"followers_count": 39539, "following_count": 1994, "tweet_count": 33162, "listed_count": 131}}, {"verified": false, "id": "1106315608730361857", "name": "nowhere man", "username": "LucPanela", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 425, "tweet_count": 25355, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "161649443", "name": "Gleison Verd\u00e3o", "username": "gleisonverdao", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 293, "tweet_count": 99961, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "381850181", "name": "Beatriz Sepulveda", "username": "TichSepulveda", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 401, "tweet_count": 4054, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "264291489", "location": "M\u00e9xico", "name": "Davis Rech \u30af\u30bd\u91ce\u90ce \ud83c\udf31", "username": "rencorrosive", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 843, "tweet_count": 2392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "255744901", "location": "Brasilia/DF", "name": "Victo", "username": "victovargas", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 563, "tweet_count": 116813, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3288527146", "name": "Miriam Sineiro", "username": "SineiroMiriam", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 429, "tweet_count": 5949, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1971402343", "name": "bluepoint", "username": "castellvi1976", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 4441, "tweet_count": 104304, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "2235345666", "name": "Marcelo", "username": "Marcelodsdsx", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 303, "tweet_count": 2538, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "89288671", "name": "\u6c83\u723e\u591a #YoApruebo", "username": "whernandezch", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 4948, "tweet_count": 60413, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1203376915731636224", "name": "Guri de Santa Catarina\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#22", "username": "usiuva1", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1462, "tweet_count": 8491, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "102271451", "location": "Zaragoza - Spain ", "name": "Jorge Alejaldre M. \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c \u2640\ufe0f\u270a\ud83c\udffb", "username": "JorgeZgza", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1713, "tweet_count": 29490, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "165282223", "location": "Colombia", "name": "Ember Jose Rodriguez", "username": "emberjrodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 258, "tweet_count": 6641, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "109333439", "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Malpensada \ud83c\udfb6", "username": "patty21_rincon", "public_metrics": {"followers_count": 9584, "following_count": 1521, "tweet_count": 321792, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "1141696563124641794", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd2aSatie\ud83e\udd2a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "satie017", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 359, "tweet_count": 19835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "738594041705594880", "name": "lulinha paz e amor", "username": "graunaa", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 969, "tweet_count": 58975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "59356236", "name": "Meu Partido \u00e9 o Brasil", "username": "sollariis", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 2614, "tweet_count": 53283, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "713365055136481280", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Nice Gomes", "username": "nicegomes45", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 1766, "tweet_count": 24969, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "57700627", "location": "Paralelo 13 S\n", "name": "Hylleraas Putasso\ud83d\udd0e\u232c", "username": "nanogrupo", "public_metrics": {"followers_count": 4479, "following_count": 903, "tweet_count": 92194, "listed_count": 130}}, {"verified": false, "id": "735554863", "name": "\u24dfBeto Forti", "username": "BetoForti", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1205, "tweet_count": 50685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "825869819236999168", "location": "Caxias/MA ", "name": "Gerhard Berg", "username": "GerhardBerg2", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 815, "tweet_count": 4875, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1074799830969536512", "name": "kakazinha", "username": "piiggyback", "public_metrics": {"followers_count": 3093, "following_count": 3274, "tweet_count": 24545, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "820814746840629248", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": ".", "username": "emmasoffice", "public_metrics": {"followers_count": 10051, "following_count": 1958, "tweet_count": 52442, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "119129697", "location": "de por ah\u00ed ", "name": "Tres puntos Subversivos", "username": "escaleraalsitio", "public_metrics": {"followers_count": 4369, "following_count": 3378, "tweet_count": 11747, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "95410351", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Oswaldo Hosszu", "username": "oswaldohosszu", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 4706, "tweet_count": 30973, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "159329573", "name": "Gabriel Garcia", "username": "Supremaelegis", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1111, "tweet_count": 16580, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1122579655524061184", "name": "Donizeth L\u00e1zaro gontijo", "username": "GontijoLazaro", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 962, "tweet_count": 16011, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "969556370122067968", "name": "Orgullo Loco Madrid", "username": "OrgulloLocoMad", "public_metrics": {"followers_count": 5573, "following_count": 814, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "1256814966", "name": "ANC Castellbisbal", "username": "ANC_CTBBxI", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 335, "tweet_count": 137138, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "999316662808702976", "location": "Liberdade, Salvador", "name": "Anderson Dias oficial", "username": "Anderso61532893", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 37, "tweet_count": 18521, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "961425213945733121", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "rafinha", "username": "rafa_elaamy", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 636, "tweet_count": 27001, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "712309589077848065", "location": "021", "name": "g", "username": "gabecrismar", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 293, "tweet_count": 54681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1038913997083426817", "location": "Pedro Leopoldo, Brasil", "name": "majuli\ud83c\udd70\ufe0f", "username": "majusou", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 1006, "tweet_count": 41185, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4116182967", "location": "Minas Gerais, Brazil ", "name": "p\u00e2mela", "username": "pamelalellis", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 295, "tweet_count": 21300, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "543334784", "name": "Jose Rueda Menendez", "username": "qwertyrueda", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 55, "tweet_count": 982, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2325467407", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "name": "Antidisturbios \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "FuerzasDelOrden", "public_metrics": {"followers_count": 80553, "following_count": 592, "tweet_count": 26391, "listed_count": 254}}, {"verified": false, "id": "309334129", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Kzar", "username": "KzarDrdrj7", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 2370, "tweet_count": 31509, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "276330945", "name": "Jehan Porto", "username": "jehanporto", "public_metrics": {"followers_count": 15684, "following_count": 353, "tweet_count": 62156, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "799807622291582976", "location": "San Salvador-El Salvador.", "name": "G\u0105llO\u00e7\ud83d\udc13OTNIP\u00a5uKotA\ud83d\udeac.", "username": "JoAnCyaN7", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 4167, "tweet_count": 72578, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "43773522", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "\u20bfORI$PLAT\u20acRO", "username": "borisplatero", "public_metrics": {"followers_count": 48354, "following_count": 23226, "tweet_count": 65462, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "1129868851892695040", "name": "Daniel", "username": "danield03517031", "public_metrics": {"followers_count": 2651, "following_count": 4392, "tweet_count": 79892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3392953305", "name": "\u26a1 E L I N E \u26a1", "username": "elinef4", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 725, "tweet_count": 2610, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1067584183651000321", "location": "Santos, S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Wesley Faria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "wfaria92", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 161, "tweet_count": 23962, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "55975793", "location": "Marab\u00e1, Par\u00e1", "name": "Telma 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Lula2022\ud83d\udea9", "username": "telmachristiane", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 1372, "tweet_count": 101757, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "583069323", "name": "Carlos Londo\u00f1o", "username": "clondozu", "public_metrics": {"followers_count": 3116, "following_count": 4012, "tweet_count": 326919, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "id": "2229409005", "location": "Universo", "name": "Eclipse de Luna \ud83c\udf13", "username": "MitaQLunaNueva", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1038, "tweet_count": 53110, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "340345343", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Egas Muniz Samelo", "username": "EgasSamelo", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 383, "tweet_count": 61192, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1191841722889854977", "name": "Renato", "username": "Chilenocomotu", "public_metrics": {"followers_count": 8645, "following_count": 5837, "tweet_count": 63361, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "331745481", "location": "Sampa", "name": "WILL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "wilsonnoriag", "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 4999, "tweet_count": 84847, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1189532848564396032", "name": "Cap.Ferrer S-ll.\ud83d\udd75\ufe0f\ud83d\udd0d", "username": "JuanCar74272302", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 429, "tweet_count": 34151, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2785282860", "location": "Nicaragua", "name": "Mauricio Funes", "username": "FunesCartagena", "public_metrics": {"followers_count": 218301, "following_count": 940, "tweet_count": 20833, "listed_count": 175}}, {"verified": false, "id": "709607721306333184", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Paloma negra", "username": "Fuerzadeley", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "560309409", "location": " Sverige ", "name": "@tema0902 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "tema0902", "public_metrics": {"followers_count": 4901, "following_count": 4317, "tweet_count": 138875, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "4049398253", "location": "Brazast\u00e3o", "name": "petista de direita \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "irarabarbara", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 2233, "tweet_count": 62589, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "44678011", "location": "Estados Unidos", "name": "ANA CEC\u00cdLIA \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "NACILIA", "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 1649, "tweet_count": 563437, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "2945957957", "name": "let", "username": "letdet", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 871, "tweet_count": 71303, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "961758397384282112", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "poliglota do amor\u1d9c\u02b3\u1da0 LULA13 \u2b50\u2764\ud83c\udf39 \u2739", "username": "sorrisx", "public_metrics": {"followers_count": 4708, "following_count": 3536, "tweet_count": 153860, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "407301987", "name": "a veces me giro y doy mil volteretas", "username": "pitamarpita", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 523, "tweet_count": 15803, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "12634562", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Pablo Gozalo", "username": "go440", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 277, "tweet_count": 2811, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1082205716126072832", "name": "Lenek Mendes", "username": "MendesLenek", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 528, "tweet_count": 23378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1149763084833177600", "name": "LEANDRO ZANINI BALDISSERA", "username": "LEANDROZANINIB1", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 860, "tweet_count": 20277, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "747481714474246145", "location": "Roshamuul", "name": "mike", "username": "buzztyn", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 1006, "tweet_count": 149809, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "3227157004", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u24c2\ufe0fario \u24c2\ufe0fattos \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2618\ufe0f\ud83d\udd30 #NemLulaNemJB", "username": "mariomm_3m", "public_metrics": {"followers_count": 4189, "following_count": 4374, "tweet_count": 103103, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "id": "2980524357", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Alexandre Aleluia", "username": "AlexAleluia", "public_metrics": {"followers_count": 46010, "following_count": 678, "tweet_count": 8316, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "id": "30107831", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "AVANTE BRASIL DIGNO!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Eugeniomelo", "public_metrics": {"followers_count": 4768, "following_count": 4964, "tweet_count": 40439, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "928887348775055361", "name": "Ecram ollirium, de cap a la republica", "username": "EcramOllirium", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 997, "tweet_count": 103089, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "37414040", "location": "Belo Horizonte - Brazil", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd58\ud835\udd5a\ud835\udd60\u00ae \ud83c\udfd5\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83e\udee1", "username": "giovanifreitas1", "public_metrics": {"followers_count": 10269, "following_count": 11279, "tweet_count": 149682, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1123225018928910338", "name": "Lua", "username": "luav01", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 126, "tweet_count": 10817, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "288466357", "location": "Rio de Janeiro, RJ   Brasil", "name": "Jaime Nemo", "username": "nemojaime", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 2460, "tweet_count": 282516, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "1166392175208386560", "name": "The Vindicator", "username": "TheVindicator8", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 0, "tweet_count": 50321, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1079042370665148418", "name": "ari rkive", "username": "theternalseven", "public_metrics": {"followers_count": 2546, "following_count": 592, "tweet_count": 135637, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "177318884", "location": "Santa Helena de Goi\u00e1s", "name": "John Derik Matsumoto", "username": "JohnDerik", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1346, "tweet_count": 22452, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1083465650218172416", "location": "`#\ud835\udc14\ud835\udc06\ud835\udc07\ufe0e \u26a0\ufe0e", "name": "Min G\u2077 \ud83d\udc33\ud83e\udd80\ud83d\udc51\ud83c\udf42\u2e19", "username": "Paving_TheWay", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 294, "tweet_count": 201371, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2727480426", "location": "#PrimeiramenteLulaNaCadeia", "name": "\u24dfAlexy Nunes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf12\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "alexynunes", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 1753, "tweet_count": 210583, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "3553882997", "location": "Brasil", "name": "Juca Amorim", "username": "JucaamorimICM", "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 2985, "tweet_count": 50915, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "299107466", "name": "Orgulho Verde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "username": "BartolSEP", "public_metrics": {"followers_count": 6869, "following_count": 7500, "tweet_count": 221149, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "176183464", "location": "Iceland", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcelinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jcsnGuarulhos", "public_metrics": {"followers_count": 5854, "following_count": 6241, "tweet_count": 126799, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3121201162", "name": "Pedro", "username": "pedroncio_", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 805, "tweet_count": 11850, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1065040031495217152", "location": "@athleticopr", "name": "P\u00e2mela Helena 9", "username": "phsmartins_", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 306, "tweet_count": 59822, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4233992195", "location": "Ponte Grande, Guarulhos", "name": "Carlos Marlon B.SS", "username": "carlosmarlonsa1", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 3843, "tweet_count": 22688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "947645166835437568", "location": "in my fucking bed", "name": "daisy\u2077 || \u25e1\u0308 is studying", "username": "mgfslv", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 2858, "tweet_count": 30474, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "897256508169310208", "name": "CAROL.\ud83c\udf37", "username": "carolinagramunt", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 326, "tweet_count": 19038, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1367404963", "location": "Estados Unidos", "name": "MeC", "username": "meccneto", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1853, "tweet_count": 106536, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "538396903", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "name": "Mayca .", "username": "MaycaPOprofeFI", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 932, "tweet_count": 116411, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "4825709806", "location": "062", "name": "santiago\u30c4", "username": "santiagrrr", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1279, "tweet_count": 8427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1086750780042940418", "location": "Brasil Cuiab\u00e1 mt", "name": "Girassol", "username": "Girasso53397997", "public_metrics": {"followers_count": 7584, "following_count": 7602, "tweet_count": 38997, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "919927996634583040", "location": "akai \u00b7 ito (n.) red thread that connects those who are destined to meet regardless of any possible circumstances. me & seungmin!", "name": "mandy \u2a33", "username": "sgminrock", "public_metrics": {"followers_count": 14991, "following_count": 14658, "tweet_count": 107599, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "946461599354802178", "location": "Queque\u00f1a, Arequipa, Per\u00fa", "name": "Manuel SegurAyala", "username": "ManucoSegura", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1046, "tweet_count": 72816, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "955449618170605569", "location": "Magic Shop ", "name": "gaabs\u2077 mulher de militar", "username": "imarmyst", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1279, "tweet_count": 159555, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1115759115652014082", "location": "\ud83d\udc30+\ud83d\udc2f=\ud83d\udc9c \ud835\udc46\ud835\udc64\ud835\udc52\ud835\udc52\ud835\udc61 \ud835\udc41\ud835\udc56\ud835\udc54\ud835\udc61\ud835\udc89", "name": "\u226e\ud835\ude82\ud835\udea0\ud835\ude8e\ud835\ude9d\ud835\ude91 \ud835\ude77\ud835\ude8e\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude9d\u2077\ud83e\udd8b\u02e2\u1d57\u2071\u02e1\u02e1 \u02b7\u2071\u1d57\u02b0 \u02b2\u1d4f Jimin Day\ud83d\udc25", "username": "IronggukTae", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 2417, "tweet_count": 24780, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1109073224447352832", "name": "RPG Direita 22 \ud83d\udc49\ud83d\udc49", "username": "RPG27050264", "public_metrics": {"followers_count": 25250, "following_count": 26064, "tweet_count": 104462, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3031330817", "location": "013", "name": "BK'", "username": "becks_pr", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 241, "tweet_count": 9184, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "108388261", "name": "Abd\u00f3n Pizarro #AprueboDignidad", "username": "abdonpizarro", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 4109, "tweet_count": 165722, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "979518087694356481", "location": "888", "name": "joaninha 13", "username": "dprrluv", "public_metrics": {"followers_count": 3085, "following_count": 4150, "tweet_count": 95346, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "1081714223334543361", "location": "\u263d\u263e ", "name": "my\u2077", "username": "gcfjklovejm", "public_metrics": {"followers_count": 2826, "following_count": 3164, "tweet_count": 15582, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1050818621495267329", "location": "Sorocaba, Brasil", "name": "Luiz Henrique S Rodrigues", "username": "luizhen39373356", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 158, "tweet_count": 873, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1015025177963491328", "name": "Vict\u00f3ria \u2665", "username": "sgvizz", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 555, "tweet_count": 1559, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1180219228928057344", "location": "mg ", "name": "talin almeida", "username": "talisvitorr", "public_metrics": {"followers_count": 3006, "following_count": 896, "tweet_count": 24454, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1065673154406830080", "name": "RitaMaria_1718\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "1718Ritamaria", "public_metrics": {"followers_count": 4604, "following_count": 4967, "tweet_count": 130986, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "234580738", "name": "Valdo", "username": "oalarcon1", "public_metrics": {"followers_count": 3865, "following_count": 5001, "tweet_count": 17359, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "585133522", "name": "Fujimas", "username": "kittler_", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 250, "tweet_count": 132636, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "783828363987316736", "location": "Ceil\u00e2ndia - DF", "name": "Toshi", "username": "plrobertojr", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 585, "tweet_count": 72506, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "216875195", "location": "Porto Alegre, Rs Brasil", "name": "Duo Lipe", "username": "FeeLimm", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 84, "tweet_count": 62070, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2246041000", "location": "Iru\u00f1ea, Nafarroa", "name": "Zohiartze", "username": "ZAmatria", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1076, "tweet_count": 29432, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1066656586230321152", "location": "Magic Shop - Only Army", "name": "Vivi\u17f9\u2077 (slow)", "username": "Jeonsart_", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 2014, "tweet_count": 87645, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "631198809", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "\u00b4", "username": "leozinho_celo", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 95, "tweet_count": 33083, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "983775461405839361", "name": "Nielson", "username": "nielsonmonte1", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 733, "tweet_count": 13272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2748530146", "location": "De Laraxe. En Sada. A Coru\u00f1a", "name": "Luciano D\u00edaz Mart\u00ednez", "username": "goodwind70s", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1836, "tweet_count": 49049, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "81623157", "location": "Saan LLima Per\u00fa", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udf0e\ud83d\udeba\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddaf,Amal40karatslady", "username": "40karatslady", "public_metrics": {"followers_count": 2575, "following_count": 2230, "tweet_count": 104931, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "2382778009", "location": "Per\u00fa", "name": "Patricia Ar\u00e9valo", "username": "patarevalo", "public_metrics": {"followers_count": 46177, "following_count": 1185, "tweet_count": 38034, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "id": "2653609761", "name": "\ud835\udc93\ud835\udc89\ud835\udc82 \u2661'\ud835\udc94 \ud835\udc88\ud835\udc88\ud835\udc96\ud835\udc8c \ud83d\udc1d", "username": "euphkooks", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1281, "tweet_count": 67438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "16872336", "location": "Campo Grande,MS,Brasil", "name": "carlosedms", "username": "carlosedms", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 62, "tweet_count": 79865, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "130131933", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "name": "Eduardo", "username": "edukime", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 797, "tweet_count": 46035, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1118523966879145984", "location": "Lima, Peru", "name": "Fernando S.", "username": "desiertopicante", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1265, "tweet_count": 13249, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1488973315", "name": "Yo Anna", "username": "layo2013", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 346, "tweet_count": 42495, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1021862632616353795", "location": "mikrokosmos \u2606", "name": "Helen\u2077", "username": "scenerykkth", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 491, "tweet_count": 36694, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2787797382", "name": "Aleix Pons Coll", "username": "ponscollaleix", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 130, "tweet_count": 62419, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "90550264", "location": "Movimiento es vida", "name": "\ud83d\ude80 El Jos\u00e9 Miguel.-", "username": "The_Hudson", "public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 2771, "tweet_count": 132762, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "id": "811865785", "location": "Gotham City", "name": "Danielle Nunes", "username": "srwayne_", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 198, "tweet_count": 103380, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "730942279880478720", "location": "Teresina - PI", "name": "Leonia Eulalio Dantas", "username": "LeoniaEudantas", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 492, "tweet_count": 10430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1002752469456375808", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "name": "C\u00e1ssio Gabriel", "username": "CassioGabrielx", "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 1298, "tweet_count": 18672, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "771145408273850368", "name": "isa \u263b\ufe0e\u263a\ufe0e\ufe0e", "username": "httpsisabola", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 751, "tweet_count": 9945, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1168705764174835712", "name": "claraboia\u00b2\u2078", "username": "clraboal", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1646, "tweet_count": 15464, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "154732079", "name": "New Woman", "username": "This_it_Me", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1151, "tweet_count": 5208, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1024125903868243969", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7acima de tudo Deus acima de todos", "username": "SouzaPaulo1965", "public_metrics": {"followers_count": 8748, "following_count": 8921, "tweet_count": 54819, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1191417341709602816", "name": "Ronnie Von Sincero", "username": "SinceroVon", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 240, "tweet_count": 8538, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "98454279", "name": "Por la raz\u00f3n o la fuerza", "username": "turismo28", "public_metrics": {"followers_count": 3551, "following_count": 4725, "tweet_count": 92239, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "60976232", "location": "BRASIL", "name": "IRACEMA VERLY DE SALLES", "username": "selmaver", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 666, "tweet_count": 167215, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1158707245", "name": "Fernando Cruz", "username": "nando1800ya", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 1445, "tweet_count": 74998, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "4926003099", "name": "o pingo", "username": "tgssouto", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 316, "tweet_count": 20650, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "286919106", "location": "SSA", "name": "VINI", "username": "viniciusbalzare", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 881, "tweet_count": 173579, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "237018043", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, SP", "name": "Daniel Pereira", "username": "d4nielpereir4", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 229, "tweet_count": 6382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1362739364", "location": "bologna", "name": "simon272", "username": "HSimonetta", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 2515, "tweet_count": 55801, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "1145595561569071104", "name": "Stella Cadente", "username": "StellaC39664453", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 843, "tweet_count": 15700, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1194064796888502273", "location": "Chile", "name": "ramsesmateo", "username": "Mateoramses1942", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 336, "tweet_count": 16117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1054044958301274112", "location": "Formig\u00f3polis (Pindorama)", "name": "CONSTRUA MEMORIAIS ILEGAIS - ArlekinoDeIoio \ud83d\udc27", "username": "ArlekinoDeIoio", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 4999, "tweet_count": 70756, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1089621247854555137", "name": "esquerda da silva \ud83d\udea9", "username": "FranciscoGent13", "public_metrics": {"followers_count": 4241, "following_count": 4495, "tweet_count": 9256, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "256510759", "name": "Carla Osorno \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "CarlaBarBen", "public_metrics": {"followers_count": 6357, "following_count": 6806, "tweet_count": 55193, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1114269784055611394", "name": "laura\u2077 KSJ1 IS COMING\u2665\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "taehyluv7", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1322, "tweet_count": 44606, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "285402426", "name": "a febre do bode", "username": "cordetriste", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1380, "tweet_count": 93436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "41241710", "name": "professor vanderlei luxemburgo falando khedira", "username": "didipp", "public_metrics": {"followers_count": 4553, "following_count": 229, "tweet_count": 429647, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "78191663", "location": "RJ Brasil", "name": "Ana C \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Anousca65", "public_metrics": {"followers_count": 5794, "following_count": 6084, "tweet_count": 345626, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "862351060047986688", "name": "WERNER HANS DIETZOLD", "username": "WDietzold", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 615, "tweet_count": 78358, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2959459379", "location": "Brasil", "name": "Fotos de Fatos", "username": "FotosDeFatos", "public_metrics": {"followers_count": 331529, "following_count": 51, "tweet_count": 20236, "listed_count": 552}}, {"verified": false, "id": "1419449707", "location": "Cabo Frio, Rio de Janeiro", "name": "jaiane flamenguista chata", "username": "florenciofflor", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 761, "tweet_count": 66316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1031242414357397505", "name": "\u0618", "username": "taehyungeIic", "public_metrics": {"followers_count": 2514, "following_count": 2636, "tweet_count": 16425, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "975865833711980544", "name": "Carlitos", "username": "ctadoido_", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 290, "tweet_count": 7117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2777340568", "name": "Marcos Vinicius Coma", "username": "pcomachio", "public_metrics": {"followers_count": 2748, "following_count": 3898, "tweet_count": 89982, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1175523724063334400", "name": "Esquerda Raiz", "username": "raiz_0012", "public_metrics": {"followers_count": 2967, "following_count": 3748, "tweet_count": 4577, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "234918070", "location": "Corvera de Asturias, Espa\u00f1a", "name": "C R I S", "username": "crisemege", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 744, "tweet_count": 82516, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "978730511655989248", "location": "Shigainsina", "name": "ErwinSmith \ud83d\udc9a\ud83c\udfae\ud83c\udfb5\ud83c\udfb8\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "ErwinSmith114", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1701, "tweet_count": 41284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2365034267", "location": "Santander, Spain", "name": "GT: JavierCT1995", "username": "JavierCT95", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1081, "tweet_count": 11676, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2192725075", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "ket", "username": "MarquesKet", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 97, "tweet_count": 32482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1080223077668147203", "name": "G_LuTe", "username": "GTerossi", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 213, "tweet_count": 11430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1164690695040438274", "location": "Cacoal, Brasil", "name": "Ssidnei", "username": "Ssidnei4", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 676, "tweet_count": 3205, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1139671656", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Paulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "pflora09", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 0, "tweet_count": 45215, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "91487861", "location": "Brasil", "name": "ATAQUE SOVI\u00c9TICO NELES", "username": "gth1402", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1444, "tweet_count": 69143, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "529645252", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "rosa maria ferreira", "username": "rosamariaferr10", "public_metrics": {"followers_count": 5864, "following_count": 6015, "tweet_count": 449330, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1184936320109629445", "location": "los pollos hermanos", "name": "radduwu\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "username": "c_raddu", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 340, "tweet_count": 32339, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "67757052", "location": "Brasil", "name": "Marcelo DESTRO, PATRIOTA, CONSERVADOR da Silva", "username": "marcelo_brasill", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 237, "tweet_count": 8407, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2207096826", "name": "Rodrigo Sanchez", "username": "RodrigoSain", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 1690, "tweet_count": 244037, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "714653091287670784", "name": "Gabrielle Rodrigues", "username": "gabidprodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 427, "tweet_count": 22375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1119666306750529538", "name": "J\u00fanior", "username": "cadtech6", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1377, "tweet_count": 25925, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "67487546", "name": "Maria", "username": "madrilenha", "public_metrics": {"followers_count": 8223, "following_count": 8037, "tweet_count": 580867, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1145460594029531136", "location": " \u725b  :  smooth like butter \ud83e\uddc8 \u2661", "name": "\ud80c\udf6f", "username": "hobiwgs", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1490, "tweet_count": 8873, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1170132224731176963", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "$ant \ud83d\udc51", "username": "Kimfrazao", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 965, "tweet_count": 14435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "27970604", "location": "Bras\u00edlia/DF", "name": "Andressa \ud83e\udd6a", "username": "dssinhx", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 545, "tweet_count": 78543, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "215790242", "name": "Anye", "username": "anye_sf", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 1317, "tweet_count": 201768, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1059149907074932736", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Marcos Moraes", "username": "marcosgnm1955", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 210, "tweet_count": 3880, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "70750473", "location": "rua do zoo 64", "name": "elen", "username": "elenyeah", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 388, "tweet_count": 118142, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1025944362780426241", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Paulo", "username": "paulummm", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 489, "tweet_count": 14202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1056764260213288960", "location": "Teresina, Brasil", "name": "fell \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2666", "username": "o_fellipeta", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 664, "tweet_count": 8197, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "351325883", "location": "Chile", "name": "Claudia Valdes", "username": "Claudiapia67", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 244, "tweet_count": 2674, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "119295989", "location": "Brazil and Germany", "name": "Gil Coleman \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Gilcoleman", "public_metrics": {"followers_count": 5381, "following_count": 5982, "tweet_count": 414858, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1230714440", "name": "PJtheMagnificus", "username": "PJ_xavi10", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 985, "tweet_count": 34400, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1033823242715361280", "location": "murcia", "name": "Cuenta inactiva (para siempre)", "username": "WikiPineapples_", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 271, "tweet_count": 33283, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "400984645", "name": "Juanje", "username": "tafnapanea", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 3362, "tweet_count": 145508, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "752194345634267136", "name": "tesfaye legend \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "PeterRivers03", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 710, "tweet_count": 7036, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "714975218515722247", "location": "s\u00e3o lu\u00eds, ma", "name": "bibi nini", "username": "yfuckoff", "public_metrics": {"followers_count": 3573, "following_count": 4312, "tweet_count": 74494, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "993117580901736448", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "gomesferiado", "username": "gomesferiado", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 553, "tweet_count": 31233, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1669213879", "name": "Max", "username": "MaxPinheiro1977", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 254, "tweet_count": 12651, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "243606084", "name": "Otavio Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc49\ud83c\udffd 22", "username": "PARDALZN", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1846, "tweet_count": 9020, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1186284478425174018", "location": "Chile", "name": "Rodrigo\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "RodrigoHAL9000", "public_metrics": {"followers_count": 4052, "following_count": 4144, "tweet_count": 69657, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "238107323", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Moacyr Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83e\udd85", "username": "Moacyrodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 8607, "following_count": 8640, "tweet_count": 804197, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "404066939", "location": "Ast(a los huevos)urias", "name": "Mr La Puta", "username": "MrSugarPink", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 506, "tweet_count": 188621, "listed_count": 10}}], "tweets": [{"created_at": "2019-12-08T13:57:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TNO6BgbFxS", "expanded_url": "https://twitter.com/_jimiinah/status/1137462422313345025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNO6BgbFxS", "media_key": "7_1137462364780093440"}]}, "id": "1203674943004839936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 22, "like_count": 1851, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1203674943004839936"], "text": "o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito isso.... meu cora\u00e7\u00e3o se aqueceu :( foi um ato t\u00e3o lindo, gentil e humilde, ele \u00e9 t\u00e3o precioso.... aff \n\nhttps://t.co/TNO6BgbFxS", "author_id": "842406875111018499"}, {"created_at": "2019-12-08T11:26:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GE6x5I9AZd", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/gijon/fallece-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html"}]}, "id": "1203637010143072257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 35, "like_count": 470, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1203637010143072257"], "text": "Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. Ten\u00eda 17 a\u00f1os y toda la vida por delante. Dej\u00f3 una nota de despedida. \n\nEn Espa\u00f1a cada dos horas y media una persona se suicida. \nhttps://t.co/GE6x5I9AZd", "author_id": "1119190474525421568"}, {"created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "id": "1203645083653947392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}, "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "author_id": "2401917402", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-12-08T14:57:33.000Z", "id": "1203690079371321344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690079371321344"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/6ahX966SIs", "author_id": "28149608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203304205542395905"}], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/6ahX966SIs", "expanded_url": "https://twitter.com/michellebarouki/status/1203304205542395905", "display_url": "twitter.com/michellebarouk\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-12-08T15:25:56.000Z", "id": "1203697225358069760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697225358069760"], "text": "Celebrou o anivers\u00e1rio dele na segunda dred", "author_id": "752569528517816320"}, {"created_at": "2019-12-08T14:15:45.000Z", "id": "1203679563332669440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679563332669440"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/umYExWHfMg", "author_id": "1884696019", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203304205542395905"}], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/umYExWHfMg", "expanded_url": "https://twitter.com/michellebarouki/status/1203304205542395905", "display_url": "twitter.com/michellebarouk\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T13:28:53.000Z", "id": "1203667765615374337", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 25, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1203667765615374337"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\n\nbonus track: fui expulso da escola. duas vzs. tb fui l\u00edder da sala 2 vzs https://t.co/YhoszJgrbf", "author_id": "1190211566680993792", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YhoszJgrbf", "expanded_url": "https://twitter.com/michellebarouki/status/1203304205542395905", "display_url": "twitter.com/michellebarouk\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:20:29.000Z", "id": "1203680753835479046", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680753835479046"], "text": "\"Tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta\". Tal vez deber\u00edamos, pero no nos alcanza, as\u00ed que valent\u00eda o ideaci\u00f3n suicida, ac\u00e1 seguimos! https://t.co/sGmU8aG6cV", "author_id": "20203944", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/sGmU8aG6cV", "expanded_url": "https://twitter.com/frednietzs/status/1203302976489689090", "display_url": "twitter.com/frednietzs/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T09:53:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "id": "1203613491975933952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 8, "like_count": 291, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203613491975933952"], "text": "\u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no es que la ignorancia/estulticia suicida lleve a la casta al caos, es que nos arrastra a todos", "author_id": "46065971"}, {"created_at": "2019-12-07T19:35:30.000Z", "id": "1203397641624834048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 74, "like_count": 2436, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397641624834048"], "text": "Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7xRuMxybtW", "author_id": "135269423", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203320759914876931"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7xRuMxybtW", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1203320759914876931", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T15:12:19.000Z", "id": "1203331408737030144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 6, "like_count": 189, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203331408737030144"], "text": "Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vivir como quiere.\nLa culpa es del feminismo, y adem\u00e1s, es tt el insulto con el que nos se\u00f1alan\nHistorias contadas por hombres en las que la mujer es la bruja\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "1133367760673824768"}, {"created_at": "2019-12-08T13:59:42.000Z", "id": "1203675522112380928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10659, "reply_count": 1354, "like_count": 31716, "quote_count": 343}, "edit_history_tweet_ids": ["1203675522112380928"], "text": "El presidente m\u00e1s joven tiene la mayor desaprobaci\u00f3n entre los j\u00f3venes. Por m\u00e1s que habla de \u201ceconom\u00edas naranja\u201d, unicornios y nuevas tecnolog\u00edas, no los interpreta, no los entiende, lo ven distante y gobernando para los mismos viejos intereses de siempre.", "author_id": "334921284"}, {"created_at": "2019-12-08T15:13:16.000Z", "id": "1203694035342376962", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203694035342376962"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\n\nbonus track: prof nova sem conhecer ningu\u00e9m, foi avisada sobre mim https://t.co/nX4SvKrggy", "author_id": "180058778", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203667765615374337"}], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/nX4SvKrggy", "expanded_url": "https://twitter.com/derflecha/status/1203667765615374337", "display_url": "twitter.com/derflecha/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-24T04:23:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1198457099791093760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 30, "like_count": 1675, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1198457099791093760"], "text": "Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo podr\u00e9 decir que;\nEst\u00e1s loco \u00e9 bola\nEres un ignorante \nEres un idiota\nEres un suicida\nDios te abandon\u00f3 para siempre", "author_id": "87586196"}, {"created_at": "2019-12-08T15:17:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Baquedano"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra del Pac\u00edfico"}]}, "id": "1203695202302660608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203695202302660608"], "text": "Baquedano fue un h\u00e9roe. Es cierto. Pero si estudiamos la Guerra del Pac\u00edfico, nos vamos a dar cuenta que lo fue a pesar de s\u00ed mismo. No ten\u00eda idea de t\u00e1cticas y sus decisiones costaron cientos o miles de muertos evitables.", "author_id": "331426500"}, {"created_at": "2019-12-08T08:13:19.000Z", "id": "1203588353309982720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203588353309982720"], "text": "A veces, el amor se puede encontrar incluso en una cr\u00f3nica period\u00edstica. https://t.co/oUoYeS2hHm", "author_id": "264463185", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/oUoYeS2hHm", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:11:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 32, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Klaus Schmidt-Hebbel"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "enacional"}], "mentions": [{"start": 215, "end": 219, "username": "TVN", "id": "106502630"}, {"start": 222, "end": 232, "username": "RadioDuna", "id": "31414330"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/cndS6aBpGr", "expanded_url": "http://bit.ly/2BKdhZO", "display_url": "bit.ly/2BKdhZO"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/up5gLSVAXg", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1203693647671238657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/up5gLSVAXg", "media_key": "3_1203693583066423296"}]}, "id": "1203693647671238657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 143, "like_count": 731, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1203693647671238657"], "text": "#enacional | Klaus Schmidt-Hebbel: \"No vivimos en una dictadura, vivimos en una democracia muy debilitada por la violencia de unos muy pocos: los saqueadores, los asesinos, los que incendian\". Sigue el programa por @TVN y @RadioDuna\n\n\ud83d\udce1 24Play https://t.co/cndS6aBpGr https://t.co/up5gLSVAXg", "author_id": "90227660"}, {"created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "id": "1203302976489689090", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "author_id": "1185446319772569600"}, {"created_at": "2019-12-08T15:00:00.000Z", "id": "1203690699767656449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690699767656449"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705 https://t.co/4EfOm4S8jo", "author_id": "1043937248", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/4EfOm4S8jo", "expanded_url": "https://twitter.com/naosoumario/status/1203685141111091200", "display_url": "twitter.com/naosoumario/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:11:35.000Z", "id": "1203693614276190208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203693614276190208"], "text": "uma pessoa que t\u00e1 brigando e da um chute na cabe\u00e7a da pra matar filho que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n tem no\u00e7\u00e3o do quanto que \u00e9 perigoso isso pprt https://t.co/vsVnMC3nqN", "author_id": "3438807340", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203681459724156928"}], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/vsVnMC3nqN", "expanded_url": "https://twitter.com/lgffc777/status/1203681459724156928", "display_url": "twitter.com/lgffc777/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:34:59.000Z", "id": "1203684402762600448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684402762600448"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nnota vermelha \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nreprova\u00e7\u00e3o \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ndepend\u00eancia\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\nrecupera\u00e7\u00e3o\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\nmatou aula\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\nfoi expulso de sala\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\naluno destaque\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nse popularizou\ud83d\udc40\ndiretoria\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "author_id": "43155019", "geo": {"place_id": "35e1542602b65f19"}}, {"created_at": "2019-12-08T15:04:26.000Z", "id": "1203691815171502080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691815171502080"], "text": "Foi pois. E ainda se matou saudades do Nico\u2764\ufe0f https://t.co/wrX6onrdQu", "author_id": "1187939705607917568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203444799208067072"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/wrX6onrdQu", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1203444799208067072", "display_url": "twitter.com/EspalhaFactos/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:35:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3747, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.3747, "type": "Person", "normalized_text": "Bats"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.854, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.6842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.4844, "type": "Person", "normalized_text": "Batwoman"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 227, "end": 236, "probability": 0.4275, "type": "Other", "normalized_text": "Smallville"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "Lois"}]}, "id": "1203684651216330753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684651216330753"], "text": "Contar os conte\u00fados q exploram a cidade de Gotham e personagens de hist\u00f3rias do Bats, como Esquadr\u00e3o Suicida, Birds of Prey, Joker, Batwoman e por a\u00ed vai\n\nSuperman teve 6 filmes, filmes animados, s\u00e9rie animada, s\u00e9ries antigas, Smallville, Superman e Lois chegando e conte\u00fados+", "author_id": "889152311704113152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203684649345724418"}], "in_reply_to_user_id": "889152311704113152"}, {"created_at": "2019-12-08T15:04:26.000Z", "id": "1203691811681849349", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691811681849349"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/eqoeP7WUO1", "author_id": "2572935386", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203685974049525762"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/eqoeP7WUO1", "expanded_url": "https://twitter.com/gguisandim/status/1203685974049525762", "display_url": "twitter.com/gguisandim/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T01:28:38.000Z", "id": "1203486510164697088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203486510164697088"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nEu era um bosta https://t.co/DuqYr9VPPw", "author_id": "806864765091987456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203479420499038209"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/DuqYr9VPPw", "expanded_url": "https://twitter.com/MelgacoThales14/status/1203479420499038209", "display_url": "twitter.com/MelgacoThales1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:03:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.7805, "type": "Person", "normalized_text": "Zubeldia"}]}, "id": "1203691659906748416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691659906748416"], "text": "\u00bfEl problema es Zubeldia o la salida de bal\u00f3n?", "author_id": "182444706"}, {"created_at": "2019-12-07T22:42:53.000Z", "id": "1203444799208067072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1203444799208067072"], "text": "Conta-me Como Foi: Este regresso deixou-nos mesmo o cora\u00e7\u00e3o quentinho, n\u00e3o foi? - https://t.co/QYgBDfnUTq https://t.co/nBK4vac5Mw", "author_id": "64839161", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/QYgBDfnUTq", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/2019/12/07/conta-me-como-foi-este-regresso-deixou-nos-mesmo-o-coracao-quentinho-nao-foi/", "display_url": "espalhafactos.com/2019/12/07/con\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/nBK4vac5Mw", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1203444799208067072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nBK4vac5Mw", "media_key": "3_1203444795982729216"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:41:14.000Z", "id": "1203685974049525762", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685974049525762"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: ( ? )\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/u7IhONTUiB", "author_id": "325218201", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203680950892277760"}], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/u7IhONTUiB", "expanded_url": "https://twitter.com/milicrente/status/1203680950892277760", "display_url": "twitter.com/milicrente/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:57:51.000Z", "id": "1203690157146284032", "lang": "et", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690157146284032"], "text": "@Viniiiciusssss Mininu mal", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Viniiiciusssss", "id": "1104878660459393024"}]}, "author_id": "1147169939742220288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203448064981307392"}], "in_reply_to_user_id": "1104878660459393024"}, {"created_at": "2019-12-08T14:57:06.000Z", "id": "1203689966527746049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203689966527746049"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala:\u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/yie5Z5aEBN", "author_id": "83784102", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203667765615374337"}], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/yie5Z5aEBN", "expanded_url": "https://twitter.com/derflecha/status/1203667765615374337", "display_url": "twitter.com/derflecha/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:19:32.000Z", "id": "1203680514282074114", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680514282074114"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f \nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/LrrnvJ2PzA", "author_id": "206626019", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/LrrnvJ2PzA", "expanded_url": "https://twitter.com/novabaiana/status/1203673662186049537", "display_url": "twitter.com/novabaiana/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T04:33:05.000Z", "id": "1203532928036286464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203532928036286464"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: : \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/LnFUflRELp", "author_id": "1112422482575806464", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/LnFUflRELp", "expanded_url": "https://twitter.com/juliaa_0712/status/1203479244195663873", "display_url": "twitter.com/juliaa_0712/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T11:42:00.000Z", "id": "1203640868336492545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 8, "like_count": 181, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203640868336492545"], "text": "\"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos antes el sobrepeso que el cambio clim\u00e1tico. Hay que sacar a ese 80% de ni\u00f1os a la calle antes de que sea tarde\". Por @BrunaHusky https://t.co/ze2s6PWYKz", "entities": {"mentions": [{"start": 244, "end": 255, "username": "BrunaHusky", "id": "92415862"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ze2s6PWYKz", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=TW_CM"}]}, "author_id": "7996082"}, {"created_at": "2019-12-08T14:33:25.000Z", "id": "1203684005801005056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684005801005056"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: ja\nnota vermelha: ja\nreprova\u00e7\u00e3o: nao\nrecupera\u00e7\u00e3o: ja\nmatou aula: ja\nexpulso de sala: ja\naluno destaque:ja\nse popularizou: sla\ndiretoria: ja\nchorou na sala: nao\npegou algu\u00e9m no banheiro: nao https://t.co/ktbiWdYTVo", "author_id": "841018566820450306", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ktbiWdYTVo", "expanded_url": "https://t.co/ktbiWdYTVo", "display_url": "t.co/ktbiWdYTVo"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T23:13:39.000Z", "id": "1203452542576922624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203452542576922624"], "text": "@NaxaRock @JoaquinBaranao Y resulta extra\u00f1o q est\u00e9n por demoler el Estado y al mismo tiempo lo quieren todo del Estado..es una extra\u00f1a l\u00f3gica.. Yo tengo una discapacidad del 75/100 y no pido nada.. trabajo duro para darle a mi familia una mejor vida,nada es gratis , alguien paga la cuenta", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NaxaRock", "id": "928016830727360512"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "JoaquinBaranao", "id": "319160180"}]}, "author_id": "1189707614894149637", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203377354686513153"}], "in_reply_to_user_id": "928016830727360512"}, {"created_at": "2019-12-07T17:10:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "id": "1203361167676248064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203361167676248064"], "text": "@esquinabaja Preguntale al cobarde suicida Megaladron Alan Garc\u00eda coimero de marca mayor ladr\u00f3n de siete suelas", "author_id": "2907198287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203317967217410049"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-12-06T17:59:22.000Z", "id": "1203011059080159237", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6905, "reply_count": 547, "like_count": 39394, "quote_count": 897}, "edit_history_tweet_ids": ["1203011059080159237"], "text": "q inferno to mijando de ri disso https://t.co/tjMAwUjK76", "author_id": "1133331171633455105", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/tjMAwUjK76", "expanded_url": "https://twitter.com/sapoensaboad0/status/1203011059080159237/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tjMAwUjK76", "media_key": "3_1203011050301480960"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T13:24:13.000Z", "id": "1203304205542395905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1203304205542395905"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f https://t.co/yak4n9buKT", "author_id": "1530616231", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203296228571783168"}], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/yak4n9buKT", "expanded_url": "https://twitter.com/oa3c_/status/1203296228571783168", "display_url": "twitter.com/oa3c_/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:35:41.000Z", "id": "1203684579875393538", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684579875393538"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 (s\u00f3 de boca mesmo)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: n lembro\n\ntrabalhou: \u274c https://t.co/gWrs2uPFdm", "author_id": "1129813266660773889", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/gWrs2uPFdm", "expanded_url": "https://t.co/gWrs2uPFdm", "display_url": "t.co/gWrs2uPFdm"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T00:06:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9484, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1203465928735891467", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203465928735891467"], "text": "Gente con pelo de twitter: algunx se hizo la depilaci\u00f3n definitiva? Sirvi\u00f3? Recomienda alg\u00fan lugar?\n\nMe pudr\u00ed de ser tan peluda.", "author_id": "4280155167"}, {"created_at": "2019-12-07T14:18:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7214, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.4184, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 228, "end": 244, "probability": 0.7403, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio mutis"}]}, "id": "1203317967217410049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 466, "reply_count": 350, "like_count": 1590, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1203317967217410049"], "text": "Me gustar\u00eda saber qu\u00e9 pas\u00f3 entre El Comercio y Vizcarra para que s\u00fabitamente el diario se d\u00e9 cuenta de todas las -por decir algo- irregularidades en las que est\u00e1 sumergido el accesitario. Se ven\u00eda hablado de eso durante meses y El Comercio mutis. \u00bfQu\u00e9 se rompi\u00f3 y por qu\u00e9?", "author_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-12-08T11:43:03.000Z", "id": "1203641135622754304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203641135622754304"], "text": "mis cuatro peces suicidandose: https://t.co/EAwX3epwnI", "author_id": "1150859297452171265", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203334152134840320"}], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/EAwX3epwnI", "expanded_url": "https://twitter.com/Bruno_8893/status/1203334152134840320", "display_url": "twitter.com/Bruno_8893/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:19:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.4324, "type": "Other", "normalized_text": "gamelote"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ZCOQMxj1Lw", "expanded_url": "https://twitter.com/julianaguevaram/status/1135994938997583872", "display_url": "twitter.com/julianaguevara\u2026"}]}, "id": "1203680598692376577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680598692376577"], "text": "Oigan pero al final esto fue pura habladera de gamelote, no dijo nada realmente. https://t.co/ZCOQMxj1Lw", "author_id": "1163995692", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1135994938997583872"}]}, {"created_at": "2019-12-07T20:48:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7028, "type": "Person", "normalized_text": "Tourette"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Werner"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 259, "end": 271, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Mariela Balbi"}]}, "id": "1203416090350620673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 519, "reply_count": 523, "like_count": 1593, "quote_count": 67}, "edit_history_tweet_ids": ["1203416090350620673"], "text": "Como el s\u00edndrome de Tourette o el de Werner, el de Keiko Fujimori (KF) pas\u00f3 a ser una dolencia que se instal\u00f3 en la emoci\u00f3n y en el inconsciente de los peruano... Comenz\u00f3 en la campa\u00f1a electoral del 2011, ... Este mal se resume en ser la enfermedad del odio (Mariela Balbi)", "author_id": "97446514", "geo": {"place_id": "00942ba15dcb65a2"}}, {"created_at": "2019-12-08T01:20:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.7952, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.7014, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 120, "end": 138, "probability": 0.667, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.6664, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 199, "end": 221, "probability": 0.5873, "type": "Other", "normalized_text": "CriseNasInfinitasTerras"}, {"start": 232, "end": 240, "probability": 0.4948, "type": "Other", "normalized_text": "Manhattan"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.7448, "type": "Other", "normalized_text": "Watchmen"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 77, "tag": "WonderWoman1984"}, {"start": 159, "end": 166, "tag": "CCXP19"}, {"start": 198, "end": 222, "tag": "CriseNasInfinitasTerras"}, {"start": 270, "end": 279, "tag": "Watchmen"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9WBCbA1GAo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1203484579732115458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9WBCbA1GAo", "media_key": "16_1203484565903462400"}]}, "id": "1203484579732115458", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 5, "like_count": 252, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203484579732115458"], "text": "Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman e O Esquadr\u00e3o Suicida no painel da WB na #CCXP19 \n- Primeira parte do crossover #CriseNasInfinitasTerras\n- Doutor Manhattan aparecendo no epis\u00f3dio 8 de #Watchmen https://t.co/9WBCbA1GAo", "author_id": "1076671335953297408"}, {"created_at": "2019-12-08T14:48:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.7032, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Covas"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/a8lktRe70Y", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=290675", "display_url": "oantagonista.com/?p=290675"}]}, "id": "1203687831505379330", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 18, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203687831505379330"], "text": "O \u201cefeito facada\u201d na reelei\u00e7\u00e3o de Bruno Covas em S\u00e3o Paulo https://t.co/a8lktRe70Y", "author_id": "15249841", "geo": {"place_id": "0af3b7ebabdf70af"}}, {"created_at": "2019-12-03T01:12:13.000Z", "id": "1201670440244187136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1201670440244187136"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha  \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u274c\nmatou aula \u2705 \nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou  \u2705 https://t.co/0vWRDpiG52", "author_id": "784161818717585408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201649825030246401"}], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/0vWRDpiG52", "expanded_url": "https://twitter.com/caiozbll/status/1201649825030246401", "display_url": "twitter.com/caiozbll/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-04T15:32:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9892, "type": "Product", "normalized_text": "PS1"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.764, "type": "Product", "normalized_text": "PS2"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.9776, "type": "Organization", "normalized_text": "Sony"}, {"start": 237, "end": 239, "probability": 0.8568, "type": "Other", "normalized_text": "GoW"}]}, "id": "1202249448686071813", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 15, "like_count": 257, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202249448686071813"], "text": "Relaxa, o Gamepass n\u00e3o vai matar a ind\u00fastria, nem a pirataria no PS1 e PS2 que muito dos senhores contribuiu matou..\n\nAgora vem a d\u00favida..\n\nSe o Gamepass fosse da Sony, estaria matando a ind\u00fastria tamb\u00e9m? Estariam inconformados de jogar GoW por 1 real?", "author_id": "308247492"}, {"created_at": "2019-12-08T14:17:09.000Z", "id": "1203679916027453440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203679916027453440"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/WqlheZAlZO", "author_id": "327002184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203642048034803713"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/WqlheZAlZO", "expanded_url": "https://twitter.com/MarquesKet/status/1203642048034803713", "display_url": "twitter.com/MarquesKet/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T15:42:43.000Z", "id": "1202976670044610561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202976670044610561"], "text": "Pues bien estudios como Ibrahim&amp;cols(2016) encuentran no aceptaci\u00f3n social y familiar con autoagresiones e ideaci\u00f3n suicida. Y se cree causal. Cuando el malestar aumenta pero est\u00e1 ah\u00ed. De hecho el malestar cl\u00ednico es significativo. Debe recibirse ATENCI\u00d3N ESPECIALIZADA SIN DUDA.", "author_id": "726103075988066304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976668371030017"}], "in_reply_to_user_id": "726103075988066304"}, {"created_at": "2019-12-08T14:36:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 101, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Patricia Gonz\u00e1lez"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 190, "tag": "EsDeMa\u00f1ana"}], "mentions": [{"start": 195, "end": 206, "username": "MaxEspejel", "id": "3253813458"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/sxuOmdNV9M", "expanded_url": "https://www.adn40.mx", "display_url": "adn40.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582008583780061184/VxXDFWj9?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582008583780061184/VxXDFWj9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "adn40", "description": "En ADN 40 podr\u00e1s ver las \u00faltimas noticias de M\u00e9xico y el mundo en vivo, adem\u00e1s de nuestros reportajes, mesas de debate, coberturas especiales y mucho m\u00e1s.", "unwound_url": "https://www.adn40.mx"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/DEailK2xzd", "expanded_url": "https://twitter.com/adn40/status/1203684702747422726/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DEailK2xzd", "media_key": "13_1203684620044128257"}]}, "id": "1203684702747422726", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684702747422726"], "text": "Son muchos factores los que pueden estar implicados en un pensamiento suicida: Karla Patricia Gonz\u00e1lez, psic\u00f3loga, quien nos habla sobre las emociones en la temporada navide\u00f1a. \n\n#EsDeMa\u00f1ana con @MaxEspejel y @Luliwainer | https://t.co/sxuOmdNV9M https://t.co/DEailK2xzd", "author_id": "84398622"}, {"created_at": "2019-12-08T14:28:24.000Z", "id": "1203682746683600899", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682746683600899"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u2705\u2705\u2705\u2705 (tinha tantos amigos quanto tinha inimigos)\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705 https://t.co/VrMTyqCQPl", "author_id": "76695468", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/VrMTyqCQPl", "expanded_url": "https://twitter.com/RHAMNOUSlA/status/1203674310470230016", "display_url": "twitter.com/RHAMNOUSlA/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T17:20:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5562, "type": "Place", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6899, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.3311, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5637, "type": "Person", "normalized_text": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.7918, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.4499, "type": "Organization", "normalized_text": "MVLL"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "APRA"}, {"start": 59, "end": 76, "tag": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 125, "end": 142, "tag": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 212, "end": 222, "tag": "BienHecho"}, {"start": 224, "end": 236, "tag": "BuenViernes"}, {"start": 237, "end": 242, "tag": "Peru"}, {"start": 243, "end": 248, "tag": "MVLL"}, {"start": 249, "end": 258, "tag": "LoUltimo"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/gIrKmfXi7U", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1203001295424106498/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIrKmfXi7U", "media_key": "7_1203001214876704768"}]}, "id": "1203001295424106498", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 11, "like_count": 397, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203001295424106498"], "text": "[\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional, #MarioVargasLlosa se\u00f1ala que el suicida del ego colosal ser\u00e1 recordado como un LADR\u00d3N. #BienHecho. #BuenViernes #Peru #MVLL #LoUltimo https://t.co/gIrKmfXi7U", "author_id": "875801195368955904"}, {"created_at": "2019-12-08T11:21:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "macrista"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/T0MbkU0mqe", "expanded_url": "https://twitter.com/mis2centavos/status/1203462243972714498", "display_url": "twitter.com/mis2centavos/s\u2026"}]}, "id": "1203635833598808064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203635833598808064"], "text": "Tres veces lo escucho a este desocupado macrista y las tres veces me viene la misma idea a la cabeza: el odio no solo te hace irracional, te hace suicida. https://t.co/T0MbkU0mqe", "author_id": "205737695", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203462243972714498"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:21:16.000Z", "id": "1203680950892277760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680950892277760"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u2705\n\nque vida escolar mixuruca https://t.co/4WpXlalKUM", "author_id": "3298697535", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203680208164999168"}], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/4WpXlalKUM", "expanded_url": "https://twitter.com/CassioGabrielx/status/1203680208164999168", "display_url": "twitter.com/CassioGabrielx\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T12:46:01.000Z", "id": "1203656978440052739", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203656978440052739"], "text": "@JDiego_OM @cariossa10 Es gratis que los conductores valoren m\u00e1s la vida de otros.", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "cariossa10", "id": "1618438321"}]}, "author_id": "109333439", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203655278853525505"}], "in_reply_to_user_id": "3297275015"}, {"created_at": "2019-12-08T14:35:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.6834, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 137, "end": 152, "probability": 0.8048, "type": "Person", "normalized_text": "Superman\n\nGotham"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 231, "end": 240, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Pennyworth"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.5212, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "id": "1203684649345724418", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 2, "like_count": 323, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684649345724418"], "text": "Ningu\u00e9m pode falar q o filme das Amazonas \u00e9 desnecess\u00e1rio\n\nBasta olhar pra todas as s\u00e9ries, anima\u00e7\u00f5es, spin offs e filmes do Batman e do Superman\n\nGotham, 4 s\u00e9ries animadas do Batman no m\u00ednimo, 8\u00b0 filme chegando, 5\u00b0 game chegando, Pennyworth, Batman anos 60, filmes animados, sem+", "author_id": "889152311704113152"}, {"created_at": "2019-12-07T22:11:42.000Z", "id": "1203436950021128197", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1203436950021128197"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nCARALHO EU SOU UMA VERGONHA https://t.co/RLwWoQG9VT", "author_id": "820814746840629248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203436589449383936"}], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/RLwWoQG9VT", "expanded_url": "https://twitter.com/kiernanpoetry/status/1203436589449383936", "display_url": "twitter.com/kiernanpoetry/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T02:37:58.000Z", "id": "1203503958809034752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1203503958809034752"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/4lZTC4ur4H", "author_id": "712309589077848065", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203500875798499328"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/4lZTC4ur4H", "expanded_url": "https://twitter.com/eugaoliver/status/1203500875798499328", "display_url": "twitter.com/eugaoliver/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:30:29.000Z", "id": "1203683270073966593", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683270073966593"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2714\nmatou aula \u2714\nfoi expulso de sala \u2714\naluno destaque \u274c\nse popularizou (as odiadas do imaculada)\u2714\ufe0f\ndiretoria \u2714\ufe0f https://t.co/abU6M52q55", "author_id": "4116182967", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203677059287060480"}], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/abU6M52q55", "expanded_url": "https://twitter.com/bebeulaa/status/1203677059287060480", "display_url": "twitter.com/bebeulaa/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "71d416874ebb6af7"}}, {"created_at": "2019-12-07T18:52:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.6457, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5618, "type": "Place", "normalized_text": "Vigo"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9roes"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 239, "tag": "H\u00e9roes"}], "mentions": [{"start": 269, "end": 280, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wNWGx8m9vi", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/", "display_url": "policiah50.com/policias-nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/"}]}, "id": "1203386711323140096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 14, "like_count": 420, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203386711323140096"], "text": "Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el puerto de Vigo.\nEvitaron que el hombre suicida falleciera irremediablemente ahogado, arriesgando sus propias vidas. #H\u00e9roes  https://t.co/wNWGx8m9vi v\u00eda @policiah50", "author_id": "2325467407"}, {"created_at": "2019-12-08T11:51:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioFunes"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 69, "tag": "MauricioFunes"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353759453184"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353751052289"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353759436800"}]}, "id": "1203643359442743296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 14, "like_count": 106, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203643359442743296"], "text": "En realidad ninguno del @FMLNoficial tiene amistad con #MauricioFunes su relaci\u00f3n es nomas de negocios y \u201csilencio\u201d rec\u00edproco; hoy le mintieron con la falsa informaci\u00f3n del comando suicida que iba a secuestrarlo y tarde o temprano esa amistad se romper\u00e1 por el hilo mas delgado https://t.co/95pqfWBqTI", "author_id": "43773522"}, {"created_at": "2019-12-08T11:48:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.4618, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7551, "type": "Other", "normalized_text": "twitt"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 32, "tag": "AGP"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/w9p5vrTU7u", "expanded_url": "https://twitter.com/tema0902/status/1203402092578328577", "display_url": "twitter.com/tema0902/statu\u2026"}]}, "id": "1203642378671788032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 87, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203642378671788032"], "text": "La nada inteligente hija de #AGP me bloque\u00f3 porq le contest\u00e9 con \u00e9ste twitt. El que sea su hija NO LE DA NING\u00daN PRIVILEGIO a insultar, criticar a otras autoridades. Si tienes una MOCHILA BIEN PESADA q cargar por culpa de tu padre, no es mejor evitar y mantener un perfil bajo? https://t.co/w9p5vrTU7u", "author_id": "560309409", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203402092578328577"}]}, {"created_at": "2019-12-07T23:14:01.000Z", "id": "1203452633987637253", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1203452633987637253"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/d74kNHyIe6", "author_id": "961758397384282112", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/d74kNHyIe6", "expanded_url": "https://twitter.com/xxschlibeans/status/1203443926918684678", "display_url": "twitter.com/xxschlibeans/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:45:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "Almirante"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.4705, "type": "Person", "normalized_text": "Blas"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "miguelmontejo74", "id": "1099995652468232193"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "ppmadrid", "id": "18979745"}]}, "id": "1203400132408020992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203400132408020992"], "text": "@Olavarrietaalm1 @miguelmontejo74 @ppmadrid Enhorabuena, Almirante. Gran hilo. Los padres del Blas estamos convencidos de que tenemos la raz\u00f3n y el Tiempo, implacable, nos la terminar\u00e1 dando. S\u00f3lo una cerraz\u00f3n pol\u00edtica absurda y suicida, podr\u00eda retrasarlo impedirlo. Conf\u00edo en q lograremos llegar a una soluci\u00f3n razonable.", "author_id": "12634562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203330470756392966"}], "in_reply_to_user_id": "1146292585725661184"}, {"created_at": "2019-12-08T00:27:51.000Z", "id": "1203471216008450048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 491, "like_count": 3249, "quote_count": 81}, "edit_history_tweet_ids": ["1203471216008450048"], "text": "T\u00e1 ficando cada vez mais f\u00e1cil fazer propaganda eleitoral contra esse pessoal. https://t.co/l8oCyzroed", "author_id": "2980524357", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203400556494180352"}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/l8oCyzroed", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1203400556494180352", "display_url": "twitter.com/ManuelaDavila/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:19:12.000Z", "id": "1203680431436128258", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680431436128258"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2716\nse popularizou: \u2716\ndiretoria: \u2714 https://t.co/8ve3iXTlVL", "author_id": "1065040031495217152", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/8ve3iXTlVL", "expanded_url": "https://twitter.com/edisonlsm/status/1203672905009258496", "display_url": "twitter.com/edisonlsm/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:02:25.000Z", "id": "1203676207067336705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203676207067336705"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o \u2714\ndepend\u00eancia \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2714\nmatou aula \u2714\nfoi expulso de sala \u2714\naluno destaque \u2714\nse popularizou \u2714\ndiretoria \u2714\n\nhttps://t.co/R6egJK63nd", "author_id": "783828363987316736", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/R6egJK63nd", "expanded_url": "https://twitter.com/fannREFORMED/status/1203675588050993152", "display_url": "twitter.com/fannREFORMED/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T00:45:04.000Z", "id": "1203475548770623496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 35, "like_count": 427, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203475548770623496"], "text": "Si esto no es maldad y locura, ya no s\u00e9 que lo es. Dios se apiade de esta pobre alma. https://t.co/3CIoBlaY8F", "author_id": "2382778009", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202056274713677826"}], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/3CIoBlaY8F", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1202056274713677826", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:18:19.000Z", "id": "1203680208164999168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680208164999168"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\ntrabalhou: \u2705 https://t.co/Egcm6Ly0rO", "author_id": "1002752469456375808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203649145703145472"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/Egcm6Ly0rO", "expanded_url": "https://twitter.com/florenciofflor/status/1203649145703145472", "display_url": "twitter.com/florenciofflor\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "91642dc58bca5c5e"}}, {"created_at": "2019-12-08T13:48:16.000Z", "id": "1203672645235027969", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203672645235027969"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\u2705\naluno destaque: \u274c?\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/OMA3VQjT3t", "author_id": "1168705764174835712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203553652209856512"}], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/OMA3VQjT3t", "expanded_url": "https://twitter.com/hanarezende/status/1203553652209856512", "display_url": "twitter.com/hanarezende/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T09:32:10.000Z", "id": "1203608197287821312", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203608197287821312"], "entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 217, "tag": "femminicidio"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/A0K3JASS1G", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/toscana/massa-carrara-uccise-la-moglie-e-si-suicid-linps-chiede-i-soldi-alle-figlie_12097057-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/toscan\u2026"}]}, "text": "Resti orfana perch\u00e9 tuo padre ammazza tua madre e si suicida.. Dopo anni l'INPS ti chiede un mare di soldi perch\u00e9 prima di ammazzare tua madre lui ha pure ferito un'altra persona..\nL'aiuto agli orfani di #femminicidio \ud83d\ude48\ud83e\udd22\n\nhttps://t.co/A0K3JASS1G", "author_id": "1145595561569071104"}, {"created_at": "2019-12-08T09:03:13.000Z", "id": "1203600912209600512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203600912209600512"], "text": "@SrgioCampos20 A pol\u00edcia militar passa por um treinamento extremamente rigoroso, onde o objetivo principal e a obedi\u00eancia! nunca haver\u00e1 excesso sem coniv\u00eancia, resumindo; a pol\u00edcia age de acordo como foi ordenado!\nNenhum policial por decis\u00e3o pr\u00f3pria gostaria de atirar.....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SrgioCampos20", "id": "1081932198763249664"}]}, "author_id": "1089621247854555137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203592194868813824"}], "in_reply_to_user_id": "1081932198763249664"}, {"created_at": "2019-12-08T14:03:29.000Z", "id": "1203676475247013893", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203676475247013893"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o \u2714\ndepend\u00eancia \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2714\nmatou aula \u2714\nfoi expulso de sala \u2714\naluno destaque \u2714\nse popularizou \u2714\ndiretoria \u2714 https://t.co/STPgnJpm7k", "author_id": "41241710", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203676207067336705"}], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/STPgnJpm7k", "expanded_url": "https://twitter.com/plrobertojr/status/1203676207067336705", "display_url": "twitter.com/plrobertojr/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T14:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Adolf Hitler"}, {"start": 15, "end": 30, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Benito Mussolini"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5826, "type": "Place", "normalized_text": "Floren\u00e7a"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8959, "type": "Place", "normalized_text": "It\u00e1lia"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7234, "type": "Person", "normalized_text": "Jaeger"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/u42Pm0gM2U", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1203320759914876931/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u42Pm0gM2U", "media_key": "3_1203258013949267968"}]}, "id": "1203320759914876931", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 22, "like_count": 748, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1203320759914876931"], "text": "Adolf Hitler e Benito Mussolini desfilam durante visita do ditador nazista a Floren\u00e7a, na It\u00e1lia, em maio de 1938. \u00a9Hugo Jaeger https://t.co/u42Pm0gM2U", "author_id": "2959459379"}, {"created_at": "2019-12-08T12:14:53.000Z", "id": "1203649145703145472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1203649145703145472"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ptC8iSiwdW", "author_id": "1419449707", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203642048034803713"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ptC8iSiwdW", "expanded_url": "https://twitter.com/MarquesKet/status/1203642048034803713", "display_url": "twitter.com/MarquesKet/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T13:54:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.7458, "type": "Other", "normalized_text": "wonder woman"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.5003, "type": "Person", "normalized_text": "the batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ErwinSmith114", "id": "978730511655989248"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "maryalley_", "id": "1050843763764092929"}]}, "id": "1203674108971622400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203674108971622400"], "text": "@ErwinSmith114 @maryalley_ aves de presa en febrero 2020, wonder woman en junio 2020, escuadr\u00f3n suicida 2 en febrero 2021 y the batman en junio 2021", "author_id": "2365034267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203433861092392960"}], "in_reply_to_user_id": "978730511655989248"}, {"created_at": "2019-12-08T11:46:41.000Z", "id": "1203642048034803713", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203642048034803713"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Llt7VRom4l", "author_id": "2192725075", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203503958809034752"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Llt7VRom4l", "expanded_url": "https://twitter.com/gabecrismar/status/1203503958809034752", "display_url": "twitter.com/gabecrismar/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:08:33.000Z", "id": "1203677747970789376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203677747970789376"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 n\u00e3o minha culpa\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 tamb\u00e9m n\u00e3o por minha culpa\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/89tjaYYw0N", "author_id": "1056764260213288960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203655047281827845"}], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/89tjaYYw0N", "expanded_url": "https://twitter.com/rubenschavess/status/1203655047281827845", "display_url": "twitter.com/rubenschavess/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T04:39:48.000Z", "id": "1203534618596651008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203534618596651008"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/rGR3uKH3oZ", "author_id": "714975218515722247", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/rGR3uKH3oZ", "expanded_url": "https://twitter.com/xxschlibeans/status/1203443926918684678", "display_url": "twitter.com/xxschlibeans/s\u2026"}]}}], "places": [{"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Santos, Brasil", "id": "c83a3bc35870a7a1"}, {"full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "35e1542602b65f19"}, {"full_name": "La victoria, Peru", "id": "0142b843100f190a"}, {"full_name": "Maca\u00e9, Brasil", "id": "91642dc58bca5c5e"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}]}, "errors": [{"value": "1088763770145570816", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1088763770145570816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088763770145570816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203688706491727877", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203688706491727877].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203688706491727877", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203423276451672064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203423276451672064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203423276451672064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203067834387046400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203067834387046400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203067834387046400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "956228997519683585", "value": "956228997519683585", "detail": "User has been suspended: [956228997519683585].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203468512515231745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203468512515231745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203468512515231745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1113424960578621441", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1113424960578621441].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1113424960578621441", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203667408889827329", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203667408889827329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203667408889827329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "484215751", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [484215751].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "484215751", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203541435636535296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203541435636535296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203541435636535296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1094084854457745409", "value": "1094084854457745409", "detail": "User has been suspended: [1094084854457745409].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203567564930064385", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203567564930064385", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203567564930064385].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1203644938833014794", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203644938833014794", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203644938833014794].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1203698182976425989", "oldest_id": "1203678622701232128", "result_count": 473, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfj2e8a3ibqa2uncjwo3iu2jhbx"}}