{"data": [{"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567642534", "edit_history_tweet_ids": ["1180240416148463617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T21:56:57.000Z", "lang": "it", "id": "1180240416148463617"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704952277", "edit_history_tweet_ids": ["1180240337480105984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T21:56:38.000Z", "lang": "it", "id": "1180240337480105984"}, {"text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161529864", "edit_history_tweet_ids": ["1180240298892517377"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "created_at": "2019-10-04T21:56:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1180240298892517377"}, {"text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990003439894753280", "edit_history_tweet_ids": ["1180240293611921408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "created_at": "2019-10-04T21:56:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1180240293611921408"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "RedDeCorrupci\u00f3n"}, {"start": 101, "end": 117, "tag": "Alcald\u00edaDeOruro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sumaj_Warmi", "id": "328260861"}]}, "text": "RT @Sumaj_Warmi: \ud83d\uded1 Se suicida uno de los cinco funcionarios implicados en una #RedDeCorrupci\u00f3n en la #Alcald\u00edaDeOruro.\n\n\u27a1\ufe0f La red ofrec\u00eda h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537602958", "edit_history_tweet_ids": ["1180240269205295104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180225138408742912"}], "created_at": "2019-10-04T21:56:22.000Z", "lang": "es", "id": "1180240269205295104"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787392420", "edit_history_tweet_ids": ["1180240181741457411"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:56:01.000Z", "lang": "es", "id": "1180240181741457411"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 59, "tag": "paolo"}, {"start": 142, "end": 152, "tag": "annamaria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "QuartoGrado", "id": "1704149264"}]}, "text": "@QuartoGrado Troppe contraddizioni nella versione di #paolo. Ultima questa della fantomatica spesa. Per non parlare della caduta della povera #annamaria. Perche una che  si suicida dovrebbe aggrapparsi?", "in_reply_to_user_id": "1704149264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933746209596039170", "edit_history_tweet_ids": ["1180240077101899776"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180237159334326273"}], "created_at": "2019-10-04T21:55:36.000Z", "lang": "it", "id": "1180240077101899776"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918863641", "edit_history_tweet_ids": ["1180239983975833601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T21:55:14.000Z", "lang": "it", "id": "1180239983975833601"}, {"text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49145792", "edit_history_tweet_ids": ["1180239775745355777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T21:54:24.000Z", "lang": "es", "id": "1180239775745355777"}, {"text": "HACE 3 MINUTOS ESTABA JUGANDO ESA PUTA COPA SUICIDA https://t.co/Vta2998yot", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Vta2998yot", "expanded_url": "https://twitter.com/MrActimel/status/1179854547130470401", "display_url": "twitter.com/MrActimel/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "959528971217129478", "edit_history_tweet_ids": ["1180239681230905344"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179854547130470401"}], "created_at": "2019-10-04T21:54:02.000Z", "lang": "es", "id": "1180239681230905344"}, {"text": "RT @deCastroMateus: A situa\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a:\n\nO policial matou 4 colegas \u00e9 convertido ao Isl\u00e3. Falam em colapso mental, mas ningu\u00e9m une as pon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172149615401021440", "edit_history_tweet_ids": ["1180239650214092801"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6772, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deCastroMateus", "id": "251853372"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180143359832285185"}], "created_at": "2019-10-04T21:53:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1180239650214092801"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3309242903", "edit_history_tweet_ids": ["1180239632019181569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T21:53:50.000Z", "lang": "it", "id": "1180239632019181569"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2807393481", "edit_history_tweet_ids": ["1180239520127754240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:53:24.000Z", "lang": "es", "id": "1180239520127754240"}, {"text": "@chasingthestars Io lho chiusa quando si suicida il ragazzo e alla commemorazione si candida la ragazza. Na cazzata insomma.", "in_reply_to_user_id": "19530098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53873490", "edit_history_tweet_ids": ["1180239488838225920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "chasingthestars", "id": "19530098"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180185013842776064"}], "created_at": "2019-10-04T21:53:16.000Z", "lang": "it", "id": "1180239488838225920"}, {"text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122996747553398784", "edit_history_tweet_ids": ["1180239316343300096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T21:52:35.000Z", "lang": "es", "id": "1180239316343300096"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984520314271993856", "edit_history_tweet_ids": ["1180239302665605120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T21:52:32.000Z", "lang": "it", "id": "1180239302665605120"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055863542023360512", "edit_history_tweet_ids": ["1180238846514143232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "created_at": "2019-10-04T21:50:43.000Z", "lang": "it", "id": "1180238846514143232"}, {"text": "acto suicida del dia: sentarme en los hombros de Fede que estaba parado en una silla.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "873373112175341569", "edit_history_tweet_ids": ["1180238832903577600"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.4921, "type": "Person", "normalized_text": "Fede"}]}, "created_at": "2019-10-04T21:50:40.000Z", "lang": "es", "id": "1180238832903577600"}, {"text": "@Giinnys Memeo, que suicida", "in_reply_to_user_id": "3380242203", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1568946355", "edit_history_tweet_ids": ["1180238708034953217"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "giinnys", "id": "1142802821236121600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180232653724950528"}], "created_at": "2019-10-04T21:50:10.000Z", "lang": "es", "id": "1180238708034953217"}, {"text": "@QuiqueSos @TitoEliteTx @elpidiojsilva Yo no me jacto de nada expongo los hechos. El \u00fanico fue el Sr. Ba\u00f1o Le\u00f3n y gracias podemos dar. Que algunos lo acusaron de \"suicida\" y ni reconocieron su m\u00e9rito  posteriori. @TitoEliteTx  si lo hizo, hay q decirlo todo.", "in_reply_to_user_id": "2358209456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1177059674", "edit_history_tweet_ids": ["1180238610311909381"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.5679, "type": "Person", "normalized_text": "Ba\u00f1o Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "QuiqueSos", "id": "2358209456"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "TitoEliteTx", "id": "2719496265"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "elpidiojsilva", "id": "1494100669"}, {"start": 213, "end": 225, "username": "TitoEliteTx", "id": "2719496265"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180237191282413568"}], "created_at": "2019-10-04T21:49:47.000Z", "lang": "es", "id": "1180238610311909381"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450100967", "edit_history_tweet_ids": ["1180238532960555008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:49:28.000Z", "lang": "es", "id": "1180238532960555008"}, {"text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/HivP5WtlUb v\u00eda @20m", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/HivP5WtlUb", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 152, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3369407451", "edit_history_tweet_ids": ["1180238440190922753"], "created_at": "2019-10-04T21:49:06.000Z", "lang": "es", "id": "1180238440190922753"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3093008416", "edit_history_tweet_ids": ["1180238359073087488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:48:47.000Z", "lang": "es", "id": "1180238359073087488"}, {"text": "Studente suicida il giorno della laurea: \u00abMentiva ai genitori, non aveva finito gli esami\u00bb https://t.co/2Wxn14ZBYo", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/2Wxn14ZBYo", "expanded_url": "http://bit.ly/2o5X37l", "display_url": "bit.ly/2o5X37l"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317679514", "edit_history_tweet_ids": ["1180238357068238854"], "created_at": "2019-10-04T21:48:46.000Z", "lang": "it", "id": "1180238357068238854"}, {"text": "Studente suicida il giorno della laurea: \u201cAveva mentito ai genitori, non aveva finito gli esami\u201d https://t.co/zMtZ8ucZfU", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/zMtZ8ucZfU", "expanded_url": "http://bit.ly/2OnNoU3", "display_url": "bit.ly/2OnNoU3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.informazione.it/a/1B91B64B-16EB-4DC9-8D74-098F2355337C/Studente-suicida-il-giorno-della-laurea-Aveva-mentito-ai-genitori-non-aveva-finito-gli-esami"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317679514", "edit_history_tweet_ids": ["1180238355889577984"], "created_at": "2019-10-04T21:48:46.000Z", "lang": "it", "id": "1180238355889577984"}, {"text": "Studente suicida il giorno della laurea: \u00abAveva mentito ai genitori, non aveva finito gli esami\u00bb https://t.co/8v773pOi1s", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/8v773pOi1s", "expanded_url": "http://bit.ly/2Ijrde7", "display_url": "bit.ly/2Ijrde7"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317679514", "edit_history_tweet_ids": ["1180238354744594435"], "created_at": "2019-10-04T21:48:46.000Z", "lang": "it", "id": "1180238354744594435"}, {"text": "Non riesce a laurearsi, studente muore suicida a 23 anni: aveva mentito ai suoi genitori https://t.co/yGf8cHvJio", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/yGf8cHvJio", "expanded_url": "http://bit.ly/2IqDvRM", "display_url": "bit.ly/2IqDvRM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317679514", "edit_history_tweet_ids": ["1180238352597041152"], "created_at": "2019-10-04T21:48:45.000Z", "lang": "it", "id": "1180238352597041152"}, {"text": "Studente suicida il giorno della laurea: \u00abMentiva non aveva finito gli esami\u00bb https://t.co/yKSDQbJe6L", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/yKSDQbJe6L", "expanded_url": "http://bit.ly/2IoyAkh", "display_url": "bit.ly/2IoyAkh"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317679514", "edit_history_tweet_ids": ["1180238351552667648"], "created_at": "2019-10-04T21:48:45.000Z", "lang": "it", "id": "1180238351552667648"}, {"text": "E eu q fui jogar ff no modo contra squad e meu squad inteiro se matou e eu ainda fui levantar os desgra\u00e7ado e eles se mataram de novo,  GENTEE??????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1092985285128929280", "edit_history_tweet_ids": ["1180238266949394432"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.5121, "type": "Other", "normalized_text": "ff"}]}, "created_at": "2019-10-04T21:48:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1180238266949394432"}, {"text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779477677531140096", "edit_history_tweet_ids": ["1180238232434495491"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "created_at": "2019-10-04T21:48:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1180238232434495491"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2753154182", "edit_history_tweet_ids": ["1180238171323453441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "created_at": "2019-10-04T21:48:02.000Z", "lang": "it", "id": "1180238171323453441"}, {"text": "Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou, eu prefiro ouvir o pastor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008822094233243650", "edit_history_tweet_ids": ["1180238154630123520"], "created_at": "2019-10-04T21:47:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1180238154630123520"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143531992", "edit_history_tweet_ids": ["1180238078390231046"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:47:40.000Z", "lang": "es", "id": "1180238078390231046"}, {"text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936622279269773313", "edit_history_tweet_ids": ["1180237981136949248"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-04T21:47:17.000Z", "lang": "es", "id": "1180237981136949248"}, {"text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio - https://t.co/9YStoYYGQs", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/9YStoYYGQs", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143072031958798336", "edit_history_tweet_ids": ["1180237925134540810"], "created_at": "2019-10-04T21:47:03.000Z", "lang": "es", "id": "1180237925134540810"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946473410581975041", "edit_history_tweet_ids": ["1180237905677209601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T21:46:59.000Z", "lang": "it", "id": "1180237905677209601"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002288271", "edit_history_tweet_ids": ["1180237854431162368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "created_at": "2019-10-04T21:46:46.000Z", "lang": "it", "id": "1180237854431162368"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620986391", "edit_history_tweet_ids": ["1180237810973970432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T21:46:36.000Z", "lang": "it", "id": "1180237810973970432"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069548043844898816", "edit_history_tweet_ids": ["1180237774043144197"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:46:27.000Z", "lang": "es", "id": "1180237774043144197"}, {"text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010331123031904256", "edit_history_tweet_ids": ["1180237767764271106"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-04T21:46:26.000Z", "lang": "es", "id": "1180237767764271106"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16407750", "edit_history_tweet_ids": ["1180237762886324224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "created_at": "2019-10-04T21:46:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1180237762886324224"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015168084280258561", "edit_history_tweet_ids": ["1180237704325484545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T21:46:11.000Z", "lang": "it", "id": "1180237704325484545"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Statesereni"}, {"start": 145, "end": 153, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/NoVYSQWldr", "expanded_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/", "display_url": "positanonews.it/2019/10/salern\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/"}]}, "text": "#Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno! Salerno. Ex maestra si #suicida, sola a 73 anni con i debiti https://t.co/NoVYSQWldr", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 10, "like_count": 126, "quote_count": 9}, "author_id": "388946039", "edit_history_tweet_ids": ["1180237673459539968"], "created_at": "2019-10-04T21:46:03.000Z", "lang": "it", "id": "1180237673459539968"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908731428124397568", "edit_history_tweet_ids": ["1180237560548864000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T21:45:36.000Z", "lang": "it", "id": "1180237560548864000"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269013546", "edit_history_tweet_ids": ["1180237552961359874"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:45:35.000Z", "lang": "es", "id": "1180237552961359874"}, {"text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154166142929440768", "edit_history_tweet_ids": ["1180237515103592455"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T21:45:26.000Z", "lang": "es", "id": "1180237515103592455"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164444626733928448", "edit_history_tweet_ids": ["1180237423785189377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:45:04.000Z", "lang": "es", "id": "1180237423785189377"}, {"text": "Que mes suicida es octubre para cualquier estudiante universitario", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "613583437", "edit_history_tweet_ids": ["1180237312049008641"], "created_at": "2019-10-04T21:44:37.000Z", "lang": "es", "id": "1180237312049008641"}, {"text": "hoje foi de cair o cu da bunda\n\ns\u00f3 desgra\u00e7a, estaca no meu cu e pensamento suicida \ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "817040412347105281", "edit_history_tweet_ids": ["1180237131278700544"], "created_at": "2019-10-04T21:43:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1180237131278700544"}, {"text": "Testament alternando con Sur 16 y El Vago Suicida en el Ex Balneario Ol\u00edmpico. https://t.co/YAHzKmOHIC", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/YAHzKmOHIC", "expanded_url": "https://twitter.com/ShaftRiff/status/1180236648459767808", "display_url": "twitter.com/ShaftRiff/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.7797, "type": "Other", "normalized_text": "El Vago Suicida"}, {"start": 56, "end": 76, "probability": 0.5968, "type": "Other", "normalized_text": "Ex Balneario Ol\u00edmpico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "112613197", "edit_history_tweet_ids": ["1180237091768287232"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180236648459767808"}], "created_at": "2019-10-04T21:43:45.000Z", "lang": "es", "id": "1180237091768287232"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495280453", "edit_history_tweet_ids": ["1180236863568781312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T21:42:50.000Z", "lang": "it", "id": "1180236863568781312"}, {"text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3864405202", "edit_history_tweet_ids": ["1180236850310582272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T21:42:47.000Z", "lang": "es", "id": "1180236850310582272"}, {"text": "sera que algu\u00e9m j\u00e1 se matou por causa de c\u00f3lica ou vou ser a primeira?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900499881235808256", "edit_history_tweet_ids": ["1180236748678414337"], "created_at": "2019-10-04T21:42:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1180236748678414337"}, {"text": "el rat\u00f3n chiquit\u00edn de susanita era medio suicida \n\nsus sue\u00f1os de ajedrez terminaban siempre en jaque, estupor y sudor fr\u00edo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313293865", "edit_history_tweet_ids": ["1180236686866944002"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4925, "type": "Person", "normalized_text": "ajedrez"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.4712, "type": "Place", "normalized_text": "jaque"}]}, "created_at": "2019-10-04T21:42:08.000Z", "lang": "es", "id": "1180236686866944002"}, {"text": "sei que todos n\u00f3s temos dias corridos, mas vamos, POR FAVOR, observar os detalhes, provavelmente tem um suicida perto de voc\u00ea e voc\u00ea n\u00e3o reparou ainda. \n\nSEJA GENTIL\nSEJA PRESTATIVO \nSEJA AMOROSO\nSEJA UM OUVINTE \n\nnem que pra isso voc\u00ea precise colocar a sua dor no bolso.", "in_reply_to_user_id": "293664293", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "293664293", "edit_history_tweet_ids": ["1180236492221943809"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180235504610152449"}], "created_at": "2019-10-04T21:41:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1180236492221943809"}, {"text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3124678339", "edit_history_tweet_ids": ["1180236413331279877"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "created_at": "2019-10-04T21:41:03.000Z", "lang": "it", "id": "1180236413331279877"}, {"text": "@FlavioBolsonaro Ol\u00e1 Fl\u00e1vio seu projeto de lei que transforma morto em combate com a pol\u00edcia em suicida: n\u00e3o vai passar nunca do genro que vc est\u00e1 propondo! Porem eu sei como voc\u00ea pode conseguir que passe eu sou um ass\u00edduo defensor dessa tese tanto que j\u00e1 mandei essa ideia para algumas pessoa", "in_reply_to_user_id": "40053694", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087468121395527681", "edit_history_tweet_ids": ["1180236310554058752"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180141756643512322"}], "created_at": "2019-10-04T21:40:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1180236310554058752"}, {"text": "@lothermus o pessoal queria ver Esquadr\u00e3o Suicida, s\u00f3 pode.\n\nCoringa ser leve \u00e9 brincadeira com my face", "in_reply_to_user_id": "3089612349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "38652541", "edit_history_tweet_ids": ["1180236291197288448"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9618, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6167, "type": "Other", "normalized_text": "face"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lothermus", "id": "3089612349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180235505822253057"}], "created_at": "2019-10-04T21:40:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1180236291197288448"}, {"text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3105526517", "edit_history_tweet_ids": ["1180236207248281600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "created_at": "2019-10-04T21:40:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1180236207248281600"}, {"text": "NEW JAPAN ROAD\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u8d77\u304d\u308b\u3060\u308d\u3046\uff12\u3064\u306e\u30b5\u30d7\u30e9\u30a4\u30ba\u3068\u306f https://t.co/SvS3LEQy3H", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/SvS3LEQy3H", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12366", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12366"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "NEW JAPAN ROAD\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529535164", "edit_history_tweet_ids": ["1180236172338974720"], "created_at": "2019-10-04T21:40:05.000Z", "lang": "ja", "id": "1180236172338974720"}, {"text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325354512", "edit_history_tweet_ids": ["1180236014276825088"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-04T21:39:28.000Z", "lang": "es", "id": "1180236014276825088"}, {"text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/r9YB0qWodB a trav\u00e9s de @aciprensa", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/r9YB0qWodB", "expanded_url": "http://bit.ly/2Hpn3P2", "display_url": "bit.ly/2Hpn3P2"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 103, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1382658732", "edit_history_tweet_ids": ["1180235916042031110"], "created_at": "2019-10-04T21:39:04.000Z", "lang": "es", "id": "1180235916042031110"}, {"text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2540353061", "edit_history_tweet_ids": ["1180235881048924163"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T21:38:56.000Z", "lang": "es", "id": "1180235881048924163"}, {"text": "RT @SoldierFCB: @3gerardpique @FCBarcelona Ni que fuera esto los Avengers.. \n\nEncima el Liverpool nos hizo el End Game y nos quer\u00e9is vender\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2937187222", "edit_history_tweet_ids": ["1180235688316428288"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8603, "type": "Other", "normalized_text": "End Game"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SoldierFCB", "id": "1261077080651051011"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "3gerardpique", "id": "224223563"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "FCBarcelona", "id": "96951800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180104131937230848"}], "created_at": "2019-10-04T21:38:10.000Z", "lang": "es", "id": "1180235688316428288"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425952378", "edit_history_tweet_ids": ["1180235489594478592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T21:37:23.000Z", "lang": "it", "id": "1180235489594478592"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1954623054", "edit_history_tweet_ids": ["1180235221511352321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:36:19.000Z", "lang": "es", "id": "1180235221511352321"}, {"text": "@8ko1 @elzulista Muy pr\u00e1ctico. El cuadro y el telefonillo bien arriba, supongo que techo bajo. Por no hablar de la mugre del cable del telefonillo, asquea a cualquier suicida.", "in_reply_to_user_id": "549542814", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "920333151985074176", "edit_history_tweet_ids": ["1180235155811770369"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "8ko1", "id": "549542814"}, {"start": 6, "end": 16, "username": "elzulista", "id": "982953492146020354"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1131333320418181121"}], "created_at": "2019-10-04T21:36:03.000Z", "lang": "es", "id": "1180235155811770369"}, {"text": "RT @anabeliacerezo: Un asesino y suicida https://t.co/JVfSYmcNRH", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/JVfSYmcNRH", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcelitaojeda/status/1180104527728582656", "display_url": "twitter.com/Marcelitaojeda\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "anabeliacerezo", "id": "389685066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169074452052811776", "edit_history_tweet_ids": ["1180235138317377537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180152936380485632"}], "created_at": "2019-10-04T21:35:59.000Z", "lang": "es", "id": "1180235138317377537"}, {"text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293301993", "edit_history_tweet_ids": ["1180235076040347654"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T21:35:44.000Z", "lang": "es", "id": "1180235076040347654"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068814743312523265", "edit_history_tweet_ids": ["1180235013251579904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:35:29.000Z", "lang": "es", "id": "1180235013251579904"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3304367470", "edit_history_tweet_ids": ["1180235008092577792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T21:35:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1180235008092577792"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001213722654859265", "edit_history_tweet_ids": ["1180234962710269952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:35:17.000Z", "lang": "es", "id": "1180234962710269952"}, {"text": "Tr\u00eas dias e tr\u00eas noites\nFui assassino e suicida\nLadr\u00e3o, pulha, fals\u00e1rio. https://t.co/HtlR5LjMVi", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/HtlR5LjMVi", "expanded_url": "https://twitter.com/angelripper_tom/status/1180234717167308801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HtlR5LjMVi", "media_key": "3_1180234707117559808"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "984130882696081413", "edit_history_tweet_ids": ["1180234717167308801"], "created_at": "2019-10-04T21:34:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1180234717167308801"}, {"text": "RT @xzerbone: quando a bala para em um corpo, a culpa \u00e9 da pol\u00edcia fazendo opera\u00e7\u00e3o, e quando n\u00e3o foi morto pela pol\u00edcia, como os de ontem,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888460133004709888", "edit_history_tweet_ids": ["1180234715166642176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180154814375890944"}], "created_at": "2019-10-04T21:34:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1180234715166642176"}, {"text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076665993185902592", "edit_history_tweet_ids": ["1180234687215783939"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "created_at": "2019-10-04T21:34:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1180234687215783939"}, {"text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169526362", "edit_history_tweet_ids": ["1180234683268976643"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-04T21:34:10.000Z", "lang": "es", "id": "1180234683268976643"}, {"text": "a sophie se suicidou.... eu to....", "in_reply_to_user_id": "563944330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "563944330", "edit_history_tweet_ids": ["1180234539156852738"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6291, "type": "Person", "normalized_text": "sophie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180166786207162369"}], "created_at": "2019-10-04T21:33:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1180234539156852738"}, {"text": "Otro hijo de puta, de los defendidos de Vox. Ojal\u00e1 exista el infierno para que se pudra en \u00e9l.\nUn hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/Ev48heRX1a v\u00eda @20m", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/Ev48heRX1a", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.988, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 247, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119957843", "edit_history_tweet_ids": ["1180234440955564032"], "created_at": "2019-10-04T21:33:13.000Z", "lang": "es", "id": "1180234440955564032"}, {"text": "@eucajuina MINHA SINA\nGANA SUICIDA\nMORTE DIVINA\nDOCE TANGERINAAA \n\nAi, eu amo essa m\u00fasica! \ud83e\udde1", "in_reply_to_user_id": "1093943682062082050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756249109418352640", "edit_history_tweet_ids": ["1180234391638958081"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eucajuina", "id": "1093943682062082050"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180231184913186823"}], "created_at": "2019-10-04T21:33:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1180234391638958081"}, {"text": "VEI carlos ricardo aparentemente se suicidou\nmeu cacto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3048170297", "edit_history_tweet_ids": ["1180234306708496385"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "carlos ricardo"}]}, "created_at": "2019-10-04T21:32:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1180234306708496385"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2386588792", "edit_history_tweet_ids": ["1180234241726124032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:32:25.000Z", "lang": "es", "id": "1180234241726124032"}, {"text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/nDF41q8Kul", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/nDF41q8Kul", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1358170382", "edit_history_tweet_ids": ["1180234147098443776"], "created_at": "2019-10-04T21:32:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1180234147098443776"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349567342", "edit_history_tweet_ids": ["1180234080694276097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:31:47.000Z", "lang": "es", "id": "1180234080694276097"}, {"text": "@BlogdoNoblat Vc \u00e9 uma farsa. Quando \u00e9 pra investigar quem matou Mariele vc apoia, mas quando se trata do presidente, vc diz que o PGR \u00e9 parcial. Vc \u00e9 o pior que existe no jornalismo brasileiro. Vc e o estrume que a vaca aduba a terra tem a mesma import\u00e2ncia pra qualquer pessoa que pensa.", "in_reply_to_user_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73030977", "edit_history_tweet_ids": ["1180234073488400385"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.6802, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179424630131572742"}], "created_at": "2019-10-04T21:31:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1180234073488400385"}, {"text": "@ipavix a un suicida/racista americano le gusta este cometario", "in_reply_to_user_id": "3409544691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2577564973", "edit_history_tweet_ids": ["1180234057629745152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ipavix", "id": "3409544691"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180233135386222593"}], "created_at": "2019-10-04T21:31:41.000Z", "lang": "es", "id": "1180234057629745152"}, {"text": "RT @taliaazcarate: Que buen Spot! Nada m\u00e1s cierto, el deporte le gana a todo, si hay partido es casi suicida querer salir con alguien, vamo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311849653", "edit_history_tweet_ids": ["1180234036893102080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "taliaazcarate", "id": "403916303"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180177114206736388"}], "created_at": "2019-10-04T21:31:36.000Z", "lang": "es", "id": "1180234036893102080"}, {"text": "@sopeIesbian baixei quando ia lan\u00e7ar esquadr\u00e3o suicida mas a\u00ed dps fiz uma pro bts", "in_reply_to_user_id": "1090024610274385925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012524913582800897", "edit_history_tweet_ids": ["1180234007625129984"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.9791, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179909316133957632"}], "created_at": "2019-10-04T21:31:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1180234007625129984"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133809878953267200", "edit_history_tweet_ids": ["1180233986376916998"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:31:24.000Z", "lang": "es", "id": "1180233986376916998"}, {"text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816496657", "edit_history_tweet_ids": ["1180233962003861510"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "created_at": "2019-10-04T21:31:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1180233962003861510"}, {"text": "https://t.co/M8fKoKKsKI", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/M8fKoKKsKI", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723350401", "edit_history_tweet_ids": ["1180233683866927105"], "created_at": "2019-10-04T21:30:12.000Z", "lang": "zxx", "id": "1180233683866927105"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3945647721", "edit_history_tweet_ids": ["1180233627797471232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:29:59.000Z", "lang": "es", "id": "1180233627797471232"}, {"text": "@marumarijack @Bruno96350005 pelo q eu li o guri q virou Brenda fez a transi\u00e7\u00e3o, reconstruiu o p\u00eanis e se tornou David, chegou a casar com uma mulher e criou os filhos dela como se fossem dele, mas ai entrou em depress\u00e3o e depois de um tempo se suicidou. ele e o irm\u00e3o g\u00eameo ficaram fudidos mentalmente.", "in_reply_to_user_id": "4746557230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "324360277", "edit_history_tweet_ids": ["1180233604959477766"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4889, "type": "Other", "normalized_text": "Brenda"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "David"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MaruMariJack", "id": "1125872193676763137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180198755200577537"}], "created_at": "2019-10-04T21:29:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1180233604959477766"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939859747", "edit_history_tweet_ids": ["1180233566355148800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T21:29:44.000Z", "lang": "it", "id": "1180233566355148800"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462887707", "edit_history_tweet_ids": ["1180233536806277122"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T21:29:37.000Z", "lang": "it", "id": "1180233536806277122"}, {"text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038804568929390593", "edit_history_tweet_ids": ["1180233435362856960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "created_at": "2019-10-04T21:29:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1180233435362856960"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 272, "tag": "quartogrado"}]}, "text": "Una persona non depressa e che non fa uso di droga o alcool non si suicida per una lite. Ma pur accettando l'ipotesi del suicidio, perch\u00e9 chiamare la famiglia chiedendo aiuto e dicendo che aveva paura per la sua incolumit\u00e0 per poi togliersi la vita poco dopo? #quartogrado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "553772651", "edit_history_tweet_ids": ["1180233412583608320"], "created_at": "2019-10-04T21:29:07.000Z", "lang": "it", "id": "1180233412583608320"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308019840", "edit_history_tweet_ids": ["1180233299903557639"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:28:41.000Z", "lang": "es", "id": "1180233299903557639"}, {"text": "@anituarco La equivocaci\u00f3n ha sido dejar volver a alguien que se march\u00f3 por dinero y sin despedirse. Y que adem\u00e1s se cree el inventor del f\u00fatbol de ataque. Que es muy diferente al f\u00fatbol suicida.", "in_reply_to_user_id": "123055229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157774361", "edit_history_tweet_ids": ["1180233240516452352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "anituarco", "id": "123055229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180229829267984386"}], "created_at": "2019-10-04T21:28:26.000Z", "lang": "es", "id": "1180233240516452352"}, {"text": "RT @Luquinhaz17: caralho man\u00e9 , a mina matou geral e ainda meteu o p\u00e9 como se nada tivesse acontecido kkkkkkkkk https://t.co/60pQwUQqcu", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/60pQwUQqcu", "expanded_url": "https://twitter.com/ericcaastillo/status/1179544871847256065", "display_url": "twitter.com/ericcaastillo/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922095734937309184", "edit_history_tweet_ids": ["1180233240470310917"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180171785221890049"}], "created_at": "2019-10-04T21:28:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1180233240470310917"}, {"text": "Como vou p cross se eu n\u00e3o estou nem andando direito, Ooi Paulinha pq me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072543321510305792", "edit_history_tweet_ids": ["1180233141870571521"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.4405, "type": "Person", "normalized_text": "Paulinha"}]}, "created_at": "2019-10-04T21:28:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1180233141870571521"}, {"text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2549503642", "edit_history_tweet_ids": ["1180233108156829697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T21:27:55.000Z", "lang": "es", "id": "1180233108156829697"}, {"text": "RT @ricksenra: Para Flavio Bolsonaro, mortos por policiais s\u00e3o suicidas, j\u00e1 que se expuseram ao risco de morrer. Na mesma l\u00f3gica, se suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187404601", "edit_history_tweet_ids": ["1180233096936996866"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ricksenra", "id": "34359439"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180079242496954369"}], "created_at": "2019-10-04T21:27:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1180233096936996866"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765477742729199620", "edit_history_tweet_ids": ["1180232954540367872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T21:27:18.000Z", "lang": "it", "id": "1180232954540367872"}, {"text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588090660", "edit_history_tweet_ids": ["1180232905223626752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "created_at": "2019-10-04T21:27:06.000Z", "lang": "es", "id": "1180232905223626752"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 105, "tag": "NXTWomensTitle"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 104, "probability": 0.8075, "type": "Other", "normalized_text": "NXTWomensTitle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CandiceLeRae", "id": "351110691"}, {"start": 77, "end": 88, "username": "QoSBaszler", "id": "46966542"}]}, "text": "@CandiceLeRae almost took her own face off with that tope suicida she did on @QoSBaszler. #NXTWomensTitle", "in_reply_to_user_id": "351110691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131743290095616000", "edit_history_tweet_ids": ["1180232866686521345"], "created_at": "2019-10-04T21:26:57.000Z", "lang": "en", "id": "1180232866686521345"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020783600311197696", "edit_history_tweet_ids": ["1180232787401609216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:26:38.000Z", "lang": "es", "id": "1180232787401609216"}, {"text": "bom depois de ter passado uma d\u00e9cada do hype de esquadr\u00e3o suicida resolvi ver \n\nE DE BOA O CORINGA DO JARED LETO FOI O PIOR CORINGA QUE EU JA VI NA VIDA PUTA MERDA EU SUBESTIMEI O QU\u00c3O RUIM SEREI E FOI PIOR DO QUE O IMAGINADO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116822031700459520", "edit_history_tweet_ids": ["1180232773291974657"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "JARED LETO"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "CORINGA"}]}, "created_at": "2019-10-04T21:26:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1180232773291974657"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1673424528", "edit_history_tweet_ids": ["1180232736457576450"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T21:26:26.000Z", "lang": "it", "id": "1180232736457576450"}, {"text": "@ItzPhigo @polisidere @vctrml kkkkkkk rod\u00edzio suicida, comendo \u00e9 morrendo", "in_reply_to_user_id": "57536890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162592755", "edit_history_tweet_ids": ["1180232688147587072"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.7348, "type": "Person", "normalized_text": "rod\u00edzio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180224522328432646"}], "created_at": "2019-10-04T21:26:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1180232688147587072"}, {"text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/wCZ0hVkoiE a trav\u00e9s de @20m", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/wCZ0hVkoiE", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 160, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1659047498", "edit_history_tweet_ids": ["1180232665078861824"], "created_at": "2019-10-04T21:26:09.000Z", "lang": "es", "id": "1180232665078861824"}, {"text": "RT @Arq31: \u00bfEs suicida el r\u00e9gimen cubano\uf025 https://t.co/UsPPzMUs1X v\u00eda @EstadodeSats . El mejor an\u00e1lisis pol\u00edtico sobre la situaci\u00f3n cubana,\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/UsPPzMUs1X", "expanded_url": "https://youtu.be/aTkFqD73yJI", "display_url": "youtu.be/aTkFqD73yJI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Arq31", "id": "255354721"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "EstadodeSats", "id": "293552451"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33135320", "edit_history_tweet_ids": ["1180232315089371136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180230233032667136"}], "created_at": "2019-10-04T21:24:46.000Z", "lang": "es", "id": "1180232315089371136"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2687559761", "edit_history_tweet_ids": ["1180232051691331585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:23:43.000Z", "lang": "es", "id": "1180232051691331585"}, {"text": "Despu\u00e9s de 3 meses sin tocar la play, el Escuadr\u00f3n Suicida unido de nuevo y Victoria magistral \ud83e\udd2a https://t.co/04J0xjbjCy", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/04J0xjbjCy", "expanded_url": "https://twitter.com/Rooow151/status/1180231950855999489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/04J0xjbjCy", "media_key": "3_1180231943176298502"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6224, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 76, "end": 93, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria magistral"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1085854367285161984", "edit_history_tweet_ids": ["1180231950855999489"], "created_at": "2019-10-04T21:23:19.000Z", "lang": "es", "id": "1180231950855999489"}, {"text": "RT @Arq31: \u00bfEs suicida el r\u00e9gimen cubano\uf025 https://t.co/UsPPzMUs1X v\u00eda @EstadodeSats . El mejor an\u00e1lisis pol\u00edtico sobre la situaci\u00f3n cubana,\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/UsPPzMUs1X", "expanded_url": "https://youtu.be/aTkFqD73yJI", "display_url": "youtu.be/aTkFqD73yJI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Arq31", "id": "255354721"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "EstadodeSats", "id": "293552451"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060693213", "edit_history_tweet_ids": ["1180231854349340677"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180230233032667136"}], "created_at": "2019-10-04T21:22:56.000Z", "lang": "es", "id": "1180231854349340677"}, {"text": "@tortondo @NConcostrina Escuadr\u00f3n Suicida", "in_reply_to_user_id": "1910582641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2160951299", "edit_history_tweet_ids": ["1180231766545707008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tortondo", "id": "1910582641"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "NConcostrina", "id": "395472436"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180139797354024962"}], "created_at": "2019-10-04T21:22:35.000Z", "lang": "es", "id": "1180231766545707008"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177279878309326848", "edit_history_tweet_ids": ["1180231706932121601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:22:21.000Z", "lang": "es", "id": "1180231706932121601"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871430243608911872", "edit_history_tweet_ids": ["1180231651219136517"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T21:22:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1180231651219136517"}, {"text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768989418359230468", "edit_history_tweet_ids": ["1180231608982556674"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "created_at": "2019-10-04T21:21:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1180231608982556674"}, {"text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58838298", "edit_history_tweet_ids": ["1180231568687800320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T21:21:48.000Z", "lang": "es", "id": "1180231568687800320"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930729181", "edit_history_tweet_ids": ["1180231432637206534"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:21:15.000Z", "lang": "es", "id": "1180231432637206534"}, {"text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/EzYr19V5Au", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/EzYr19V5Au", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583869919", "edit_history_tweet_ids": ["1180231352505044992"], "created_at": "2019-10-04T21:20:56.000Z", "lang": "es", "id": "1180231352505044992"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1342977372", "edit_history_tweet_ids": ["1180231281822650372"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:20:39.000Z", "lang": "es", "id": "1180231281822650372"}, {"text": "Pra hj era s\u00f3 a rapaziada, cervejinha, sehloiro e uma discuss\u00e3o pra saber se o Mickey matou o mouse", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2568178303", "edit_history_tweet_ids": ["1180231271529816065"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.7471, "type": "Person", "normalized_text": "sehloiro"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8786, "type": "Person", "normalized_text": "Mickey"}]}, "created_at": "2019-10-04T21:20:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1180231271529816065"}, {"text": "RT @XLSemanal: Comenz\u00f3 a fotografiar a los 13 a\u00f1os. Casi siempre, a s\u00ed misma. A los 23, en 1981, se tir\u00f3 por la ventana de su apartamento e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189928602", "edit_history_tweet_ids": ["1180231144815628293"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "XLSemanal", "id": "791504329"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180135485836005376"}], "created_at": "2019-10-04T21:20:07.000Z", "lang": "es", "id": "1180231144815628293"}, {"text": "TENHAM MUITO CUIDADO... Dados pessoais, fotos de fam\u00edlia, encontros...\nJovem \u00e9 encontrada morta ap\u00f3s marcar encontro pelo Facebook; suspeito se matou;\nMaria Carla Lucas da Silva, 18 anos, estava se comunicando com um... https://t.co/mOgHwPeanp", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/mOgHwPeanp", "expanded_url": "https://www.facebook.com/Jokafi/posts/10215713855542257", "display_url": "facebook.com/Jokafi/posts/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9073, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 151, "end": 176, "probability": 0.6915, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Carla Lucas da Silva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2966140240", "edit_history_tweet_ids": ["1180231086678429697"], "created_at": "2019-10-04T21:19:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1180231086678429697"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968945233999335424", "edit_history_tweet_ids": ["1180231038011875329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:19:41.000Z", "lang": "es", "id": "1180231038011875329"}, {"text": "beijou meu pesco\u00e7o, me enforcou, me jogou na cama se prepara que vai ser ch\u00e1 a noite toda https://t.co/EYnRUH4P5j", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/EYnRUH4P5j", "expanded_url": "https://twitter.com/Six9Sexy/status/1180229178328834049", "display_url": "twitter.com/Six9Sexy/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "799320252924493824", "edit_history_tweet_ids": ["1180231029023526914"], "created_at": "2019-10-04T21:19:39.000Z", "geo": {"place_id": "37b82f7e75d4f3b0"}, "lang": "pt", "id": "1180231029023526914"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281493324", "edit_history_tweet_ids": ["1180231004461645827"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:19:33.000Z", "lang": "es", "id": "1180231004461645827"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2660095510", "edit_history_tweet_ids": ["1180230900296142850"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T21:19:08.000Z", "lang": "it", "id": "1180230900296142850"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108468372134612993", "edit_history_tweet_ids": ["1180230861544972289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T21:18:59.000Z", "lang": "it", "id": "1180230861544972289"}, {"text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37100741", "edit_history_tweet_ids": ["1180230829252972544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "created_at": "2019-10-04T21:18:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1180230829252972544"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3377166171", "edit_history_tweet_ids": ["1180230808050774017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:18:46.000Z", "lang": "es", "id": "1180230808050774017"}, {"text": "RT @disintegra_tion: queres morrer? es suicida e nao sabias", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091023461", "edit_history_tweet_ids": ["1180230677419180035"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180181134359089153"}], "created_at": "2019-10-04T21:18:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1180230677419180035"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047571192708812800", "edit_history_tweet_ids": ["1180230639402004481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:18:06.000Z", "lang": "es", "id": "1180230639402004481"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785451787394449408", "edit_history_tweet_ids": ["1180230591171698690"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T21:17:55.000Z", "lang": "it", "id": "1180230591171698690"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2175080110", "edit_history_tweet_ids": ["1180230453896339462"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:17:22.000Z", "lang": "es", "id": "1180230453896339462"}, {"text": "RT @albert971: La p\u00edldora suicida \ud83d\ude02 https://t.co/k0MmB3TDGW", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/k0MmB3TDGW", "expanded_url": "https://twitter.com/albert971/status/1180229395136614400/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k0MmB3TDGW", "media_key": "7_1180229300580040705"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "albert971", "id": "241734964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305865352", "edit_history_tweet_ids": ["1180230449127415810"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180229395136614400"}], "created_at": "2019-10-04T21:17:21.000Z", "lang": "es", "id": "1180230449127415810"}, {"text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2249747773", "edit_history_tweet_ids": ["1180230398925770753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T21:17:09.000Z", "lang": "es", "id": "1180230398925770753"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441187294", "edit_history_tweet_ids": ["1180230335075930113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:16:54.000Z", "lang": "es", "id": "1180230335075930113"}, {"text": "@MrFreaki \"Condenados a fugarse\" y \"el escuadr\u00f3n suicida\".", "in_reply_to_user_id": "819902907474710530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3629626996", "edit_history_tweet_ids": ["1180230302939144193"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MrFreaki", "id": "819902907474710530"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180227811195400192"}], "created_at": "2019-10-04T21:16:46.000Z", "lang": "es", "id": "1180230302939144193"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 213, "tag": "Cuba"}, {"start": 231, "end": 237, "tag": "Miami"}, {"start": 238, "end": 246, "tag": "Florida"}, {"start": 247, "end": 251, "tag": "USA"}, {"start": 272, "end": 278, "tag": "Miami"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/UsPPzMUs1X", "expanded_url": "https://youtu.be/aTkFqD73yJI", "display_url": "youtu.be/aTkFqD73yJI"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/chgxd5iEec", "expanded_url": "https://twitter.com/Arq31/status/1180230233032667136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chgxd5iEec", "media_key": "16_1180230225617133570"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 212, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}, {"start": 248, "end": 250, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 72, "username": "EstadodeSats", "id": "293552451"}, {"start": 261, "end": 271, "username": "AGRodiles", "id": "1060693213"}]}, "text": "\u00bfEs suicida el r\u00e9gimen cubano\uf025 https://t.co/UsPPzMUs1X v\u00eda @EstadodeSats . El mejor an\u00e1lisis pol\u00edtico sobre la situaci\u00f3n cubana, no busquen m\u00e1s nada porque al panel le tenemos que sacar su plato aparte sobre #Cuba y su actualidad. #Miami #Florida #USA. Gracias @AGRodiles #Miami https://t.co/chgxd5iEec", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "255354721", "edit_history_tweet_ids": ["1180230233032667136"], "created_at": "2019-10-04T21:16:29.000Z", "lang": "es", "id": "1180230233032667136"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887844500", "edit_history_tweet_ids": ["1180230229530427392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T21:16:28.000Z", "lang": "it", "id": "1180230229530427392"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1891188854", "edit_history_tweet_ids": ["1180230205081899009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:16:23.000Z", "lang": "es", "id": "1180230205081899009"}, {"text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1446384745", "edit_history_tweet_ids": ["1180230037620088832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T21:15:43.000Z", "lang": "es", "id": "1180230037620088832"}, {"text": "@claudiamurga @marielp82893334 @republicagt @CICIGgt Usted es el tipo de gente que conden\u00f3 a las personas solo porque fueron capturadas,CICIG nunca respet\u00f3 el debido proceso y el derecho de defensa. Una persona que se suicida y luego lo declaran inocente!!! Que vergonzoso para una entidad como CICIG!", "in_reply_to_user_id": "48600837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097941596740509697", "edit_history_tweet_ids": ["1180229873199136768"], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 140, "probability": 0.4208, "type": "Organization", "normalized_text": "CICIG"}, {"start": 295, "end": 299, "probability": 0.5671, "type": "Person", "normalized_text": "CICIG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "claudiamurga", "id": "48600837"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "marielp82893334", "id": "3874797018"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "republicagt", "id": "2343910962"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "CICIGgt", "id": "148058371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179916443653152768"}], "created_at": "2019-10-04T21:15:04.000Z", "lang": "es", "id": "1180229873199136768"}, {"text": "tudo isso por causa do esquadrao suicida https://t.co/ju7gIgM06C", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/ju7gIgM06C", "expanded_url": "https://t.co/ju7gIgM06C", "display_url": "t.co/ju7gIgM06C"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1055199756073558021", "edit_history_tweet_ids": ["1180229721751265280"], "created_at": "2019-10-04T21:14:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1180229721751265280"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192341292", "edit_history_tweet_ids": ["1180229603685744640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:13:59.000Z", "lang": "es", "id": "1180229603685744640"}, {"text": "@7iGGO Mientras tanto el escuadr\u00f3n suicida..", "in_reply_to_user_id": "375259080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "71374322", "edit_history_tweet_ids": ["1180229585667022849"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "7iGGO", "id": "375259080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180190736773517318"}], "created_at": "2019-10-04T21:13:55.000Z", "lang": "es", "id": "1180229585667022849"}, {"text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2384114100", "edit_history_tweet_ids": ["1180229583100157953"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "created_at": "2019-10-04T21:13:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1180229583100157953"}, {"text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2689223911", "edit_history_tweet_ids": ["1180229455060635648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T21:13:24.000Z", "lang": "es", "id": "1180229455060635648"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2537933039", "edit_history_tweet_ids": ["1180229416611434496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:13:15.000Z", "lang": "es", "id": "1180229416611434496"}, {"text": "La p\u00edldora suicida \ud83d\ude02 https://t.co/k0MmB3TDGW", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/k0MmB3TDGW", "expanded_url": "https://twitter.com/albert971/status/1180229395136614400/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k0MmB3TDGW", "media_key": "7_1180229300580040705"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "241734964", "edit_history_tweet_ids": ["1180229395136614400"], "created_at": "2019-10-04T21:13:10.000Z", "lang": "es", "id": "1180229395136614400"}, {"text": "@larisilveiraa15 @BrizolaMemes O \u00faltimo Coringa foi o Heath Ledger, esquadr\u00e3o suicida nunca aconteceu", "in_reply_to_user_id": "2390948612", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1712256542", "edit_history_tweet_ids": ["1180229331349639168"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5761, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 54, "end": 65, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "larisilveiraa15", "id": "2390948612"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "BrizolaMemes", "id": "3293562117"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180229088214228992"}], "created_at": "2019-10-04T21:12:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1180229331349639168"}, {"text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874478180895248384", "edit_history_tweet_ids": ["1180229248776376320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T21:12:35.000Z", "lang": "es", "id": "1180229248776376320"}, {"text": "@suicida_roots N\u00e3o mente", "in_reply_to_user_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127329468694114304", "edit_history_tweet_ids": ["1180229243210551298"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180228481378115592"}], "created_at": "2019-10-04T21:12:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1180229243210551298"}, {"text": "Minha conclus\u00e3o sobre suic\u00eddio \u00e9 que quando voc\u00ea morre, todos a sua volta tamb\u00e9m morrem, eu percebi isso quando dias depois a Dari se matou, e eu s\u00f3 conseguia pensar que podia ter sido eu OBRIGADA POR TER ME DADO MAIS UMA CHANCE VIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1136141474", "edit_history_tweet_ids": ["1180229232032718850"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.4378, "type": "Person", "normalized_text": "Dari"}]}, "created_at": "2019-10-04T21:12:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1180229232032718850"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040728432144003082", "edit_history_tweet_ids": ["1180229189540208640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T21:12:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1180229189540208640"}, {"text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047279497941344256", "edit_history_tweet_ids": ["1180229063694323712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "created_at": "2019-10-04T21:11:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1180229063694323712"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048330632", "edit_history_tweet_ids": ["1180228967879659522"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T21:11:28.000Z", "lang": "it", "id": "1180228967879659522"}, {"text": "No le quiten un cuter a un suicida\nTerminara cortados de las manos https://t.co/vI0bd5DLh5", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/vI0bd5DLh5", "expanded_url": "https://twitter.com/z0eowo/status/1180228914976874497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vI0bd5DLh5", "media_key": "3_1180228901353803776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "926270051635941377", "edit_history_tweet_ids": ["1180228914976874497"], "created_at": "2019-10-04T21:11:15.000Z", "lang": "es", "id": "1180228914976874497"}, {"text": "@suicida_roots Muito rosca", "in_reply_to_user_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127329468694114304", "edit_history_tweet_ids": ["1180228857246420992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180225320273813504"}], "created_at": "2019-10-04T21:11:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1180228857246420992"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88856970", "edit_history_tweet_ids": ["1180228797322407937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "created_at": "2019-10-04T21:10:47.000Z", "lang": "es", "id": "1180228797322407937"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "599511709", "edit_history_tweet_ids": ["1180228752212729865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T21:10:36.000Z", "lang": "it", "id": "1180228752212729865"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1654039471", "edit_history_tweet_ids": ["1180228717831958528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T21:10:28.000Z", "lang": "it", "id": "1180228717831958528"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375573123", "edit_history_tweet_ids": ["1180228636462522370"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:10:09.000Z", "lang": "es", "id": "1180228636462522370"}, {"text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3231336856", "edit_history_tweet_ids": ["1180228194454126593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "created_at": "2019-10-04T21:08:23.000Z", "lang": "es", "id": "1180228194454126593"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 143, "tag": "DemuestraPuesImbecil"}, {"start": 144, "end": 154, "tag": "FujiSonso"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 153, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "FujiSonso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "victori39804465", "id": "373136115"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "milytakayama", "id": "113771910"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "TammyArimborgoG", "id": "762785998858256385"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "text": "@victori39804465 @BankadaFP @milytakayama @TammyArimborgoG Como dec\u00eda uno de tus dioses corruptos suicida @AlanGarciaPeru #DemuestraPuesImbecil #FujiSonso", "in_reply_to_user_id": "373136115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "939294554", "edit_history_tweet_ids": ["1180228162573213705"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180169000942223360"}], "created_at": "2019-10-04T21:08:16.000Z", "lang": "es", "id": "1180228162573213705"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3088457169", "edit_history_tweet_ids": ["1180227950530174978"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:07:25.000Z", "lang": "es", "id": "1180227950530174978"}, {"text": "E o ratinho do phelipe que se suicidou, tadinho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2604739795", "edit_history_tweet_ids": ["1180227949817143296"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3644, "type": "Person", "normalized_text": "phelipe"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4995, "type": "Person", "normalized_text": "tadinho"}]}, "created_at": "2019-10-04T21:07:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1180227949817143296"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160431860", "edit_history_tweet_ids": ["1180227866245644288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:07:05.000Z", "lang": "es", "id": "1180227866245644288"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1429591663", "edit_history_tweet_ids": ["1180227530684547072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:05:45.000Z", "lang": "es", "id": "1180227530684547072"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145736978", "edit_history_tweet_ids": ["1180227520337195009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T21:05:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1180227520337195009"}, {"text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43137219", "edit_history_tweet_ids": ["1180227398626877443"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "created_at": "2019-10-04T21:05:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1180227398626877443"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979207999", "edit_history_tweet_ids": ["1180227265327751169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:04:42.000Z", "lang": "es", "id": "1180227265327751169"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545504308", "edit_history_tweet_ids": ["1180226999857614848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:03:38.000Z", "lang": "es", "id": "1180226999857614848"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Cardinals"}, {"start": 155, "end": 163, "tag": "GoCards"}, {"start": 164, "end": 174, "tag": "TimeToFly"}, {"start": 175, "end": 185, "tag": "MLBnaESPN"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9679, "type": "Organization", "normalized_text": "Cardinals"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.8464, "type": "Organization", "normalized_text": "GoCards"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.5629, "type": "Organization", "normalized_text": "TimeToFly"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.8894, "type": "Organization", "normalized_text": "MLBnaESPN"}]}, "text": "N\u00e3o entendo, ontem este modo suicida dos #Cardinals n\u00e3o funcionou, s\u00f3 virou o jogo quando teve paci\u00eancia e o que faz hoje? Jogo suicida indo em toda bola! #GoCards #TimeToFly #MLBnaESPN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "33466829", "edit_history_tweet_ids": ["1180226994614788099"], "created_at": "2019-10-04T21:03:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1180226994614788099"}, {"text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386125640", "edit_history_tweet_ids": ["1180226881444032512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "created_at": "2019-10-04T21:03:10.000Z", "lang": "es", "id": "1180226881444032512"}, {"text": "\u00bfEs suicida el r\u00e9gimen cubano\uf025 https://t.co/UsPPzMUs1X v\u00eda @EstadodeSats . Instr\u00fayase un poco @KathyCastorFL igual que su grupo pol\u00edtico sobre la situaci\u00f3n en Cuba. Tomen la escuelita de pol\u00edtica de SATS que les har\u00e1 bien para que no sigan hablando disparates-apoyando dictaduras", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/UsPPzMUs1X", "expanded_url": "https://youtu.be/aTkFqD73yJI", "display_url": "youtu.be/aTkFqD73yJI"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 162, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.6391, "type": "Organization", "normalized_text": "SATS"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 72, "username": "EstadodeSats", "id": "293552451"}, {"start": 94, "end": 108, "username": "KathyCastorFL", "id": "756123897783808000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "255354721", "edit_history_tweet_ids": ["1180226804973494272"], "created_at": "2019-10-04T21:02:52.000Z", "lang": "es", "id": "1180226804973494272"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "ROLIMNOTICIAS"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/qHBztPZyIS", "expanded_url": "https://www.rolimnoticias.com.br/noticia/12053", "display_url": "rolimnoticias.com.br/noticia/12053"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/qHBztPZyIS", "expanded_url": "https://www.rolimnoticias.com.br/noticia/12053", "display_url": "rolimnoticias.com.br/noticia/12053"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "Casal"}]}, "text": "Casal e filho s\u00e3o mortos por vizinho que se matou em seguida\nhttps://t.co/qHBztPZyIS\n#ROLIMNOTICIAS - Leia mais, saiba mais. https://t.co/qHBztPZyIS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2878865349", "edit_history_tweet_ids": ["1180226778230591489"], "created_at": "2019-10-04T21:02:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1180226778230591489"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "ROLIMNOTICIAS"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/nFWCzs0c3i", "expanded_url": "https://www.rolimnoticias.com.br/noticia/12053", "display_url": "rolimnoticias.com.br/noticia/12053"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/nFWCzs0c3i", "expanded_url": "https://www.rolimnoticias.com.br/noticia/12053", "display_url": "rolimnoticias.com.br/noticia/12053"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "Casal"}]}, "text": "Casal e filho s\u00e3o mortos por vizinho que se matou em seguida\nhttps://t.co/nFWCzs0c3i\n#ROLIMNOTICIAS - Leia mais, saiba mais. https://t.co/nFWCzs0c3i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096973835302330368", "edit_history_tweet_ids": ["1180226743115898881"], "created_at": "2019-10-04T21:02:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1180226743115898881"}, {"text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/cS1UgVr2cQ", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/cS1UgVr2cQ", "expanded_url": "http://ver.20m.es/k1zqa1", "display_url": "ver.20m.es/k1zqa1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537227179", "edit_history_tweet_ids": ["1180226165321146369"], "created_at": "2019-10-04T21:00:20.000Z", "lang": "es", "id": "1180226165321146369"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104392888", "edit_history_tweet_ids": ["1180226151899377664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "created_at": "2019-10-04T21:00:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1180226151899377664"}, {"text": "@EzeChilo mili cuando la vi en el centro del pa\u00eds se ahorc\u00f3                                                        la mili suicida", "in_reply_to_user_id": "3985463174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874109708117962752", "edit_history_tweet_ids": ["1180226095322411011"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.323, "type": "Person", "normalized_text": "mili"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.3279, "type": "Place", "normalized_text": "mili"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EzeChilo", "id": "3985463174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179939498840465409"}], "created_at": "2019-10-04T21:00:03.000Z", "lang": "es", "id": "1180226095322411011"}, {"text": "a Maria Eduarda se matou de rir do jeito que eu falo salsicha \ud83d\ude44\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749789666510008320", "edit_history_tweet_ids": ["1180226052536377346"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.8581, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Eduarda"}]}, "created_at": "2019-10-04T20:59:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1180226052536377346"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2768130562", "edit_history_tweet_ids": ["1180226045171118082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:59:51.000Z", "lang": "it", "id": "1180226045171118082"}, {"text": "RT @mumaclo: Ogni volta che mi dico da sola \u201c... fa niente, va bene cos\u00ec\u201d, un neurone si suicida e si trasforma in un capello bianco.", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058300179", "edit_history_tweet_ids": ["1180225989806366720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mumaclo", "id": "855414890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179800089386258432"}], "created_at": "2019-10-04T20:59:38.000Z", "lang": "it", "id": "1180225989806366720"}, {"text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768605121823539200", "edit_history_tweet_ids": ["1180225947917864965"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T20:59:28.000Z", "lang": "es", "id": "1180225947917864965"}, {"text": "RT @deCastroMateus: A situa\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a:\n\nO policial matou 4 colegas \u00e9 convertido ao Isl\u00e3. Falam em colapso mental, mas ningu\u00e9m une as pon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42892282", "edit_history_tweet_ids": ["1180225912652156928"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6772, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deCastroMateus", "id": "251853372"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180143359832285185"}], "created_at": "2019-10-04T20:59:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1180225912652156928"}, {"text": "@nelsonpaffi Ele atirou no desafeto e matou um inocente, se n\u00e3o me engano", "in_reply_to_user_id": "1410119389", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "210223201", "edit_history_tweet_ids": ["1180225901121986560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nelsonpaffi", "id": "1410119389"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180212473703669766"}], "created_at": "2019-10-04T20:59:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1180225901121986560"}, {"text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702606699350327297", "edit_history_tweet_ids": ["1180225873544388611"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "created_at": "2019-10-04T20:59:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1180225873544388611"}, {"text": "Na verdade dizem que o fantasma \u00e9 de uma garota que se enforcou nas barras da rampa de acesso ao primeiro piso e sinceramente... mood.", "in_reply_to_user_id": "938904890885201920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938904890885201920", "edit_history_tweet_ids": ["1180225754212311043"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180225751792177153"}], "created_at": "2019-10-04T20:58:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1180225754212311043"}, {"text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111927816", "edit_history_tweet_ids": ["1180225714932596750"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "created_at": "2019-10-04T20:58:32.000Z", "lang": "it", "id": "1180225714932596750"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3022407195", "edit_history_tweet_ids": ["1180225711233257472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:58:31.000Z", "lang": "es", "id": "1180225711233257472"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2957715561", "edit_history_tweet_ids": ["1180225461391114240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:57:32.000Z", "lang": "es", "id": "1180225461391114240"}, {"text": "@JesusSato27 Ah pero escuadr\u00f3n suicida y la liga de la justicia", "in_reply_to_user_id": "375465103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71374322", "edit_history_tweet_ids": ["1180225437215199232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180160901527330817"}], "created_at": "2019-10-04T20:57:26.000Z", "lang": "es", "id": "1180225437215199232"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268521862", "edit_history_tweet_ids": ["1180225277500235776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:56:48.000Z", "lang": "es", "id": "1180225277500235776"}, {"text": "RT @deCastroMateus: A situa\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a:\n\nO policial matou 4 colegas \u00e9 convertido ao Isl\u00e3. Falam em colapso mental, mas ningu\u00e9m une as pon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016440823683174401", "edit_history_tweet_ids": ["1180225191563145220"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6772, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deCastroMateus", "id": "251853372"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180143359832285185"}], "created_at": "2019-10-04T20:56:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1180225191563145220"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 77, "tag": "RedDeCorrupci\u00f3n"}, {"start": 84, "end": 100, "tag": "Alcald\u00edaDeOruro"}, {"start": 228, "end": 248, "tag": "PerdonazoTributario"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/My1vaafq4q", "expanded_url": "https://www.javieralanoca.com/descubren-red-de-corrupcion-en-la-alcaldia-de-oruro-supuesto-autor-principal-se-suicida/", "display_url": "javieralanoca.com/descubren-red-\u2026", "unwound_url": "https://www.javieralanoca.com/descubren-red-de-corrupcion-en-la-alcaldia-de-oruro-supuesto-autor-principal-se-suicida/"}]}, "text": "\ud83d\uded1 Se suicida uno de los cinco funcionarios implicados en una #RedDeCorrupci\u00f3n en la #Alcald\u00edaDeOruro.\n\n\u27a1\ufe0f La red ofrec\u00eda hacer desaparecer o bajar montos de la deuda a cambio de un monto de dinero no establecido por el programa #PerdonazoTributario. https://t.co/My1vaafq4q", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "328260861", "edit_history_tweet_ids": ["1180225138408742912"], "created_at": "2019-10-04T20:56:15.000Z", "lang": "es", "id": "1180225138408742912"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3129778815", "edit_history_tweet_ids": ["1180225106708238337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:56:07.000Z", "lang": "es", "id": "1180225106708238337"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4538121921", "edit_history_tweet_ids": ["1180225062936485888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:55:57.000Z", "lang": "es", "id": "1180225062936485888"}, {"text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386330680", "edit_history_tweet_ids": ["1180225044749922304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T20:55:52.000Z", "lang": "es", "id": "1180225044749922304"}, {"text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145825424", "edit_history_tweet_ids": ["1180224927225516033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T20:55:24.000Z", "lang": "es", "id": "1180224927225516033"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2657165830", "edit_history_tweet_ids": ["1180224921261264896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:55:23.000Z", "lang": "es", "id": "1180224921261264896"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006221807899303942", "edit_history_tweet_ids": ["1180224870560468995"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:55:11.000Z", "lang": "es", "id": "1180224870560468995"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413459920", "edit_history_tweet_ids": ["1180224853535870977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:55:07.000Z", "lang": "es", "id": "1180224853535870977"}, {"text": "@BolsonaroSP Se suicidou politicamente. SP \u00e9 JB e n\u00e3o engole traidores!", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4925848539", "edit_history_tweet_ids": ["1180224848783691778"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7358, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180128187956760576"}], "created_at": "2019-10-04T20:55:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1180224848783691778"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069224184457383942", "edit_history_tweet_ids": ["1180224813622800384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:54:57.000Z", "lang": "it", "id": "1180224813622800384"}, {"text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116836759", "edit_history_tweet_ids": ["1180224750171361282"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T20:54:42.000Z", "lang": "es", "id": "1180224750171361282"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "Annamaria"}, {"start": 109, "end": 121, "tag": "quartogrado"}]}, "text": "Amante in vacanza insieme, graffi,bugie e  #Annamaria suicida ... sospetti sul marito....o quasi certezze... #quartogrado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1890293305", "edit_history_tweet_ids": ["1180224718487654400"], "created_at": "2019-10-04T20:54:35.000Z", "geo": {"place_id": "ed58568dab3f9914"}, "lang": "it", "id": "1180224718487654400"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2325771752", "edit_history_tweet_ids": ["1180224693170823168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:54:29.000Z", "lang": "it", "id": "1180224693170823168"}, {"text": "@belrosales_ soy suicida no masoquista", "in_reply_to_user_id": "711414632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1594275308", "edit_history_tweet_ids": ["1180224622501011458"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "belrosales_", "id": "711414632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180203092677148677"}], "created_at": "2019-10-04T20:54:12.000Z", "lang": "es", "id": "1180224622501011458"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454230077", "edit_history_tweet_ids": ["1180224610727530496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:54:09.000Z", "lang": "es", "id": "1180224610727530496"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118230582943801345", "edit_history_tweet_ids": ["1180224586815803392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:54:03.000Z", "lang": "es", "id": "1180224586815803392"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417838684", "edit_history_tweet_ids": ["1180224578515341318"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:54:01.000Z", "lang": "es", "id": "1180224578515341318"}, {"text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64895464", "edit_history_tweet_ids": ["1180224534743531520"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "created_at": "2019-10-04T20:53:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1180224534743531520"}, {"text": "RT @Eurocops1: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "521508299", "edit_history_tweet_ids": ["1180224503751872513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Eurocops1", "id": "2203404986"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180214206613864448"}], "created_at": "2019-10-04T20:53:43.000Z", "lang": "es", "id": "1180224503751872513"}, {"text": "O que tbm \u00e9 uma idealiza\u00e7\u00e3o de uma \u00e9poca especifica, pq eu lembro de ter idea\u00e7ao suicida desde que eu era crian\u00e7a( tipo, crian\u00e7a mesmo, eu lembro de uma vez enrolar um esquema no meu pesco\u00e7o com inten\u00e7ao de me matar quando eu tinha sla, 10 anos)", "in_reply_to_user_id": "984955736139751424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "984955736139751424", "edit_history_tweet_ids": ["1180224325552627723"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180223511035629568"}], "created_at": "2019-10-04T20:53:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1180224325552627723"}, {"text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199099889", "edit_history_tweet_ids": ["1180224276017930243"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "created_at": "2019-10-04T20:52:49.000Z", "lang": "es", "id": "1180224276017930243"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1849259113", "edit_history_tweet_ids": ["1180224274327576578"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:52:49.000Z", "lang": "es", "id": "1180224274327576578"}, {"text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431864677", "edit_history_tweet_ids": ["1180224244493537280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T20:52:42.000Z", "lang": "es", "id": "1180224244493537280"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359930458", "edit_history_tweet_ids": ["1180224193608257542"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:52:29.000Z", "lang": "es", "id": "1180224193608257542"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1702448905", "edit_history_tweet_ids": ["1180224099991334912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:52:07.000Z", "lang": "es", "id": "1180224099991334912"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47713147", "edit_history_tweet_ids": ["1180224072833208320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:52:01.000Z", "lang": "es", "id": "1180224072833208320"}, {"text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3255362155", "edit_history_tweet_ids": ["1180224047570997254"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "created_at": "2019-10-04T20:51:55.000Z", "lang": "es", "id": "1180224047570997254"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3152952587", "edit_history_tweet_ids": ["1180223929023119361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:51:26.000Z", "lang": "es", "id": "1180223929023119361"}, {"text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589596843", "edit_history_tweet_ids": ["1180223912703078400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T20:51:22.000Z", "lang": "es", "id": "1180223912703078400"}, {"text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427757025", "edit_history_tweet_ids": ["1180223901999214592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T20:51:20.000Z", "lang": "es", "id": "1180223901999214592"}, {"text": "@tuitalary matou a magia da casa j\u00e1 quero que se mudem", "in_reply_to_user_id": "1252872403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3047329528", "edit_history_tweet_ids": ["1180223796101427201"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tuitalary", "id": "1170126473518374912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180223381712572417"}], "created_at": "2019-10-04T20:50:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1180223796101427201"}, {"text": "@MarkoCortes @AccionNacional Si se suicida porque no soporta la carga emocional de toda su bola de trazas... Seguramente ser\u00e1 culpa del Gobierno Central...!!!\n\nNo mames...!!!", "in_reply_to_user_id": "99166169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987408258594848768", "edit_history_tweet_ids": ["1180223725666525185"], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 151, "probability": 0.8462, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno Central"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarkoCortes", "id": "99166169"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179935607910354944"}], "created_at": "2019-10-04T20:50:38.000Z", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "lang": "es", "id": "1180223725666525185"}, {"text": "@estebanov_ Muchas gracias, Esteban. Ir\u00e9 al cine, pues.\nMe daba un poquito de miedo, despu\u00e9s de escuadr\u00f3n suicida.", "in_reply_to_user_id": "2302478530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1111866786", "edit_history_tweet_ids": ["1180223707081564161"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5042, "type": "Other", "normalized_text": "Esteban"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "estebanov_", "id": "2302478530"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180223235599810565"}], "created_at": "2019-10-04T20:50:33.000Z", "lang": "es", "id": "1180223707081564161"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076931065657335809", "edit_history_tweet_ids": ["1180223668657504256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:50:24.000Z", "lang": "es", "id": "1180223668657504256"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3428642662", "edit_history_tweet_ids": ["1180223667743182851"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:50:24.000Z", "lang": "it", "id": "1180223667743182851"}, {"text": "@ldpsincomplejos \u00bfPorqu\u00e9 suicida y no asesina?", "in_reply_to_user_id": "241993704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92603836", "edit_history_tweet_ids": ["1180223507478790150"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:49:46.000Z", "lang": "es", "id": "1180223507478790150"}, {"text": "vcs gostam de \"esquadr\u00e3o suicida\" mesmo ou \u00e9 meme??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3856043355", "edit_history_tweet_ids": ["1180223439610798080"], "created_at": "2019-10-04T20:49:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1180223439610798080"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964910854796926976", "edit_history_tweet_ids": ["1180223402583482368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:49:21.000Z", "lang": "it", "id": "1180223402583482368"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4429638377", "edit_history_tweet_ids": ["1180223394169704448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:49:19.000Z", "lang": "it", "id": "1180223394169704448"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162014296215367685", "edit_history_tweet_ids": ["1180223292390756353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:48:55.000Z", "lang": "es", "id": "1180223292390756353"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028004114922450946", "edit_history_tweet_ids": ["1180223251269787649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:48:45.000Z", "lang": "es", "id": "1180223251269787649"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004110274725601281", "edit_history_tweet_ids": ["1180223187528945667"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:48:30.000Z", "lang": "it", "id": "1180223187528945667"}, {"text": "@TrujiYo Y que decidir\u00e1 el partido del suicida?", "in_reply_to_user_id": "26874991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282263729", "edit_history_tweet_ids": ["1180223138216513538"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TrujiYo", "id": "26874991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180120664126054404"}], "created_at": "2019-10-04T20:48:18.000Z", "lang": "es", "id": "1180223138216513538"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801879388933472256", "edit_history_tweet_ids": ["1180223094008504320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:48:07.000Z", "lang": "es", "id": "1180223094008504320"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050330240017465347", "edit_history_tweet_ids": ["1180223070746923008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:48:02.000Z", "lang": "it", "id": "1180223070746923008"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590357970", "edit_history_tweet_ids": ["1180223061204901889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:47:59.000Z", "lang": "it", "id": "1180223061204901889"}, {"text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1557051176", "edit_history_tweet_ids": ["1180222990077837312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T20:47:42.000Z", "lang": "es", "id": "1180222990077837312"}, {"text": "la wea suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162585834962464768", "edit_history_tweet_ids": ["1180222875430731776"], "created_at": "2019-10-04T20:47:15.000Z", "lang": "es", "id": "1180222875430731776"}, {"text": "O pai da minha madrinha se matou ent\u00e3o vou sextar num vel\u00f3rio sinceramente queria morrer junto pq se tem uma situa\u00e7\u00e3o que me deixa desconfort\u00e1vel \u00e9 vel\u00f3rio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132002539178741760", "edit_history_tweet_ids": ["1180222855583322112"], "created_at": "2019-10-04T20:47:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1180222855583322112"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990134032724824065", "edit_history_tweet_ids": ["1180222850822791169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:47:09.000Z", "lang": "es", "id": "1180222850822791169"}, {"text": "@zullygze Goey siempre te gusta la m\u00fasica suicida", "in_reply_to_user_id": "824397038041305088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "103134332", "edit_history_tweet_ids": ["1180222837581324289"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.5887, "type": "Other", "normalized_text": "Goey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180218391744929799"}], "created_at": "2019-10-04T20:47:06.000Z", "lang": "es", "id": "1180222837581324289"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4656713489", "edit_history_tweet_ids": ["1180222756606095372"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:46:47.000Z", "lang": "it", "id": "1180222756606095372"}, {"text": "Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u00edas internado en el hospital de Cajamarca esperando q @CoomevaSaludEPS se le de la gana de remitirlo a Ibagu\u00e9 para la valoraci\u00f3n del psiquiatra infantil.", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 11, "like_count": 258, "quote_count": 8}, "author_id": "68238336", "edit_history_tweet_ids": ["1180222756295716864"], "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 164, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Cajamarca"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.3963, "type": "Other", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "created_at": "2019-10-04T20:46:47.000Z", "geo": {"place_id": "00fe503e330c0489"}, "lang": "es", "id": "1180222756295716864"}, {"text": "@DCGabriel84 @2019Dygo @Juliano030405 @kazevedopires @GustavoChavao_ @omelete Tu vai por a DC na costa de um cara que se suicidou ?", "in_reply_to_user_id": "1033491831286390784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1485615012", "edit_history_tweet_ids": ["1180222753527549953"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.4814, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 37, "username": "Juliano030405", "id": "3319817273"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "kazevedopires", "id": "199742031"}, {"start": 69, "end": 77, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179962741534216192"}], "created_at": "2019-10-04T20:46:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1180222753527549953"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730691810", "edit_history_tweet_ids": ["1180222745923207168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:46:44.000Z", "lang": "it", "id": "1180222745923207168"}, {"text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586808226", "edit_history_tweet_ids": ["1180222620312182787"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "created_at": "2019-10-04T20:46:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1180222620312182787"}, {"text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139688637925380097", "edit_history_tweet_ids": ["1180222590725566464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T20:46:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1180222590725566464"}, {"text": "acordo sabendo que o amigo do meu pai se matou com a fam\u00edlia dele em casa....to sem ch\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1078679551214006275", "edit_history_tweet_ids": ["1180222545154449409"], "created_at": "2019-10-04T20:45:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1180222545154449409"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 223, "tag": "Assassinato"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/x9FPvFzjvl", "expanded_url": "https://rondoniaqui.com.br/brasil/casal-e-filho-sao-mortos-por-vizinho-que-se-matou-em-seguida/", "display_url": "rondoniaqui.com.br/brasil/casal-e\u2026"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/JsybDC4Y25", "expanded_url": "https://twitter.com/RondoniaquiNews/status/1180222529752969216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JsybDC4Y25", "media_key": "3_1180222527894937600"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.7816, "type": "Place", "normalized_text": "Guaxup\u00e9"}, {"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5316, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}, {"start": 212, "end": 222, "probability": 0.5798, "type": "Other", "normalized_text": "Assassinato"}]}, "text": "A cidade de Guaxup\u00e9 (MG) est\u00e1 horrorizada com a morte de uma fam\u00edlia na noite desta quinta-feira. Um homem que mora pr\u00f3ximo atirou contra um casal e o filho deles de 10 anos no momento em que chegavam em casa.  #Assassinato https://t.co/x9FPvFzjvl https://t.co/JsybDC4Y25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4218473171", "edit_history_tweet_ids": ["1180222529752969216"], "created_at": "2019-10-04T20:45:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1180222529752969216"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320175753", "edit_history_tweet_ids": ["1180222504230674432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:45:47.000Z", "lang": "es", "id": "1180222504230674432"}, {"text": "Witzel promete apurar \u2018com rigor\u2019 se PMs tentaram pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/uzBfVAfkUe", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/uzBfVAfkUe", "expanded_url": "https://www.poder360.com.br/brasil/witzel-promete-apurar-com-rigor-se-pms-tentaram-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "poder360.com.br/brasil/witzel-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7078, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36825083", "edit_history_tweet_ids": ["1180222342129225734"], "created_at": "2019-10-04T20:45:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1180222342129225734"}, {"text": "Si en los escombros de la revoluci\u00f3n, creciera el \u00e1rbol verde del placer... y las catedrales se cansaran de ser ruinas del fracaso de dios.... Si volvieran los dragones a poblar las avenidas de un PLANETA que se SUICIDA... \u266a\u266b\u266a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130340044", "edit_history_tweet_ids": ["1180222281525682179"], "created_at": "2019-10-04T20:44:54.000Z", "lang": "es", "id": "1180222281525682179"}, {"text": "Pero no teme a la muerte el que vive como un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1335503004", "edit_history_tweet_ids": ["1180222269651591170"], "created_at": "2019-10-04T20:44:51.000Z", "geo": {"place_id": "0108c69f708ae783"}, "lang": "es", "id": "1180222269651591170"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112116586", "edit_history_tweet_ids": ["1180222208645517313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:44:36.000Z", "lang": "es", "id": "1180222208645517313"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2849948703", "edit_history_tweet_ids": ["1180222073051975682"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:44:04.000Z", "lang": "it", "id": "1180222073051975682"}, {"text": "\"O cora\u00e7\u00e3o sempre vence a raz\u00e3o. O cora\u00e7\u00e3o, embora seja impudente, suicida e masoquista de um jeito s\u00f3 seu, sempre ganha a parada.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342263622", "edit_history_tweet_ids": ["1180221980420825095"], "created_at": "2019-10-04T20:43:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1180221980420825095"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808663209393659904", "edit_history_tweet_ids": ["1180221969779822593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:43:39.000Z", "lang": "it", "id": "1180221969779822593"}, {"text": "Torpe como un suicida sin vocaci\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "74455697", "edit_history_tweet_ids": ["1180221898191454213"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3642, "type": "Other", "normalized_text": "Torpe"}]}, "created_at": "2019-10-04T20:43:22.000Z", "lang": "es", "id": "1180221898191454213"}, {"text": "@LiloVLOG P\u00f4 o cara s\u00f2 te deu block parece que ele matou algu\u00e8m da sua familia na rua eu combati coisa muito pior mas beleza v\u00e0 l\u00e0 se defenda", "in_reply_to_user_id": "44093823", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141371968618471425", "edit_history_tweet_ids": ["1180221869913509888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180175328557326336"}], "created_at": "2019-10-04T20:43:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1180221869913509888"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160946889", "edit_history_tweet_ids": ["1180221679190073346"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:42:30.000Z", "lang": "it", "id": "1180221679190073346"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118433394", "edit_history_tweet_ids": ["1180221635741323279"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:42:20.000Z", "lang": "es", "id": "1180221635741323279"}, {"text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016449800575823872", "edit_history_tweet_ids": ["1180221606989352960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "created_at": "2019-10-04T20:42:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1180221606989352960"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083851289145106432", "edit_history_tweet_ids": ["1180221576094109698"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:42:05.000Z", "lang": "es", "id": "1180221576094109698"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359543323", "edit_history_tweet_ids": ["1180221556984881152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:42:01.000Z", "lang": "it", "id": "1180221556984881152"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55283285", "edit_history_tweet_ids": ["1180221555617468416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T20:42:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1180221555617468416"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1265546028", "edit_history_tweet_ids": ["1180221458695499777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:41:37.000Z", "lang": "es", "id": "1180221458695499777"}, {"text": "La vocaci\u00f3n suicida de la izquierda espa\u00f1ola, por @ldpsincomplejos https://t.co/0vbklKNzMW a trav\u00e9s de @libertaddigital", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/0vbklKNzMW", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 66, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "libertaddigital", "id": "27038703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "801879388933472256", "edit_history_tweet_ids": ["1180221308933754887"], "created_at": "2019-10-04T20:41:02.000Z", "lang": "es", "id": "1180221308933754887"}, {"text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1569665654", "edit_history_tweet_ids": ["1180221087587717120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "created_at": "2019-10-04T20:40:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1180221087587717120"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1577191560", "edit_history_tweet_ids": ["1180221063264964609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:40:03.000Z", "lang": "es", "id": "1180221063264964609"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3089252318", "edit_history_tweet_ids": ["1180220999134056448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:39:48.000Z", "lang": "es", "id": "1180220999134056448"}, {"text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100587207134535682", "edit_history_tweet_ids": ["1180220888387653632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "created_at": "2019-10-04T20:39:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1180220888387653632"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257332880", "edit_history_tweet_ids": ["1180220872147292161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:39:18.000Z", "lang": "es", "id": "1180220872147292161"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719958866851721216", "edit_history_tweet_ids": ["1180220819290632193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:39:05.000Z", "lang": "it", "id": "1180220819290632193"}, {"text": "RT @SSnakeFHL: Y a\u00fan con todo Escuadr\u00f3n Suicida es mejor que Joker.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290588608", "edit_history_tweet_ids": ["1180220703242620934"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSnakeFHL", "id": "2196053907"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180188483534675968"}], "created_at": "2019-10-04T20:38:37.000Z", "lang": "es", "id": "1180220703242620934"}, {"text": "RT @jpereyra1952: PARA ALAN SOMOS IMB\u00c9CILES Y PARA EL EX PARLAMENTARIO \"RICOCAN\" MULDER SOMOS EST\u00daPIDOS\nLos corruptos est\u00e1n desesperados. N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66071167", "edit_history_tweet_ids": ["1180220681893695488"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "RICOCAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179842944154554368"}], "created_at": "2019-10-04T20:38:32.000Z", "lang": "es", "id": "1180220681893695488"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 112, "tag": "Jokermovie"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4513, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.7779, "type": "Other", "normalized_text": "Jokermovie"}]}, "text": "Assistam o filme Joker, isso sim no mostra um real coringa n\u00e3o aquela bagun\u00e7a de esquadr\u00e3o suicida. \n#Jokermovie", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093409653608742912", "edit_history_tweet_ids": ["1180220663509831681"], "created_at": "2019-10-04T20:38:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1180220663509831681"}, {"text": "RT @samuelchavarria: A nadie le interesa la salud mental, hasta que alguien se suicida. No; ni aun suicidandose.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300402120", "edit_history_tweet_ids": ["1180220602549972994"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "samuelchavarria", "id": "282297115"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179950842734137344"}], "created_at": "2019-10-04T20:38:13.000Z", "lang": "es", "id": "1180220602549972994"}, {"text": "acho que minha m\u00e3e se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3388612259", "edit_history_tweet_ids": ["1180220522413600768"], "created_at": "2019-10-04T20:37:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1180220522413600768"}, {"text": "Eles acham que tudo que \u00e9 americano temos que copiar. Eles n\u00e3o sabem que teve caso l\u00e1 de um casal idoso que se matou porque n\u00e3o tinha mais condi\u00e7\u00f5es de arcar com os custos de sa\u00fade. \n\nQue tem gente que implora que n\u00e3o chamem uma ambul\u00e2ncia. \n\nE v\u00e1rios outros casos que s\u00f3 procurar", "in_reply_to_user_id": "15355832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15355832", "edit_history_tweet_ids": ["1180220493061902337"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180219450924179456"}], "created_at": "2019-10-04T20:37:47.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "id": "1180220493061902337"}, {"text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1388854795", "edit_history_tweet_ids": ["1180220087061618688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "created_at": "2019-10-04T20:36:10.000Z", "lang": "it", "id": "1180220087061618688"}, {"text": "Pena q o filme do Coringa ta servindo pra gente burra igual essa falar merda. Seguindo essa logica, pode cancelar Birds Of Prey pq \ud83d\ude21\ud83d\ude21cinema pipoca nao \u00e9 cinema \ud83d\ude21\ud83d\ude21 sou cult olha gente \ud83d\ude33\ud83e\udd27\u263a\ufe0f\ud83d\ude0b *detalhe q pela foto a poc deve ser f\u00e3 ESQUADRAO SUICIDA que \u00e9 um filme mt cult* https://t.co/SFhPjVG5wA", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/SFhPjVG5wA", "expanded_url": "https://twitter.com/biglittllelies/status/1180099344055373825", "display_url": "twitter.com/biglittllelies\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8065, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.9211, "type": "Other", "normalized_text": "Birds Of Prey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3429733901", "edit_history_tweet_ids": ["1180219956107063296"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180099344055373825"}], "created_at": "2019-10-04T20:35:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1180219956107063296"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3421288168", "edit_history_tweet_ids": ["1180219870849458176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T20:35:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1180219870849458176"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007937698068299776", "edit_history_tweet_ids": ["1180219713034620928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:34:41.000Z", "lang": "it", "id": "1180219713034620928"}, {"text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309713722", "edit_history_tweet_ids": ["1180219706608881664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "created_at": "2019-10-04T20:34:40.000Z", "lang": "es", "id": "1180219706608881664"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987963795405529088", "edit_history_tweet_ids": ["1180219547045027840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:34:02.000Z", "lang": "es", "id": "1180219547045027840"}, {"text": "@Centraldcnauta @TheRock O filme vai sair antes de esquadr\u00e3o  suicida?", "in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129569551564386311", "edit_history_tweet_ids": ["1180219335526289408"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "TheRock", "id": "250831586"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180109917102981124"}], "created_at": "2019-10-04T20:33:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1180219335526289408"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2793828610", "edit_history_tweet_ids": ["1180219325912891411"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:33:09.000Z", "lang": "it", "id": "1180219325912891411"}, {"text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973779704363868162", "edit_history_tweet_ids": ["1180219198775189504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "created_at": "2019-10-04T20:32:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1180219198775189504"}, {"text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43623093", "edit_history_tweet_ids": ["1180219094328598535"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "created_at": "2019-10-04T20:32:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1180219094328598535"}, {"text": "\"Que no haya angustia en la muerte que haya pensamiento en vida, si no existe la memoria todo lo nuestro es suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126308974859554816", "edit_history_tweet_ids": ["1180218918616612865"], "created_at": "2019-10-04T20:31:32.000Z", "lang": "es", "id": "1180218918616612865"}, {"text": "@urielpinho Mas se ele est\u00e1 contando a hist\u00f3ria do Coringa n\u00e3o tinha como ser outra narrativa al\u00e9m da loucura e do CAOS q o personagem sempre faz (s\u00f3 n\u00e3o fez em Esquadr\u00e3o Suicida)", "in_reply_to_user_id": "44964390", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "53748964", "edit_history_tweet_ids": ["1180218854242443265"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4559, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.3607, "type": "Person", "normalized_text": "CAOS"}, {"start": 161, "end": 177, "probability": 0.8596, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "urielpinho", "id": "44964390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180101676914663424"}], "created_at": "2019-10-04T20:31:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1180218854242443265"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 273, "tag": "quartogrado"}]}, "text": "Anche qui...va in vacanza con quello che sa essere l'amante di sua moglie, lei non gli permette di dormire nel suo letto, litigano furiosamente tanto da far arrivare le fo, e lei si suicida? Prima palla: l'alloggio non \u00e8 stato affittato da loro ma dagli amici. #quartogrado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "370617029", "edit_history_tweet_ids": ["1180218742132875267"], "created_at": "2019-10-04T20:30:50.000Z", "lang": "it", "id": "1180218742132875267"}, {"text": "RT @taliaazcarate: Que buen Spot! Nada m\u00e1s cierto, el deporte le gana a todo, si hay partido es casi suicida querer salir con alguien, vamo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95958914", "edit_history_tweet_ids": ["1180218711203971072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "taliaazcarate", "id": "403916303"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180177114206736388"}], "created_at": "2019-10-04T20:30:42.000Z", "lang": "es", "id": "1180218711203971072"}, {"text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929318281529511936", "edit_history_tweet_ids": ["1180218646469193729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "created_at": "2019-10-04T20:30:27.000Z", "lang": "it", "id": "1180218646469193729"}, {"text": "@_foreversissi_ @LucaLai86 Madddddaiiii\nLa sissi d'Austria,gran sfigata  .  .corna di platino,figlio pazzo suicida e fine catastrofica \nO tu genio pensi sia quella dei filmetti di serie b????? \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "in_reply_to_user_id": "3238616279", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166711128824647681", "edit_history_tweet_ids": ["1180218644594331649"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_foreversissi_", "id": "3238616279"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "LucaLai86", "id": "704070095266566144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180216155451121665"}], "created_at": "2019-10-04T20:30:26.000Z", "lang": "it", "id": "1180218644594331649"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045947977175617536", "edit_history_tweet_ids": ["1180218643617140737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:30:26.000Z", "lang": "es", "id": "1180218643617140737"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875588105155125248", "edit_history_tweet_ids": ["1180218617276850176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:30:20.000Z", "lang": "it", "id": "1180218617276850176"}, {"text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917116216753475584", "edit_history_tweet_ids": ["1180218570879451149"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "created_at": "2019-10-04T20:30:09.000Z", "lang": "it", "id": "1180218570879451149"}, {"text": "@larepublica_pe Mal redactado , la noticia seria \u201cHombre asesina a sus dos hijos y se suicida \u201c", "in_reply_to_user_id": "66746614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "205963404", "edit_history_tweet_ids": ["1180218461798227970"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180217752436580357"}], "created_at": "2019-10-04T20:29:43.000Z", "lang": "es", "id": "1180218461798227970"}, {"text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291924725", "edit_history_tweet_ids": ["1180218416868790272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "created_at": "2019-10-04T20:29:32.000Z", "lang": "es", "id": "1180218416868790272"}, {"text": "pois eh estou vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032373435786248194", "edit_history_tweet_ids": ["1180218409155485696"], "created_at": "2019-10-04T20:29:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1180218409155485696"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1208666474", "edit_history_tweet_ids": ["1180218408803164160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:29:30.000Z", "lang": "it", "id": "1180218408803164160"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399644667", "edit_history_tweet_ids": ["1180218334756970505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:29:13.000Z", "lang": "it", "id": "1180218334756970505"}, {"text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732654498", "edit_history_tweet_ids": ["1180218300082638853"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "created_at": "2019-10-04T20:29:04.000Z", "lang": "es", "id": "1180218300082638853"}, {"text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4818612196", "edit_history_tweet_ids": ["1180218225520459780"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "created_at": "2019-10-04T20:28:47.000Z", "lang": "it", "id": "1180218225520459780"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294248161", "edit_history_tweet_ids": ["1180218197309579264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:28:40.000Z", "lang": "es", "id": "1180218197309579264"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3341898831", "edit_history_tweet_ids": ["1180218116149784585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:28:20.000Z", "lang": "it", "id": "1180218116149784585"}, {"text": "@devillartjr @camargofeli @taldefelipe_ @leo0610 @CONMEBOL @Deco_SRN @Libertadores @maurocezar \"Semelhantes racistas\" como se fosse s\u00f3 o Gr\u00eamio. Ent\u00e3o posso chamar teu clube de assassino?? J\u00e1 que matou crian\u00e7as??? https://t.co/vEDN3QWqEQ", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/vEDN3QWqEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/HeberJhovan/status/1180218093806788615/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vEDN3QWqEQ", "media_key": "3_1180218090103160832"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9814, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "devillartjr", "id": "1120108036738228224"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "camargofeli", "id": "41025527"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "leo0610", "id": "82904805"}, {"start": 49, "end": 58, "username": "CONMEBOL", "id": "1265260098"}, {"start": 59, "end": 68, "username": "Deco_SRN", "id": "169345684"}, {"start": 69, "end": 82, "username": "Libertadores", "id": "976843532530081792"}, {"start": 83, "end": 94, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120108036738228224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4009963583", "edit_history_tweet_ids": ["1180218093806788615"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180217531702956033"}], "created_at": "2019-10-04T20:28:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1180218093806788615"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 61, "tag": "CORINGA"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8063, "type": "Other", "normalized_text": "CORINGA"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.6079, "type": "Other", "normalized_text": "The Movie"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.5637, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.7723, "type": "Other", "normalized_text": "Batman Forever"}, {"start": 132, "end": 146, "probability": 0.8547, "type": "Other", "normalized_text": "The Dark Knight"}]}, "text": "Acho que vou maratonar todos os principais filmes do #CORINGA esse fds\n\nBatman: The Movie -1966\nBatman - 1989\nBatman Forever - 1995\nThe Dark Knight - 2008\n\nPS: esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o conta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "215656191", "edit_history_tweet_ids": ["1180217851862552576"], "created_at": "2019-10-04T20:27:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1180217851862552576"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2873760375", "edit_history_tweet_ids": ["1180217848175693826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:27:17.000Z", "lang": "it", "id": "1180217848175693826"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910999503079133184", "edit_history_tweet_ids": ["1180217809642704896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:27:07.000Z", "lang": "es", "id": "1180217809642704896"}, {"text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2173189515", "edit_history_tweet_ids": ["1180217805599322114"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "created_at": "2019-10-04T20:27:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1180217805599322114"}, {"text": "RT @sasukegothic: zoro: que capitan boludo tengo lpm\n\nAlso zoro: *casi se suicida por el*", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164399152", "edit_history_tweet_ids": ["1180217676771332102"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5823, "type": "Person", "normalized_text": "zoro"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4237, "type": "Other", "normalized_text": "zoro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sasukegothic", "id": "1516576647176069120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180204992537518084"}], "created_at": "2019-10-04T20:26:36.000Z", "lang": "es", "id": "1180217676771332102"}, {"text": "na madrugada do dia 3/03/2018 acordo com a liga\u00e7\u00e3o da m\u00e3e dele  ela desesperada e uma mensagem dele (estranhei, n\u00e3o se fal\u00e1vamos mais) estava escrito \"n\u00e3o foi sua culpa, n\u00e3o carregue isso com vc nunca\",  e ele se matou em casa \ngente eu por mais que eu tente eu carrego uma culpa", "in_reply_to_user_id": "1105263864902569984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1105263864902569984", "edit_history_tweet_ids": ["1180217639957925888"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180216983402487808"}], "created_at": "2019-10-04T20:26:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1180217639957925888"}, {"text": "Dos se\u00f1ores de la estrella ponen las manos y el alma al fuego por un suicida corrupto que prefiri\u00f3 la muerte a la Justicia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20624339", "edit_history_tweet_ids": ["1180217374529789952"], "created_at": "2019-10-04T20:25:24.000Z", "lang": "es", "id": "1180217374529789952"}, {"text": "Esp\u00edritas e a idea\u00e7\u00e3o suicida https://t.co/i9IwkaMcPd", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/i9IwkaMcPd", "expanded_url": "https://marcoaureliorocha5.blogspot.com/2019/10/espiritas-e-ideacao-suicida.html", "display_url": "marcoaureliorocha5.blogspot.com/2019/10/espiri\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73232894", "edit_history_tweet_ids": ["1180217295756546050"], "created_at": "2019-10-04T20:25:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1180217295756546050"}, {"text": "@CarlaZambelli17 @SF_Moro Acho Justo!! Afinal nunca se matou tanto bandido no Brasil, j\u00e1 v\u00e3o vender o Patrim\u00f4nio dos Traficantes... Endurecendo as Penas, eles v\u00e3o ficar sem Eleitores e sem Candidatos!!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127203543868485632", "edit_history_tweet_ids": ["1180217207386718209"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9373, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 113, "end": 127, "probability": 0.7376, "type": "Other", "normalized_text": "dos Traficantes"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180185156868542466"}], "created_at": "2019-10-04T20:24:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1180217207386718209"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3164102475", "edit_history_tweet_ids": ["1180217200642285568"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "created_at": "2019-10-04T20:24:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1180217200642285568"}, {"text": "me pergunto se o isayama acordar feliz sabendo QUE MATOU V\u00c1RIOS PERSONAGENS INJUSTI\u00c7ADOS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770325342536011776", "edit_history_tweet_ids": ["1180217112536784897"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4504, "type": "Other", "normalized_text": "isayama"}]}, "created_at": "2019-10-04T20:24:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1180217112536784897"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2619678928", "edit_history_tweet_ids": ["1180216948333957120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:23:42.000Z", "lang": "it", "id": "1180216948333957120"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027110732880650246", "edit_history_tweet_ids": ["1180216946492678144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:23:42.000Z", "lang": "it", "id": "1180216946492678144"}, {"text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293280274", "edit_history_tweet_ids": ["1180216773469229057"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-04T20:23:00.000Z", "lang": "es", "id": "1180216773469229057"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626289770", "edit_history_tweet_ids": ["1180216724655935488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:22:49.000Z", "lang": "it", "id": "1180216724655935488"}, {"text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049750912909107200", "edit_history_tweet_ids": ["1180216658142597120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "created_at": "2019-10-04T20:22:33.000Z", "lang": "es", "id": "1180216658142597120"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3796580843", "edit_history_tweet_ids": ["1180216590664654848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:22:17.000Z", "lang": "es", "id": "1180216590664654848"}, {"text": "RT @Eurocops1: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396757416", "edit_history_tweet_ids": ["1180216580455718912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Eurocops1", "id": "2203404986"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180214206613864448"}], "created_at": "2019-10-04T20:22:14.000Z", "lang": "es", "id": "1180216580455718912"}, {"text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010741044550434817", "edit_history_tweet_ids": ["1180216303476494341"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-04T20:21:08.000Z", "lang": "es", "id": "1180216303476494341"}, {"text": "@GabrielPapaleo @tigeermountain Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 pior porque n\u00e3o torturou minha fam\u00edlia - afinal eu fui o \u00fanico da mesma que assistiu esta ofensa audiovisual.", "in_reply_to_user_id": "83479639", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102210613", "edit_history_tweet_ids": ["1180216207582081025"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7617, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GabrielPapaleo", "id": "83479639"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "tigeermountain", "id": "1126587074193313793"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180178085729185793"}], "created_at": "2019-10-04T20:20:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1180216207582081025"}, {"text": "@karly_mvz @la_mustia @daisyrojashdz @HdzSaldierna @segovia_damaris @ZYTJavier Si porque en una de esas y se suicida junto con el beb\u00e9 ya ven que tiene problemas mentales", "in_reply_to_user_id": "1158611494197714945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158611494197714945", "edit_history_tweet_ids": ["1180216196869873665"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "la_mustia", "id": "1063552092562907137"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "daisyrojashdz", "id": "228169313"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "HdzSaldierna", "id": "1179891205024423937"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "segovia_damaris", "id": "1056831309107130368"}, {"start": 68, "end": 78, "username": "ZYTJavier", "id": "1092873448911704064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180214253564895232"}], "created_at": "2019-10-04T20:20:43.000Z", "lang": "es", "id": "1180216196869873665"}, {"text": "Nossa eu nunca irei saber o final de esquadr\u00e3o suicida???\n\nSe algum engra\u00e7adinho vier contar o final j\u00e1 sabe n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065471668867538944", "edit_history_tweet_ids": ["1180216140586508293"], "created_at": "2019-10-04T20:20:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1180216140586508293"}, {"text": "O cara q matou 4 pessoas na Prefeitura de Policia de Paris tinha se convertido ao islamismo h\u00e1 18 meses.Sem nenhum preconceito:com tanta religi\u00e3o p/escolher,o que leva um franc\u00eas a optar pelo islamismo? Pra n\u00e3o fazer papel de avestruz, a policia tem q estudar esse comportamento.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39760328", "edit_history_tweet_ids": ["1180216140376760321"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.5153, "type": "Organization", "normalized_text": "Policia de"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5792, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}]}, "created_at": "2019-10-04T20:20:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1180216140376760321"}, {"text": "Deu mole,podendo ter ficado no Flamengo e quem sabe ser campe\u00e3o da libertadores,mundial e brasileiro tudo em um ano...e se torna \u00eddolo. A gan\u00e2ncia te matou irm\u00e3o! https://t.co/0CmMxuFJxQ", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/0CmMxuFJxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Rubronegro_81/status/1180209669165502464", "display_url": "twitter.com/Rubronegro_81/\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9705, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.6723, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2284286378", "edit_history_tweet_ids": ["1180215972063535106"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180209669165502464"}], "created_at": "2019-10-04T20:19:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1180215972063535106"}, {"text": "do que adianta se o kratos matou todos? https://t.co/kouB5zV3vP", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/kouB5zV3vP", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1179530648316530688", "display_url": "twitter.com/HistoriaNoPain\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4683, "type": "Other", "normalized_text": "kratos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1695433668", "edit_history_tweet_ids": ["1180215781382078465"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179530648316530688"}], "created_at": "2019-10-04T20:19:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1180215781382078465"}, {"text": "@Soy_De_Tigre SABE QUE SI GANA    cristina lo suicida  despues de indultarla  \nEL MIEDO NO ES SONSO", "in_reply_to_user_id": "156036671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "615248206", "edit_history_tweet_ids": ["1180215631960006657"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.7065, "type": "Person", "normalized_text": "cristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180211905232805889"}], "created_at": "2019-10-04T20:18:28.000Z", "lang": "es", "id": "1180215631960006657"}, {"text": "@karol_freitas @visavisbra Ela n\u00e3o se matou, foi morta", "in_reply_to_user_id": "972558499258535936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829689681478574080", "edit_history_tweet_ids": ["1180215622367617025"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "karol_freitas", "id": "972558499258535936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179528237535379463"}], "created_at": "2019-10-04T20:18:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1180215622367617025"}, {"text": "@Miguel_G_A Vale, pensaba que se iba a cascar un top\u00e9 suicida y lo ha masmolado a\u00fan m\u00e1s. Te lo compro x10000", "in_reply_to_user_id": "1586121056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467936230", "edit_history_tweet_ids": ["1180215592219025408"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Miguel_G_A", "id": "1586121056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180196711999901697"}], "created_at": "2019-10-04T20:18:19.000Z", "lang": "es", "id": "1180215592219025408"}, {"text": "RT @Aspirar_al_uno: 4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392772511", "edit_history_tweet_ids": ["1180215580286164993"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180069320237473793"}], "created_at": "2019-10-04T20:18:16.000Z", "lang": "es", "id": "1180215580286164993"}, {"text": "RT @luisc_dias: S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164352611925069824", "edit_history_tweet_ids": ["1180215566960910336"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "trab"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisc_dias", "id": "1151377514775924736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179888026459283456"}], "created_at": "2019-10-04T20:18:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1180215566960910336"}, {"text": "J\u00e1 \u00e9 a terceira vez que eu tento assistir esquadr\u00e3o suicida e sempre eu durmo no in\u00edcio do filme.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065471668867538944", "edit_history_tweet_ids": ["1180215425608638465"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9435, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T20:17:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1180215425608638465"}, {"text": "@Kenya_Ro17 @santiagopujol1 @santiagopujol1 suicida en bici", "in_reply_to_user_id": "888930547187286016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2845203495", "edit_history_tweet_ids": ["1180215390837850112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Kenya_Ro17", "id": "888930547187286016"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "SantiagoPujol1", "id": "1487997115259314177"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "SantiagoPujol1", "id": "1487997115259314177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179031848946688000"}], "created_at": "2019-10-04T20:17:31.000Z", "lang": "es", "id": "1180215390837850112"}, {"text": "RT @Aspirar_al_uno: 4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099860441130586112", "edit_history_tweet_ids": ["1180214946958757888"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180069320237473793"}], "created_at": "2019-10-04T20:15:45.000Z", "lang": "es", "id": "1180214946958757888"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097549226781876225", "edit_history_tweet_ids": ["1180214799633965057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:15:10.000Z", "lang": "it", "id": "1180214799633965057"}, {"text": "+\"igual para m\u00ed est\u00e1 mal tipo muestra los inicios y ya est\u00e1 re viejo, no pega con el de escuadr\u00f3n suicida\" \n- *insert pic de descerebrados (?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046179344664743937", "edit_history_tweet_ids": ["1180214791337590784"], "created_at": "2019-10-04T20:15:08.000Z", "lang": "es", "id": "1180214791337590784"}, {"text": "Marreco n\u00e3o \u00e9 suicida https://t.co/B5DyOatCQK", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/B5DyOatCQK", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1180205180924710912", "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5669, "type": "Other", "normalized_text": "Marreco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41655926", "edit_history_tweet_ids": ["1180214672752087040"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180205180924710912"}], "created_at": "2019-10-04T20:14:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1180214672752087040"}, {"text": "@SkyTG24 L'Italia si suicida!", "in_reply_to_user_id": "5893702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "697617213579141121", "edit_history_tweet_ids": ["1180214538127331328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SkyTG24", "id": "5893702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180213781340667904"}], "created_at": "2019-10-04T20:14:07.000Z", "lang": "it", "id": "1180214538127331328"}, {"text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2246168539", "edit_history_tweet_ids": ["1180214391616221184"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "created_at": "2019-10-04T20:13:32.000Z", "lang": "es", "id": "1180214391616221184"}, {"text": "RT @taliaazcarate: Que buen Spot! Nada m\u00e1s cierto, el deporte le gana a todo, si hay partido es casi suicida querer salir con alguien, vamo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310479721", "edit_history_tweet_ids": ["1180214390928359424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "taliaazcarate", "id": "403916303"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180177114206736388"}], "created_at": "2019-10-04T20:13:32.000Z", "lang": "es", "id": "1180214390928359424"}, {"text": "espero q essa pessoa q matou o harrel seja alguem \"conhecido\" vai ser muito nada a ver se nao for", "in_reply_to_user_id": "189578096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189578096", "edit_history_tweet_ids": ["1180214376923619328"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.7322, "type": "Person", "normalized_text": "harrel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180196963171667968"}], "created_at": "2019-10-04T20:13:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1180214376923619328"}, {"text": "@RafailoF1 @YahirAvendano @AngelSo38736036 Las \u00fanicas que ver\u00eda buenas ser\u00edan las de Batman de tim burton , aquaman , escuadr\u00f3n suicida y la nueva del Joker\n\nEn cambio a las de Marvel (sin contar x-mens, deatpool etc) a casi todas les a ido muy bien a todas", "in_reply_to_user_id": "1001141769814335489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001141769814335489", "edit_history_tweet_ids": ["1180214344782680064"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "tim burton"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.6883, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.5053, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 204, "end": 211, "probability": 0.4173, "type": "Organization", "normalized_text": "deatpool"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RafailoF1", "id": "4315080017"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "AngelSo38736036", "id": "954552507283501057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180213537244880896"}], "created_at": "2019-10-04T20:13:21.000Z", "lang": "es", "id": "1180214344782680064"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916950519209447429", "edit_history_tweet_ids": ["1180214333470625793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:13:19.000Z", "lang": "es", "id": "1180214333470625793"}, {"text": "Creo que estas pidiendo mucho @marujatarre Esta gente es suicida, no importa si ellos mueren en el intento ellos hacen las cosas peores. https://t.co/Hat1OAnuNI", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Hat1OAnuNI", "expanded_url": "https://twitter.com/marujatarre/status/1180212987883339776", "display_url": "twitter.com/marujatarre/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 42, "username": "marujatarre", "id": "18497097"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142370127", "edit_history_tweet_ids": ["1180214231477690369"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180212987883339776"}], "created_at": "2019-10-04T20:12:54.000Z", "lang": "es", "id": "1180214231477690369"}, {"text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/b9b5HEYNRV v\u00eda @20m", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/b9b5HEYNRV", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 152, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2203404986", "edit_history_tweet_ids": ["1180214206613864448"], "created_at": "2019-10-04T20:12:48.000Z", "lang": "es", "id": "1180214206613864448"}, {"text": "@Marlnns botei expectativa em esquadrao suicida e so me decepcionei", "in_reply_to_user_id": "923864600893972480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3010916939", "edit_history_tweet_ids": ["1180214119888232448"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6148, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Marlnns", "id": "923864600893972480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180212228441673728"}], "created_at": "2019-10-04T20:12:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1180214119888232448"}, {"text": "Suspeito de cometer o crime era vizinho dela; ele se suicidou um dia ap\u00f3s o desaparecimento de Maria Carla Lucas da Silva\n\nO Instituto M\u00e9dico Legal de Arapiraca (IML) divulgou, na manh\u00e3 desta sexta-feira (04/10), a causa da morte da jovem Maria Carla https://t.co/QVUT9ucuFZ https://t.co/zPaE7lsm50", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/QVUT9ucuFZ", "expanded_url": "https://www.noticiasms.com/encontro-marcado-via-internet-acaba-em-homicidio-de-jovem-de-18-anos/", "display_url": "noticiasms.com/encontro-marca\u2026"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/zPaE7lsm50", "expanded_url": "https://twitter.com/NotciasMS1/status/1180213978045263873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zPaE7lsm50", "media_key": "3_1180213976329793537"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 120, "probability": 0.7298, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Carla Lucas da Silva"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.727, "type": "Organization", "normalized_text": "IML"}, {"start": 239, "end": 249, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Carla"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071084663211470848", "edit_history_tweet_ids": ["1180213978045263873"], "created_at": "2019-10-04T20:11:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1180213978045263873"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2712866201", "edit_history_tweet_ids": ["1180213910953250816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:11:38.000Z", "lang": "it", "id": "1180213910953250816"}, {"text": "@_heleh_ que bom que n\u00e3o matou! se eu n\u00e3o me engano isso \u00e9 um opili\u00e3o, eles s\u00e3o primos das aranhas e totalmente inofensivos pra n\u00f3s \ud83d\ude0d", "in_reply_to_user_id": "545594588", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3406330383", "edit_history_tweet_ids": ["1180213894897385472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_heleh_", "id": "545594588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180202705937141761"}], "created_at": "2019-10-04T20:11:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1180213894897385472"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988941205", "edit_history_tweet_ids": ["1180213851813494787"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:11:24.000Z", "lang": "it", "id": "1180213851813494787"}, {"text": "RT @JaikerMolina: @hamid_ramos Yo tambi\u00e9n estoy en contra de una guerra interna Hamid, ser\u00eda suicida para nosotros. Ahora bien debo ser cat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887755941395017729", "edit_history_tweet_ids": ["1180213804141105152"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.4814, "type": "Person", "normalized_text": "Hamid"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "hamid_ramos", "id": "234585565"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180066583885930496"}], "created_at": "2019-10-04T20:11:12.000Z", "lang": "es", "id": "1180213804141105152"}, {"text": "@paulocroza Suicida", "in_reply_to_user_id": "4883294291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967825305497989120", "edit_history_tweet_ids": ["1180213791415574528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "paulocroza", "id": "4883294291"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179882656445669377"}], "created_at": "2019-10-04T20:11:09.000Z", "lang": "en", "id": "1180213791415574528"}, {"text": "RT @sasukegothic: zoro: que capitan boludo tengo lpm\n\nAlso zoro: *casi se suicida por el*", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919768806226055169", "edit_history_tweet_ids": ["1180213730468093953"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5823, "type": "Person", "normalized_text": "zoro"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4237, "type": "Other", "normalized_text": "zoro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sasukegothic", "id": "1516576647176069120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180204992537518084"}], "created_at": "2019-10-04T20:10:55.000Z", "lang": "es", "id": "1180213730468093953"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2559167999", "edit_history_tweet_ids": ["1180213709588848642"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:10:50.000Z", "lang": "it", "id": "1180213709588848642"}, {"text": "Vizinho mata menino de 10 anos e os pais da crian\u00e7a, no sul de Minas. Paulo Roberto atirou contra o carro da fam\u00edlia e se matou em seguida\nhttps://t.co/s40KUlADud https://t.co/1v4T62mQWp", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/s40KUlADud", "expanded_url": "https://bit.ly/2McHPW1", "display_url": "bit.ly/2McHPW1"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/1v4T62mQWp", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1180213499504533505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1v4T62mQWp", "media_key": "3_1180208142082363398"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.606, "type": "Place", "normalized_text": "sul"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.591, "type": "Place", "normalized_text": "Minas"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Roberto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "24237705", "edit_history_tweet_ids": ["1180213499504533505"], "created_at": "2019-10-04T20:10:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1180213499504533505"}, {"text": "Caralho que dor no cora\u00e7\u00e3o que me deu agora um menino ali\u00e1s uma crian\u00e7a se suicidou aqui na minha cidade, cada vez que eu vejo uma parada dessa acontecendo parece que \u00e9 uma parte de mim que vai embora, s\u00f3 Deus sabe como que \u00e9 a cabe\u00e7a e o interior de uma pessoa que passa por isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71889361", "edit_history_tweet_ids": ["1180213374770192390"], "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 208, "probability": 0.8065, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-10-04T20:09:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1180213374770192390"}, {"text": "https://t.co/GN4AVfAX98", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GN4AVfAX98", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885635572383010816", "edit_history_tweet_ids": ["1180213342629236746"], "created_at": "2019-10-04T20:09:22.000Z", "lang": "zxx", "id": "1180213342629236746"}, {"text": "RT @fallennovak: Meu pai, homem nego cis, advogado revoltado com o caso da policial branca q matou o cara por ter \u201cse enganado de apartamen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3087520464", "edit_history_tweet_ids": ["1180213196428324864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fallennovak", "id": "1145130540384870403"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180179465705578497"}], "created_at": "2019-10-04T20:08:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1180213196428324864"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000451439183966209", "edit_history_tweet_ids": ["1180213067642265605"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:08:17.000Z", "lang": "it", "id": "1180213067642265605"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045778841313136641", "edit_history_tweet_ids": ["1180212866462425093"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:07:29.000Z", "lang": "it", "id": "1180212866462425093"}, {"text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097867593749356545", "edit_history_tweet_ids": ["1180212806471372801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "created_at": "2019-10-04T20:07:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1180212806471372801"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132259334489018368", "edit_history_tweet_ids": ["1180212805443751938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:07:14.000Z", "lang": "it", "id": "1180212805443751938"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974380346723700741", "edit_history_tweet_ids": ["1180212698014990337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:06:49.000Z", "lang": "es", "id": "1180212698014990337"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3111683668", "edit_history_tweet_ids": ["1180212652951384068"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:06:38.000Z", "lang": "it", "id": "1180212652951384068"}, {"text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134930743", "edit_history_tweet_ids": ["1180212588887576577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "created_at": "2019-10-04T20:06:23.000Z", "lang": "es", "id": "1180212588887576577"}, {"text": "@JVelasquezQ SIPAN ahora no podr\u00e1s ser blindado por la  corrupta comisi\u00f3n de \u00e9tica, disuelto el congreso se acab\u00f3 la inmunidad parlamentaria. la se\u00f1ora villaran se entreg\u00f3 con dignidad has el mismo procedimiento o eres tan cobarde como el supuesto  suicida\nhttps://t.co/GhIRs9mXpt", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/GhIRs9mXpt", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/04/vladimiro-montesinos-poder-judicial-lo-condena-a-4-anos-por-el-delito-de-cohecho-keiko-fujimori-jose-domingo-perez/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 159, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "villaran"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "in_reply_to_user_id": "216721738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154613305316691968", "edit_history_tweet_ids": ["1180212519299932161"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179534531986165762"}], "created_at": "2019-10-04T20:06:06.000Z", "lang": "es", "id": "1180212519299932161"}, {"text": "Es curioso que los mismos fans de pel\u00edculas como Escuadr\u00f3n Suicida o Liga de la Justicia est\u00e9n tan de acuerdo con la opini\u00f3n de Scorsese sobre Marvel. \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "534395454", "edit_history_tweet_ids": ["1180212171755708416"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.8151, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6596, "type": "Other", "normalized_text": "Liga de la Justicia"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8512, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "created_at": "2019-10-04T20:04:43.000Z", "lang": "es", "id": "1180212171755708416"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727486560296439808", "edit_history_tweet_ids": ["1180212171059466241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:04:43.000Z", "lang": "es", "id": "1180212171059466241"}, {"text": "que tan suicida es salir y competir en vez d estudiar para el parcial d consti\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3406221833", "edit_history_tweet_ids": ["1180212084480438272"], "created_at": "2019-10-04T20:04:22.000Z", "lang": "es", "id": "1180212084480438272"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3142244073", "edit_history_tweet_ids": ["1180212069184004096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:04:19.000Z", "lang": "it", "id": "1180212069184004096"}, {"text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2595674059", "edit_history_tweet_ids": ["1180211973755195392"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "created_at": "2019-10-04T20:03:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1180211973755195392"}, {"text": "RT @GamarraMatias1: Escuchen los temas de Wos en orden y para m\u00ed en resumen, mata a alguien que \u00e9l quer\u00eda y despues se suicida en el mar. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119473268128387072", "edit_history_tweet_ids": ["1180211953656090627"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4127, "type": "Other", "normalized_text": "Wos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GamarraMatias1", "id": "1163043448540278785"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180117341239156738"}], "created_at": "2019-10-04T20:03:51.000Z", "lang": "es", "id": "1180211953656090627"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1666049244", "edit_history_tweet_ids": ["1180211900526804992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T20:03:39.000Z", "lang": "it", "id": "1180211900526804992"}, {"text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1925051496", "edit_history_tweet_ids": ["1180211838367207424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "created_at": "2019-10-04T20:03:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1180211838367207424"}, {"text": "\"ela diz kkk que tem depress\u00e3o e que as vezes tem loucura de tentar se matar. pra voc\u00ea ver minha filha como as pessoas s\u00e3o doidas e dram\u00e1ticas kkk\" na minha cabe\u00e7a eu tava calaboca v\u00f3 calaboca meu melhor amigo n\u00e3o se suicidou por drama isso n\u00e3o \u00e9 drama GATILHOS GATILHOS PORRA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3251880585", "edit_history_tweet_ids": ["1180211742804193282"], "created_at": "2019-10-04T20:03:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1180211742804193282"}, {"text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002866900", "edit_history_tweet_ids": ["1180211621878210562"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "created_at": "2019-10-04T20:02:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1180211621878210562"}, {"text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/shPwdC3knt", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/shPwdC3knt", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1403626969", "edit_history_tweet_ids": ["1180211336766205953"], "created_at": "2019-10-04T20:01:24.000Z", "lang": "es", "id": "1180211336766205953"}, {"text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123567016", "edit_history_tweet_ids": ["1180211323428392961"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "created_at": "2019-10-04T20:01:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1180211323428392961"}, {"text": "El pasado 22 de septiembre, Channing Smith de 16 a\u00f1os, estudiante en el condado de Coffe, Tennessee, Estados Unidos se suicid\u00f3. Presuntamente hab\u00eda sido v\u00edctima de ciberbullying. https://t.co/XjeRK1wg7S https://t.co/k2r4BOl7ZK", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/XjeRK1wg7S", "expanded_url": "https://buff.ly/2pnFeRd", "display_url": "buff.ly/2pnFeRd"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/k2r4BOl7ZK", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaGaybook/status/1180211254528532480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k2r4BOl7ZK", "media_key": "3_1180211253073063942"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.8612, "type": "Place", "normalized_text": "Coffe"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2590750724", "edit_history_tweet_ids": ["1180211254528532480"], "created_at": "2019-10-04T20:01:05.000Z", "lang": "es", "id": "1180211254528532480"}, {"text": "RT @mumaclo: Ogni volta che mi dico da sola \u201c... fa niente, va bene cos\u00ec\u201d, un neurone si suicida e si trasforma in un capello bianco.", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1229877834", "edit_history_tweet_ids": ["1180211203823591429"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mumaclo", "id": "855414890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179800089386258432"}], "created_at": "2019-10-04T20:00:52.000Z", "lang": "it", "id": "1180211203823591429"}, {"text": "@calmapolepole Si suicida stasera!", "in_reply_to_user_id": "548535119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1098717937341468674", "edit_history_tweet_ids": ["1180211189181288449"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180210991558209536"}], "created_at": "2019-10-04T20:00:49.000Z", "lang": "it", "id": "1180211189181288449"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39281864", "edit_history_tweet_ids": ["1180211165877690369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T20:00:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1180211165877690369"}, {"text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178842835812048896", "edit_history_tweet_ids": ["1180211104418598912"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "created_at": "2019-10-04T20:00:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1180211104418598912"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "439059022", "edit_history_tweet_ids": ["1180211070969024517"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T20:00:21.000Z", "lang": "es", "id": "1180211070969024517"}, {"text": "Fam\u00edlia contesta vers\u00e3o da Pol\u00edcia que diz que detido se matou em cela\n\nDetido depois de bater em um carro e n\u00e3o pagar uma conta de R$ 10 por estar embriagado, Marcos Gomes foi encontrado morto com a camisa no pesco\u00e7o\n\nhttps://t.co/kMcfCUR6PR https://t.co/tgKJKmq9u1", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/kMcfCUR6PR", "expanded_url": "https://bit.ly/2VnoLZv", "display_url": "bit.ly/2VnoLZv"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/tgKJKmq9u1", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1180210983748300801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tgKJKmq9u1", "media_key": "3_1180165440674369538"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 171, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Gomes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "31040862", "edit_history_tweet_ids": ["1180210983748300801"], "created_at": "2019-10-04T20:00:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1180210983748300801"}, {"text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113238848", "edit_history_tweet_ids": ["1180210981911384064"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-04T20:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1180210981911384064"}, {"text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939762990", "edit_history_tweet_ids": ["1180210788063207425"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "created_at": "2019-10-04T19:59:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1180210788063207425"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3331482819", "edit_history_tweet_ids": ["1180210697512329217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T19:58:52.000Z", "lang": "it", "id": "1180210697512329217"}, {"text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982720629077151745", "edit_history_tweet_ids": ["1180210675748081667"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "created_at": "2019-10-04T19:58:47.000Z", "lang": "es", "id": "1180210675748081667"}, {"text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1335578732", "edit_history_tweet_ids": ["1180210655053438977"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "created_at": "2019-10-04T19:58:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1180210655053438977"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1658543394", "edit_history_tweet_ids": ["1180210639639367682"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T19:58:38.000Z", "lang": "it", "id": "1180210639639367682"}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 La suicida? https://t.co/BxouqwBEy7", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/BxouqwBEy7", "expanded_url": "https://curiouscat.me/epicfail/post/998515177?t=1570219077", "display_url": "curiouscat.me/epicfail/post/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205184038", "edit_history_tweet_ids": ["1180210469707091969"], "created_at": "2019-10-04T19:57:57.000Z", "lang": "es", "id": "1180210469707091969"}, {"text": "Do jeito q eu tenho uns pensamentos  suicida n\u00e3o  ia durar um dia no lugar desse https://t.co/IYUdHhhiLL", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/IYUdHhhiLL", "expanded_url": "https://twitter.com/earthvisuals/status/1180179078646775809", "display_url": "twitter.com/earthvisuals/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992486020703809537", "edit_history_tweet_ids": ["1180210336911282177"], "created_at": "2019-10-04T19:57:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1180210336911282177"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2184761448", "edit_history_tweet_ids": ["1180210326219972610"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T19:57:23.000Z", "lang": "it", "id": "1180210326219972610"}, {"text": "RT @ASSMCAonline: Personal del @DeptoFamiliaPR Regi\u00f3n de #Aguadilla, recibe adiestramiento sobre \"Respuesta R\u00e1pida ante posible comportamie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959511822817808385", "edit_history_tweet_ids": ["1180210110825730050"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.6674, "type": "Place", "normalized_text": "Aguadilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ASSMCAonline", "id": "723512861159366656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179904049237385218"}], "created_at": "2019-10-04T19:56:32.000Z", "lang": "es", "id": "1180210110825730050"}, {"text": "@Kamizeon Kami, como conseguir upar de jg se aos 5 min de game meu bot se matou 5x?", "in_reply_to_user_id": "1544018923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "3302961839", "edit_history_tweet_ids": ["1180210104316104705"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.5463, "type": "Person", "normalized_text": "Kami"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180209582561533953"}], "created_at": "2019-10-04T19:56:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1180210104316104705"}, {"text": "RT @disintegra_tion: queres morrer? es suicida e nao sabias", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993926459554258951", "edit_history_tweet_ids": ["1180210065409822720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180181134359089153"}], "created_at": "2019-10-04T19:56:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1180210065409822720"}, {"text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/h7rEEKrzCT Opressora???", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/h7rEEKrzCT", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "890378912219496448", "edit_history_tweet_ids": ["1180209895645286400"], "created_at": "2019-10-04T19:55:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1180209895645286400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881510740825395200", "edit_history_tweet_ids": ["1180209854666936327"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "created_at": "2019-10-04T19:55:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1180209854666936327"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432366232", "edit_history_tweet_ids": ["1180209816507179012"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T19:55:22.000Z", "lang": "it", "id": "1180209816507179012"}, {"text": "@juliana_pavani @Gremio Acha que eu ia expor meu filho numa situa\u00e7\u00e3o dessa? Meu filho se matou para conseguir sua profiss\u00e3o e por uma atitude de uma pessoa sem respeito com ningu\u00e9m, eu ia expor ele? Quantos anos vc tem? Tens fam\u00edlia?", "in_reply_to_user_id": "84977408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145367406", "edit_history_tweet_ids": ["1180209741068414976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juliana_pavani", "id": "84977408"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "Gremio", "id": "20237983"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180208845068603395"}], "created_at": "2019-10-04T19:55:04.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "lang": "pt", "id": "1180209741068414976"}, {"text": "RT @dra_metformina: Hace d\u00edas la psico me pregunt\u00f3 cu\u00e1l ha sido el peor error en la vida... yo dije \"nacer\" (pens\u00e9 que estaba en tuiter) y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154253452", "edit_history_tweet_ids": ["1180209740351041536"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5891, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180131037814374402"}], "created_at": "2019-10-04T19:55:03.000Z", "lang": "es", "id": "1180209740351041536"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3703565872", "edit_history_tweet_ids": ["1180209657425596416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T19:54:44.000Z", "lang": "it", "id": "1180209657425596416"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4860709283", "edit_history_tweet_ids": ["1180209353380499458"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T19:53:31.000Z", "lang": "it", "id": "1180209353380499458"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "onokad"}]}, "text": "#onokad pms ima pms: nisam gladna, hodam bosa po stanu i nije mi hladno, nisam na rubu suicida...i Plenki mi je danas bio zgodan. Sto se dogadja, jel to pred smrt???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "3407636147", "edit_history_tweet_ids": ["1180209222832807940"], "created_at": "2019-10-04T19:53:00.000Z", "lang": "und", "id": "1180209222832807940"}, {"text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1416164233", "edit_history_tweet_ids": ["1180209007908143104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "created_at": "2019-10-04T19:52:09.000Z", "lang": "es", "id": "1180209007908143104"}, {"text": "@djkaneb El suicida tiene la fantas\u00eda de venganza, sin embargo, No mide el impacto tan grande que tendr\u00e1 su muerte a nivel fam y soc.en promedio la vida de  63 personas ser\u00e1 seriamente trastornada con cada suicidio.", "in_reply_to_user_id": "36605131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "110055082", "edit_history_tweet_ids": ["1180208742878437376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "djkaneb", "id": "272148867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180192594959196161"}], "created_at": "2019-10-04T19:51:06.000Z", "lang": "es", "id": "1180208742878437376"}, {"text": "@g1 Quem matou o filho,primeiro,foi o pai .Se envolveu c crime \u00e9 vender a alma p diabo.\nInfelizmente sobrou p o filho.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_user_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148955741", "edit_history_tweet_ids": ["1180208692203003904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180199658284408832"}], "created_at": "2019-10-04T19:50:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1180208692203003904"}, {"text": "Hoje foi dia de entrar ao vivo com plant\u00e3o pra dar essa triste not\u00edcia para os telespectadores. Um homem matou tr\u00eas pessoas e depois tirou a pr\u00f3pria vida. T\u00e3o dif\u00edcil ter de noticiar fatos assim sem se emocionar ou\u2026 https://t.co/UX7gvWwFWV", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/UX7gvWwFWV", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3NWn_9BBEj/?igshid=79fnmhktj9cd", "display_url": "instagram.com/p/B3NWn_9BBEj/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50337681", "edit_history_tweet_ids": ["1180208665598595073"], "created_at": "2019-10-04T19:50:47.000Z", "geo": {"place_id": "d4ad950a190cbded", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-45.44709557, -21.56486124]}}, "lang": "pt", "id": "1180208665598595073"}, {"text": "So por Deus https://t.co/ijKxIRx8vp", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/ijKxIRx8vp", "expanded_url": "http://bit.ly/2MbtdGj", "display_url": "bit.ly/2MbtdGj"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.8476, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901946354", "edit_history_tweet_ids": ["1180208607192915968"], "created_at": "2019-10-04T19:50:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1180208607192915968"}, {"text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110843968", "edit_history_tweet_ids": ["1180208599634710528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T19:50:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1180208599634710528"}, {"text": "@JorgeNavarroRS he estado estudiando el estilo de correr de los que van para el cl\u00e1sico contra shamcelot hronis racing lanzar\u00e1n al n\u00famero 6 a un tren suicida para degustar al potro el a\u00f1o pasado intentaron con el mismo caballo hacer lo mismo a ROY H (CONSEJO)", "in_reply_to_user_id": "910814710840332289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851584903", "edit_history_tweet_ids": ["1180208508211466243"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 117, "probability": 0.5275, "type": "Person", "normalized_text": "shamcelot hronis racing"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "ROY H"}]}, "created_at": "2019-10-04T19:50:10.000Z", "lang": "es", "id": "1180208508211466243"}, {"text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53255315", "edit_history_tweet_ids": ["1180208433125105664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "created_at": "2019-10-04T19:49:52.000Z", "lang": "es", "id": "1180208433125105664"}, {"text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/VovcElKtly", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/VovcElKtly", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138825245", "edit_history_tweet_ids": ["1180208260328108032"], "created_at": "2019-10-04T19:49:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1180208260328108032"}, {"text": "La vocaci\u00f3n suicida de la izquierda espa\u00f1ola, por @ldpsincomplejos https://t.co/2FNkhVqDAt v\u00eda @libertaddigital", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/2FNkhVqDAt", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 66, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "libertaddigital", "id": "27038703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2704215811", "edit_history_tweet_ids": ["1180208202513866760"], "created_at": "2019-10-04T19:48:57.000Z", "lang": "es", "id": "1180208202513866760"}, {"text": "@esperondo como se esse roteiro foi feito bem depois de esquadrao suicida sair de cartaz?", "in_reply_to_user_id": "1124447283616067584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196371653", "edit_history_tweet_ids": ["1180208085949915143"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "esperondo", "id": "1124447283616067584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179956472425385984"}], "created_at": "2019-10-04T19:48:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1180208085949915143"}, {"text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/fWuSmXQ363 v\u00eda @aciprensa", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/fWuSmXQ363", "expanded_url": "http://bit.ly/2Hpn3P2", "display_url": "bit.ly/2Hpn3P2"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 95, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805289774", "edit_history_tweet_ids": ["1180208050688401410"], "created_at": "2019-10-04T19:48:21.000Z", "lang": "es", "id": "1180208050688401410"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122519966002163717", "edit_history_tweet_ids": ["1180208049992212480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T19:48:20.000Z", "lang": "es", "id": "1180208049992212480"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2704215811", "edit_history_tweet_ids": ["1180208037132476421"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T19:48:17.000Z", "lang": "es", "id": "1180208037132476421"}, {"text": "@_ayduchis_ @West01Santiago @ALNELLYCA @NanyPardo @DELAESPRIELLAE @AlvaroUribeVel @FiscaliaCol Van a rezar por la Marranany? La marrana Candela? La chismosa del barrio? La que pide le regalen neveras? La que estaba suicida por falta de atenci\u00f3n? Ahora ya la tiene.", "in_reply_to_user_id": "119595660", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "159359463", "edit_history_tweet_ids": ["1180207989719994368"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.7368, "type": "Place", "normalized_text": "Marranany"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.2729, "type": "Other", "normalized_text": "Candela"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "West01Santiago", "id": "2526203845"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "ALNELLYCA", "id": "589596843"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "NanyPardo", "id": "178545797"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "DELAESPRIELLAE", "id": "548906668"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "FiscaliaCol", "id": "219990061"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180199631529140225"}], "created_at": "2019-10-04T19:48:06.000Z", "lang": "es", "id": "1180207989719994368"}, {"text": "RT @sasukegothic: zoro: que capitan boludo tengo lpm\n\nAlso zoro: *casi se suicida por el*", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1883909496", "edit_history_tweet_ids": ["1180207989627801600"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5823, "type": "Person", "normalized_text": "zoro"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4237, "type": "Other", "normalized_text": "zoro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sasukegothic", "id": "1516576647176069120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180204992537518084"}], "created_at": "2019-10-04T19:48:06.000Z", "lang": "es", "id": "1180207989627801600"}, {"text": "RT @ElPamplina: @LordCirencester @tortuliapodcast Un cap\u00edtulo genial. \nMe pareci\u00f3 que Ot\u00f3n fue el m\u00e1s absurdo de todos, porque se suicida p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4839847565", "edit_history_tweet_ids": ["1180207946803957761"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.8932, "type": "Other", "normalized_text": "Ot\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElPamplina", "id": "825003162"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "LordCirencester", "id": "540124441"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "tortuliapodcast", "id": "4839847565"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180182950488543232"}], "created_at": "2019-10-04T19:47:56.000Z", "lang": "es", "id": "1180207946803957761"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145633008592064517", "edit_history_tweet_ids": ["1180207863366639616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T19:47:36.000Z", "lang": "it", "id": "1180207863366639616"}, {"text": "Un universitario se suicida el d\u00eda de su graduaci\u00f3n por no haber acabado la carrera\nhttps://t.co/ixGptnrUan", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ixGptnrUan", "expanded_url": "http://bit.ly/30LLI9N", "display_url": "bit.ly/30LLI9N"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052885642214965250", "edit_history_tweet_ids": ["1180207711373279232"], "created_at": "2019-10-04T19:47:00.000Z", "lang": "es", "id": "1180207711373279232"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2683158508", "edit_history_tweet_ids": ["1180207525070868480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T19:46:15.000Z", "lang": "es", "id": "1180207525070868480"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141744369583710208", "edit_history_tweet_ids": ["1180207514618617859"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T19:46:13.000Z", "lang": "es", "id": "1180207514618617859"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163723696", "edit_history_tweet_ids": ["1180207458695991296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T19:46:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1180207458695991296"}, {"text": "Hombre se suicida de un balazo en su auto porque su esposa lo\u00a0dej\u00f3 https://t.co/qUFlsivwtF https://t.co/Y83Bnd6NDc", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qUFlsivwtF", "expanded_url": "https://vecinosinformados.com/hombre-se-suicida-de-un-balazo-en-su-auto-porque-su-esposa-lo-dejo/", "display_url": "vecinosinformados.com/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Y83Bnd6NDc", "expanded_url": "https://twitter.com/vecinoinformado/status/1180207391310266369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y83Bnd6NDc", "media_key": "3_1180207389804564480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941069470", "edit_history_tweet_ids": ["1180207391310266369"], "created_at": "2019-10-04T19:45:43.000Z", "lang": "es", "id": "1180207391310266369"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 134, "tag": "depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Alonso_Medinas", "id": "274969249"}]}, "text": "RT @Alonso_Medinas: Es de vital importancia detectar se\u00f1ales que indiquen que un ni\u00f1o/a o adolescente puedan estar teniendo #depresi\u00f3n y en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "576176710", "edit_history_tweet_ids": ["1180207321483493377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180203829964476416"}], "created_at": "2019-10-04T19:45:27.000Z", "lang": "es", "id": "1180207321483493377"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116424016103968769", "edit_history_tweet_ids": ["1180207315028496385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T19:45:25.000Z", "lang": "es", "id": "1180207315028496385"}, {"text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2816670455", "edit_history_tweet_ids": ["1180207230383247360"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "created_at": "2019-10-04T19:45:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1180207230383247360"}, {"text": "Un universitari se su\u00efcida el dia de la seva graduaci\u00f3 per no haver acabat la carrera https://t.co/IlIw0cVbRl", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/IlIw0cVbRl", "expanded_url": "http://bit.ly/2AJF6y4", "display_url": "bit.ly/2AJF6y4"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052889894568255488", "edit_history_tweet_ids": ["1180207207989669888"], "created_at": "2019-10-04T19:45:00.000Z", "lang": "ca", "id": "1180207207989669888"}, {"text": "Pai, m\u00e3e e filho de 10 anos s\u00e3o assassinados por vizinho no interior de Minas; suspeito se matou\nhttps://t.co/cAk07uqcAb", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/cAk07uqcAb", "expanded_url": "http://hoje.vc/2i93x", "display_url": "hoje.vc/2i93x"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8565, "type": "Place", "normalized_text": "Minas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "38498888", "edit_history_tweet_ids": ["1180207207960309760"], "created_at": "2019-10-04T19:45:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1180207207960309760"}, {"text": "RT @barreiragabriel: Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877347481352192000", "edit_history_tweet_ids": ["1180207121109016580"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180111667465801728"}], "created_at": "2019-10-04T19:44:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1180207121109016580"}, {"text": "A veia deve t\u00e1 pensando que o filme \u00e9 tipo esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "2335486604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2335486604", "edit_history_tweet_ids": ["1180207039143976960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180206878732804101"}], "created_at": "2019-10-04T19:44:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1180207039143976960"}, {"text": "@dracaryswhite N\u00e3o sou de esquerda e concordo que feminic\u00eddio est\u00e1 certo. Pega o caso do cara que estuprou e matou a mo\u00e7a q foi comprar fraldas, ou do outro que n\u00e3o aceitou o fim do relacionamento e queimou o carro com a ex namorada dentro, isso aconteceria se fosse um homem no lugar da mulher?", "in_reply_to_user_id": "1154756443410767874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "189383219", "edit_history_tweet_ids": ["1180207018549944320"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180200114700390402"}], "created_at": "2019-10-04T19:44:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1180207018549944320"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2994403017", "edit_history_tweet_ids": ["1180206934206627842"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T19:43:54.000Z", "lang": "it", "id": "1180206934206627842"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3228220311", "edit_history_tweet_ids": ["1180206731961483268"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T19:43:06.000Z", "lang": "it", "id": "1180206731961483268"}, {"text": "ya me ve\u00eda yo en la v\u00eda yaguachi pero de regreso porque no me dejaban llegar a milagro, o sea, adem\u00e1s de cojuda de ley gastaba gasolina por las huevas\n\nigual no fui porque puedo ser de todo menos suicida", "in_reply_to_user_id": "857746188371668992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "857746188371668992", "edit_history_tweet_ids": ["1180206091776471041"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.4815, "type": "Other", "normalized_text": "yaguachi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180204469943967745"}], "created_at": "2019-10-04T19:40:34.000Z", "lang": "es", "id": "1180206091776471041"}, {"text": "puts a doida se matou na solit\u00e1ria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801503939887792129", "edit_history_tweet_ids": ["1180205927657611266"], "created_at": "2019-10-04T19:39:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1180205927657611266"}, {"text": "Mano, uma amiga minha l\u00e1 de Varginha se matou atr\u00e1s do shopping e eu s\u00f3 fiquei sabendo disso pq perguntei! Foda viu! To meio mal aqui!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120861548271083520", "edit_history_tweet_ids": ["1180205925602340872"], "created_at": "2019-10-04T19:39:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1180205925602340872"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122257994413215745", "edit_history_tweet_ids": ["1180205825148755974"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T19:39:30.000Z", "lang": "it", "id": "1180205825148755974"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3246612280", "edit_history_tweet_ids": ["1180205739438161934"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T19:39:10.000Z", "lang": "es", "id": "1180205739438161934"}, {"text": "RT @annavirginia: Por um lado, a PM confirma que apura \"poss\u00edveis condutas inapropriadas\" de oficiais no caso \u00c1gatha.\n\nA\u00ed vai l\u00e1 e acrescen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177391814774611968", "edit_history_tweet_ids": ["1180205439130185729"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.3725, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "annavirginia", "id": "15900909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179885272844181506"}], "created_at": "2019-10-04T19:37:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1180205439130185729"}, {"text": "RT @disintegra_tion: queres morrer? es suicida e nao sabias", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2446796816", "edit_history_tweet_ids": ["1180205435149836295"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180181134359089153"}], "created_at": "2019-10-04T19:37:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1180205435149836295"}, {"text": "@ZYTJavier Opini\u00f3n deja de ser opini\u00f3n en el momento que agredes a una persona. Hay tanta gente que se suicida porque no soporta comentarios como algunos que publicas.", "in_reply_to_user_id": "1092873448911704064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177754980511604736", "edit_history_tweet_ids": ["1180205347346223114"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ZYTJavier", "id": "1092873448911704064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180171900129091585"}], "created_at": "2019-10-04T19:37:36.000Z", "lang": "es", "id": "1180205347346223114"}, {"text": "RT @BreakFyre: Las cosas como son:\n\n-Black Panther no merec\u00eda esa nominaci\u00f3n a Mejor Pel\u00edcula\n-Escuadr\u00f3n Suicida es un mierd\u00f3n\n-El Incre\u00edbl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1377384932", "edit_history_tweet_ids": ["1180205201015365632"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.6761, "type": "Organization", "normalized_text": "Black Panther"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.8916, "type": "Other", "normalized_text": "Mejor Pel\u00edcula"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.8574, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "El Incre\u00edbl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BreakFyre", "id": "1667722082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180176145293156352"}], "created_at": "2019-10-04T19:37:01.000Z", "lang": "es", "id": "1180205201015365632"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063038046898188288", "edit_history_tweet_ids": ["1180205059419848704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T19:36:27.000Z", "lang": "it", "id": "1180205059419848704"}, {"text": "zoro: que capitan boludo tengo lpm\n\nAlso zoro: *casi se suicida por el*", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2472456628", "edit_history_tweet_ids": ["1180204992537518084"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4888, "type": "Person", "normalized_text": "zoro"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4565, "type": "Person", "normalized_text": "zoro"}]}, "created_at": "2019-10-04T19:36:12.000Z", "lang": "es", "id": "1180204992537518084"}, {"text": "Ahora no solo se suicidan sino que se llevan con ellos ni\u00f1os inocente \ud83d\ude22 https://t.co/MH34FaplmQ", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MH34FaplmQ", "expanded_url": "http://ver.20m.es/k1zqa1", "display_url": "ver.20m.es/k1zqa1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114320418", "edit_history_tweet_ids": ["1180204970689347584"], "created_at": "2019-10-04T19:36:06.000Z", "lang": "es", "id": "1180204970689347584"}, {"text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577071232", "edit_history_tweet_ids": ["1180204814900367367"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "created_at": "2019-10-04T19:35:29.000Z", "lang": "es", "id": "1180204814900367367"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443904708", "edit_history_tweet_ids": ["1180204599371866117"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T19:34:38.000Z", "lang": "it", "id": "1180204599371866117"}, {"text": "RT @Chinobi_Ninja: Se les est\u00e1 quedando guay el Escuadr\u00f3n Suicida a Errej\u00f3n. https://t.co/JuosUwWwnP", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/JuosUwWwnP", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1180192611920797697", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chinobi_Ninja", "id": "163410670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465846458", "edit_history_tweet_ids": ["1180204571853049857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180193157822255109"}], "created_at": "2019-10-04T19:34:31.000Z", "lang": "es", "id": "1180204571853049857"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149642328", "edit_history_tweet_ids": ["1180204529964453888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T19:34:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1180204529964453888"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2619631972", "edit_history_tweet_ids": ["1180204392273862657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T19:33:48.000Z", "lang": "it", "id": "1180204392273862657"}, {"text": "RT @Chinobi_Ninja: Se les est\u00e1 quedando guay el Escuadr\u00f3n Suicida a Errej\u00f3n. https://t.co/JuosUwWwnP", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/JuosUwWwnP", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1180192611920797697", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chinobi_Ninja", "id": "163410670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757824261763375104", "edit_history_tweet_ids": ["1180204328579162113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180193157822255109"}], "created_at": "2019-10-04T19:33:33.000Z", "lang": "es", "id": "1180204328579162113"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288392029", "edit_history_tweet_ids": ["1180204326872125442"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-10-04T19:33:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1180204326872125442"}, {"text": "@patinha_damamae Se suicida no fim pra estragar sua vida ..", "in_reply_to_user_id": "105875710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79023514", "edit_history_tweet_ids": ["1180204295381237760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patinha_damamae", "id": "105875710"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180203455572582405"}], "created_at": "2019-10-04T19:33:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1180204295381237760"}, {"text": "RT @amythedumbass: \u2022 Corrup\u00e7\u00e3o. Como por exemplo: o pessimismo e a ironia do dada\u00edsmo podem ser sobre as condi\u00e7\u00f5es do poder. Tipo, voc\u00ea ser\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051801730437062657", "edit_history_tweet_ids": ["1180204150497464321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmyTheDumbass", "id": "1373313425598742529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175898308730134528"}], "created_at": "2019-10-04T19:32:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1180204150497464321"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155258915", "edit_history_tweet_ids": ["1180204074110783489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T19:32:33.000Z", "lang": "it", "id": "1180204074110783489"}, {"text": "@XiroCore Que me queres decir que yo por no creer en dios o en fantas\u00edas abstractas ya soy un depresivo, suicida y que no soy feliz? Vamos na jajajaj", "in_reply_to_user_id": "343138545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903289973016854528", "edit_history_tweet_ids": ["1180203955273551872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "XiroCore", "id": "343138545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179938833804271616"}], "created_at": "2019-10-04T19:32:04.000Z", "lang": "es", "id": "1180203955273551872"}, {"text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3377244610", "edit_history_tweet_ids": ["1180203844690743296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T19:31:38.000Z", "lang": "it", "id": "1180203844690743296"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 114, "tag": "depresi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/yft4Zw8mWZ", "expanded_url": "https://www.anar.org/consejos-preventivos-para-padres-ideacion-suicida/", "display_url": "anar.org/consejos-preve\u2026"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/yBvEmJYkNe", "expanded_url": "https://twitter.com/Alonso_Medinas/status/1180203829964476416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yBvEmJYkNe", "media_key": "3_1180203822586765312"}], "mentions": [{"start": 184, "end": 198, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}]}, "text": "Es de vital importancia detectar se\u00f1ales que indiquen que un ni\u00f1o/a o adolescente puedan estar teniendo #depresi\u00f3n y en consecuencia una ideaci\u00f3n suicida. \u00a1Siempre se debe hacer caso! @FundacionANAR https://t.co/yft4Zw8mWZ https://t.co/yBvEmJYkNe", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274969249", "edit_history_tweet_ids": ["1180203829964476416"], "created_at": "2019-10-04T19:31:34.000Z", "lang": "es", "id": "1180203829964476416"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786649290", "edit_history_tweet_ids": ["1180203753946918915"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T19:31:16.000Z", "lang": "es", "id": "1180203753946918915"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1200, "tweet_count": 64373, "listed_count": 5}, "username": "IneedLemons", "location": "Campania, Italia", "name": "\ud83d\udc3f", "id": "567642534"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99560, "following_count": 20595, "tweet_count": 71567, "listed_count": 59}, "username": "femmefleurie", "name": "E.", "id": "622123429"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 925, "tweet_count": 164227, "listed_count": 6}, "username": "MiryanaBim", "name": "miri \ud83e\ude90", "id": "704952277"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 161, "tweet_count": 16444, "listed_count": 0}, "username": "CaarolOlivera", "name": "Carol", "id": "161529864"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 453131, "following_count": 731, "tweet_count": 59816, "listed_count": 2769}, "username": "luquinha", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "luquinhas", "id": "106957547"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 1111, "tweet_count": 16954, "listed_count": 1}, "username": "Hello_duda027", "name": "D", "id": "990003439894753280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}, "username": "iagofoster", "location": "100% vagabundo", "name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2967437679"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4610, "following_count": 2588, "tweet_count": 177661, "listed_count": 31}, "username": "jptipnis", "location": "Tarija, Bolivia", "name": "Jacqueline Pati\u00f1o", "id": "537602958"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13764, "following_count": 2337, "tweet_count": 58096, "listed_count": 47}, "username": "Sumaj_Warmi", "location": "La Paz, Bolivia.", "name": "\ud83d\udc51\ud83d\uddfc\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00 \ud83d\uddfc\ud83d\udc51", "id": "328260861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 221, "tweet_count": 16683, "listed_count": 0}, "username": "burgmanico", "name": "Paco de Sevilla", "id": "787392420"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 306853, "following_count": 3786, "tweet_count": 145567, "listed_count": 1574}, "username": "ldpsincomplejos", "location": "Madrid", "name": "Luis del Pino", "id": "241993704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 351, "tweet_count": 3363, "listed_count": 0}, "username": "irmatweetter", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "name": "irmama", "id": "933746209596039170"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 49935, "following_count": 51, "tweet_count": 14665, "listed_count": 132}, "username": "QuartoGrado", "name": "Quarto Grado", "id": "1704149264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13883, "following_count": 2130, "tweet_count": 96898, "listed_count": 41}, "username": "IlCommentatore_", "location": "-- Ager Campanus --", "name": "__IL \u00a9omm&nt@to\u00ae&__\u2712", "id": "918863641"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 280828, "following_count": 1382, "tweet_count": 69390, "listed_count": 486}, "username": "YoAlejoV", "location": "Colombia", "name": "Alejo Vergel", "id": "49145792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32586, "following_count": 6370, "tweet_count": 67470, "listed_count": 38}, "username": "ktikariza", "location": "Manizales, Colombia", "name": "Katherine Ariza \ud83e\ude7a", "id": "68238336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 376, "tweet_count": 6789, "listed_count": 0}, "username": "rulompb", "location": "He/him", "name": "rulo\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "959528971217129478"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60248, "following_count": 190, "tweet_count": 5472, "listed_count": 62}, "username": "MrActimel", "location": "alicante", "name": "\u00e1ngel", "id": "720338283104989185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 94, "tweet_count": 33102, "listed_count": 0}, "username": "pensando_um", "name": "Pensando Um Pouco", "id": "1172149615401021440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 289, "tweet_count": 12656, "listed_count": 5}, "username": "deCastroMateus", "name": "Mateus de Castro", "id": "251853372"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 369, "tweet_count": 6329, "listed_count": 2}, "username": "TerryD___", "name": "TerryD_", "id": "3309242903"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1351, "tweet_count": 14114, "listed_count": 18}, "username": "Gp26MotoFormula", "location": "M\u00e1laga la Bella", "name": "Elena Martin", "id": "2807393481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 686, "tweet_count": 4651, "listed_count": 0}, "username": "MarioRaciti90", "location": "Catania, Sicilia", "name": "Mario Raciti", "id": "53873490"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53906, "following_count": 662, "tweet_count": 89328, "listed_count": 59}, "username": "chasingthestars", "location": "Milano/Salerno", "name": "lana del day", "id": "19530098"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7670, "following_count": 1010, "tweet_count": 8817, "listed_count": 20}, "username": "NaranjaBogota", "name": "Movimiento Naranja Bogot\u00e1", "id": "1122996747553398784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 146, "tweet_count": 24984, "listed_count": 1}, "username": "Strfaruc", "location": "Italia", "name": "stef", "id": "984520314271993856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 682, "tweet_count": 490651, "listed_count": 1}, "username": "leone52641", "name": "leone5464", "id": "1055863542023360512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 876, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}, "username": "CesareOrtis", "location": "Rome, Italy", "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "388946039"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 408, "tweet_count": 12969, "listed_count": 1}, "username": "rocioprescher", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "ro", "id": "873373112175341569"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1070, "tweet_count": 8394, "listed_count": 5}, "username": "marinnnaloppez", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "M\u1d00\u0280\u026a\u0274\u0274\u1d00 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1568946355"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 691, "tweet_count": 3244, "listed_count": 1}, "username": "duhgem", "location": "lleida, catalunya", "name": "gemm\u03b1\ud83c\udf42", "id": "3380242203"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 1250, "tweet_count": 11294, "listed_count": 25}, "username": "PamploTaxi", "location": "Pamplona/Iru\u00f1a", "name": "PamploTaxi", "id": "1177059674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 264, "tweet_count": 13880, "listed_count": 1}, "username": "QuiqueSos", "location": "Belgique", "name": "Kike.Indignado", "id": "2358209456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 962, "tweet_count": 46906, "listed_count": 2}, "username": "ernysoy", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Chains", "id": "450100967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 42, "tweet_count": 8359, "listed_count": 0}, "username": "MPolka121", "name": "M. Pau Munuera", "id": "3369407451"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 427, "tweet_count": 16166, "listed_count": 4}, "username": "OliRPoz", "location": "Pozna\u0144 en el coraz\u00f3n. Madrid.", "name": "Olivier R. Przybylski", "id": "3093008416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190248, "listed_count": 49}, "username": "infoitestero", "location": "Italia", "name": "informazione estero", "id": "317679514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 620, "tweet_count": 16371, "listed_count": 0}, "username": "Haas04H", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "helena", "id": "1092985285128929280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 443, "tweet_count": 1134, "listed_count": 0}, "username": "LolaraujoO", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Lol Ara\u00fajo", "id": "779477677531140096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24439, "following_count": 912, "tweet_count": 119251, "listed_count": 86}, "username": "cris_cersei", "name": "Cristina Cersei", "id": "2753154182"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 283, "tweet_count": 6500, "listed_count": 0}, "username": "MirellaAlanna", "location": "Ibirub\u00e1, Brasil", "name": "Lanna", "id": "1008822094233243650"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1535, "tweet_count": 134885, "listed_count": 5}, "username": "germancalero", "location": "Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "Aceitunero Altivo\ud83c\udf0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u274c\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u271d\ufe0f", "id": "143531992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 260, "tweet_count": 190061, "listed_count": 4}, "username": "NriKeRoKKa", "location": "Post M\u00e9xico ", "name": "Enrique Morales", "id": "936622279269773313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 54, "tweet_count": 5167, "listed_count": 5}, "username": "hiloinformativo", "name": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2757, "tweet_count": 19073, "listed_count": 2}, "username": "didacmedinasbd", "name": "D\u00eddac Medina", "id": "1143072031958798336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 313, "tweet_count": 182923, "listed_count": 10}, "username": "afrizox", "name": "Luca Marinelli a Piazzale Loreto", "id": "946473410581975041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1796, "tweet_count": 24519, "listed_count": 6}, "username": "mariagraziakim1", "name": "mariagraziakimba", "id": "1002288271"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2853, "following_count": 4977, "tweet_count": 161285, "listed_count": 35}, "username": "girladdictedz", "name": "ri\ud83c\udf39", "id": "620986391"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 561, "tweet_count": 44296, "listed_count": 0}, "username": "Renaiss98089929", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 A estribor", "name": "Renaissance \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1069548043844898816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 314, "tweet_count": 17621, "listed_count": 0}, "username": "NataliiaMartinG", "location": "\u2764\ufe0fSevillanaEnamoradaDeC\u00e1diz\u2764\ufe0f", "name": "\ud83d\udda4\ud83c\udf84UnaRubi(AM)as \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd40", "id": "1010331123031904256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 4997, "tweet_count": 183750, "listed_count": 42}, "username": "alieninwhite", "name": "AiW - Alien in White", "id": "16407750"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 164290, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "username": "blogdopannunzio", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Fabio Pannunzio", "id": "46040478"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 62, "tweet_count": 7068, "listed_count": 0}, "username": "bellafiga1", "location": "fanculo", "name": "\u212cellafiga\ud83c\udf39", "id": "1015168084280258561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 217, "tweet_count": 136168, "listed_count": 0}, "username": "arual812", "name": "\ud83d\udc90arual81\ud83d\udc90", "id": "908731428124397568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 4195, "tweet_count": 31784, "listed_count": 9}, "username": "argorito", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9aESPA\u00d1A SIEMPRE\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "269013546"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 5005, "tweet_count": 141231, "listed_count": 1}, "username": "armandojmv12", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "@Armandojmv12", "id": "1154166142929440768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1091, "tweet_count": 25494, "listed_count": 0}, "username": "RockingIadyB0T", "name": "Blue eyed rocking", "id": "1164444626733928448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 796, "tweet_count": 62917, "listed_count": 5}, "username": "AyeCacciarelli", "name": "[Aye]", "id": "613583437"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 512, "tweet_count": 9904, "listed_count": 1}, "username": "lalalaLaikaLynn", "name": "Laika Lynn", "id": "817040412347105281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 622, "tweet_count": 66843, "listed_count": 13}, "username": "Ingrydmz", "location": "Distrito Federal", "name": "Peppermint Patty", "id": "112613197"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 956, "tweet_count": 27528, "listed_count": 1}, "username": "ShaftRiff", "name": "Omar ShaftRiff", "id": "1004347110144106496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23707, "following_count": 4258, "tweet_count": 48907, "listed_count": 77}, "username": "hugmenickyanka", "name": "Priyanka \ud83d\udc98", "id": "495280453"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1374, "tweet_count": 15849, "listed_count": 1}, "username": "freddyretriana1", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Freddy R. Triana V. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "3864405202"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 823, "tweet_count": 15233, "listed_count": 1}, "username": "baybyjk", "location": "AGUSTD2", "name": "\u00fe\u0259\u0259\u0137~", "id": "900499881235808256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 4999, "tweet_count": 33783, "listed_count": 14}, "username": "gerarmontoya", "location": "AR/MX", "name": "Gerardo Montoya aka R\u00e9nr\u00f2u S\u014dusu\u01d2", "id": "313293865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 309, "tweet_count": 24111, "listed_count": 0}, "username": "alouthais", "name": "Thais Rodrigues \u2b50\ufe0f", "id": "293664293"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 2121, "tweet_count": 52477, "listed_count": 1}, "username": "Adelchi16", "name": "Adelchi", "id": "3124678339"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 3400, "tweet_count": 57276, "listed_count": 19}, "username": "RRobitt2011", "location": "Roma", "name": "Robson", "id": "1064245830"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 62, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "username": "MenezesAlves2", "name": "Menezes Alves", "id": "1087468121395527681"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2241052, "following_count": 1232, "tweet_count": 17871, "listed_count": 2649}, "username": "FlavioBolsonaro", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Flavio Bolsonaro #B22", "id": "40053694"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 742, "tweet_count": 91471, "listed_count": 12}, "username": "broonaIanz", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "doutora rhaenyra", "id": "38652541"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3126, "following_count": 840, "tweet_count": 126867, "listed_count": 8}, "username": "lothermus", "location": "Divin\u00f3polis, MG.", "name": "Wash", "id": "3089612349"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 617, "tweet_count": 15963, "listed_count": 0}, "username": "Lucas_Lube_", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "preto \ud83e\udd8d", "id": "3105526517"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 2303, "tweet_count": 4806, "listed_count": 24}, "username": "yantaros_machi", "location": "Ibaraki-machi, Ibaraki", "name": "\u30e4\u30f3\u30bf\u30ed\u30b9", "id": "529535164"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 566, "tweet_count": 90380, "listed_count": 2}, "username": "FernandoDavil10", "location": "BARRANQUILLA Colombia", "name": "Fernando D", "id": "325354512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4619, "following_count": 3881, "tweet_count": 5652, "listed_count": 23}, "username": "mavillab", "name": "\u00c1ngeles Villanueva", "id": "1382658732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 4610, "tweet_count": 32348, "listed_count": 10}, "username": "sagaramendoza", "location": "san mateo", "name": "\u05de\u05e9\u05d4", "id": "2540353061"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 695, "tweet_count": 115685, "listed_count": 0}, "username": "sneakyjulio", "location": "Basilea, Suiza", "name": "Rauli", "id": "2937187222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3798, "following_count": 172, "tweet_count": 52907, "listed_count": 49}, "username": "B5UNO", "location": "Gotham City", "name": "Bruno", "id": "519816583"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5866, "following_count": 5911, "tweet_count": 44548, "listed_count": 15}, "username": "partywithsirens", "location": "Probably at a concert", "name": "messer Cortese", "id": "425952378"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1670, "tweet_count": 91438, "listed_count": 21}, "username": "eresolidario", "name": "LaVerdadOsHar\u00e1Libres \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f\u2721\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1954623054"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 493, "tweet_count": 3746, "listed_count": 0}, "username": "Dahlia1934", "name": "Dahlia", "id": "920333151985074176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 122, "tweet_count": 3362, "listed_count": 0}, "username": "8ko1", "location": "En la X roja del mapa", "name": "Raquel Roffes", "id": "549542814"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 295, "tweet_count": 1454, "listed_count": 0}, "username": "Mario83476209", "name": "Mario", "id": "1169074452052811776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3046, "following_count": 905, "tweet_count": 15323, "listed_count": 11}, "username": "anabeliacerezo", "name": "Anabelia Cerezo", "id": "389685066"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 1865, "tweet_count": 369237, "listed_count": 15}, "username": "acosteos", "name": "Unocomocualquiera", "id": "293301993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4569, "following_count": 5148, "tweet_count": 22530, "listed_count": 3}, "username": "MarcoTrajano2", "location": "Espanha", "name": "Marco Trajano\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc51", "id": "1068814743312523265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 97, "tweet_count": 15015, "listed_count": 0}, "username": "Lab1fola", "name": "fabola", "id": "3304367470"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 113194, "following_count": 6853, "tweet_count": 37201, "listed_count": 473}, "username": "RitaLisauskas", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Rita Lisauskas", "id": "28436011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3503, "following_count": 4092, "tweet_count": 75874, "listed_count": 5}, "username": "JuanMPrieto3", "location": " 3ee ", "name": "JMPrieto", "id": "1001213722654859265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 376, "tweet_count": 11083, "listed_count": 0}, "username": "angelripper_tom", "location": "Natal", "name": "Tom Murray", "id": "984130882696081413"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 406, "tweet_count": 14306, "listed_count": 0}, "username": "matth0707", "location": "Guapimirim, Brasil", "name": "matheus", "id": "888460133004709888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 275, "tweet_count": 11896, "listed_count": 2}, "username": "monojett", "location": "Guapimirim, Brasil", "name": "zerbone", "id": "971943838234370048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 265, "tweet_count": 5903, "listed_count": 0}, "username": "whosabbath", "location": "Campinas, Brasil", "name": "cardL \u26a2\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "1076665993185902592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2170, "tweet_count": 13077, "listed_count": 1}, "username": "insiraumnick", "name": "nick", "id": "970533641507016705"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 2080, "tweet_count": 38156, "listed_count": 2}, "username": "lovam_81", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Annie", "id": "169526362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5681, "following_count": 1797, "tweet_count": 427715, "listed_count": 90}, "username": "riderbeIIas", "location": "k. \ud83d\udc7c\ud83c\udffb", "name": "luna deyes", "id": "563944330"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1877, "tweet_count": 22451, "listed_count": 6}, "username": "joaquim_perea", "location": "BCN & L'H (Catalonia)", "name": "Joaquim Perea", "id": "119957843"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 1354, "tweet_count": 51540, "listed_count": 1}, "username": "maedopudim", "location": "Teresina, Brasil", "name": "francesinha do agreste", "id": "756249109418352640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1336, "tweet_count": 55947, "listed_count": 0}, "username": "eucajuina", "location": "Nordeste", "name": "cu com c\u00e2imbra", "id": "1093943682062082050"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 322, "tweet_count": 28816, "listed_count": 0}, "username": "entorpeceu", "name": "librianja", "id": "3048170297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10934, "following_count": 11392, "tweet_count": 20778, "listed_count": 4}, "username": "RamboCabreao", "location": "aqui y ahora", "name": "Rambo Cabreao \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2386588792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 1486, "tweet_count": 88242, "listed_count": 1}, "username": "ArraisJi", "location": "CEARA", "name": "Radialista Ivandi", "id": "1358170382"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1731, "tweet_count": 18342, "listed_count": 4}, "username": "Oscar__Grouch", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\u00d3scar Jim\u00e9nez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "349567342"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1680, "tweet_count": 1228, "listed_count": 0}, "username": "marceloquimico", "name": "Marcelo Eust\u00e1quio", "id": "73030977"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182814, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat", "id": "16794066"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 91, "tweet_count": 10822, "listed_count": 2}, "username": "Ddenlys", "location": "Argentina", "name": "Suddenly", "id": "2577564973"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16933, "following_count": 8293, "tweet_count": 30043, "listed_count": 26}, "username": "ipavix", "name": "pavi \u2741", "id": "3409544691"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1078, "tweet_count": 25383, "listed_count": 4}, "username": "pepelucho162", "location": "Lima, Peru", "name": "JOS\u00c9 PACHECO", "id": "311849653"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44780, "following_count": 501, "tweet_count": 6495, "listed_count": 116}, "username": "taliaazcarate", "name": "Tal\u00eda Azc\u00e1rate", "id": "403916303"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4994, "following_count": 4250, "tweet_count": 32131, "listed_count": 17}, "username": "MOMORANGUlNHO", "location": "\u208d\u2445\u1422..\u1422\u208e. . . que os an\u00e9is de saturno me expliquem como teu sorriso me tira de \u00f3rbita. ", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "id": "1012524913582800897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4955, "following_count": 872, "tweet_count": 44584, "listed_count": 16}, "username": "nolabini", "name": "jheni", "id": "1090024610274385925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1381, "tweet_count": 25983, "listed_count": 0}, "username": "EnmaVuelta", "name": "ENMA DE VUELTA", "id": "1133809878953267200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1833, "tweet_count": 62853, "listed_count": 5}, "username": "citorcitor", "location": "colo de deus", "name": "cy", "id": "816496657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 413, "tweet_count": 36892, "listed_count": 23}, "username": "platioro", "location": "Barcelona ", "name": "Platioro", "id": "723350401"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 230, "tweet_count": 86197, "listed_count": 0}, "username": "Matis_Kan", "name": "Matis", "id": "3945647721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 520, "tweet_count": 38158, "listed_count": 0}, "username": "anubiarc", "name": "Princesa Bean", "id": "324360277"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 1046, "tweet_count": 100883, "listed_count": 16}, "username": "romantichars", "location": "ISFP", "name": "\u2022 \ud83c\udf3b\ud83c\udf08", "id": "939859747"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 1141, "tweet_count": 127668, "listed_count": 40}, "username": "_deadasfuuck", "name": "f\u044fa\u0438kie\ud83d\udc1c", "id": "462887707"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 402, "tweet_count": 5484, "listed_count": 0}, "username": "_mantovanelli_", "location": "027", "name": "Teu", "id": "1038804568929390593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 97, "tweet_count": 11093, "listed_count": 1}, "username": "noisychaos", "name": "Noisy Chaos", "id": "553772651"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3361, "following_count": 1048, "tweet_count": 48543, "listed_count": 36}, "username": "Luz3400", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Luz", "id": "308019840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 249, "tweet_count": 20211, "listed_count": 3}, "username": "salvarodme", "name": "Salva", "id": "157774361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15350, "following_count": 1409, "tweet_count": 76510, "listed_count": 324}, "username": "anituarco", "name": "\u00c1ngel Iturriaga", "id": "123055229"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 751, "tweet_count": 30060, "listed_count": 0}, "username": "_leticiacrvg_", "name": "\u029f\u1d07\u1d1b\u026a\u0301\u1d04\u026a\u1d00.", "id": "922095734937309184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 1334, "tweet_count": 7127, "listed_count": 0}, "username": "mnr_lc02", "location": "Amsterdam, NY", "name": "\u00danico. \u2087\u2087\u2087", "id": "888904382858878976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 250, "tweet_count": 6272, "listed_count": 0}, "username": "mnaands", "location": "Pindamonhangaba, Brasil", "name": "may", "id": "1072543321510305792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 3204, "tweet_count": 108607, "listed_count": 3}, "username": "Silencio009", "name": "Samara LA PAZ ES MI PROTESTA \ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udd4a", "id": "2549503642"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 243, "tweet_count": 2552, "listed_count": 0}, "username": "Nati_Tuller", "name": "Nati Tuller", "id": "187404601"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22847, "following_count": 1828, "tweet_count": 8664, "listed_count": 238}, "username": "ricksenra", "location": "London, England", "name": "Ricardo Senra", "id": "34359439"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 475, "tweet_count": 12025, "listed_count": 8}, "username": "silvuccia", "location": "Italia", "name": "Silvuccia", "id": "765477742729199620"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 73, "tweet_count": 22622, "listed_count": 0}, "username": "carepi27", "name": "Carlos Retamoso ", "id": "2588090660"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49983, "following_count": 1265, "tweet_count": 99998, "listed_count": 119}, "username": "eudmed", "name": "Eugenio D'Medina Lora", "id": "129305935"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 2400, "tweet_count": 7626, "listed_count": 1}, "username": "TheRemyBlue", "location": "Brooklyn, NY", "name": "Remy Blue", "id": "1131743290095616000"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 259191, "following_count": 558, "tweet_count": 361, "listed_count": 753}, "username": "CandiceLeRae", "name": "Candice LeRae", "id": "351110691"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 3635, "tweet_count": 302007, "listed_count": 0}, "username": "JuanyManuela1", "location": "Reino de Espa\u00f1a", "name": "Como Juan_y_Manuela \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u0646", "id": "1020783600311197696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 121, "tweet_count": 8755, "listed_count": 0}, "username": "cielorojov", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf2\u0301\ud835\udcf8\ud835\udcf9\ud835\udcee", "id": "1116822031700459520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1399, "tweet_count": 46865, "listed_count": 6}, "username": "luciferasi_", "location": "Salento, Puglia", "name": "Ester\ud83d\udc08", "id": "1673424528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 370, "tweet_count": 51507, "listed_count": 56}, "username": "danysse_", "location": "Brasil", "name": "t\u00f4 sad, man", "id": "162592755"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1027, "tweet_count": 49094, "listed_count": 5}, "username": "faunoleaf", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "anwar", "id": "57536890"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 6, "tweet_count": 742, "listed_count": 0}, "username": "deliadelmar1", "name": "Delia Olivares", "id": "1659047498"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5053, "following_count": 3914, "tweet_count": 619377, "listed_count": 82}, "username": "silveira2906", "location": "Venezuela", "name": "Ricardo G. Silveira", "id": "33135320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10981, "following_count": 10594, "tweet_count": 299962, "listed_count": 648}, "username": "Arq31", "location": "World Market.", "name": "Arq-Ing PR\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "255354721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 610, "tweet_count": 35505, "listed_count": 0}, "username": "filispinzoltar", "name": "Filispin", "id": "2687559761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 767, "tweet_count": 46099, "listed_count": 17}, "username": "Rooow151", "location": "Mallorca", "name": "Spooky Ro \ud83c\udf83\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1085854367285161984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10632, "following_count": 805, "tweet_count": 19749, "listed_count": 99}, "username": "AGRodiles", "location": "Cuba", "name": "Antonio G. Rodiles", "id": "1060693213"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 133, "tweet_count": 3008, "listed_count": 2}, "username": "pucela_enrique", "location": "La pen\u00ednsula", "name": "Enrique R\u00edos", "id": "2160951299"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56980, "following_count": 1293, "tweet_count": 28358, "listed_count": 323}, "username": "tortondo", "name": "Javier Dur\u00e1n", "id": "1910582641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 217, "tweet_count": 73157, "listed_count": 0}, "username": "A_Llaneras", "location": "There where beauty dwells", "name": "JENOFONTE \u039e\u03b5\u03bd\u03bf\u03c6\u1ff6\u03bd", "id": "1177279878309326848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 1050, "tweet_count": 36092, "listed_count": 0}, "username": "bonfimguxta", "location": "noah urrea stan", "name": "gusta \u2020", "id": "871430243608911872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 780, "tweet_count": 19719, "listed_count": 0}, "username": "rochabr0", "name": "bruna", "id": "768989418359230468"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4820, "following_count": 2323, "tweet_count": 21491, "listed_count": 24}, "username": "PataCoach", "location": "Colombia", "name": "Will Vargas", "id": "58838298"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 527, "tweet_count": 71049, "listed_count": 13}, "username": "pi18081988", "name": "pilarsotesgil", "id": "930729181"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 0, "tweet_count": 2773, "listed_count": 0}, "username": "Gra_Guardo", "name": "graciela guardo", "id": "583869919"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1315, "tweet_count": 19683, "listed_count": 0}, "username": "charringuapo", "name": "charrin guapo", "id": "1342977372"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 360, "tweet_count": 8193, "listed_count": 0}, "username": "LiLClebinho", "location": "cu do mundo", "name": "Calcifer \ud83d\udd25", "id": "2568178303"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 3718, "tweet_count": 317002, "listed_count": 588}, "username": "agsb_bilbao", "location": "Bilbao - Bizkaia", "name": "AGS&B", "id": "189928602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55447, "following_count": 348, "tweet_count": 38631, "listed_count": 429}, "username": "XLSemanal", "location": "Espa\u00f1a", "name": "XLSemanal", "id": "791504329"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 484, "tweet_count": 51612, "listed_count": 1}, "username": "culturaonlinebr", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP", "name": "Filipe de Sousa", "id": "2966140240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 0, "tweet_count": 8677, "listed_count": 0}, "username": "PBurbujita", "name": "Picola Burbujita", "id": "968945233999335424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8079, "following_count": 2747, "tweet_count": 64870, "listed_count": 1}, "username": "Isabelebyx", "name": "\u200e\u064b", "id": "799320252924493824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1762, "tweet_count": 57175, "listed_count": 19}, "username": "jordiabogado", "location": "Burgos-Alcorc\u00f3n", "name": "Jorge I. Sainz \ud83d\udc9a", "id": "281493324"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 771, "tweet_count": 21112, "listed_count": 6}, "username": "emmseyes", "name": "E\u2600\ufe0f", "id": "2660095510"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 562, "tweet_count": 5882, "listed_count": 10}, "username": "lovecardamomo", "location": "She/They/He ~ 22 ~ Monica", "name": "\ud83d\udca6\ud83d\udd78Spooky Mon is cumming\ud83d\udd78\ud83d\udca6", "id": "1108468372134612993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3208, "following_count": 4999, "tweet_count": 125832, "listed_count": 6}, "username": "adamariza", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Professora e Doutora Ada Mariza Tobal", "id": "37100741"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30376, "following_count": 7811, "tweet_count": 31157, "listed_count": 48}, "username": "abdalafarah", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Abdala Farah \u00e9 Lula 13", "id": "336878973"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3951, "following_count": 2102, "tweet_count": 154048, "listed_count": 38}, "username": "mabelsa2000", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "name": "Bego\u00f1a Mart\u00edn", "id": "3377166171"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 885, "tweet_count": 69266, "listed_count": 8}, "username": "esperotechegar", "location": "they/them", "name": "Tango", "id": "3091023461"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 827, "tweet_count": 214471, "listed_count": 30}, "username": "slaveambient", "location": "uk / pt", "name": "big ambient new machine", "id": "728918299518640128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5212, "following_count": 5320, "tweet_count": 173991, "listed_count": 2}, "username": "__SoIedad__41", "name": "Soledad sancar\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udda4", "id": "1047571192708812800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 2809, "tweet_count": 285250, "listed_count": 17}, "username": "haruhvru", "location": "she/her, 19, italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "name": "gi\u00f2\u2077\ud83c\udf6a", "id": "785451787394449408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 2288, "tweet_count": 38068, "listed_count": 1}, "username": "Arbolcres", "name": "Jes\u00fas Arboleya", "id": "2175080110"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 212, "tweet_count": 96169, "listed_count": 0}, "username": "curramberillo", "location": "Barranquilla. Colombia", "name": "Jota el Currambero\u2122", "id": "305865352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1211, "tweet_count": 60123, "listed_count": 10}, "username": "albert971", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "Albert", "id": "241734964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 4883, "tweet_count": 85768, "listed_count": 3}, "username": "hjv29", "name": "El H\u00e9ctor", "id": "2249747773"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 3162, "tweet_count": 91445, "listed_count": 16}, "username": "NACHOTECNOLOGIA", "location": "Espanha", "name": "NACHOTECNOLOGIA\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "441187294"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 424, "tweet_count": 2833, "listed_count": 0}, "username": "Hood_Lcs", "location": "Espanha", "name": "Lucas", "id": "3629626996"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 1953, "tweet_count": 34685, "listed_count": 14}, "username": "bocaseclipse", "location": "Ovunque ci siano wi-fi e pizza", "name": "\u2206", "id": "2887844500"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 383, "tweet_count": 24341, "listed_count": 3}, "username": "Hispanorricola", "name": "Isanandoa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1891188854"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 5001, "tweet_count": 76344, "listed_count": 1}, "username": "luisvellojinpic", "name": "El chalo\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83e\udd51\ud83e\udd51", "id": "1446384745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 114, "tweet_count": 2376, "listed_count": 0}, "username": "Mombi83501781", "name": "Mombi", "id": "1097941596740509697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 702, "tweet_count": 3036, "listed_count": 0}, "username": "claudiamurga", "location": "Guatemala", "name": "Claudia Murga", "id": "48600837"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 703, "tweet_count": 13482, "listed_count": 0}, "username": "1sergioaugusto", "name": "sergin", "id": "1055199756073558021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 34, "tweet_count": 72439, "listed_count": 2}, "username": "Mariadetabarnia", "location": "Barcelona -Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "name": "Mar\u00eda de Tabarnia\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "192341292"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 593, "tweet_count": 21769, "listed_count": 9}, "username": "CaGS____", "name": "Cristian", "id": "71374322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 580, "tweet_count": 48649, "listed_count": 36}, "username": "7iGGO", "location": "Popay\u00e1n, Colombia", "name": "Rodrigo Vel\u00e1squez", "id": "375259080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 807, "tweet_count": 22885, "listed_count": 2}, "username": "hugosvio", "location": "Recife, Brasil", "name": "Hugo S\u00e1vio", "id": "2384114100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "username": "terraverso", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Terraverso", "id": "894401356689231877"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 3713, "tweet_count": 187730, "listed_count": 2}, "username": "ivanrozo77", "name": "ivanrozo", "id": "2689223911"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1113, "tweet_count": 154175, "listed_count": 4}, "username": "Davescayo", "location": "LA REPUBLICA NO EXISTE, IDIOTA", "name": "PINOCHO S\u00e1nchez", "id": "2537933039"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3799, "following_count": 408, "tweet_count": 21880, "listed_count": 32}, "username": "Eduardoigbrasil", "location": "Passando raiva (em BH)", "name": "Duardo", "id": "1712256542"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 133, "tweet_count": 12780, "listed_count": 0}, "username": "larisilveiraa15", "name": "Larissa Silveira", "id": "2390948612"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 568, "tweet_count": 4936, "listed_count": 0}, "username": "veronic2214", "location": "florida valle del Cauca", "name": "veronica garcia\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d", "id": "874478180895248384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}, "username": "Rafael_alvsan", "name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1127329468694114304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "username": "suicida_roots", "location": "brasil", "name": "Luis Felipe Oliveira", "id": "373708174"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 217, "tweet_count": 95079, "listed_count": 3}, "username": "meowjess", "location": "Cascavel, Paran\u00e1", "name": "\ud83c\udf83 Spooky J vai ver o Doyle \ud83c\udf83", "id": "1136141474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 592, "tweet_count": 103913, "listed_count": 1}, "username": "fabiana0biana", "location": "Brasil", "name": "Bibis", "id": "1040728432144003082"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 968, "tweet_count": 29293, "listed_count": 3}, "username": "rulioczar", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "Julio \ud83c\udd99 vai de 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "id": "1047279497941344256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2260, "following_count": 584, "tweet_count": 42556, "listed_count": 12}, "username": "blackxunicorns", "location": "e\u015fquem | moonlight", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd22\ud835\udd24 \ud83e\uded0 | Ana's day", "id": "1048330632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 679, "tweet_count": 9131, "listed_count": 0}, "username": "z0eowo", "location": "que te importa", "name": "z0eowo", "id": "926270051635941377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 3141, "tweet_count": 54239, "listed_count": 11}, "username": "NegroDeckard", "location": "Copia Feliz del Eden, le dicen", "name": "Rodrigo - Palimpsesto", "id": "88856970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 4996, "tweet_count": 24880, "listed_count": 2}, "username": "Denis_Sota", "name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b", "id": "705242384263745536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 1636, "tweet_count": 31800, "listed_count": 1}, "username": "iamrealsonic", "location": "Montalcino, Tuscany", "name": "\u2022 ophelia \u2022", "id": "599511709"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5549, "following_count": 6099, "tweet_count": 19177, "listed_count": 5}, "username": "iteronthemoon", "location": " she/her", "name": "love, f", "id": "1654039471"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4551, "following_count": 5001, "tweet_count": 180955, "listed_count": 29}, "username": "Fonch2", "name": "Fonch38LasalianCrist \u271d\ufe0f\ufe0f", "id": "375573123"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1186, "tweet_count": 11365, "listed_count": 7}, "username": "perikillo78", "location": "Madrid", "name": "P E R I C O", "id": "3231336856"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1503485, "following_count": 51566, "tweet_count": 577126, "listed_count": 14227}, "username": "20m", "location": "Spain", "name": "20minutos.es", "id": "31090827"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67515, "listed_count": 6}, "username": "JoseEstrellajos", "name": "joc!!!", "id": "939294554"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1289, "tweet_count": 30249, "listed_count": 2}, "username": "filoabismo", "name": "Al filo del abismo", "id": "3088457169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 412, "tweet_count": 10616, "listed_count": 4}, "username": "mastcheguria", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "jana", "id": "2604739795"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1608, "tweet_count": 296785, "listed_count": 6}, "username": "mgutruiz", "name": "M.", "id": "1160431860"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 680, "tweet_count": 22007, "listed_count": 0}, "username": "Kdslkswnaaaa", "name": "Chupacabras de Vox", "id": "1429591663"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1486, "tweet_count": 11857, "listed_count": 1}, "username": "oh_itsrafa", "name": "spooky rafa \ud83d\udc80\ud83c\udf83", "id": "145736978"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 339, "tweet_count": 41565, "listed_count": 1}, "username": "satan_not_", "location": "Franca - S\u00e3o Paulo", "name": "Antipattyca", "id": "43137219"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 213515, "following_count": 5277, "tweet_count": 69326, "listed_count": 3300}, "username": "MussumAlive", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Leandro Santos | Mussum Alive", "id": "20771988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 376, "tweet_count": 22177, "listed_count": 0}, "username": "Emilio_CSJ", "location": "Kraainem, Belgi\u00eb", "name": "Emilio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "979207999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 1490, "tweet_count": 117867, "listed_count": 0}, "username": "TeresaDopicoR", "name": "Teresa Dopico", "id": "545504308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1577, "tweet_count": 68615, "listed_count": 34}, "username": "camabap", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marcelo Baptista \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a", "id": "33466829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 468, "tweet_count": 13146, "listed_count": 0}, "username": "BULL_MLG", "location": "Malaga", "name": "MANRO", "id": "386125640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 602, "tweet_count": 16397, "listed_count": 1}, "username": "studiomaxhdtv", "location": "Rolim de Moura, Brasil", "name": "RolimNoticias", "id": "2878865349"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 131, "tweet_count": 2707, "listed_count": 0}, "username": "rolimnoticias2", "name": "rolimnoticiasoficial", "id": "1096973835302330368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 276, "tweet_count": 57122, "listed_count": 21}, "username": "CarlosAMG3", "location": "Tenerife", "name": "Carlos Sanchez", "id": "537227179"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6031, "following_count": 4694, "tweet_count": 267466, "listed_count": 26}, "username": "CecideSantos", "location": "Santos/SP/Brasil", "name": "Cecilia 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #FechadoComBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "104392888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313539, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "username": "TarcisoRenova", "location": "Brasil", "name": "Tarciso Morais", "id": "1388402174"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 234, "tweet_count": 3326, "listed_count": 0}, "username": "arihrra", "location": "Catamarca, Argentina", "name": "Ari", "id": "874109708117962752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120774, "following_count": 3988, "tweet_count": 56431, "listed_count": 107}, "username": "EzeChilo", "location": "Buenos Aires", "name": "Es broma pero si kieres noes broma\ud83d\udc4d\ud83d\ude42", "id": "3985463174"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 789, "tweet_count": 15093, "listed_count": 0}, "username": "Gabi_MNeto", "location": "na minha cama ", "name": "Gabriela is a \ube5b", "id": "749789666510008320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 773, "tweet_count": 28684, "listed_count": 10}, "username": "poguesvibes", "location": "Italia", "name": "g. \u200e\u29d7", "id": "2768130562"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 3419, "tweet_count": 85562, "listed_count": 11}, "username": "finoallafollia", "location": "Puglia", "name": "Follia Pura", "id": "1058300179"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4790, "following_count": 1286, "tweet_count": 71173, "listed_count": 32}, "username": "mumaclo", "location": "Acqua ", "name": "Claudia", "id": "855414890"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 556, "tweet_count": 28160, "listed_count": 0}, "username": "ElianaEVS", "name": "Eliana Velasquez", "id": "768605121823539200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 475, "tweet_count": 16882, "listed_count": 4}, "username": "fersignori", "location": "Pittsburgh, PA", "name": "Fer Signori", "id": "42892282"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 501, "tweet_count": 10412, "listed_count": 0}, "username": "martaamato", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "name": "Marta Amato", "id": "210223201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78696, "following_count": 63500, "tweet_count": 55678, "listed_count": 60}, "username": "nelsonpaffi", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Nelson Paffi", "id": "1410119389"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3002, "following_count": 2107, "tweet_count": 23059, "listed_count": 0}, "username": "hesartpink", "name": "\u0618", "id": "702606699350327297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122430, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "username": "heroinadolixo", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "heroina do lixo", "id": "500290601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 549, "tweet_count": 16763, "listed_count": 23}, "username": "hyarinee", "location": "pt-br/eng \u2661 ex @yajamiya", "name": "\u200f\u05a2\u200f\u05a2", "id": "938904890885201920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 242, "tweet_count": 13630, "listed_count": 0}, "username": "sbrokkio", "name": "cioio", "id": "111927816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1211, "tweet_count": 28672, "listed_count": 0}, "username": "elvirovilla", "name": "Elviro", "id": "3022407195"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 4864, "tweet_count": 78864, "listed_count": 20}, "username": "Skylark_Real2", "name": "Skylarkpointeast", "id": "2957715561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 408, "tweet_count": 14608, "listed_count": 1}, "username": "llangarda", "location": "Valencia", "name": "guillermo", "id": "268521862"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 233, "tweet_count": 63665, "listed_count": 0}, "username": "FDicro", "name": "Felipe Ara\u00fajo (Dicr\u00f3)", "id": "1016440823683174401"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 1525, "tweet_count": 46941, "listed_count": 3}, "username": "GdeTabarnia", "location": "Espa\u00f1a", "name": "G.E.G", "id": "3129778815"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 240, "tweet_count": 96718, "listed_count": 1}, "username": "mchico184", "name": "Maria Chico", "id": "4538121921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3353, "following_count": 4992, "tweet_count": 286766, "listed_count": 2}, "username": "ihurtadop", "name": "Ivan Hurtado", "id": "386330680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3918, "following_count": 4995, "tweet_count": 123669, "listed_count": 30}, "username": "JuanFCas", "location": "Colombia", "name": "Juan F. Casta\u00f1o C", "id": "145825424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3990, "following_count": 3949, "tweet_count": 205385, "listed_count": 54}, "username": "adolfoalmogavar", "location": "Espa\u00f1a sin leyenda negra. ", "name": "El MonoNeuronal\u00ae Vlad\u00edmir Vladim\u00edrovich \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f\u2694\ufe0f", "id": "2657165830"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 810, "tweet_count": 57603, "listed_count": 1}, "username": "brh01gr1", "name": "Golfo", "id": "1006221807899303942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 326, "tweet_count": 112264, "listed_count": 0}, "username": "Aburridomedio", "location": "Piruletalandia", "name": "Nonamed \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "413459920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 284, "tweet_count": 111159, "listed_count": 36}, "username": "Marizamoreno10", "name": "Mariza moreno", "id": "4925848539"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2320085, "following_count": 782, "tweet_count": 35107, "listed_count": 3192}, "username": "BolsonaroSP", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "74756085"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 759, "tweet_count": 25910, "listed_count": 3}, "username": "autumnastermite", "location": "22 she/her | INFJ-T | Italia", "name": "spooky laura \ud83e\udea1", "id": "1069224184457383942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17778, "following_count": 13209, "tweet_count": 52342, "listed_count": 17}, "username": "humanjad", "location": "Barichara NvevoReynoDeGranada", "name": "El Antiestablecimiento \ud83d\udd49\ufe0f .", "id": "116836759"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1171, "tweet_count": 65382, "listed_count": 691}, "username": "Lellacaroni", "location": "Rome and World", "name": "Antonella Caroni \u0646", "id": "1890293305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 459, "tweet_count": 21059, "listed_count": 4}, "username": "hxpelessxlisa", "location": "Gallifrey", "name": "Lisa", "id": "2325771752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 353, "tweet_count": 78661, "listed_count": 0}, "username": "lucianabrii", "name": "lucifer", "id": "1594275308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 206, "tweet_count": 71191, "listed_count": 2}, "username": "belrosales_", "location": "San Juan, Argentina", "name": "beli", "id": "711414632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 3544, "tweet_count": 127570, "listed_count": 1}, "username": "veronicae9", "location": "madrid", "name": "veronicae", "id": "454230077"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 728, "tweet_count": 35404, "listed_count": 0}, "username": "crismaestr", "name": "Cris", "id": "1118230582943801345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 446, "tweet_count": 32910, "listed_count": 7}, "username": "61FountainHead", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Howard Roark", "id": "417838684"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 70, "tweet_count": 4908, "listed_count": 1}, "username": "EstherAngra", "location": "Guarulhos/SP", "name": "Esther Angra", "id": "64895464"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 144418, "following_count": 226, "tweet_count": 125304, "listed_count": 1013}, "username": "flaviofachel", "location": "Rio de Janeiro, RJ - Brasil", "name": "flaviofachel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcfa", "id": "42157075"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 413, "tweet_count": 12041, "listed_count": 5}, "username": "FcoJsv", "name": "Francisco El Quico", "id": "521508299"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9595, "following_count": 401, "tweet_count": 58924, "listed_count": 55}, "username": "Eurocops1", "name": "EUROCOPS", "id": "2203404986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 87, "tweet_count": 1450, "listed_count": 0}, "username": "v1toca", "name": "Vitoca(Taylor's Version)", "id": "984955736139751424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6404, "following_count": 3441, "tweet_count": 99105, "listed_count": 4}, "username": "cesarmuguerza", "location": "Trujillo", "name": "CESAR MUGUERZA P.", "id": "199099889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49248, "following_count": 3106, "tweet_count": 21124, "listed_count": 132}, "username": "RichardArcePeru", "location": "Apurimac - Per\u00fa", "name": "Richard Arce", "id": "63195697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1173, "tweet_count": 180140, "listed_count": 36}, "username": "amartpenalv", "location": "M(E)", "name": "@mp", "id": "1849259113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 681, "tweet_count": 15642, "listed_count": 3}, "username": "technuscol", "name": "technus", "id": "431864677"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 3428, "tweet_count": 94584, "listed_count": 1}, "username": "AlfonsoMDM", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Alfonso\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa#SOSCubaLibre#CubaLibre#PatriaYVida", "id": "359930458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 546, "tweet_count": 28797, "listed_count": 2}, "username": "_JovenEspanol_", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\u2692\ufe0f Obrero y Espa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1702448905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 460, "tweet_count": 20568, "listed_count": 5}, "username": "holgersson73", "name": "holgersson", "id": "47713147"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 755, "tweet_count": 78082, "listed_count": 53}, "username": "CesarChiino", "name": "Cesar Chiino", "id": "3255362155"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2336, "tweet_count": 12403, "listed_count": 2}, "username": "josmapiga", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Jose \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "id": "3152952587"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 397, "tweet_count": 9263, "listed_count": 1}, "username": "ALNELLYCA", "location": "mundo", "name": "Nelly", "id": "589596843"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 4224, "tweet_count": 119436, "listed_count": 5}, "username": "marmalba", "location": "mar ", "name": "Mar \ud83c\udf0a", "id": "427757025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7714, "following_count": 625, "tweet_count": 149615, "listed_count": 40}, "username": "venussred", "name": "venus", "id": "3047329528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 293, "tweet_count": 29495, "listed_count": 7}, "username": "imkcey", "name": "lary", "id": "1252872403"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 137, "tweet_count": 6535, "listed_count": 1}, "username": "Jkalizu", "location": "M\u00e9xico", "name": "Kalizu Le\u00f1o \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "987408258594848768"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 165679, "following_count": 684, "tweet_count": 11293, "listed_count": 558}, "username": "MarkoCortes", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "name": "Marko Cort\u00e9s", "id": "99166169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 328, "tweet_count": 29771, "listed_count": 8}, "username": "Claudia_Merino_", "name": "Claudia", "id": "1111866786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 2702, "tweet_count": 47005, "listed_count": 25}, "username": "estebanov_", "location": "Elche, Espa\u00f1a", "name": "X- \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd93 (bitandraws)", "id": "2302478530"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 104, "tweet_count": 2511, "listed_count": 0}, "username": "juancar01225113", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "juan carlos sainz de rozas perez", "id": "1076931065657335809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1614, "tweet_count": 15520, "listed_count": 0}, "username": "PeetaHug", "location": "crisi esistenziale", "name": "bo burnham is stuck in my head", "id": "3428642662"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 5894, "listed_count": 1}, "username": "rtremulb", "name": "UN OBSERVADOR", "id": "92603836"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21410, "following_count": 12662, "tweet_count": 50743, "listed_count": 26}, "username": "leighobi", "location": "\u1d20\u1d0d\u026a\u0274 \u2661", "name": "\u0618nanda", "id": "3856043355"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 61, "tweet_count": 6425, "listed_count": 0}, "username": "itsalehere__", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd8a.", "id": "964910854796926976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3056, "following_count": 3080, "tweet_count": 63654, "listed_count": 14}, "username": "yourskIaroline", "location": "Nel tardis col dottore", "name": "Cas \u269c\ufe0f", "id": "4429638377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 287, "tweet_count": 2164, "listed_count": 0}, "username": "el_tabon", "location": "Espa\u00f1a", "name": "El tab\u00f3n es duro", "id": "1162014296215367685"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3438, "following_count": 3478, "tweet_count": 31745, "listed_count": 1}, "username": "azotandoprogres", "location": "Madrid", "name": "Capit\u00e1n Am\u00e9rica", "id": "1028004114922450946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 190, "tweet_count": 24285, "listed_count": 1}, "username": "cottonstars_", "name": "cactus", "id": "1004110274725601281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 309, "tweet_count": 13446, "listed_count": 0}, "username": "HeberGaspar1", "name": "HeberG", "id": "282263729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116075, "following_count": 403, "tweet_count": 16178, "listed_count": 212}, "username": "TrujiYo", "location": "Lima", "name": "Christopher Acosta", "id": "26874991"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7322, "following_count": 8054, "tweet_count": 220498, "listed_count": 11}, "username": "arturogaseoso", "name": "Arturo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "801879388933472256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 672, "tweet_count": 26525, "listed_count": 1}, "username": "mmmartuz", "location": "bts en el corazon", "name": "\u275d \ud835\udcdc \ud835\udc1a \ud835\udc2b \ud835\udc2d \ud835\udc2e .", "id": "1050330240017465347"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3315, "following_count": 1975, "tweet_count": 230718, "listed_count": 45}, "username": "x_wallflower_", "name": "Giuls\ud83d\udda4//TZN\u2728", "id": "590357970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 2692, "tweet_count": 169610, "listed_count": 3}, "username": "julioapastor", "name": "Ceso la horrible noche.", "id": "1557051176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 565, "tweet_count": 11769, "listed_count": 2}, "username": "seokjart", "location": "chile", "name": "j", "id": "1162585834962464768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 2076, "tweet_count": 24638, "listed_count": 10}, "username": "precioustarkey", "location": "outer banks", "name": "mafe\u2728", "id": "1132002539178741760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1602, "tweet_count": 72070, "listed_count": 2}, "username": "LEGALMartiMtnez", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Marti Martinez LEGAL", "id": "990134032724824065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 357, "tweet_count": 4449, "listed_count": 3}, "username": "karo_GH", "name": "Monito con sand\u00eda", "id": "103134332"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 273, "tweet_count": 4181, "listed_count": 0}, "username": "Zugze_", "name": "Zu", "id": "824397038041305088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 610, "tweet_count": 14299, "listed_count": 3}, "username": "moonIightsouI", "name": "mina \ud83d\udef9", "id": "4656713489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 571, "tweet_count": 26726, "listed_count": 0}, "username": "jpnakakuracsc", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Nakakura \ud83c\udf83", "id": "1485615012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1196, "tweet_count": 22762, "listed_count": 6}, "username": "pierdotusojos_", "location": "It\u00e1lia", "name": "tu vida entera", "id": "2730691810"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 371, "tweet_count": 8068, "listed_count": 0}, "username": "arianepl", "name": "Ariane", "id": "586808226"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 818, "tweet_count": 18378, "listed_count": 6}, "username": "petalsformari", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "mari", "id": "1139688637925380097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522649, "following_count": 881, "tweet_count": 34421, "listed_count": 351}, "username": "brusnos", "location": "Londrina, Brasil", "name": "fumei diamba vencida", "id": "1015972843"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 372, "tweet_count": 13584, "listed_count": 0}, "username": "thaisverdans", "name": "tata", "id": "1078679551214006275"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 142, "tweet_count": 17884, "listed_count": 1}, "username": "RondoniaquiNews", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "name": "Rondoniaqui News", "id": "4218473171"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 630, "tweet_count": 125034, "listed_count": 11}, "username": "es_marcoslazaro", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Marcos L\u00e1zaro #GobiernoGenocida \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "320175753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 463, "tweet_count": 10435, "listed_count": 4}, "username": "edujbarbalho", "location": "Natal, Brasil", "name": "Eduardo Barbalho", "id": "36825083"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1069, "tweet_count": 77980, "listed_count": 6}, "username": "AndreRomanP", "location": "Guayaquil - Quito. Ecuador", "name": "Andr\u00e9 Rom\u00e1n\u2122", "id": "130340044"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1258, "tweet_count": 17673, "listed_count": 0}, "username": "fedeesanmartin", "name": "\ud83d\udd30\ud83c\udfc6ADONIS \ud83c\udfc6\ud83d\udd30", "id": "1335503004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 450, "tweet_count": 18123, "listed_count": 1}, "username": "fuentescaredo", "name": "Alfredo Fuentes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1112116586"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 1084, "tweet_count": 91188, "listed_count": 25}, "username": "slytherin_qveen", "location": "Dorne", "name": "Rori\ud83d\udda4\ud83d\udc09\ud83d\udc51 RHAENYRA LOYALIST", "id": "2849948703"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 244, "tweet_count": 11902, "listed_count": 0}, "username": "darasalles", "location": "C\u00e1ssia, Brasil", "name": "Dara Salles", "id": "342263622"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 214, "tweet_count": 11237, "listed_count": 0}, "username": "GaiaMariani14", "location": "Bergamo, Lombardia", "name": "freshavocado\ud83e\udd51", "id": "808663209393659904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 628, "tweet_count": 5859, "listed_count": 0}, "username": "dlinetteg", "location": "Honduras", "name": "Diana Gutierrez", "id": "74455697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 12, "tweet_count": 904, "listed_count": 0}, "username": "AMarconcine", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Allan Marconcine", "id": "1141371968618471425"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178305, "following_count": 1235, "tweet_count": 58410, "listed_count": 331}, "username": "LiloVLOG", "location": "San Pablo", "name": "Lilo", "id": "44093823"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1050, "tweet_count": 6892, "listed_count": 3}, "username": "SONY96_", "location": "P\u00e1dua, Veneto", "name": "Sonia", "id": "160946889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 3569, "tweet_count": 120312, "listed_count": 16}, "username": "botijon3", "location": "in your mind", "name": "NRCE", "id": "118433394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 160, "tweet_count": 12618, "listed_count": 0}, "username": "SeilaRai", "location": "Brasil", "name": "rai", "id": "1016449800575823872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 2468, "tweet_count": 50764, "listed_count": 0}, "username": "claraval_de", "name": "Bernardo De Claraval", "id": "1083851289145106432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9478, "following_count": 6672, "tweet_count": 264466, "listed_count": 0}, "username": "_woman_god", "location": "\ud835\udc3b\ud835\udc62\ud835\udc53\ud835\udc53\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc5d\ud835\udc62\ud835\udc53\ud835\udc53", "name": "IICHLIWP", "id": "359543323"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 70, "tweet_count": 8445, "listed_count": 1}, "username": "FredArouca", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Fred Arouca \ud83e\udd83", "id": "55283285"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72587, "following_count": 454, "tweet_count": 342823, "listed_count": 609}, "username": "AbeInfanzon", "location": "Articulista de ABC", "name": "Antonio Burgos", "id": "1265546028"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 323, "tweet_count": 24719, "listed_count": 1}, "username": "marcelamagossi", "location": "nasci pra ser carioca mas n\u00e3o deu", "name": "agregada", "id": "1569665654"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9433, "following_count": 10376, "tweet_count": 253016, "listed_count": 2}, "username": "canuto6969", "name": "Hasta los mism\u00edsimos", "id": "1577191560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2366, "following_count": 4921, "tweet_count": 82733, "listed_count": 9}, "username": "0223blh", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "Beatriz PC", "id": "3089252318"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 4677, "tweet_count": 62387, "listed_count": 1}, "username": "Margare77711844", "name": "Margareth", "id": "1100587207134535682"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 51230, "following_count": 1592, "tweet_count": 25822, "listed_count": 269}, "username": "rafaelmmartins", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Rafael Moro Martins", "id": "14840456"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311671, "following_count": 4038, "tweet_count": 161141, "listed_count": 2525}, "username": "hermanntertsch", "name": "Hermann Tertsch", "id": "257332880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 337, "tweet_count": 5330, "listed_count": 0}, "username": "thesoulofbleona", "name": "defne", "id": "719958866851721216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 158, "tweet_count": 71782, "listed_count": 6}, "username": "HappylGame", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "R(e)4R", "id": "3290588608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 1196, "tweet_count": 240634, "listed_count": 23}, "username": "SSnakeFHL", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\udf83Jorge es un Muchacho del Diablo\ud83c\udf83", "id": "2196053907"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 496, "tweet_count": 177844, "listed_count": 2}, "username": "jaferlui", "location": "Cajamarca, Peru", "name": "LUIS JAEGER", "id": "66071167"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "username": "jpereyra1952", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 70, "tweet_count": 1213, "listed_count": 0}, "username": "GordonAmby2", "location": "Park City, UT", "name": "Amby", "id": "1093409653608742912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 635, "tweet_count": 4123, "listed_count": 0}, "username": "Mamesito", "location": "Nicaragua", "name": "\u2693\ufe0fNi\u00f1o Bonito\u00ae\u2693\ufe0f\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "id": "300402120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 283, "tweet_count": 484, "listed_count": 0}, "username": "samuelchavarria", "location": "Nicaragua", "name": "SamuelChT", "id": "282297115"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 220, "tweet_count": 1627, "listed_count": 0}, "username": "thomas_nathaly_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "mademoiselle", "id": "3388612259"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1233, "tweet_count": 491650, "listed_count": 42}, "username": "edusarsur", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "EduSarsur", "id": "15355832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10142, "following_count": 1509, "tweet_count": 143295, "listed_count": 35}, "username": "QLexPipiens", "name": "Culex Pipiens Molestus \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "1388854795"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 592, "tweet_count": 64881, "listed_count": 5}, "username": "vaxiton", "name": "whoston all along", "id": "3429733901"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5775, "following_count": 812, "tweet_count": 135360, "listed_count": 47}, "username": "biglittllelies", "name": "bella", "id": "785890139323133952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 851, "tweet_count": 8370, "listed_count": 0}, "username": "HTAo_0", "name": "HTA", "id": "3421288168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 810, "tweet_count": 26426, "listed_count": 0}, "username": "amii_flawless", "location": "Munich, Bavaria", "name": "ami\ud83e\udd40", "id": "1007937698068299776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 231, "tweet_count": 30331, "listed_count": 4}, "username": "AmandaSmile9", "location": "TRIANA", "name": "A. Smile", "id": "309713722"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1191, "tweet_count": 37549, "listed_count": 0}, "username": "Asiko851", "name": "Asiko85", "id": "987963795405529088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 169, "tweet_count": 554, "listed_count": 0}, "username": "Gustavo95700101", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "Gustavo C. Lima", "id": "1129569551564386311"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39795, "following_count": 1067, "tweet_count": 47935, "listed_count": 94}, "username": "DCverso1", "location": "Multiverso", "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3939, "following_count": 4086, "tweet_count": 55048, "listed_count": 15}, "username": "njallshalf", "location": "dead with natasha and dean", "name": "bibbi \u200e\u272a \u200e\u29d7", "id": "2793828610"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1385, "tweet_count": 11846, "listed_count": 0}, "username": "Thallys_Miller", "location": "Favela da Tamarutaca - SP ", "name": "Miller \u2122\ufe0f", "id": "973779704363868162"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 102400, "following_count": 1327, "tweet_count": 144080, "listed_count": 205}, "username": "LoadComics", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil  \u00b7", "name": "\ud835\udc0b\u00d8\ud835\udc00\ud835\udc03 - Vandalo Cultural.", "id": "572207383"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1121, "tweet_count": 89225, "listed_count": 0}, "username": "gustavo_f", "name": "supernova hustler 3079", "id": "43623093"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 52, "tweet_count": 718, "listed_count": 0}, "username": "luchovenesia2", "name": "Lucho.", "id": "1126308974859554816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 976, "tweet_count": 13052, "listed_count": 0}, "username": "robson4P", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Robson 4P\u00ae #Lula2023 +685mil mortos de COVID", "id": "53748964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 817, "tweet_count": 5422, "listed_count": 17}, "username": "urielpinho", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1", "name": "Uriel", "id": "44964390"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 1711, "tweet_count": 157975, "listed_count": 1}, "username": "edoludo", "location": "piemonte", "name": "Aurora @edoludo", "id": "370617029"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3901, "following_count": 3392, "tweet_count": 88267, "listed_count": 51}, "username": "MarioREscobar", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Mario Ricardo Escobar", "id": "95958914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3032, "following_count": 463, "tweet_count": 29468, "listed_count": 6}, "username": "laetranger", "location": "Ile-de-France, France", "name": "L'\u00c9tranger \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa#Z", "id": "929318281529511936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 65, "tweet_count": 4502, "listed_count": 0}, "username": "Caterin56765224", "name": "Caterina", "id": "1166711128824647681"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 12, "tweet_count": 19707, "listed_count": 0}, "username": "_foreversissi_", "name": "Sissi", "id": "3238616279"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4082, "following_count": 4137, "tweet_count": 52325, "listed_count": 1}, "username": "jigor2000yahoo1", "location": "Espa\u00f1a", "name": "R.Pedro J. Gordillo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66", "id": "1045947977175617536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 406, "tweet_count": 1607, "listed_count": 0}, "username": "httplmev", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Mevis", "id": "875588105155125248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 34, "tweet_count": 10510, "listed_count": 0}, "username": "MilitantHsl", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9,-*'^'*-,._.,-*~) h/\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "917116216753475584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 249, "tweet_count": 26634, "listed_count": 0}, "username": "nightowl2311", "location": "Lima peru", "name": "Rolando Carbajal", "id": "205963404"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2823182, "following_count": 876, "tweet_count": 711445, "listed_count": 5390}, "username": "larepublica_pe", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "La Rep\u00fablica", "id": "66746614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 626, "tweet_count": 14213, "listed_count": 0}, "username": "daviddfl13", "location": "madrid", "name": "daviddfl13", "id": "291924725"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26847, "following_count": 20565, "tweet_count": 114233, "listed_count": 50}, "username": "munsonghost", "location": "brasil", "name": "ga\u0337bs", "id": "1032373435786248194"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8645, "following_count": 6810, "tweet_count": 126062, "listed_count": 37}, "username": "saeglopuvr", "location": "(infj-t); timoth\u00e9e chalamlemle", "name": "mia\ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f", "id": "1208666474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1201, "tweet_count": 133880, "listed_count": 25}, "username": "austinslady_", "location": "she / her ", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd66\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud83d\udc9b", "id": "399644667"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 122, "tweet_count": 14873, "listed_count": 2}, "username": "ehv__", "name": "\ud83d\udc28", "id": "732654498"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7623, "following_count": 3169, "tweet_count": 206130, "listed_count": 38}, "username": "FartFromAmerika", "location": "dove capita", "name": "EnjoyDARKLibturdWorld \ud83d\uddff \ud83e\uddca\ud83e\uddc0\ud83d\udcd0\u265f\ufe0f\u26a1\u26a1\ud83e\udd5b\ud83e\uddf1\ud83e\ude9b\ud83d\udddc\ufe0f", "id": "4818612196"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1154, "tweet_count": 11637, "listed_count": 0}, "username": "Jmdovi", "location": "Madrid (Espa\u00f1a) y Medellin(Col", "name": "Jose Maria Dominguez", "id": "294248161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 885, "tweet_count": 11851, "listed_count": 1}, "username": "_Moon17___", "name": "Marika\ud83c\udf39", "id": "3341898831"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 231, "tweet_count": 10827, "listed_count": 2}, "username": "heberdesigner", "location": "Portugal", "name": "Heberdesigner.pt", "id": "4009963583"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 383, "tweet_count": 5548, "listed_count": 3}, "username": "ayusuke75", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Cidadela do Rick", "id": "215656191"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1908, "tweet_count": 100461, "listed_count": 15}, "username": "dearyounggod", "name": "Mars \ud83e\udd8b", "id": "2873760375"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 3591, "tweet_count": 89320, "listed_count": 0}, "username": "Davidgoliat18", "name": "Guerra", "id": "910999503079133184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 388, "tweet_count": 27347, "listed_count": 0}, "username": "RRaifran2", "name": "Ra\u00ed Sousa", "id": "2173189515"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6603, "following_count": 4841, "tweet_count": 88319, "listed_count": 74}, "username": "hesweetluffy", "name": "luli lvs stray kids \u2601\ufe0e \u03a8 \u2022\u2022 \u1d0b\u1d00\u0262\u1d07\u029c\u026a\u0274\u1d00 \u029f\u1d0f\u1d20\u1d07\u0299\u1d0f\u1d1b \u02ce\u02ca\u02d7", "id": "1164399152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 997, "tweet_count": 220523, "listed_count": 77}, "username": "mugistrokes", "name": "brendis\u2463 - 49 knotfest", "id": "2472456628"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 272, "tweet_count": 452, "listed_count": 0}, "username": "bxlixo", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "burguesa n\u00e3o, safada", "id": "1105263864902569984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 530, "tweet_count": 34566, "listed_count": 1}, "username": "javierbarbosa", "location": "Lurin, Lima, Per\u00fa", "name": "Javier A. Barbosa C", "id": "20624339"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2580, "following_count": 203, "tweet_count": 10538, "listed_count": 21}, "username": "espiritismorede", "location": "BRASIL", "name": "ESPIRITISMO NA REDE", "id": "73232894"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 597, "tweet_count": 2552, "listed_count": 0}, "username": "GelsonRibasJr1", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Gelson Ribas Jr", "id": "1127203543868485632"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2089364, "following_count": 381, "tweet_count": 35124, "listed_count": 2180}, "username": "Zambelli2210", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Carla Zambelli B22 T10", "id": "975127727501185025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 87, "tweet_count": 2411, "listed_count": 0}, "username": "mayahcriss", "location": "Brasil", "name": "NoNick", "id": "3164102475"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3010653, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu", "id": "283230411"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 1430, "tweet_count": 23942, "listed_count": 7}, "username": "evillerty", "location": "\u2055 \ud80c\udff0 \ud83e\udee7 thinking of naib punching norton in the face, they are in love.", "name": "katsudon \ud83c\udf90", "id": "770325342536011776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 172, "tweet_count": 25661, "listed_count": 2}, "username": "ludodreamer", "location": "Roma, Lazio", "name": "Ludo\u2728", "id": "2619678928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1215, "tweet_count": 58235, "listed_count": 7}, "username": "blackvnat", "location": "she/her", "name": "g!u (talia\u2019s version)", "id": "1027110732880650246"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 541, "tweet_count": 524, "listed_count": 2}, "username": "presenciamagica", "location": "Argentina", "name": "Magali Presa", "id": "3293280274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 330, "tweet_count": 223894, "listed_count": 14}, "username": "mimibacini", "location": "\ud83d\udc97\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "name": "\ud835\udc9c \ud83c\udf0c", "id": "626289770"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 96, "tweet_count": 5546, "listed_count": 0}, "username": "Diva_Intensa", "location": "Sevilha, Espanha", "name": "Diva Intensa", "id": "1049750912909107200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 2418, "tweet_count": 60531, "listed_count": 2}, "username": "Superfloro", "name": "SuperFloroPhD", "id": "3796580843"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1101, "tweet_count": 49854, "listed_count": 1}, "username": "dle9", "name": "dle", "id": "396757416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 4998, "tweet_count": 96966, "listed_count": 1}, "username": "Veronikaadc", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "V\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1010741044550434817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 196, "tweet_count": 6119, "listed_count": 1}, "username": "Joaquim_Pedro", "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "name": "Joacas \u2720 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\udde6", "id": "102210613"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 412, "tweet_count": 34426, "listed_count": 5}, "username": "GabrielPapaleo", "location": "Rio", "name": "Gabriel Papal\u00e9o", "id": "83479639"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 161, "tweet_count": 1376, "listed_count": 0}, "username": "ruizRv91", "name": "Ruiz", "id": "1158611494197714945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 449, "tweet_count": 17160, "listed_count": 0}, "username": "MatheusMas30", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2e\ud835\udc2c \ud83d\udd76\ufe0f", "id": "1065471668867538944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1459, "tweet_count": 45769, "listed_count": 19}, "username": "codigodoeleitor", "location": "Brasil", "name": "CodigodoEleitor", "id": "39760328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1598, "tweet_count": 53634, "listed_count": 0}, "username": "sprousensm", "location": "\u2020", "name": "\u2726 NOCIAM \u2726", "id": "2284286378"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50387, "following_count": 676, "tweet_count": 17975, "listed_count": 40}, "username": "Rubronegro_81", "location": "Setor Norte, Maracan\u00e3", "name": "Rubronegro81", "id": "903665623259123718"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 922, "tweet_count": 69652, "listed_count": 0}, "username": "msbcrf", "name": "murilo", "id": "1695433668"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295639, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "username": "HistoriaNoPaint", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "id": "2822845639"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1852, "tweet_count": 57290, "listed_count": 0}, "username": "RicardDri", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "RICARDO", "id": "615248206"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10978, "following_count": 3745, "tweet_count": 241171, "listed_count": 34}, "username": "IvadeConurbania", "location": "Tigre- Buenos Aires", "name": "IvanaTigre#340 \ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31", "id": "156036671"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 501, "tweet_count": 4235, "listed_count": 1}, "username": "Carlosbo2017", "name": "Somos o que Somos", "id": "829689681478574080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 396, "tweet_count": 5199, "listed_count": 0}, "username": "karol_freitas", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Srta. Freitas \ud83c\udf3b", "id": "972558499258535936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 188, "tweet_count": 5474, "listed_count": 4}, "username": "DenEnkelte", "location": "Toledo, Spain", "name": "Miles de Taleto", "id": "467936230"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 898, "tweet_count": 95398, "listed_count": 3}, "username": "Miguel_G_A", "name": "S\u00fcnder von die Wiese", "id": "1586121056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 359, "tweet_count": 27349, "listed_count": 7}, "username": "Hami_2014", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "name": "Hami", "id": "392772511"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68014, "following_count": 973, "tweet_count": 12965, "listed_count": 598}, "username": "Aspirar_al_uno", "location": "Madrid - World", "name": "Carlos Javier Gonz\u00e1lez Serrano", "id": "155894866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 395, "tweet_count": 8955, "listed_count": 0}, "username": "bomdiacarol", "location": "Manaus, Brasil", "name": "carolzita", "id": "1164352611925069824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 349, "tweet_count": 9010, "listed_count": 1}, "username": "luisc_dias", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Lu\u00eds\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1151377514775924736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 306, "tweet_count": 554, "listed_count": 0}, "username": "MiloGonzalz", "location": "La Plata, Buenos Aires", "name": "Camilo", "id": "2845203495"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 250, "tweet_count": 12135, "listed_count": 0}, "username": "Kenya_Ro17", "location": "FromMyWindow", "name": "Bam's mom\u2077\u1d3e\u02b3\u1d52\u1d52\u1da0 \ud83d\udc9c\u221e", "id": "888930547187286016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 66, "tweet_count": 99, "listed_count": 0}, "username": "Andrea62364220", "name": "Andrea Adilene peralta", "id": "1099860441130586112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 183, "tweet_count": 7133, "listed_count": 3}, "username": "comecoraline", "location": "Brescia, Lombardia", "name": "lisa", "id": "1097549226781876225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 219, "tweet_count": 2209, "listed_count": 0}, "username": "tomas_vallejoss", "name": "Tomas Wayne\ud83e\udd87", "id": "1046179344664743937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3725, "following_count": 3141, "tweet_count": 122789, "listed_count": 4}, "username": "GreenPig1914", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "@r\u00a3\u20act\u20ac \u24df", "id": "41655926"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}, "username": "PedManes", "location": "Citizen of the world", "name": "Mate in two!", "id": "697617213579141121"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3663135, "following_count": 390, "tweet_count": 370743, "listed_count": 8127}, "username": "SkyTG24", "name": "Sky tg24", "id": "5893702"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 4169, "tweet_count": 25474, "listed_count": 12}, "username": "spiritt90s", "location": "Meliora", "name": "Ira \ud801\udd63", "id": "2246168539"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20312, "following_count": 8381, "tweet_count": 94617, "listed_count": 50}, "username": "shawnnftharrry", "name": "C", "id": "1582096009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 655, "tweet_count": 15285, "listed_count": 4}, "username": "efra_aguilar", "name": "Efrain Aguilar \u0646", "id": "310479721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 439, "tweet_count": 23004, "listed_count": 1}, "username": "judeduarti", "location": "\ud83c\udf53\ud83e\udd8b\u2718\ud83c\udf40\ud83e\udd0d\ud83c\udfdd\ufe0f \u2022 \ud83d\udd06\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udc1d\ud83c\udf0c\u2694\ufe0f", "name": "el", "id": "189578096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 52, "tweet_count": 2745, "listed_count": 0}, "username": "Saboyate", "location": "Brhitania", "name": "arc\u00e1ngel Mael", "id": "1001141769814335489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 344, "tweet_count": 63344, "listed_count": 1}, "username": "Mric812", "location": "La Coru\u00f1a", "name": "Manuel Ricoy Glez.", "id": "916950519209447429"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 908, "tweet_count": 19863, "listed_count": 0}, "username": "IraimaPaulina", "location": "Venezuela", "name": "IPBP", "id": "142370127"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82216, "following_count": 5132, "tweet_count": 210674, "listed_count": 768}, "username": "marujatarre", "location": "caracas. ", "name": "marujatarre", "id": "18497097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 378, "tweet_count": 16014, "listed_count": 1}, "username": "pedrohmmelo", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "pedro", "id": "3010916939"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 296, "tweet_count": 5703, "listed_count": 0}, "username": "Marlnns", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Marlon Neves", "id": "923864600893972480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 0, "tweet_count": 3190, "listed_count": 0}, "username": "NotciasMS1", "name": "Not\u00edciasMS", "id": "1071084663211470848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 552, "tweet_count": 14516, "listed_count": 1}, "username": "Euridice___", "location": "Basilicata, Italia", "name": "Vittoria. \ud83c\udf42\ud83c\udf83", "id": "2712866201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 206, "tweet_count": 6539, "listed_count": 0}, "username": "mechamogustavo", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "you ain't never gonna burn my heart out", "id": "3406330383"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 125, "tweet_count": 15269, "listed_count": 1}, "username": "_heleh_", "name": "hel\u00ea", "id": "545594588"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15736, "following_count": 17238, "tweet_count": 235411, "listed_count": 36}, "username": "ellimbap", "location": "\ud83c\udf52\ud83d\udc7c\ud83d\udc30\ud83d\udc31\ud83d\udc2f\ud83d\ude3c\ud83c\udf5a\ud83c\udf77\ud83d\udc36\ud83c\udf55\ud83c\udf4a\ud83d\udc22\ud83e\udd95", "name": "\u025b\u029f\u029f\u025b \ud81a\uddf7", "id": "988941205"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1347, "tweet_count": 5863, "listed_count": 4}, "username": "ZerpaMoranJC", "location": "Venezuela", "name": "Juan Carlos Zerpa", "id": "887755941395017729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 3260, "tweet_count": 27879, "listed_count": 10}, "username": "Jmolinaarroyo", "name": "Jaiker Enrique Molina", "id": "72930438"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 38, "tweet_count": 3811, "listed_count": 0}, "username": "malugyn", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Malu", "id": "967825305497989120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 285, "tweet_count": 1972, "listed_count": 0}, "username": "paulocroza", "location": "Vassouras, Brasil", "name": "paulo cesar", "id": "4883294291"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 704, "tweet_count": 230042, "listed_count": 26}, "username": "sougodot", "location": "\ud83e\udd8c\u2661\ud83d\udc3a | sun wukong's gf", "name": "estefa\ud83c\udf59\u02b0\u1d43\u02b2\u2071\u1d50\u1d49", "id": "919768806226055169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 402, "tweet_count": 14793, "listed_count": 1}, "username": "sofia_LPsoldier", "location": "Firenze, Toscana", "name": "S o f i a \ud83e\udd82", "id": "2559167999"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1152483, "following_count": 515, "tweet_count": 266736, "listed_count": 1040}, "username": "DiarioPE", "location": "Recife-PE, Brasil", "name": "Diario de Pernambuco", "id": "24237705"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8573, "following_count": 8070, "tweet_count": 80488, "listed_count": 0}, "username": "ijamesdouglas", "location": "Londrina, Brasil", "name": "James Douglas", "id": "71889361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 281, "tweet_count": 9733, "listed_count": 0}, "username": "live_new_blue", "name": "CAMINANTE NO HAY CAMINO, SE HACE EL CAMINO AL ANDA", "id": "885635572383010816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 671, "tweet_count": 30454, "listed_count": 10}, "username": "anpanman_sah", "location": "OT\u2077 ARMY ", "name": "Sarah \ud83c\udf08\u20e4", "id": "3087520464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 676, "tweet_count": 115486, "listed_count": 16}, "username": "nyazkywalker", "location": "\ud83d\udcfa: op - saga final", "name": "u can call me blue 13 \u2b50\ufe0f", "id": "839932869447401472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 128, "tweet_count": 7780, "listed_count": 1}, "username": "gracefromsaturn", "location": "XO", "name": "saturnosaturno.", "id": "1000451439183966209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 377, "tweet_count": 20865, "listed_count": 0}, "username": "youaretheview", "name": "alessia", "id": "1045778841313136641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 151, "tweet_count": 15626, "listed_count": 0}, "username": "Solon_antinazi", "name": "Solon", "id": "1097867593749356545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 874, "tweet_count": 32114, "listed_count": 4}, "username": "GiulsPromo", "location": "in Chris' arms", "name": "Giuls misses Lee\u2771\u2771\u2771\u2771", "id": "1132259334489018368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 656, "tweet_count": 6123, "listed_count": 0}, "username": "Clement20391539", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "name": "Clementina", "id": "974380346723700741"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1558, "tweet_count": 68819, "listed_count": 21}, "username": "leanitonback", "location": "Abruzzo, Italy", "name": "Sara", "id": "3111683668"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 963, "tweet_count": 64594, "listed_count": 12}, "username": "enos_qh", "location": "Lima Peru", "name": "Enos Q", "id": "134930743"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 46, "tweet_count": 2571, "listed_count": 0}, "username": "leonar_ali", "name": "Leonar Ali", "id": "1154613305316691968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104394, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}, "username": "JVelasquezQ", "location": "Lambayeque", "name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n", "id": "216721738"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 875, "tweet_count": 2752, "listed_count": 6}, "username": "JMEstay", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Jos\u00e9 M. Estay \ud83e\udde3", "id": "534395454"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1674, "tweet_count": 61545, "listed_count": 0}, "username": "pacolmoscasaban", "name": "Paco \ud83e\udd87\ud83d\udcaf", "id": "727486560296439808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 348, "tweet_count": 14462, "listed_count": 0}, "username": "DianeAndrada_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a", "id": "3406221833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1038, "tweet_count": 87956, "listed_count": 0}, "username": "lindasofia_2", "name": "Linda", "id": "3142244073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 2703, "tweet_count": 167510, "listed_count": 2}, "username": "Cabral1957Paulo", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "name": "cabral1957\ud83d\udea9\ud83d\udc41\u2648", "id": "2595674059"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 214, "tweet_count": 187, "listed_count": 0}, "username": "Ivan_Arriazu7", "name": "Ivan_Arriazu", "id": "1119473268128387072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 16, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "username": "GamarraMatias1", "name": "Mati Gamarra", "id": "1163043448540278785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 460, "tweet_count": 1768, "listed_count": 0}, "username": "FofyRampa", "location": "Italia", "name": "Melinoe~queen of ghosts", "id": "1666049244"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1158, "tweet_count": 65587, "listed_count": 5}, "username": "karol1548", "location": "fortaleza", "name": "Karolzinha 1918 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "1925051496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 657, "tweet_count": 53481, "listed_count": 2}, "username": "mcgrathxdc", "location": "Krypton", "name": "atlas apaixonadinho por ele.", "id": "3251880585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 305, "tweet_count": 7242, "listed_count": 1}, "username": "MateusFviana", "name": "\u00c9gua_Mateus!", "id": "1002866900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 255, "tweet_count": 10217, "listed_count": 5}, "username": "monic_garza", "name": "Monica Garza Barbosa", "id": "1403626969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32264, "following_count": 14933, "tweet_count": 269063, "listed_count": 67}, "username": "Lelecoutz", "location": "Brasil", "name": "MaLelevola 13 \ud83e\udd91 \ud83c\udf35 \ud83d\udea9", "id": "123567016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 1887, "tweet_count": 3583, "listed_count": 16}, "username": "RevistaGaybook", "location": "M\u00e9xico City", "name": "Gaybook", "id": "2590750724"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6491, "following_count": 6513, "tweet_count": 261213, "listed_count": 206}, "username": "asmistaken", "location": "milano", "name": "asmistaken", "id": "1229877834"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 2, "tweet_count": 7091, "listed_count": 0}, "username": "cenepertutti", "location": "Rome, Lazio", "name": "Ce n'\u00e8 per tutti", "id": "1098717937341468674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 240, "tweet_count": 9375, "listed_count": 0}, "username": "chesucced", "name": "Maiunagioia", "id": "548535119"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 437, "tweet_count": 59089, "listed_count": 7}, "username": "bbiaalcantara", "location": "DDD 21 - Ilha do Governador", "name": "Bia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u26a4\ufe0e\ud83d\udea9\ud83c\udf97\ufe0f", "id": "39281864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 559, "tweet_count": 5066, "listed_count": 0}, "username": "RafitaAraujoo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "directioner || #Vote13 \u2b50\ufe0f", "id": "1178842835812048896"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13651, "following_count": 693, "tweet_count": 5834, "listed_count": 61}, "username": "ortegopolis", "location": "s\u00e3o paulo", "name": "rodrigo ortega", "id": "12654382"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1164, "tweet_count": 112799, "listed_count": 48}, "username": "TimoteoPrez", "location": "Donde comenz\u00f3 La Reconquista", "name": "Teo", "id": "439059022"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 550240, "following_count": 136, "tweet_count": 65334, "listed_count": 1160}, "username": "sbtjornalismo", "name": "SBT Jornalismo", "id": "31040862"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 4924, "tweet_count": 33240, "listed_count": 7}, "username": "winstonlp", "name": "W Spencer Bridge", "id": "113238848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 67, "tweet_count": 15448, "listed_count": 0}, "username": "Naythan_B16", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "O Naythan", "id": "939762990"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 206, "tweet_count": 25816, "listed_count": 2}, "username": "shesissue", "location": "It\u00e1lia", "name": "sara\ud83c\udf40", "id": "3331482819"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 305, "tweet_count": 12997, "listed_count": 0}, "username": "JuanZamM", "location": "Lima, Peru", "name": "Juan Zamudio", "id": "982720629077151745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 2144, "tweet_count": 198400, "listed_count": 12}, "username": "Santa_Evita", "location": "Beach City", "name": "Harls \ud83d\udda4\u2763\ufe0f", "id": "1335578732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 170, "tweet_count": 93447, "listed_count": 10}, "username": "thenightcome", "name": "jev", "id": "1658543394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 662, "tweet_count": 72604, "listed_count": 1}, "username": "caraculicca", "location": "Emotional hell", "name": "San Julipero", "id": "1205184038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 192, "tweet_count": 9395, "listed_count": 0}, "username": "anetatii", "name": "A mo\u00e7a do pudim\u270a\ud83c\udffe", "id": "992486020703809537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6173, "following_count": 3644, "tweet_count": 128688, "listed_count": 12}, "username": "herondalis", "location": "Velaris", "name": "c a r d a n \ud83d\udd77\ud83d\udd78", "id": "2184761448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 5, "tweet_count": 3513, "listed_count": 0}, "username": "Carol12558246", "name": "Carol", "id": "959511822817808385"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7261, "following_count": 1641, "tweet_count": 36323, "listed_count": 54}, "username": "ASSMCAonline", "location": "Puerto Rico", "name": "ASSMCAonline", "id": "723512861159366656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 799, "tweet_count": 2485, "listed_count": 0}, "username": "Kevenyyy", "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Keveny_CRF", "id": "3302961839"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 727534, "following_count": 699, "tweet_count": 11229, "listed_count": 409}, "username": "Kamizeon", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "paiN KamiKat", "id": "1544018923"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1776, "tweet_count": 92794, "listed_count": 6}, "username": "gtrosado", "name": "Alonsista \ud83c\udfce\ufe0f", "id": "993926459554258951"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 12, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}, "username": "AragRicardo", "location": "Brasilia- DF", "name": "Ricardo Campelo Arag", "id": "890378912219496448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1300, "tweet_count": 26100, "listed_count": 1}, "username": "TatianaCmara2", "location": "Penha Circular, Rio de Janeiro", "name": "#UcranizaBrasil", "id": "881510740825395200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 813, "tweet_count": 24797, "listed_count": 0}, "username": "fortumarx", "location": "Pavia, Lombardia", "name": "Fortunato di Rivombrosa", "id": "2432366232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3314, "following_count": 1761, "tweet_count": 33764, "listed_count": 30}, "username": "lisaAvla", "location": "Porto Alegre - RS", "name": "Lisa Avila", "id": "145367406"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 77, "tweet_count": 134, "listed_count": 0}, "username": "juliana_pavani", "location": "Porto Alegre", "name": "Juliana Pavani", "id": "84977408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 952, "tweet_count": 15082, "listed_count": 2}, "username": "IldeWidal", "location": "4 Privet Drive,Little Whinging", "name": "Aquaporina1", "id": "154253452"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15856, "following_count": 865, "tweet_count": 32023, "listed_count": 126}, "username": "dra_tessa", "location": "Abajito del Cerro de la Silla.", "name": "Terita \ud83c\udf80", "id": "844938786681176065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 968, "tweet_count": 40761, "listed_count": 4}, "username": "fivesosetvgh", "location": "she/her", "name": "sandra;", "id": "3703565872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 3713, "tweet_count": 113986, "listed_count": 36}, "username": "namelessema_", "name": "Emanuela \ud83e\udd0d", "id": "4860709283"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4125, "following_count": 297, "tweet_count": 39490, "listed_count": 17}, "username": "mars0nia", "location": "Cro\u00e1cia", "name": "marsonia", "id": "3407636147"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 440, "tweet_count": 3509, "listed_count": 1}, "username": "JavierG291", "location": "Lima, Peru", "name": "Javier Guerrero", "id": "1416164233"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9159, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "username": "Dadocanales", "location": "D.F M\u00e9xico", "name": "Dado Canales", "id": "110055082"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 187, "tweet_count": 8442, "listed_count": 4}, "username": "dreamingdark", "location": "Mexico city", "name": "Jorge Ortiz", "id": "36605131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1219, "tweet_count": 84945, "listed_count": 8}, "username": "laniacunha", "name": "Laniacunha", "id": "148955741"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14341052, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "username": "g1", "location": "Brasil", "name": "g1", "id": "8802752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2469, "following_count": 747, "tweet_count": 31515, "listed_count": 50}, "username": "RafaJornalista", "location": "Minas Gerais", "name": "Rafael Silva", "id": "50337681"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 10, "tweet_count": 62938, "listed_count": 0}, "username": "GilmarzinhoDos", "name": "gilmar rodrigues dos", "id": "901946354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 255, "tweet_count": 36870, "listed_count": 3}, "username": "JeanTodde", "location": "Marab\u00e1, Brasil", "name": "\u1d0a\u1d07\u1d00\u0274 \u1d04\u1d00\u0280\u029f\u1d0f", "id": "110843968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 492, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "username": "radiollamatv", "location": "Republica Dominicana", "name": "radiollamatv", "id": "851584903"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1297, "tweet_count": 51602, "listed_count": 1}, "username": "mmi_mendoza", "location": "Lima, Peru", "name": "Marco Mendoza", "id": "53255315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 485, "tweet_count": 262085, "listed_count": 17}, "username": "LUISBARBAN", "location": "BRASIL", "name": "Luis Fernando Barban", "id": "138825245"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3325, "following_count": 2512, "tweet_count": 954609, "listed_count": 5}, "username": "pallaron12", "location": "Asturias ,Aviles.", "name": "Flor Mar\u00eda Fern\u00e1ndez", "id": "2704215811"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 548, "tweet_count": 69711, "listed_count": 5}, "username": "dinosaurojr", "location": "019", "name": "\ud83c\udfda\ufe0f", "id": "196371653"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 29, "tweet_count": 2062, "listed_count": 0}, "username": "velandiaderly", "location": "yopal", "name": "Derly Velandia", "id": "805289774"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5370, "following_count": 5308, "tweet_count": 103798, "listed_count": 1}, "username": "AgoizS", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "Mar\u00eda Isabel", "id": "1122519966002163717"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 558, "tweet_count": 75764, "listed_count": 5}, "username": "Mordelona_", "location": "Colombia", "name": "La Ara\u00f1a", "id": "159359463"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 220, "tweet_count": 83551, "listed_count": 5}, "username": "ayduchis", "location": "\u0109\u0e4fm\u00b5\u2229\u03ca\u0256\u0394\u0256 \u0256\u03b5 \u026d\u0394 m\u0e4f\u2229\u0e4f\u019a\u0e4f\u2229\u03ca\u0394", "name": "\u266a\u2206\u00a5d\u03bc\u00a2h\u012f\u0308\u00a7\u266a", "id": "119595660"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5563, "following_count": 17, "tweet_count": 31391, "listed_count": 5}, "username": "tresdespada", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Mendiga voz", "id": "1883909496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4322, "following_count": 668, "tweet_count": 9902, "listed_count": 61}, "username": "tortuliapodcast", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "La Tortulia Podcast", "id": "4839847565"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 405, "tweet_count": 44667, "listed_count": 8}, "username": "ElPamplina", "name": "El Pamplina \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "825003162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 341, "tweet_count": 14000, "listed_count": 0}, "username": "merciimoncoeur", "name": "\ud835\ude68\ud835\ude64\ud835\ude5b\ud835\ude5e ;)", "id": "1145633008592064517"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27646, "listed_count": 36}, "username": "elcasocom", "name": "ElCaso.com", "id": "1052885642214965250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 2936, "tweet_count": 79090, "listed_count": 5}, "username": "budalupo", "name": "\u26abMarco Antonio.\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "2683158508"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 15, "tweet_count": 19373, "listed_count": 0}, "username": "TxRx74981848", "name": "Fray Perico \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "id": "1141744369583710208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 138, "tweet_count": 34715, "listed_count": 2}, "username": "alebasib", "name": "bass \ud83e\udd91", "id": "163723696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 404, "tweet_count": 31672, "listed_count": 19}, "username": "vecinoinformado", "location": "Mexico", "name": "Vecinos Informados", "id": "2941069470"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3798, "following_count": 677, "tweet_count": 22744, "listed_count": 108}, "username": "Copesaeduso", "location": "Andalucia", "name": "CoPESA", "id": "576176710"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 1953, "tweet_count": 15540, "listed_count": 34}, "username": "Alonso_Medinas", "location": "Illes Balears - Espa\u00f1a", "name": "Alonso Medinas", "id": "274969249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 2860, "tweet_count": 152051, "listed_count": 4}, "username": "Camilo06726839", "name": "Camilo", "id": "1116424016103968769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 4696, "tweet_count": 106087, "listed_count": 8}, "username": "Brifernands16", "location": "Brasil", "name": "Sabrina \u26a1\ufe0fAd\u00e3o Negro\u26a1\ufe0f", "id": "2816670455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8438, "following_count": 84, "tweet_count": 29602, "listed_count": 93}, "username": "elcasocat", "name": "ElCaso.cat", "id": "1052889894568255488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183911, "following_count": 626, "tweet_count": 226536, "listed_count": 619}, "username": "jornalhojeemdia", "location": "Belo Horizonte", "name": "Jornal Hoje em Dia", "id": "38498888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 2741, "tweet_count": 59022, "listed_count": 0}, "username": "AlineCMZ", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Aline \ud835\udc0e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a \u25b3\ud81a\udd10\u2205 * . \u2217 \u0325", "id": "877347481352192000"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 18803, "following_count": 1759, "tweet_count": 16339, "listed_count": 130}, "username": "barreiragabriel", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Barreira \ud83d\udc89", "id": "128968138"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 337, "tweet_count": 54274, "listed_count": 1}, "username": "Snot_Boy", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "M\u00e1quina de Procrastinar \u2122", "id": "2335486604"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 101, "tweet_count": 3570, "listed_count": 0}, "username": "kaiquesoares_", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil ", "name": "Kaique Soares", "id": "189383219"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7180, "following_count": 7033, "tweet_count": 35655, "listed_count": 4}, "username": "shouldosomethin", "name": "\u2708\u2708\u2708", "id": "2994403017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 2536, "tweet_count": 36486, "listed_count": 5}, "username": "hufflepuffoph", "name": "Ophelia saw NWH \ud83c\udf84\ud83c\udf84", "id": "3228220311"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 339, "tweet_count": 14252, "listed_count": 1}, "username": "LuisaMCarvajal", "name": "Luisa Carvajal \ud83d\udcf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "857746188371668992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 874, "tweet_count": 38762, "listed_count": 1}, "username": "vitoriacarara01", "location": "Sombrio, Brasil", "name": "carara", "id": "801503939887792129"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 60, "tweet_count": 1022, "listed_count": 0}, "username": "caraval26", "name": "Denvers Carol", "id": "1120861548271083520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 410, "tweet_count": 10229, "listed_count": 7}, "username": "simpforsott", "location": "Eroda\ud83d\udc20", "name": "eleonora\u1d34", "id": "1122257994413215745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 1896, "tweet_count": 46116, "listed_count": 3}, "username": "bbekka3000", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "name": "bekki", "id": "3246612280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 691, "tweet_count": 8679, "listed_count": 0}, "username": "Ninaleo12", "name": "Nina_leo", "id": "1177391814774611968"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 32891, "following_count": 1288, "tweet_count": 18398, "listed_count": 261}, "username": "annavirginia", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Anna Virginia Balloussier", "id": "15900909"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 289, "tweet_count": 26854, "listed_count": 3}, "username": "ErreR27", "location": "Mafra", "name": "\u00c9rre \ud83c\udf4b", "id": "2446796816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "username": "estefanyhgh", "name": "Estefanyhgh", "id": "1177754980511604736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 363, "tweet_count": 71941, "listed_count": 11}, "username": "michlinjur", "location": "Valencia", "name": "Micho\ud83c\udf83\u2728", "id": "1377384932"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1258, "tweet_count": 51547, "listed_count": 10}, "username": "BreakFyre", "location": "Valencia (Espa\u00f1a)", "name": "Spooky Hoid\ud83c\udf83", "id": "1667722082"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 778, "tweet_count": 39238, "listed_count": 5}, "username": "NEVERT0LDYOU", "location": "they/them ; 17 ; italy", "name": "eden/eddie/ed\u26b0\ufe0f - ia", "id": "1063038046898188288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 17, "tweet_count": 19659, "listed_count": 1}, "username": "magoabdo", "name": "Antonio Abdo", "id": "114320418"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 590, "tweet_count": 162470, "listed_count": 33}, "username": "EruxNick", "location": "M\u00e1laga | #112e31 (404)", "name": "\u2014Zenny Webber", "id": "577071232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 626, "tweet_count": 111746, "listed_count": 0}, "username": "cristinascat10", "name": "Cri", "id": "443904708"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 614, "tweet_count": 42935, "listed_count": 16}, "username": "LordMelanion", "location": "Leiden, Nederlands", "name": "Mel 2.0, ahora con un 30% m\u00e1s de depre", "id": "465846458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5008, "following_count": 356, "tweet_count": 150632, "listed_count": 43}, "username": "Chinobi_Ninja", "name": "\ud83c\udf83 El Ninja De Las Galletas \ud83c\udf83", "id": "163410670"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 682, "tweet_count": 16875, "listed_count": 5}, "username": "trouxianno", "location": "Vale dos Unic\u00f3rnios Sem Chifre", "name": "13inho\u2b50", "id": "149642328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3155, "following_count": 4760, "tweet_count": 57083, "listed_count": 8}, "username": "aurora6335", "name": "Aurora \ud83c\udf0a\u2600\ufe0f", "id": "2619631972"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 387, "tweet_count": 43303, "listed_count": 5}, "username": "AlbaDeRoxas", "name": "Alba de Roxas \ud83c\udf38", "id": "757824261763375104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 554, "tweet_count": 7612, "listed_count": 0}, "username": "Magno_JPEG", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "name": "Respeitador de casada \ud83d\ude33", "id": "288392029"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202353, "following_count": 360, "tweet_count": 12080, "listed_count": 240}, "username": "CorrupcaoMemes", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM", "id": "943231097193852928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3930, "following_count": 3805, "tweet_count": 49918, "listed_count": 2}, "username": "OraCarola", "location": "Na sua mente", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd86 \u1b44", "id": "79023514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 597, "tweet_count": 34848, "listed_count": 0}, "username": "patinha_damamae", "location": "Cidade de Deus , AP \u270c", "name": "Patty, calma como uma bomba \ud83d\udca3", "id": "105875710"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2905, "following_count": 4981, "tweet_count": 70578, "listed_count": 14}, "username": "mandysaster", "location": "\ud83d\udd1e \u2022 pt-br/eng \u2022 istj \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "\u300e \u1d05\u1d00\u029c\u029f\u026a\u1d00 \u300f\ud83d\udc94 \u2022 IDLECATCHER SUPREMACY !", "id": "1051801730437062657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 294, "tweet_count": 93663, "listed_count": 19}, "username": "frenchrccstyle", "location": "the unknown", "name": "amy. \u2014", "id": "1009983244211773441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 348, "tweet_count": 7655, "listed_count": 5}, "username": "ArcangelaDamato", "location": "Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "name": "\ud83d\udca5\ud83d\udd25Arcangela\ud83d\udd25\ud83d\udca5", "id": "155258915"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 411, "tweet_count": 7720, "listed_count": 0}, "username": "ogied90", "location": "Villa Elisa, Paraguay", "name": "Diego #ANRnuncaMas", "id": "903289973016854528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30438, "following_count": 81, "tweet_count": 6932, "listed_count": 32}, "username": "XiroCore", "name": "Xiro \u2626\ufe0f", "id": "343138545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 728, "tweet_count": 43663, "listed_count": 1}, "username": "__MarLT", "name": "I SAW LOU AND HARRY \u25df\u033d\u25de\u033d", "id": "3377244610"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 485, "tweet_count": 143420, "listed_count": 9}, "username": "SerLeovigildo", "name": "Liberatus de Hispania \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "786649290"}], "tweets": [{"text": "fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame universitario. Non siamo fottute macchine, possiamo fare del nostro meglio ma non \u00e8 detto che andr\u00e0 sempre bene e certi genitori dovrebbero capirlo", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 5, "like_count": 2913, "quote_count": 4}, "author_id": "622123429", "edit_history_tweet_ids": ["1180165221094166528"], "created_at": "2019-10-04T16:58:09.000Z", "lang": "it", "id": "1180165221094166528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "RockInRio"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.7419, "type": "Other", "normalized_text": "RockInRio"}]}, "text": "esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockInRio", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 2, "like_count": 612, "quote_count": 13}, "author_id": "106957547", "edit_history_tweet_ids": ["1179944362110787584"], "created_at": "2019-10-04T02:20:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1179944362110787584"}, {"text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "author_id": "2967437679", "edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1179536983326101504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 77, "tag": "RedDeCorrupci\u00f3n"}, {"start": 84, "end": 100, "tag": "Alcald\u00edaDeOruro"}, {"start": 228, "end": 248, "tag": "PerdonazoTributario"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/My1vaafq4q", "expanded_url": "https://www.javieralanoca.com/descubren-red-de-corrupcion-en-la-alcaldia-de-oruro-supuesto-autor-principal-se-suicida/", "display_url": "javieralanoca.com/descubren-red-\u2026", "unwound_url": "https://www.javieralanoca.com/descubren-red-de-corrupcion-en-la-alcaldia-de-oruro-supuesto-autor-principal-se-suicida/"}]}, "text": "\ud83d\uded1 Se suicida uno de los cinco funcionarios implicados en una #RedDeCorrupci\u00f3n en la #Alcald\u00edaDeOruro.\n\n\u27a1\ufe0f La red ofrec\u00eda hacer desaparecer o bajar montos de la deuda a cambio de un monto de dinero no establecido por el programa #PerdonazoTributario. https://t.co/My1vaafq4q", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "328260861", "edit_history_tweet_ids": ["1180225138408742912"], "created_at": "2019-10-04T20:56:15.000Z", "lang": "es", "id": "1180225138408742912"}, {"text": "Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes, en 1931, menos de un mes despu\u00e9s de proclamada la Rep\u00fablica, como ya cont\u00e9 en un editorial:\nhttps://t.co/cXS5SEpFSs", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/cXS5SEpFSs", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/opinion/los-enigmas-del-11m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 39, "like_count": 1208, "quote_count": 15}, "author_id": "241993704", "edit_history_tweet_ids": ["1180060952684847106"], "created_at": "2019-10-04T10:03:50.000Z", "lang": "es", "id": "1180060952684847106"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 113, "tag": "quartogrado"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Zndl9RVXNF", "expanded_url": "https://twitter.com/QuartoGrado/status/1180237159334326273/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zndl9RVXNF", "media_key": "13_1180237089549488132"}]}, "text": "Paolo non ha nessuna esitazione: lui non ha mai picchiato una donna n\u00e9 lanciato nel vuoto Annamaria\n\n#quartogrado https://t.co/Zndl9RVXNF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1704149264", "edit_history_tweet_ids": ["1180237159334326273"], "created_at": "2019-10-04T21:44:01.000Z", "lang": "it", "id": "1180237159334326273"}, {"text": "Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u00edas internado en el hospital de Cajamarca esperando q @CoomevaSaludEPS se le de la gana de remitirlo a Ibagu\u00e9 para la valoraci\u00f3n del psiquiatra infantil.", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 11, "like_count": 258, "quote_count": 8}, "author_id": "68238336", "edit_history_tweet_ids": ["1180222756295716864"], "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 164, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Cajamarca"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.3963, "type": "Other", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "created_at": "2019-10-04T20:46:47.000Z", "geo": {"place_id": "00fe503e330c0489"}, "lang": "es", "id": "1180222756295716864"}, {"text": "https://t.co/kQPWO9l4Cr", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kQPWO9l4Cr", "expanded_url": "https://twitter.com/MrActimel/status/1179854547130470401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kQPWO9l4Cr", "media_key": "3_1179854540096573441"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kQPWO9l4Cr", "expanded_url": "https://twitter.com/MrActimel/status/1179854547130470401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kQPWO9l4Cr", "media_key": "3_1179854540104982530"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kQPWO9l4Cr", "expanded_url": "https://twitter.com/MrActimel/status/1179854547130470401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kQPWO9l4Cr", "media_key": "3_1179854540096581633"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4717, "reply_count": 49, "like_count": 11527, "quote_count": 147}, "author_id": "720338283104989185", "edit_history_tweet_ids": ["1179854547130470401"], "created_at": "2019-10-03T20:23:39.000Z", "lang": "zxx", "id": "1179854547130470401"}, {"text": "A situa\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a:\n\nO policial matou 4 colegas \u00e9 convertido ao Isl\u00e3. Falam em colapso mental, mas ningu\u00e9m une as pontas.\n\nMu\u00e7ulmana mata 4, mas a justi\u00e7a se nega a cham\u00e1-la de terrorista porque ela \u00e9 isl\u00e2mica e soaria mal.\n\nPrefeita socialista premia Lula.\n\nA Fran\u00e7a acabou!", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 176, "quote_count": 0}, "author_id": "251853372", "edit_history_tweet_ids": ["1180143359832285185"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9022, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.4996, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.6744, "type": "Person", "normalized_text": "Mu\u00e7ulmana"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.85, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-04T15:31:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1180143359832285185"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 24, "tag": "ThePolitician"}]}, "text": "Ho finito #ThePolitician ma mica ho capito se mi \u00e8 piaciuto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "19530098", "edit_history_tweet_ids": ["1180185013842776064"], "created_at": "2019-10-04T18:16:48.000Z", "lang": "it", "id": "1180185013842776064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Statesereni"}, {"start": 145, "end": 153, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/NoVYSQWldr", "expanded_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/", "display_url": "positanonews.it/2019/10/salern\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/"}]}, "text": "#Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno! Salerno. Ex maestra si #suicida, sola a 73 anni con i debiti https://t.co/NoVYSQWldr", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 10, "like_count": 126, "quote_count": 9}, "author_id": "388946039", "edit_history_tweet_ids": ["1180237673459539968"], "created_at": "2019-10-04T21:46:03.000Z", "lang": "it", "id": "1180237673459539968"}, {"text": "https://t.co/K1FOCxgAnh", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/K1FOCxgAnh", "expanded_url": "https://twitter.com/Giinnys/status/1180232653724950528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K1FOCxgAnh", "media_key": "3_1180232646330372096"}]}, "in_reply_to_user_id": "3380242203", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3380242203", "edit_history_tweet_ids": ["1180232653724950528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180230574964924417"}], "created_at": "2019-10-04T21:26:06.000Z", "lang": "zxx", "id": "1180232653724950528"}, {"text": "@PamploTaxi @TitoEliteTx @elpidiojsilva Perdona lo de \"propuesta\". Quise decir que todos los involucrados se jactan de tener muchos abogados defendi\u00e9ndolos. Con Elpidio ya sabemos como termin\u00f3.", "in_reply_to_user_id": "1177059674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2358209456", "edit_history_tweet_ids": ["1180237191282413568"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5787, "type": "Person", "normalized_text": "Perdona"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.771, "type": "Person", "normalized_text": "Elpidio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PamploTaxi", "id": "1177059674"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "TitoEliteTx", "id": "2719496265"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "elpidiojsilva", "id": "1494100669"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180234433745637377"}], "created_at": "2019-10-04T21:44:08.000Z", "lang": "es", "id": "1180237191282413568"}, {"text": "(7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del elenco paquetes que conten\u00edan ratas vivas o cabezas de cerdo sacadas de una carnicer\u00eda. Construy\u00f3 un Joker todo virilidad y un asiduo de los clubs de striptease. https://t.co/BQmET7oaHA", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/BQmET7oaHA", "expanded_url": "https://twitter.com/hiloinformativo/status/1180133324548972545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQmET7oaHA", "media_key": "3_1180133318643376128"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "in_reply_to_user_id": "1158130327904296961", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 27, "like_count": 358, "quote_count": 10}, "author_id": "1158130327904296961", "edit_history_tweet_ids": ["1180133324548972545"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180133316508430337"}], "created_at": "2019-10-04T14:51:25.000Z", "lang": "es", "id": "1180133324548972545"}, {"text": "\u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gigante esquadr\u00e3o da morte .\n\nPM que matou menino de 12 anos em SP tem outras 8 mortes na carreira @UOLNoticias @UOL https://t.co/jUsSTASXUM", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/jUsSTASXUM", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 180, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 227, "end": 231, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 59, "like_count": 1532, "quote_count": 9}, "author_id": "46040478", "edit_history_tweet_ids": ["1179727967439802368"], "created_at": "2019-10-03T12:00:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1179727967439802368"}, {"text": "oye @testament habr\u00e1 un festival en M\u00e9xi...\n\nTestament: s\u00ed s\u00ed a huevo, ah\u00ed estaremos tocando.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1004347110144106496", "edit_history_tweet_ids": ["1180236648459767808"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.836, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xi"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 14, "username": "testament", "id": "28492159"}]}, "created_at": "2019-10-04T21:41:59.000Z", "lang": "es", "id": "1180236648459767808"}, {"text": "Deus me livre n\u00e3o levar a s\u00e9rio uma fala dessas, achar que \u00e9 palha\u00e7ada e depois sofrer por saber que eu poderia ter ajudado...", "in_reply_to_user_id": "293664293", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "293664293", "edit_history_tweet_ids": ["1180235504610152449"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8019, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180235336112332800"}], "created_at": "2019-10-04T21:37:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1180235504610152449"}, {"text": "\u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spietato xch\u00e9 fondato sul darwinismo sociale. \nX amministrarlo, senza combatterlo, bisogna essere corrotti e senza intelligenza emotiva\nhttps://t.co/hKDW2HVtVs", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/hKDW2HVtVs", "expanded_url": "https://www.newnotizie.it/2019/07/22/debiti-padre-single-si-suicida-figli/", "display_url": "newnotizie.it/2019/07/22/deb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newnotizie.it/2019/07/22/debiti-padre-single-si-suicida-figli/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 5, "like_count": 86, "quote_count": 4}, "author_id": "1064245830", "edit_history_tweet_ids": ["1180130270906929152"], "created_at": "2019-10-04T14:39:17.000Z", "lang": "it", "id": "1180130270906929152"}, {"text": "Blog cria Fake News sobre meu projeto que defende policias.\nA verdade \u00e9 a melhor arma para combater tanta desinforma\u00e7\u00e3o!\nhttps://t.co/jzdUOTv80E", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/jzdUOTv80E", "expanded_url": "https://youtu.be/8vy3pusAc5s", "display_url": "youtu.be/8vy3pusAc5s", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=8vy3pusAc5s&feature=youtu.be"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 316, "like_count": 1863, "quote_count": 17}, "author_id": "40053694", "edit_history_tweet_ids": ["1180141756643512322"], "created_at": "2019-10-04T15:24:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1180141756643512322"}, {"text": "Eu to vendo gente falando \u00e9 incr\u00edvel, nota 10000000, ai vejo gente falando sobre irresponsabilidade, cenas pesadas\n\nAi vejo gente falando que \u00e9 ruim, que \u00e9 Coringa em excesso ???????????????????? N\u00e3o to entendendo mais nada", "in_reply_to_user_id": "3089612349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3089612349", "edit_history_tweet_ids": ["1180235505822253057"], "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 162, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180235305426837505"}], "created_at": "2019-10-04T21:37:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1180235505822253057"}, {"text": "@3gerardpique @FCBarcelona Ni que fuera esto los Avengers.. \n\nEncima el Liverpool nos hizo el End Game y nos quer\u00e9is vender la moto que esto fue \u00e9pico cuando el final de temporada fue m\u00e1s parecido a escuadr\u00f3n suicida.", "in_reply_to_user_id": "224223563", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 120, "quote_count": 0}, "author_id": "519816583", "edit_history_tweet_ids": ["1180104131937230848"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9441, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.975, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "End Game"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "3gerardpique", "id": "224223563"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "FCBarcelona", "id": "96951800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180099950987956225"}], "created_at": "2019-10-04T12:55:24.000Z", "lang": "es", "id": "1180104131937230848"}, {"text": "@elzulista El cuadro de luces encima del armario, el telefonillo lo puedes usar de horca \ud83d\ude43, un techo que tiene pinta de caerse en un ya mientras cocinas, y  tres enchufes para alg\u00fan aparato el\u00e9ctrico que sea spiderman. Y el ba\u00f1o tiene puerta corredera transparente, para la intimidad", "in_reply_to_user_id": "982953492146020354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "549542814", "edit_history_tweet_ids": ["1131333320418181121"], "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 216, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "spiderman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elzulista", "id": "982953492146020354"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1131313338753982465"}], "created_at": "2019-05-22T22:57:37.000Z", "lang": "es", "id": "1131333320418181121"}, {"text": "Un asesino y suicida https://t.co/JVfSYmcNRH", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/JVfSYmcNRH", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcelitaojeda/status/1180104527728582656", "display_url": "twitter.com/Marcelitaojeda\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "389685066", "edit_history_tweet_ids": ["1180152936380485632"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180104527728582656"}], "created_at": "2019-10-04T16:09:20.000Z", "lang": "es", "id": "1180152936380485632"}, {"text": "Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 46, "like_count": 3365, "quote_count": 86}, "author_id": "28436011", "edit_history_tweet_ids": ["1179848483811012608"], "created_at": "2019-10-03T19:59:33.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "id": "1179848483811012608"}, {"text": "quando a bala para em um corpo, a culpa \u00e9 da pol\u00edcia fazendo opera\u00e7\u00e3o, e quando n\u00e3o foi morto pela pol\u00edcia, como os de ontem, as vidas n\u00e3o importam, certo? J\u00e1 que n\u00e3o foi a pol\u00edcia que matou, pra que se preocupar?", "in_reply_to_user_id": "971943838234370048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "971943838234370048", "edit_history_tweet_ids": ["1180154814375890944"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180154364817793025"}], "created_at": "2019-10-04T16:16:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1180154814375890944"}, {"text": "N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que matou 189 pessoas que se manifestaram contra a transfer\u00eancia da embaixada dos EUA para Jerusal\u00e9m (entre elas, 35 crian\u00e7as) e que j\u00e1 cometeu muitos outros crimes. https://t.co/kshxj8DitW", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kshxj8DitW", "expanded_url": "https://t.co/kshxj8DitW", "display_url": "t.co/kshxj8DitW"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 199, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "Jerusal\u00e9m"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 4, "like_count": 343, "quote_count": 3}, "author_id": "970533641507016705", "edit_history_tweet_ids": ["1179919452252639233"], "created_at": "2019-10-04T00:41:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1179919452252639233"}, {"text": "jude minha filha onde vc foi se enfiar", "in_reply_to_user_id": "563944330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "563944330", "edit_history_tweet_ids": ["1180166786207162369"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180166724794101762"}], "created_at": "2019-10-04T17:04:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1180166786207162369"}, {"text": "Em c\u00e2mera lenta, acompanho o teu suor... De encontro ao meu. A gota da seiva do c\u00e9u, ningu\u00e9m faz melhor que voc\u00ea e eu. Me agarro na tua nuca, daqui n\u00e3o largo nunca mais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1093943682062082050", "edit_history_tweet_ids": ["1180231184913186823"], "created_at": "2019-10-04T21:20:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1180231184913186823"}, {"text": "[Este \u00e9 o PGR independente]\nAras defende reabertura do caso Ad\u00e9lio: 'Ainda \u00e9 tempo de buscar a verdade sobre o atentado' a Bolsonaro\nProcurador-geral da Rep\u00fablica disse n\u00e3o acreditar que autor do crime tenha agido sozinho https://t.co/aeEA758PtJ https://t.co/uGziZtpuIz", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/aeEA758PtJ", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/aras-defende-reabertura-do-caso-adelio-ainda-tempo-de-buscar-verdade-sobre-atentado-bolsonaro-23989633", "display_url": "oglobo.globo.com/brasil/aras-de\u2026"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/uGziZtpuIz", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1179424630131572742/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uGziZtpuIz", "media_key": "3_1179424516713398274"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.6842, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7648, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 177, "like_count": 229, "quote_count": 25}, "author_id": "16794066", "edit_history_tweet_ids": ["1179424630131572742"], "created_at": "2019-10-02T15:55:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1179424630131572742"}, {"text": "hola, consigan alg\u00fan cup\u00f3n de 2x1 y vayan a ver joker, van a salir del cine sin saber si quieren llorar, re\u00edr, romper todo o matar gente", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 12, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "author_id": "3409544691", "edit_history_tweet_ids": ["1180233135386222593"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.5253, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}]}, "created_at": "2019-10-04T21:28:01.000Z", "lang": "es", "id": "1180233135386222593"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 246, "tag": "ElDeporteLeGanaATodo"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/URZllV3fip", "expanded_url": "https://twitter.com/taliaazcarate/status/1180177114206736388/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/URZllV3fip", "media_key": "7_1180176861059600385"}], "annotations": [{"start": 226, "end": 245, "probability": 0.5648, "type": "Other", "normalized_text": "ElDeporteLeGanaATodo"}]}, "text": "Que buen Spot! Nada m\u00e1s cierto, el deporte le gana a todo, si hay partido es casi suicida querer salir con alguien, vamos a estar buscando la forma de verlo y saber c\u00f3mo va. Por eso ni lo intentemos, van a perder por goleada #ElDeporteLeGanaATodo https://t.co/URZllV3fip", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 67, "quote_count": 4}, "author_id": "403916303", "edit_history_tweet_ids": ["1180177114206736388"], "created_at": "2019-10-04T17:45:25.000Z", "lang": "es", "id": "1180177114206736388"}, {"text": "voc\u00eas baixaram o twitter por causa do bts?", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 753, "like_count": 730, "quote_count": 69}, "author_id": "1090024610274385925", "edit_history_tweet_ids": ["1179909316133957632"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8465, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:01:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1179909316133957632"}, {"text": "Creo que Vald\u00e9s se equivoc\u00f3 en el momento para volver al Bar\u00e7a. Deber\u00eda saber que la junta quiere leyendas del club para que hagan de paraguas y no den problemas. Carles Puyol ha sabido jugar mejor sus cartas.", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 22, "like_count": 574, "quote_count": 5}, "author_id": "123055229", "edit_history_tweet_ids": ["1180229829267984386"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Vald\u00e9s"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 163, "end": 174, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Carles Puyol"}]}, "created_at": "2019-10-04T21:14:53.000Z", "lang": "es", "id": "1180229829267984386"}, {"text": "caralho man\u00e9 , a mina matou geral e ainda meteu o p\u00e9 como se nada tivesse acontecido kkkkkkkkk https://t.co/60pQwUQqcu", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/60pQwUQqcu", "expanded_url": "https://twitter.com/ericcaastillo/status/1179544871847256065", "display_url": "twitter.com/ericcaastillo/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "888904382858878976", "edit_history_tweet_ids": ["1180171785221890049"], "created_at": "2019-10-04T17:24:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1180171785221890049"}, {"text": "Para Flavio Bolsonaro, mortos por policiais s\u00e3o suicidas, j\u00e1 que se expuseram ao risco de morrer. Na mesma l\u00f3gica, se suicida quem come batata-frita e morre de infarto? Ou quem anda de bicicleta e \u00e9 atropelado por \u00f4nibus? \n https://t.co/8rbI87iGzq", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8rbI87iGzq", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/04/projeto-de-flavio-bolsonaro-incentiva-acoes-de-milicia-dizem-policiais.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/04/projeto-de-flavio-bolsonaro-incentiva-acoes-de-milicia-dizem-policiais.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 20, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "34359439", "edit_history_tweet_ids": ["1180079242496954369"], "created_at": "2019-10-04T11:16:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1180079242496954369"}, {"text": "Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquello que se los va a devorar y han desmontado el pen\u00faltimo dique de contenci\u00f3n para defender el modelo econ\u00f3mico. Ese que les permite jugar a empresarios. https://t.co/PRKVicKGSk", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/PRKVicKGSk", "expanded_url": "https://twitter.com/urrelo_rafael/status/1180114213110517765", "display_url": "twitter.com/urrelo_rafael/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 34, "like_count": 324, "quote_count": 7}, "author_id": "129305935", "edit_history_tweet_ids": ["1180116860819234816"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180114213110517765"}], "created_at": "2019-10-04T13:45:59.000Z", "lang": "es", "id": "1180116860819234816"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 213, "tag": "Cuba"}, {"start": 231, "end": 237, "tag": "Miami"}, {"start": 238, "end": 246, "tag": "Florida"}, {"start": 247, "end": 251, "tag": "USA"}, {"start": 272, "end": 278, "tag": "Miami"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/UsPPzMUs1X", "expanded_url": "https://youtu.be/aTkFqD73yJI", "display_url": "youtu.be/aTkFqD73yJI"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/chgxd5iEec", "expanded_url": "https://twitter.com/Arq31/status/1180230233032667136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chgxd5iEec", "media_key": "16_1180230225617133570"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 212, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}, {"start": 248, "end": 250, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 72, "username": "EstadodeSats", "id": "293552451"}, {"start": 261, "end": 271, "username": "AGRodiles", "id": "1060693213"}]}, "text": "\u00bfEs suicida el r\u00e9gimen cubano\uf025 https://t.co/UsPPzMUs1X v\u00eda @EstadodeSats . El mejor an\u00e1lisis pol\u00edtico sobre la situaci\u00f3n cubana, no busquen m\u00e1s nada porque al panel le tenemos que sacar su plato aparte sobre #Cuba y su actualidad. #Miami #Florida #USA. Gracias @AGRodiles #Miami https://t.co/chgxd5iEec", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "255354721", "edit_history_tweet_ids": ["1180230233032667136"], "created_at": "2019-10-04T21:16:29.000Z", "lang": "es", "id": "1180230233032667136"}, {"text": "Por favor, titulad esta foto: https://t.co/bnFhDbySv3", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/bnFhDbySv3", "expanded_url": "https://twitter.com/tortondo/status/1180139797354024962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bnFhDbySv3", "media_key": "3_1180139792044118016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 437, "reply_count": 2441, "like_count": 1246, "quote_count": 498}, "author_id": "1910582641", "edit_history_tweet_ids": ["1180139797354024962"], "created_at": "2019-10-04T15:17:08.000Z", "lang": "es", "id": "1180139797354024962"}, {"text": "Comenz\u00f3 a fotografiar a los 13 a\u00f1os. Casi siempre, a s\u00ed misma. A los 23, en 1981, se tir\u00f3 por la ventana de su apartamento en Nueva York. Desde entonces su leyenda y el valor de su obra no dejan de crecer... https://t.co/wtuwkEIFmq", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/wtuwkEIFmq", "expanded_url": "https://www.xlsemanal.com/conocer/arte/20191004/francesca-woodman-fotografa-suicida-exposicion-surrealismo-fundacion-canal.html#ns_campaign=rrss&ns_mchannel=xlsemanal&ns_source=tw&ns_fee=0&ns_linkname=sem92-conocer-frances", "display_url": "xlsemanal.com/conocer/arte/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.xlsemanal.com/conocer/arte/20191004/francesca-woodman-fotografa-suicida-exposicion-surrealismo-fundacion-canal.html#ns_campaign=rrss&ns_mchannel=xlsemanal&ns_source=tw&ns_fee=0&ns_linkname=sem92-conocer-frances"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 135, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "791504329", "edit_history_tweet_ids": ["1180135485836005376"], "created_at": "2019-10-04T15:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1180135485836005376"}, {"text": "Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10 e 20 policiais militares invadiram o hospital em que ela tinha sido internada (...) e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\"\n https://t.co/q3Cd19LlIS", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/q3Cd19LlIS", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 15, "like_count": 330, "quote_count": 6}, "author_id": "336878973", "edit_history_tweet_ids": ["1179862788153446401"], "created_at": "2019-10-03T20:56:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1179862788153446401"}, {"text": "queres morrer? es suicida e nao sabias", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "728918299518640128", "edit_history_tweet_ids": ["1180181134359089153"], "created_at": "2019-10-04T18:01:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1180181134359089153"}, {"text": "La p\u00edldora suicida \ud83d\ude02 https://t.co/k0MmB3TDGW", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/k0MmB3TDGW", "expanded_url": "https://twitter.com/albert971/status/1180229395136614400/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k0MmB3TDGW", "media_key": "7_1180229300580040705"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "241734964", "edit_history_tweet_ids": ["1180229395136614400"], "created_at": "2019-10-04T21:13:10.000Z", "lang": "es", "id": "1180229395136614400"}, {"text": "@marielp82893334 @republicagt @CICIGgt Los declararon no culpables, por qu\u00e9 no pregunta cuantos de Baxter est\u00e1n presos?", "in_reply_to_user_id": "3874797018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "48600837", "edit_history_tweet_ids": ["1179916443653152768"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Baxter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marielp82893334", "id": "3874797018"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "republicagt", "id": "2343910962"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "CICIGgt", "id": "148058371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179898307075887104"}], "created_at": "2019-10-04T00:29:36.000Z", "lang": "es", "id": "1179916443653152768"}, {"text": "Que pena con los fans de Marvel, entretenidas y emotivas pero DC es para adultos https://t.co/ykOa0KiquO", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ykOa0KiquO", "expanded_url": "https://twitter.com/7iGGO/status/1180190736773517318/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ykOa0KiquO", "media_key": "3_1180190726174511108"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5925, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.834, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "375259080", "edit_history_tweet_ids": ["1180190736773517318"], "created_at": "2019-10-04T18:39:33.000Z", "geo": {"place_id": "0ecc927a9d70af7b"}, "lang": "es", "id": "1180190736773517318"}, {"text": "Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O lugar \u00e9 visto em Esquadr\u00e3o Suicida, onde o Coringa a joga em um tanque de produtos qu\u00edmicos.  \n\nH\u00e1 muita simbologia e emponderamento nesta destrui\u00e7\u00e3o. https://t.co/XJXgC4nDrg", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/XJXgC4nDrg", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1179959639863152640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJXgC4nDrg", "media_key": "3_1179959632565014528"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.8783, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina EXPLODE"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.656, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.4577, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 219, "quote_count": 0}, "author_id": "894401356689231877", "edit_history_tweet_ids": ["1179959639863152640"], "created_at": "2019-10-04T03:21:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1179959639863152640"}, {"text": "@BrizolaMemes @Eduardoigbrasil  maior verdade n\u00e3o h\u00e1 kkk nem assisti ao novo filme mas s\u00f3 pelo trailer j\u00e1 imagino que vai ser melhor do que esse del\u00edrio coletivo que foi o \u00faltimo coringa kkk", "in_reply_to_user_id": "3293562117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2390948612", "edit_history_tweet_ids": ["1180229088214228992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BrizolaMemes", "id": "3293562117"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Eduardoigbrasil", "id": "1712256542"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179901484869263361"}], "created_at": "2019-10-04T21:11:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1180229088214228992"}, {"text": "@Rafael_alvsan Ainda bem,soh incomoda", "in_reply_to_user_id": "1127329468694114304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174", "edit_history_tweet_ids": ["1180228481378115592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180202159490637824"}], "created_at": "2019-10-04T21:09:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1180228481378115592"}, {"text": "O que tu viu \u00e9 fato, o que tu ouviu \u00e9 boato.\n1-replay certo\n2- M\n3- n\u00e3o tem\n4- j\u00e1 \n5- 4\n6- j\u00e1 \n7- +\n8- sim\n9- me dou bem com todo mundo\n\ud83e\udd29 Curta que te mando 9 perguntas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174", "edit_history_tweet_ids": ["1180225320273813504"], "created_at": "2019-10-04T20:56:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1180225320273813504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ZqTqi9pGIM", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1179205915481911296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZqTqi9pGIM", "media_key": "3_1179205905046544391"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.8073, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "text": "#SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos.\nHasta q punto, como sociedad, vale m\u00e1s molestarse y/o no inmutarse al saber q alguien s quita la vida https://t.co/ZqTqi9pGIM", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "author_id": "705242384263745536", "edit_history_tweet_ids": ["1179205915481911296"], "created_at": "2019-10-02T01:26:13.000Z", "lang": "es", "id": "1179205915481911296"}, {"text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/3iR5DaIuSx", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/3iR5DaIuSx", "expanded_url": "http://ver.20m.es/k1zqa2", "display_url": "ver.20m.es/k1zqa2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 10, "like_count": 12, "quote_count": 6}, "author_id": "31090827", "edit_history_tweet_ids": ["1180183318970687489"], "created_at": "2019-10-04T18:10:04.000Z", "lang": "es", "id": "1180183318970687489"}, {"text": "N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque virou bandido\n- Porque \u00e9 homossexual \n- Porque o marido matou", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 13, "like_count": 1201, "quote_count": 6}, "author_id": "20771988", "edit_history_tweet_ids": ["1179869105224126469"], "created_at": "2019-10-03T21:21:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1179869105224126469"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 35, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "Paris"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/q4Vv1O8FUF", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/autor-do-ataque-contra-policiais-da-franca-havia-se-convertido-ao-isla/", "display_url": "renovamidia.com.br/autor-do-ataqu\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/autor-do-ataque-contra-policiais-da-franca-havia-se-convertido-ao-isla/"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9081, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.8961, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}]}, "text": "O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao Isl\u00e3 recentemente. \n\nhttps://t.co/q4Vv1O8FUF", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 11, "like_count": 196, "quote_count": 5}, "author_id": "1388402174", "edit_history_tweet_ids": ["1180140534624595969"], "created_at": "2019-10-04T15:20:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1180140534624595969"}, {"text": "pone \"mili cuando...\" y deja que el texto predictivo haga su magia. pone que tipo de mili sos:\n\nmili cuando su padre se fue \n\njajajajajaja la mili nelson https://t.co/LYdPHRWJsk", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/LYdPHRWJsk", "expanded_url": "https://twitter.com/YesdanOrds/status/1179860191724134405", "display_url": "twitter.com/YesdanOrds/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.4768, "type": "Other", "normalized_text": "mili"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.5006, "type": "Person", "normalized_text": "mili"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.3782, "type": "Person", "normalized_text": "mili nelson"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 588, "reply_count": 1988, "like_count": 15874, "quote_count": 2221}, "author_id": "3985463174", "edit_history_tweet_ids": ["1179939498840465409"], "created_at": "2019-10-04T02:01:13.000Z", "lang": "es", "id": "1179939498840465409"}, {"text": "Ogni volta che mi dico da sola \u201c... fa niente, va bene cos\u00ec\u201d, un neurone si suicida e si trasforma in un capello bianco.", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "author_id": "855414890", "edit_history_tweet_ids": ["1179800089386258432"], "created_at": "2019-10-03T16:47:15.000Z", "lang": "it", "id": "1179800089386258432"}, {"text": "Janot escreveu no livro que o senador Jorge Viana o avisou que o Collor iria armado na sabatina do Janot. Parece tradi\u00e7\u00e3o de fam\u00edlia. Em 1963 o pai do Collor matou a tiros, na tribuna do Senado, um senador cr\u00edtico a ele.", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "author_id": "1410119389", "edit_history_tweet_ids": ["1180212473703669766"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Viana"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.7138, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.5554, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.5967, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-10-04T20:05:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1180212473703669766"}, {"text": "Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na trilha sonora perfeita.", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 4, "like_count": 495, "quote_count": 1}, "author_id": "500290601", "edit_history_tweet_ids": ["1179957001771786241"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.6819, "type": "Other", "normalized_text": "The Disco"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:10:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1179957001771786241"}, {"text": "Gravaram v\u00eddeo de atividade de fantasmas bem no ateli\u00ea onde eu estudo. \u00c9 hoje que eu tranco o curso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938904890885201920", "edit_history_tweet_ids": ["1180225751792177153"], "created_at": "2019-10-04T20:58:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1180225751792177153"}, {"text": "Lament\u00e1vel e desnecess\u00e1ria postura do governador de SP... No atual est\u00e1gio acho que nem ele pr\u00f3prio conseguiria voltar atr\u00e1s, pior, o prov\u00e1vel \u00e9 que ele intensifique os ataques ao Presidente e acabe se enterrando de vez politicamente. https://t.co/ComNninNJv", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/ComNninNJv", "expanded_url": "https://twitter.com/carteiroreaca/status/1180095096408199169", "display_url": "twitter.com/carteiroreaca/\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.8742, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1031, "reply_count": 684, "like_count": 6168, "quote_count": 105}, "author_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1180128187956760576"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180095096408199169"}], "created_at": "2019-10-04T14:31:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1180128187956760576"}, {"text": "Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9lix. Equipe m\u00e9dica se recusou a entregar a prova do crime. https://t.co/MefCI1oYmo", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/MefCI1oYmo", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 121, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 55, "like_count": 1162, "quote_count": 53}, "author_id": "42157075", "edit_history_tweet_ids": ["1179857981753745410"], "created_at": "2019-10-03T20:37:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1179857981753745410"}, {"text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/b9b5HEYNRV v\u00eda @20m", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/b9b5HEYNRV", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 152, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2203404986", "edit_history_tweet_ids": ["1180214206613864448"], "created_at": "2019-10-04T20:12:48.000Z", "lang": "es", "id": "1180214206613864448"}, {"text": "O ponto de tudo isso \u00e9 que eu sinto uma saudade de shrodinger do nicolas, pq eu sinto, mas eu sei que nao \u00e9 dele que eu sinto falta, \u00e9 de um Vitoca que nao precisava tomar remedios pra simplesmente nao se matar!", "in_reply_to_user_id": "984955736139751424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "984955736139751424", "edit_history_tweet_ids": ["1180223511035629568"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5614, "type": "Person", "normalized_text": "shrodinger"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "nicolas"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.6385, "type": "Person", "normalized_text": "Vitoca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180222839896641539"}], "created_at": "2019-10-04T20:49:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1180223511035629568"}, {"text": "Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, pero debe ser m\u00e1s traum\u00e1tico para aquellos que se dejaron llevar a esta decisi\u00f3n suicida. \u00bfQui\u00e9n m\u00e1s pierde? @KeikoFujimori https://t.co/3Mcqxijslh", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/3Mcqxijslh", "expanded_url": "https://twitter.com/rmapalacios/status/1179951089417883648", "display_url": "twitter.com/rmapalacios/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.4981, "type": "Other", "normalized_text": "Permanente"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 240, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 6, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "author_id": "63195697", "edit_history_tweet_ids": ["1179954866514464769"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179951089417883648"}], "created_at": "2019-10-04T03:02:17.000Z", "lang": "es", "id": "1179954866514464769"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 194, "tag": "M\u00e9xico"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 43, "probability": 0.8408, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Medina Mora"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.383, "type": "Organization", "normalized_text": "Gob"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.4752, "type": "Other", "normalized_text": "Central Morenista"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.9472, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 268, "end": 279, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 118, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}]}, "text": "La renuncia del ministro Eduardo Medina Mora es claramente provocada por el Gob. Central Morenista. En @AccionNacional nos preocupa profundamente y por ello hacemos un llamado de alerta. #M\u00e9xico necesita un equilibrio aut\u00e9ntico de poderes y respeto a las leyes y a la Constituci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 700, "reply_count": 3161, "like_count": 1426, "quote_count": 401}, "author_id": "99166169", "edit_history_tweet_ids": ["1179935607910354944"], "created_at": "2019-10-04T01:45:45.000Z", "lang": "es", "id": "1179935607910354944"}, {"text": "@Claudia_Merino_ Como pel\u00edcula esta genial. Yo creo que merece la pena verla en el cine", "in_reply_to_user_id": "1111866786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2302478530", "edit_history_tweet_ids": ["1180223235599810565"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Claudia_Merino_", "id": "1111866786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180222296738484231"}], "created_at": "2019-10-04T20:48:41.000Z", "lang": "es", "id": "1180223235599810565"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "FuerzaPopular"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/MJ7IXb45dg", "expanded_url": "https://twitter.com/TrujiYo/status/1180120664126054404/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MJ7IXb45dg", "media_key": "3_1180120653564805122"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.4118, "type": "Other", "normalized_text": "FuerzaPopular"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones 2020"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 160, "end": 174, "probability": 0.5669, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones 2020"}]}, "text": "#FuerzaPopular frente a una muy dif\u00edcil decisi\u00f3n:\n\nParticipa de Elecciones 2020: acepta t\u00e1citamente legalidad de decisi\u00f3n tomada por Vizcarra.\n\nNO participa de Elecciones 2020: pierde inscripci\u00f3n como partido.\n\n\u00bfQu\u00e9 decidir\u00e1 el partido naranja? https://t.co/MJ7IXb45dg", "public_metrics": {"retweet_count": 484, "reply_count": 277, "like_count": 1481, "quote_count": 86}, "author_id": "26874991", "edit_history_tweet_ids": ["1180120664126054404"], "created_at": "2019-10-04T14:01:06.000Z", "lang": "es", "id": "1180120664126054404"}, {"text": "Quien iba a pensar que al final s\u00ed me gust\u00f3 mucho la m\u00fasica de Mac Miller", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824397038041305088", "edit_history_tweet_ids": ["1180218391744929799"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Mac Miller"}]}, "created_at": "2019-10-04T20:29:26.000Z", "lang": "es", "id": "1180218391744929799"}, {"text": "deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 15, "like_count": 1810, "quote_count": 11}, "author_id": "1015972843", "edit_history_tweet_ids": ["1179926832579252224"], "created_at": "2019-10-04T01:10:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1179926832579252224"}, {"text": "Estou sofrendo um dos maiores ataques que j\u00e1 sofri, fogo amigo do mais covarde poss\u00edvel, sendo que n\u00e3o comecei nada, qualquer frouxo que vier falar pra eu parar de me defender vai levar uma resposta na lata.", "public_metrics": {"retweet_count": 357, "reply_count": 376, "like_count": 3780, "quote_count": 12}, "author_id": "44093823", "edit_history_tweet_ids": ["1180175328557326336"], "created_at": "2019-10-04T17:38:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1180175328557326336"}, {"text": "Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de Bolsonaro, de @SF_Moro e de @wilsonwitzel incentivam a\u00e7\u00f5es como essa. Tal qual foi no dia do fogo. Que n\u00e3o sejam cinicos de lavar as m\u00e3os https://t.co/x7YY8mkaIj", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/x7YY8mkaIj", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 140, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 547, "quote_count": 2}, "author_id": "14840456", "edit_history_tweet_ids": ["1179871694304886784"], "created_at": "2019-10-03T21:31:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1179871694304886784"}, {"text": "Y a\u00fan con todo Escuadr\u00f3n Suicida es mejor que Joker.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 24, "quote_count": 6}, "author_id": "2196053907", "edit_history_tweet_ids": ["1180188483534675968"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:30:35.000Z", "lang": "es", "id": "1180188483534675968"}, {"text": "PARA ALAN SOMOS IMB\u00c9CILES Y PARA EL EX PARLAMENTARIO \"RICOCAN\" MULDER SOMOS EST\u00daPIDOS\nLos corruptos est\u00e1n desesperados. No vayas a seguir los pasos del suicida ladr\u00f3n. https://t.co/KTZdmkNUF8", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/KTZdmkNUF8", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1179788182956773376", "display_url": "twitter.com/LordJimjr/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "RICOCAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "author_id": "105492444", "edit_history_tweet_ids": ["1179842944154554368"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179788182956773376"}], "created_at": "2019-10-03T19:37:32.000Z", "lang": "es", "id": "1179842944154554368"}, {"text": "A nadie le interesa la salud mental, hasta que alguien se suicida. No; ni aun suicidandose.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "author_id": "282297115", "edit_history_tweet_ids": ["1179950842734137344"], "created_at": "2019-10-04T02:46:17.000Z", "lang": "es", "id": "1179950842734137344"}, {"text": "Povo que \u00e9 contra o SUS \u00e9 contra a pessoa carente. Ele acha que o dono de um plano de sa\u00fade far\u00e1 um plano gratuito pra essas pessoas. Vivem no mundo da Lua!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15355832", "edit_history_tweet_ids": ["1180219450924179456"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4111, "type": "Organization", "normalized_text": "SUS"}, {"start": 152, "end": 154, "probability": 0.3905, "type": "Other", "normalized_text": "Lua"}]}, "created_at": "2019-10-04T20:33:39.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "id": "1180219450924179456"}, {"text": "por isso sempre digo que quem gosta dos filmes da marvel s\u00e3o pessoas que n\u00e3o entendem nada de cinema, as pessoas est\u00e3o criticando o MARTIN SCORSESE, uma das pessoas mais importantes e revolucion\u00e1rias para a s\u00e9tima arte na atualidade (e nas \u00faltimas d\u00e9cadas tamb\u00e9m) https://t.co/nPk98ho60g", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/nPk98ho60g", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1179930385926504448", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 132, "end": 146, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "MARTIN SCORSESE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 15, "like_count": 131, "quote_count": 66}, "author_id": "785890139323133952", "edit_history_tweet_ids": ["1180099344055373825"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179930385926504448"}], "created_at": "2019-10-04T12:36:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1180099344055373825"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 160, "tag": "BlackAdam"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/pjlxtUc82U", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1180109917102981124/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pjlxtUc82U", "media_key": "3_1180109904872390656"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.8783, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.5543, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.7838, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.7915, "type": "Other", "normalized_text": "BlackAdam"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 130, "username": "TheRock", "id": "250831586"}]}, "text": "Agora que Coringa j\u00e1 est\u00e1 em cartaz nos cinemas. \n\nEstamos preparados para o pr\u00f3ximo filme solo de vil\u00e3o da DC \n\nS\u00f3 venha @TheRock com o Ad\u00e3o Negro!\n\n#BlackAdam n\u00e3o possui previs\u00e3o de estreia. https://t.co/pjlxtUc82U", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "author_id": "1074468328163500033", "edit_history_tweet_ids": ["1180109917102981124"], "created_at": "2019-10-04T13:18:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1180109917102981124"}, {"text": "Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento e nem siga nenhum dos seus caminhos\"", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 1}, "author_id": "572207383", "edit_history_tweet_ids": ["1180132131147862017"], "created_at": "2019-10-04T14:46:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1180132131147862017"}, {"text": "@robson4P E o caos do filme (que poderia justificar essa desconex\u00e3o toda, se fosse algum projeto est\u00e9tico) achei bem pregui\u00e7oso, apenas repeti\u00e7\u00e3o de antigos clich\u00eas do cinema americano sobre medo das massas e a degenera\u00e7\u00e3o de quem se levanta contra os ricos.", "in_reply_to_user_id": "53748964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44964390", "edit_history_tweet_ids": ["1180101676914663424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "robson4P", "id": "53748964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180092009165537280"}], "created_at": "2019-10-04T12:45:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1180101676914663424"}, {"text": "@LucaLai86 @Caterin56765224 \u00c8 la solita zecca che ha creato l'account esclusivamente da pochi mesi apposta per criticare!", "in_reply_to_user_id": "704070095266566144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3238616279", "edit_history_tweet_ids": ["1180216155451121665"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LucaLai86", "id": "704070095266566144"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Caterin56765224", "id": "1166711128824647681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180198688200757248"}], "created_at": "2019-10-04T20:20:33.000Z", "lang": "it", "id": "1180216155451121665"}, {"text": "zoro: que capitan boludo tengo lpm\n\nAlso zoro: *casi se suicida por el*", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2472456628", "edit_history_tweet_ids": ["1180204992537518084"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4888, "type": "Person", "normalized_text": "zoro"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4565, "type": "Person", "normalized_text": "zoro"}]}, "created_at": "2019-10-04T19:36:12.000Z", "lang": "es", "id": "1180204992537518084"}, {"text": "no dia 25/01/2017 ele me pediu em namoro, ele sempre dizia que se um dia n\u00f3s acabasse ele iria se matar.  No dia 07/2/2018   por desacertos eu decidi terminar pois n\u00e3o estava dando certo mais, pedi pra que ele me prometer  que nao faria nada com ele e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1105263864902569984", "edit_history_tweet_ids": ["1180216983402487808"], "created_at": "2019-10-04T20:23:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1180216983402487808"}, {"text": "S\u00d3 FALTAVA ESSA!\n\nDeputados do PT, PCdoB e PSOL protocolaram ontem uma representa\u00e7\u00e3o no TCU pedindo a suspens\u00e3o da campanha publicit\u00e1ria do Pacote Anticrime do Ministro @SF_Moro.\n\nAfinal, qual o medo de um projeto que cria leis mais r\u00edgidas contra criminosos?", "public_metrics": {"retweet_count": 3535, "reply_count": 1822, "like_count": 16788, "quote_count": 449}, "author_id": "975127727501185025", "edit_history_tweet_ids": ["1180185156868542466"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.973, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8399, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9328, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9082, "type": "Organization", "normalized_text": "TCU"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 177, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:17:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1180185156868542466"}, {"text": "\u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fizeram. A\u00ed, esses servidores invadem o hospital para tentar pegar a bala que matou Agatha.\n\nSe vc defende a atua\u00e7\u00e3o da Pm num caso desses, talvez vc deva repensar.", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 8, "like_count": 2180, "quote_count": 9}, "author_id": "283230411", "edit_history_tweet_ids": ["1179909057639063553"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:00:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1179909057639063553"}, {"text": "@tigeermountain sim sim, adoro o Cavaleiro das Trevas mas mesmo assim prefiro o Esquadr\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "1126587074193313793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83479639", "edit_history_tweet_ids": ["1180178085729185793"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 52, "probability": 0.6021, "type": "Other", "normalized_text": "Cavaleiro das Trevas"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.5269, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tigeermountain", "id": "1126587074193313793"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180177866157428738"}], "created_at": "2019-10-04T17:49:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1180178085729185793"}, {"text": "@karly_mvz @la_mustia @daisyrojashdz @HdzSaldierna @segovia_damaris @ZYTJavier Kenia no se embaraza porque est\u00e1 hasta la chingada de quistes Jajajajajaja aparte no creo que Dios le mande hijos a viejas locas como ella capas que en una de esas y se pone loca y mata a su hijo", "in_reply_to_user_id": "1148998611528761346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1158611494197714945", "edit_history_tweet_ids": ["1180214253564895232"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.3156, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "la_mustia", "id": "1063552092562907137"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "daisyrojashdz", "id": "228169313"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "HdzSaldierna", "id": "1179891205024423937"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "segovia_damaris", "id": "1056831309107130368"}, {"start": 68, "end": 78, "username": "ZYTJavier", "id": "1092873448911704064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180213767046602754"}], "created_at": "2019-10-04T20:13:00.000Z", "lang": "es", "id": "1180214253564895232"}, {"text": "O Cu\u00e9llar n\u00e3o tem se adaptado bem ao Al Hilal, da Ar\u00e1bia Saudita, e poder\u00e1 sair em janeiro. Volante, que for\u00e7ou a barra para sair do Flamengo, est\u00e1 insatisfeito no exterior.\n\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK deixe sua risada. https://t.co/mM6Y5fzRTb", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/mM6Y5fzRTb", "expanded_url": "https://twitter.com/Rubronegro_81/status/1180209669165502464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mM6Y5fzRTb", "media_key": "3_1180209666837680129"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8589, "type": "Person", "normalized_text": "Cu\u00e9llar"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.7394, "type": "Person", "normalized_text": "Al Hilal"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.957, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 804, "reply_count": 262, "like_count": 4360, "quote_count": 479}, "author_id": "903665623259123718", "edit_history_tweet_ids": ["1180209669165502464"], "created_at": "2019-10-04T19:54:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1180209669165502464"}, {"text": "Imaginando Zeus quando recebeu a primeira ora\u00e7\u00e3o\n\"POSEIDON ACORDA, TEMOS UMA ORA\u00c7\u00c3O\"\nhttps://t.co/sRZNYMOPRZ", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/sRZNYMOPRZ", "expanded_url": "https://www.historianopaint.com/2019/03/gregos-voltam-rezar-aos-deuses-antigos.html?fbclid=IwAR1zfYqLi249gdTxC4ju8I4Z_fgBGDIyMA_V26iJQng3_8md0qNhMDXXcSo", "display_url": "historianopaint.com/2019/03/gregos\u2026", "unwound_url": "https://www.historianopaint.com/2019/03/gregos-voltam-rezar-aos-deuses-antigos.html?fbclid=IwAR1zfYqLi249gdTxC4ju8I4Z_fgBGDIyMA_V26iJQng3_8md0qNhMDXXcSo"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "Zeus"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "POSEIDON"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5832, "reply_count": 229, "like_count": 25017, "quote_count": 880}, "author_id": "2822845639", "edit_history_tweet_ids": ["1179530648316530688"], "created_at": "2019-10-02T22:56:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1179530648316530688"}, {"text": "Que pasa con el comedor de Alberto? https://t.co/xD8YNTZX95", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/xD8YNTZX95", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_De_Tigre/status/1180211905232805889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xD8YNTZX95", "media_key": "3_1180211893199396864"}, {"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/xD8YNTZX95", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_De_Tigre/status/1180211905232805889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xD8YNTZX95", "media_key": "3_1180211895472660485"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8259, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 140, "like_count": 174, "quote_count": 21}, "author_id": "156036671", "edit_history_tweet_ids": ["1180211905232805889"], "created_at": "2019-10-04T20:03:40.000Z", "lang": "es", "id": "1180211905232805889"}, {"text": "@DenEnkelte Tetsuya Naito (NJPW). Tranquilo. \"Me importas una mierda, soy mejor que tu\". Mood 24/7.\n\nAqui en accion: \n\nhttps://t.co/FN8cMQEOXo https://t.co/6HYvdsfk7v", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/FN8cMQEOXo", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=1TvsC5W2ADM", "display_url": "youtube.com/watch?v=1TvsC5\u2026"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/6HYvdsfk7v", "expanded_url": "https://twitter.com/Miguel_G_A/status/1180196711999901697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6HYvdsfk7v", "media_key": "16_1180196635764232192"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.7125, "type": "Other", "normalized_text": "Tetsuya Naito"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5367, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DenEnkelte", "id": "467936230"}]}, "in_reply_to_user_id": "1586121056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1586121056", "edit_history_tweet_ids": ["1180196711999901697"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180174245151813633"}], "created_at": "2019-10-04T19:03:17.000Z", "lang": "es", "id": "1180196711999901697"}, {"text": "4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de golpes, dir\u00edas,\ny a pesar de todo ella me espera, a\u00f1o tras a\u00f1o, \npara reparar delicadamente una vieja herida, \npara liberar mi aliento de su da\u00f1ina prisi\u00f3n. https://t.co/QqDJvnbQQt", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/QqDJvnbQQt", "expanded_url": "https://twitter.com/Aspirar_al_uno/status/1180069320237473793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QqDJvnbQQt", "media_key": "3_1180069309667778560"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "author_id": "155894866", "edit_history_tweet_ids": ["1180069320237473793"], "created_at": "2019-10-04T10:37:05.000Z", "lang": "es", "id": "1180069320237473793"}, {"text": "S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trabalho\n-A v\u00edtima estava na faixa de pedestres\n\nN\u00e3o tem como defender, n\u00e3o existe isso de \u201c\u00e9 normal\u201d. Ia achar normal se fosse o teu pai voltando do trabalho?", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 3, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "author_id": "1151377514775924736", "edit_history_tweet_ids": ["1179888026459283456"], "created_at": "2019-10-03T22:36:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1179888026459283456"}, {"text": "Por motivos personales (y acad\u00e9micos) comenzar\u00e9 a cruzar la calle sin mirar a los lados.", "public_metrics": {"retweet_count": 26675, "reply_count": 102, "like_count": 48657, "quote_count": 625}, "author_id": "888930547187286016", "edit_history_tweet_ids": ["1179031848946688000"], "created_at": "2019-10-01T13:54:32.000Z", "lang": "es", "id": "1179031848946688000"}, {"text": "Curioso. Sobre Queiroz, Moro n\u00e3o fala. Sobre o ministro do Turismo denunciado por corrup\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m n\u00e3o fala. Menos ainda sobre Fl\u00e1vio, um dos membros da Gangue dos Garotos. Sobre tudo o mais, Moro fala.", "public_metrics": {"retweet_count": 1249, "reply_count": 337, "like_count": 6275, "quote_count": 89}, "author_id": "16794066", "edit_history_tweet_ids": ["1180205180924710912"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9084, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "created_at": "2019-10-04T19:36:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1180205180924710912"}, {"text": "-Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Meche es presidenta de un pa\u00eds fantasma \n-Las Fuerzas Armadas reconocen al presidente\n-El conazo de Tubino\n\nPERO QUE TAL A\u00d1ITO ES ESTE 2019 EN NUESTRA POL\u00cdTICA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 4, "like_count": 306, "quote_count": 3}, "author_id": "1582096009", "edit_history_tweet_ids": ["1179232533122338817"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "Meche"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:11:59.000Z", "lang": "es", "id": "1179232533122338817"}, {"text": "meu senhor jesus tenha piedade de mim https://t.co/a26sMOgZiS", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/a26sMOgZiS", "expanded_url": "https://twitter.com/judeduarti/status/1180196963171667968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a26sMOgZiS", "media_key": "3_1180196924663701504"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "in_reply_to_user_id": "189578096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189578096", "edit_history_tweet_ids": ["1180196963171667968"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180195785188790272"}], "created_at": "2019-10-04T19:04:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1180196963171667968"}, {"text": "@RafailoF1 @YahirAvendano @AngelSo38736036 Antes de ese Joker hubieron unas cuantas de superman (una peor que la otra)  linterna verde (un fracaso total) \nBatman vs superman (no destac\u00f3 mucho en cartilla) gatubela (hace falta explicarlo) y wonderwoman (no le fue mal pero tampoco destac\u00f3", "in_reply_to_user_id": "4315080017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001141769814335489", "edit_history_tweet_ids": ["1180213537244880896"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.8046, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 205, "end": 212, "probability": 0.4796, "type": "Person", "normalized_text": "gatubela"}, {"start": 240, "end": 250, "probability": 0.7648, "type": "Person", "normalized_text": "wonderwoman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RafailoF1", "id": "4315080017"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "AngelSo38736036", "id": "954552507283501057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180211657722580992"}], "created_at": "2019-10-04T20:10:09.000Z", "lang": "es", "id": "1180213537244880896"}, {"text": "Si  Maduro tuviera dos dedos de frente, hubiera soltado a los presos pol\u00edticos y as\u012b le daba (apariencia de) poder, a la oposici\u00f3n que estaba creando. https://t.co/KTwKXbYbDD", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/KTwKXbYbDD", "expanded_url": "https://twitter.com/ajcaleca/status/1180195392580919296", "display_url": "twitter.com/ajcaleca/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "18497097", "edit_history_tweet_ids": ["1180212987883339776"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180195392580919296"}], "created_at": "2019-10-04T20:07:58.000Z", "lang": "es", "id": "1180212987883339776"}, {"text": "Aves de Rapina vai ser muito bom na moral to colocando todas as expectativas nesse filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "923864600893972480", "edit_history_tweet_ids": ["1180212228441673728"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "created_at": "2019-10-04T20:04:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1180212228441673728"}, {"text": "Chorei pq ia ter q matar essa bb mas consegui tirar sem machucar ela \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/Pfas414kjS", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Pfas414kjS", "expanded_url": "https://twitter.com/_heleh_/status/1180202705937141761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pfas414kjS", "media_key": "3_1180202681283043328"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "545594588", "edit_history_tweet_ids": ["1180202705937141761"], "created_at": "2019-10-04T19:27:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1180202705937141761"}, {"text": "@hamid_ramos Yo tambi\u00e9n estoy en contra de una guerra interna Hamid, ser\u00eda suicida para nosotros. Ahora bien debo ser categ\u00f3rico en mi repudio, rechazo a comentarios malsano como el que hizo el compa\u00f1ero Mill\u00e1n en contra de una autoridad como lo es el 1er vicepresidente del CEN \u00c9dgar Zambrano", "in_reply_to_user_id": "234585565", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "72930438", "edit_history_tweet_ids": ["1180066583885930496"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7767, "type": "Person", "normalized_text": "Hamid"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Mill\u00e1n"}, {"start": 275, "end": 277, "probability": 0.4196, "type": "Organization", "normalized_text": "CEN"}, {"start": 279, "end": 292, "probability": 0.6245, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9dgar Zambrano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hamid_ramos", "id": "234585565"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180065719289094144"}], "created_at": "2019-10-04T10:26:12.000Z", "lang": "es", "id": "1180066583885930496"}, {"text": "Ermicida ou suicida ????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4883294291", "edit_history_tweet_ids": ["1179882656445669377"], "created_at": "2019-10-03T22:15:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1179882656445669377"}, {"text": "Meu pai, homem nego cis, advogado revoltado com o caso da policial branca q matou o cara por ter \u201cse enganado de apartamento\u201d me solta um:\n\n\u201cIsso de se enganar de apartamento foi desculpa, racista do crl j\u00e1 estava de olho nele a meses, no m\u00ednimo\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "author_id": "839932869447401472", "edit_history_tweet_ids": ["1180179465705578497"], "created_at": "2019-10-04T17:54:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1180179465705578497"}, {"text": "Caso Odebrecht:\nAnte pregunta inducida,se ha recibido una respuesta imprecisa.Niego categ\u00f3ricamente haber recibido aportes de ning\u00fan tipo.demostrare ante la justicia mi inocencia .Conjeturas que hacen da\u00f1o irreparable .", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 1133, "like_count": 732, "quote_count": 93}, "author_id": "216721738", "edit_history_tweet_ids": ["1179534531986165762"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.2659, "type": "Other", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "created_at": "2019-10-02T23:12:01.000Z", "lang": "es", "id": "1179534531986165762"}, {"text": "Escuchen los temas de Wos en orden y para m\u00ed en resumen, mata a alguien que \u00e9l quer\u00eda y despues se suicida en el mar. Tengo algunas pruebas y algunas dudas", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1163043448540278785", "edit_history_tweet_ids": ["1180117341239156738"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5451, "type": "Other", "normalized_text": "Wos"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:47:54.000Z", "lang": "es", "id": "1180117341239156738"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 113, "tag": "taleequaleshow"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/nOFW3MFPAZ", "expanded_url": "https://twitter.com/calmapolepole/status/1180210991558209536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nOFW3MFPAZ", "media_key": "16_1180210984004313096"}]}, "text": "Per fortuna la Bert\u00e8 non \u00e8 morta altrimenti sarebbe uscita dal tabuto per picchiare la Facciolini #taleequaleshow https://t.co/nOFW3MFPAZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "548535119", "edit_history_tweet_ids": ["1180210991558209536"], "created_at": "2019-10-04T20:00:02.000Z", "lang": "it", "id": "1180210991558209536"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 209, "tag": "RockinRio2019"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8742, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4213, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8413, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 196, "end": 208, "probability": 0.6964, "type": "Other", "normalized_text": "RockinRio2019"}]}, "text": "O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 tocam h\u00e1 um tempo essa vers\u00e3o, que est\u00e1 at\u00e9 na trilha de Esquadr\u00e3o suicida #RockinRio2019", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 5, "like_count": 1273, "quote_count": 22}, "author_id": "12654382", "edit_history_tweet_ids": ["1179944306607624193"], "created_at": "2019-10-04T02:20:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1179944306607624193"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 49, "tag": "Aguadilla"}, {"start": 167, "end": 176, "tag": "L\u00edneaPAS"}, {"start": 202, "end": 221, "tag": "ASSMCAM\u00e1sCercaDeTi"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/LhBX8Zh3K3", "expanded_url": "https://twitter.com/ASSMCAonline/status/1179904049237385218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LhBX8Zh3K3", "media_key": "3_1179904038483222528"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/LhBX8Zh3K3", "expanded_url": "https://twitter.com/ASSMCAonline/status/1179904049237385218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LhBX8Zh3K3", "media_key": "3_1179904044283973632"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.6945, "type": "Place", "normalized_text": "Aguadilla"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.3576, "type": "Other", "normalized_text": "ASSMCA"}, {"start": 188, "end": 199, "probability": 0.7025, "type": "Other", "normalized_text": "Aixa Pacheco"}, {"start": 203, "end": 220, "probability": 0.3729, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSMCAM\u00e1sCercaDeTi"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 237, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 238, "end": 250, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "text": "Personal del @DeptoFamiliaPR Regi\u00f3n de #Aguadilla, recibe adiestramiento sobre \"Respuesta R\u00e1pida ante posible comportamiento suicida\", por parte de la consejera de la #L\u00edneaPAS de ASSMCA, Aixa Pacheco. #ASSMCAM\u00e1sCercaDeTi \n@wandavazquezg @fortalezapr https://t.co/LhBX8Zh3K3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "723512861159366656", "edit_history_tweet_ids": ["1179904049237385218"], "created_at": "2019-10-03T23:40:21.000Z", "lang": "es", "id": "1179904049237385218"}, {"text": "Gente, n\u00e3o adianta mandar print com score bom e questionar se t\u00e1 no Elo que merece. N\u00e3o s\u00e3o uma ou cinco partidas que te deixam numa determinada posi\u00e7\u00e3o. \n\nA chave pra subir \u00e9 ser consistentemente bom, n\u00e3o circunstancialmente. \n\nE isso n\u00e3o \u00e9 pra ser ofensivo, \u00e9 uma dica! https://t.co/1XbOFFCaPH", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/1XbOFFCaPH", "expanded_url": "https://twitter.com/Kamizeon/status/1180209582561533953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1XbOFFCaPH", "media_key": "3_1180209538751971330"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Elo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 181, "like_count": 8420, "quote_count": 88}, "author_id": "1544018923", "edit_history_tweet_ids": ["1180209582561533953"], "created_at": "2019-10-04T19:54:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1180209582561533953"}, {"text": "@lisaAvla @Gremio Mas Lisa, se ser chamada de Puta te ofendeu tanto assim, deveria ter chamado a Pol\u00edcia na hora, ter feito BO, ter chamado teu filho da pol\u00edcia... simples! \u00c9 isso que n\u00e3o consigo entender. Repito: n\u00e3o estou defendendo A e nem B, apenas minha opini\u00e3o!", "in_reply_to_user_id": "145367406", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84977408", "edit_history_tweet_ids": ["1180208845068603395"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lisaAvla", "id": "145367406"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "Gremio", "id": "20237983"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180208266908983296"}], "created_at": "2019-10-04T19:51:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1180208845068603395"}, {"text": "Hace d\u00edas la psico me pregunt\u00f3 cu\u00e1l ha sido el peor error en la vida... yo dije \"nacer\" (pens\u00e9 que estaba en tuiter) y ahora de suicida no me baja \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 perdooon por llevar tuiter a la vida real.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "author_id": "844938786681176065", "edit_history_tweet_ids": ["1180131037814374402"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6208, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:42:19.000Z", "lang": "es", "id": "1180131037814374402"}, {"text": "@Dadocanales Que tal si el suicida lo hace para darle una lecci\u00f3n a la gente allegada? Es algo remoto pero podr\u00eda suceder", "in_reply_to_user_id": "110055082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36605131", "edit_history_tweet_ids": ["1180192594959196161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179935453039878145"}], "created_at": "2019-10-04T18:46:56.000Z", "lang": "es", "id": "1180192594959196161"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 137, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/E5Wp0uxa15", "expanded_url": "https://glo.bo/2Im7DxW", "display_url": "glo.bo/2Im7DxW", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/ms/mato-grosso-do-sul/noticia/2019/10/04/apos-matar-por-engano-filho-de-ex-pm-milicia-oferece-apoio-e-mesada-ao-pai-da-vitima-aponta-policia.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 108, "probability": 0.6019, "type": "Organization", "normalized_text": "MS"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.6355, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "text": "Ap\u00f3s matar por engano filho de ex-PM, mil\u00edcia oferece \u2018apoio\u2019 e mesada ao pai da v\u00edtima, aponta pol\u00edcia do MS https://t.co/E5Wp0uxa15 #G1", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 13, "like_count": 264, "quote_count": 14}, "author_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1180199658284408832"], "created_at": "2019-10-04T19:15:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1180199658284408832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 95, "tag": "PrayForNany"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "West01Santiago", "id": "2526203845"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "ALNELLYCA", "id": "589596843"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "NanyPardo", "id": "178545797"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "DELAESPRIELLAE", "id": "548906668"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 70, "end": 82, "username": "FiscaliaCol", "id": "219990061"}]}, "text": "@West01Santiago @ALNELLYCA @NanyPardo @DELAESPRIELLAE @AlvaroUribeVel @FiscaliaCol #PrayForNany", "in_reply_to_user_id": "2526203845", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "119595660", "edit_history_tweet_ids": ["1180199631529140225"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180198094757072896"}], "created_at": "2019-10-04T19:14:53.000Z", "lang": "qme", "id": "1180199631529140225"}, {"text": "@LordCirencester @tortuliapodcast Un cap\u00edtulo genial. \nMe pareci\u00f3 que Ot\u00f3n fue el m\u00e1s absurdo de todos, porque se suicida para evitar una guerra y a los dos d\u00edas ya est\u00e1n en guerra otra vez.", "in_reply_to_user_id": "540124441", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825003162", "edit_history_tweet_ids": ["1180182950488543232"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.8733, "type": "Other", "normalized_text": "Ot\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LordCirencester", "id": "540124441"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "tortuliapodcast", "id": "4839847565"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179684009414144000"}], "created_at": "2019-10-04T18:08:36.000Z", "lang": "es", "id": "1180182950488543232"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 114, "tag": "depresi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/yft4Zw8mWZ", "expanded_url": "https://www.anar.org/consejos-preventivos-para-padres-ideacion-suicida/", "display_url": "anar.org/consejos-preve\u2026"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/yBvEmJYkNe", "expanded_url": "https://twitter.com/Alonso_Medinas/status/1180203829964476416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yBvEmJYkNe", "media_key": "3_1180203822586765312"}], "mentions": [{"start": 184, "end": 198, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}]}, "text": "Es de vital importancia detectar se\u00f1ales que indiquen que un ni\u00f1o/a o adolescente puedan estar teniendo #depresi\u00f3n y en consecuencia una ideaci\u00f3n suicida. \u00a1Siempre se debe hacer caso! @FundacionANAR https://t.co/yft4Zw8mWZ https://t.co/yBvEmJYkNe", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274969249", "edit_history_tweet_ids": ["1180203829964476416"], "created_at": "2019-10-04T19:31:34.000Z", "lang": "es", "id": "1180203829964476416"}, {"text": "Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o procurando no lugar errado\". Com @Henriqueg112 https://t.co/W5Infz882m", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/W5Infz882m", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/10/04/suspeito-de-jogar-armas-no-mar-pediu-a-justica-salvo-conduto-meses-antes-de-prisao-no-caso-marielle.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 161, "username": "Henriqueg112", "id": "3669534261"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 74, "quote_count": 3}, "author_id": "128968138", "edit_history_tweet_ids": ["1180111667465801728"], "created_at": "2019-10-04T13:25:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1180111667465801728"}, {"text": "Irei ver coringa com minha m\u00e3e \nFodase", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2335486604", "edit_history_tweet_ids": ["1180206878732804101"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.751, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-10-04T19:43:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1180206878732804101"}, {"text": "qu\u00e9 tan calzoneada tengo que estar para que a media noche me digan \"ven a milagro\" EN PLENO ESTADO DE EXCEPCI\u00d3N \n\ny yo\n\nLO CONSIDERE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "857746188371668992", "edit_history_tweet_ids": ["1180204469943967745"], "created_at": "2019-10-04T19:34:07.000Z", "lang": "es", "id": "1180204469943967745"}, {"text": "Por um lado, a PM confirma que apura \"poss\u00edveis condutas inapropriadas\" de oficiais no caso \u00c1gatha.\n\nA\u00ed vai l\u00e1 e acrescenta: \u00e9 rotina eles aparecerem em hospitais s\u00f3 pra checar \"informa\u00e7\u00f5es sobre a entrada de v\u00edtimas de disparos de arma de fogo\".\n\nhttps://t.co/eAft9wBzpI", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/eAft9wBzpI", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.4883, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "15900909", "edit_history_tweet_ids": ["1179885272844181506"], "created_at": "2019-10-03T22:25:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1179885272844181506"}, {"text": "Las cosas como son:\n\n-Black Panther no merec\u00eda esa nominaci\u00f3n a Mejor Pel\u00edcula\n-Escuadr\u00f3n Suicida es un mierd\u00f3n\n-El Incre\u00edble Hulk es otro mierd\u00f3n\n-Iron Man 2 es bastante floja\n-Batman v Superman es rid\u00edcula", "in_reply_to_user_id": "1667722082", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1667722082", "edit_history_tweet_ids": ["1180176145293156352"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.6479, "type": "Organization", "normalized_text": "Black Panther"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.7775, "type": "Other", "normalized_text": "Mejor Pel\u00edcula"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.6473, "type": "Person", "normalized_text": "Hulk"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "Iron Man"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180175759262060545"}], "created_at": "2019-10-04T17:41:34.000Z", "lang": "es", "id": "1180176145293156352"}, {"text": "Se les est\u00e1 quedando guay el Escuadr\u00f3n Suicida a Errej\u00f3n. https://t.co/JuosUwWwnP", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/JuosUwWwnP", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1180192611920797697", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4548, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "163410670", "edit_history_tweet_ids": ["1180193157822255109"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180192611920797697"}], "created_at": "2019-10-04T18:49:10.000Z", "lang": "es", "id": "1180193157822255109"}, {"text": "Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 13, "like_count": 1191, "quote_count": 7}, "author_id": "943231097193852928", "edit_history_tweet_ids": ["1176865395405447168"], "created_at": "2019-09-25T14:25:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1176865395405447168"}, {"text": "As vezes da vontade de sai matando um monte de gente q me faz mal... mas ai vou presa \u00e9 foda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "105875710", "edit_history_tweet_ids": ["1180203455572582405"], "created_at": "2019-10-04T19:30:05.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1180203455572582405"}, {"text": "\u2022 Corrup\u00e7\u00e3o. Como por exemplo: o pessimismo e a ironia do dada\u00edsmo podem ser sobre as condi\u00e7\u00f5es do poder. Tipo, voc\u00ea ser detentor do poder de um deus e poder tudo, MAS se voc\u00ea usar o poder sem um certo suicida do teu lado voc\u00ea mORRE. Pra mim isso \u00e9 pessimista e ir\u00f4nico pra +", "in_reply_to_user_id": "1009983244211773441", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "1009983244211773441", "edit_history_tweet_ids": ["1175898308730134528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175898305932513282"}], "created_at": "2019-09-22T22:22:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1175898308730134528"}, {"text": "Mientras que un ateo que no trabaja, que no tiene familia, que no conf\u00eda en nadie, y que tiene depresi\u00f3n y ansiedad, no necesita a Dios, y de hecho se jacta y festeja ser ateo, es un lujo que se puede dar porque no tiene nada por qu\u00e9 preocuparse m\u00e1s q hablar en lenguaje inclusivo", "in_reply_to_user_id": "343138545", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 5, "like_count": 405, "quote_count": 2}, "author_id": "343138545", "edit_history_tweet_ids": ["1179938833804271616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179938291967283200"}], "created_at": "2019-10-04T01:58:34.000Z", "lang": "es", "id": "1179938833804271616"}], "places": [{"full_name": "Mag\u00e9, Brasil", "id": "37b82f7e75d4f3b0"}, {"full_name": "Pomezia, Lazio", "id": "ed58568dab3f9914"}, {"full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal", "id": "7d93122509633720"}, {"full_name": "Ibagu\u00e9, Colombia", "id": "00fe503e330c0489"}, {"full_name": "Avellaneda, Argentina", "id": "0108c69f708ae783"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Varginha, Brasil", "id": "d4ad950a190cbded"}]}, "errors": [{"value": "4746557230", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4746557230].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4746557230", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180198755200577537", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180198755200577537].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180198755200577537", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180224522328432646", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180224522328432646", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180224522328432646].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "819902907474710530", "value": "819902907474710530", "detail": "User has been suspended: [819902907474710530].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180227811195400192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180227811195400192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180227811195400192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "373136115", "value": "373136115", "detail": "User has been suspended: [373136115].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180169000942223360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180169000942223360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180169000942223360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "375465103", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [375465103].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "375465103", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180160901527330817", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180160901527330817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180160901527330817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180203092677148677", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180203092677148677", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180203092677148677].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1180223381712572417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180223381712572417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180223381712572417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1033491831286390784", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1033491831286390784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1033491831286390784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179962741534216192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179962741534216192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179962741534216192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180217752436580357", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180217752436580357].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180217752436580357", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1120108036738228224", "value": "1120108036738228224", "detail": "User has been suspended: [1120108036738228224].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180217531702956033", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180217531702956033", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180217531702956033].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179528237535379463", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179528237535379463", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179528237535379463].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1180213781340667904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180213781340667904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180213781340667904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "910814710840332289", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [910814710840332289].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "910814710840332289", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1124447283616067584", "value": "1124447283616067584", "detail": "User has been suspended: [1124447283616067584].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179956472425385984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179956472425385984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179956472425385984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1154756443410767874", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1154756443410767874].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154756443410767874", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180200114700390402", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180200114700390402].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180200114700390402", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1092873448911704064", "value": "1092873448911704064", "detail": "User has been suspended: [1092873448911704064].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180171900129091585", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180171900129091585", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180171900129091585].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1180240416148463617", "oldest_id": "1180203753946918915", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8y4oqqx2cz1kqscbnjqwubj4osd"}}