{"data": [{"created_at": "2019-08-02T21:09:31.000Z", "id": "1157398040975761408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157398040975761408"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "781967974458613765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:09:28.000Z", "id": "1157398030104113152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157398030104113152"], "text": "Para nuestro ancestros esta traves\u00eda es suicida.", "author_id": "1153447343615881216"}, {"created_at": "2019-08-02T21:09:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157398011640713216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157398011640713216"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2439278683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:09:17.000Z", "id": "1157397984277127169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397984277127169"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1071379910420295681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:09:17.000Z", "id": "1157397982259699713", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397982259699713"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "864567407859335171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:08:13.000Z", "id": "1157397714805673985", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397714805673985"], "text": "RT @luciodata1: ...//...ir uno mismo para ver un poquito, ser un poco alcoh\u00f3lico,\nun poco loco, un poco suicida, un poco guerrillero,\nlo ju\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luciodata1", "id": "987979500968439808"}]}, "author_id": "258456536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157396647967637504"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:08:02.000Z", "id": "1157397668005634048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397668005634048"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "940446949362282496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:07:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.6425, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Camille"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5761, "type": "Person", "normalized_text": "Emma"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5763, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.6531, "type": "Other", "normalized_text": "Camille"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.4627, "type": "Person", "normalized_text": "Emma"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "Muriel"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.6445, "type": "Person", "normalized_text": "Muriel"}]}, "id": "1157397654550327296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397654550327296"], "text": "Porque o Bruce abandonou a Camille quando ela estava gr\u00e1vida da Emma,no final da gesta\u00e7\u00e3o e o Bruce deixou a empresa que herdou dos pais para a Camille pra n\u00e3o desamparar a Emma e fugiu com a Muriel que matou ele na lua de mel porque queria dinheiro,mas a Muriel se fodeu", "author_id": "930548448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157397260340289536"}], "in_reply_to_user_id": "930548448"}, {"created_at": "2019-08-02T21:07:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157397644240662531", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397644240662531"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "890410898866700288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:07:53.000Z", "id": "1157397630739210241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397630739210241"], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "author_id": "955279546823135232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:07:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157397594617896961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397594617896961"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "466755522", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:07:35.000Z", "id": "1157397556273582080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397556273582080"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "971913120682737665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:07:02.000Z", "id": "1157397416129310721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397416129310721"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1127676403481239552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:07:01.000Z", "id": "1157397414174691329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397414174691329"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "976986735505756160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:06:55.000Z", "id": "1157397389570822144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397389570822144"], "text": "RT @lasillarota: Jovencita hace paracaidismo suicida; se tira de avi\u00f3n a 1,500 metros de altura https://t.co/7tDHfUpxyo https://t.co/kjLj3p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7tDHfUpxyo", "expanded_url": "https://bit.ly/2T2qO3L", "display_url": "bit.ly/2T2qO3L"}]}, "author_id": "239164393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157397029062107137"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:06:43.000Z", "id": "1157397337993568256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397337993568256"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "1072953150619959302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:06:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157397239892979713", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397239892979713"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "904896564170252288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:06:18.000Z", "id": "1157397233752584192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397233752584192"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "926834495809925120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:06:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "MTVHottest"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9203, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "MTVHottest"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Yoonlless", "id": "1048995514111254528"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 83, "end": 91, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "id": "1157397205424246785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397205424246785"], "text": "@Yoonlless @YeinRosero_twt @BTS_twt Movimiento suicida del pueblo \n#MTVHottest BTS @BTS_twt", "author_id": "1015030926718459904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157116694432759816"}], "in_reply_to_user_id": "1048995514111254528"}, {"created_at": "2019-08-02T21:06:09.000Z", "id": "1157397197320835073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397197320835073"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "948772375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:05:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157397119021531137", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397119021531137"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "856371183293534208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:05:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157397093427941379", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397093427941379"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "810188786", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:05:34.000Z", "id": "1157397049421307904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397049421307904"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "945513246588657664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:05:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "Jovencita"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/7tDHfUpxyo", "expanded_url": "https://bit.ly/2T2qO3L", "display_url": "bit.ly/2T2qO3L"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/kjLj3ppzGp", "expanded_url": "https://twitter.com/lasillarota/status/1157397029062107137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kjLj3ppzGp", "media_key": "3_1157397019834630145"}]}, "id": "1157397029062107137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397029062107137"], "text": "Jovencita hace paracaidismo suicida; se tira de avi\u00f3n a 1,500 metros de altura https://t.co/7tDHfUpxyo https://t.co/kjLj3ppzGp", "author_id": "152358615"}, {"created_at": "2019-08-02T21:05:28.000Z", "id": "1157397025048207365", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397025048207365"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "963887820959043584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:05:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "id": "1157397022913302528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397022913302528"], "text": "RT @clarkelgbt: a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, s\u2026", "author_id": "768500277511122944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156663133391507456"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:05:27.000Z", "id": "1157397017838178305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397017838178305"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1102302650895343619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:05:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157397001421688833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397001421688833"], "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "author_id": "1037817423582425088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:05:12.000Z", "id": "1157396956727193603", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396956727193603"], "text": "@Pedron5988 @radagasto @corinthianois sim, o mundo vai acabar se vc parar de fazer um simples tipo de piada que refor\u00e7a um pensamento que j\u00e1 humilhou e matou diversas pessoas no decorrer do tempo \ud83d\ude0d\ud83d\ude48\ud83e\udd70", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pedron5988", "id": "941040162309640192"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "RadagastO", "id": "1409720862836674560"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "corinthianois", "id": "820969361427070977"}]}, "author_id": "4019406501", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157393921321984003"}], "in_reply_to_user_id": "941040162309640192"}, {"created_at": "2019-08-02T21:05:12.000Z", "id": "1157396956597108743", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396956597108743"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1012791333952638979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:05:11.000Z", "id": "1157396950972608518", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396950972608518"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "778041097754992641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:05:05.000Z", "id": "1157396928008790017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396928008790017"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1080118881069555712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:05:04.000Z", "id": "1157396924300976131", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396924300976131"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "974505831927504896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:05:01.000Z", "id": "1157396909792858112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396909792858112"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "709377947107508224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:04:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "id": "1157396857238282243", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396857238282243"], "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "author_id": "448952753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:04:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157396811994324992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396811994324992"], "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "author_id": "95244263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:03:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 272, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Gilles Deleuze"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1pF68VUGfT", "expanded_url": "https://twitter.com/luciodata1/status/1157396647967637504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1pF68VUGfT", "media_key": "3_1157396638442414086"}]}, "id": "1157396647967637504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396647967637504"], "text": "...//...ir uno mismo para ver un poquito, ser un poco alcoh\u00f3lico,\nun poco loco, un poco suicida, un poco guerrillero,\nlo justo para alargar la grieta, pero no demasiado\npara no profundizarla irremediablemente?\n-Donde quiera que se mire, todo parece triste-.\n\nGilles Deleuze/ https://t.co/1pF68VUGfT", "author_id": "987979500968439808"}, {"created_at": "2019-08-02T21:03:53.000Z", "id": "1157396625159020544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396625159020544"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2689739345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:03:49.000Z", "id": "1157396608838963200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396608838963200"], "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "author_id": "3392944857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:03:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157396585556447237", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396585556447237"], "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "author_id": "563111498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:03:35.000Z", "id": "1157396549862940673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396549862940673"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "1636654232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:03:32.000Z", "id": "1157396538618011649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396538618011649"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "221095764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:03:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9052, "type": "Person", "normalized_text": "sam"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.357, "type": "Other", "normalized_text": "nate"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5254, "type": "Person", "normalized_text": "hbo"}]}, "id": "1157396512873373697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396512873373697"], "text": "@Anashippes miga o sam matou o nate no pilot que ele fez o pitch pra hbo e n\u00e3o s\u00f3 isso mas revelou quem matou. tu acha que se ele achava que valia a pena matar o vil\u00e3o e revelar que t\u00e1 morto desde o come\u00e7o antes ele n\u00e3o ia achar que ainda vale matar ele agora na sf kk", "author_id": "1103839842801209344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157394922259013632"}], "in_reply_to_user_id": "859402361592320001"}, {"created_at": "2019-08-02T21:03:21.000Z", "id": "1157396491763367937", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396491763367937"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1014593252253716481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:03:21.000Z", "id": "1157396491004235777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396491004235777"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "1551800292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:03:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157396476705824769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396476705824769"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "69338438", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:03:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157396441503064067", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396441503064067"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "427975189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:03:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157396427150168065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396427150168065"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "542703726", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:02:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157396356878741504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396356878741504"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "432616781", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:02:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157396277681934336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396277681934336"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "751995920", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:02:21.000Z", "id": "1157396238200967173", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396238200967173"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1105186860169609218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:01:56.000Z", "id": "1157396136367415296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396136367415296"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "872822329373601792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:01:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1vila"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qDYLqUWqHk", "expanded_url": "https://twitter.com/Tania_quintoo/status/1156673439136194565", "display_url": "twitter.com/Tania_quintoo/\u2026"}]}, "id": "1157396050631692289", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396050631692289"], "text": "RT @Diego_Loopeez: JAJAJAJA esta vive en \u00c1vila y se suicida https://t.co/qDYLqUWqHk", "author_id": "1157264389449420802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157224508304101377"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:01:16.000Z", "id": "1157395964719697920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157395964719697920"], "text": "@gnomxrp Sem palavras a vc mlk , minha dupla de 4 letras bonde suicida nato mais tarde \u00e9 aqueles pique n\u00e3o vai ter leme \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\udf7b\u2764\u2764", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gnomxrp", "id": "3174832917"}]}, "author_id": "913831968978227201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157324313407741952"}], "in_reply_to_user_id": "3174832917", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-08-02T21:01:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157395902686015493", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157395902686015493"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1669105422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:00:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.429, "type": "Organization", "normalized_text": "Toro"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.6512, "type": "Other", "normalized_text": "WTF"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 80, "tag": "WTF"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/WuNFFpkz4u", "expanded_url": "https://www.dalemedia.us/la-estupidez-humana-toro-se-suicida-incendiaron-cuernos-todos-lo-aplauden?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "dalemedia.us/la-estupidez-h\u2026"}]}, "id": "1157395806107951104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157395806107951104"], "text": "Toro se suicida porque \u201cHumanos\u201d incendiaron sus cuernos\u2026 todos lo aplauden #WTF https://t.co/WuNFFpkz4u", "author_id": "171226279"}, {"created_at": "2019-08-02T21:00:29.000Z", "id": "1157395770292756481", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157395770292756481"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "988988557665685504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:00:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "id": "1157395741679194113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 10, "like_count": 127, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157395741679194113"], "text": "Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se integran. Mantienen sus costumbres arcaicas. Y violan mujeres porque osan andar solas. Basta de buenismo pendejo. Europa se suicida", "author_id": "1452965868"}, {"created_at": "2019-08-02T21:00:11.000Z", "id": "1157395692580683783", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157395692580683783"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1056595471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:00:07.000Z", "id": "1157395678550810624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157395678550810624"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "180156013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T21:00:00.000Z", "id": "1157395647760347139", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157395647760347139"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LoLamentable"}, {"start": 15, "end": 29, "tag": "Internacional"}, {"start": 185, "end": 194, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/y1taXZvHbU", "expanded_url": "http://www.imagenpoblana.com/19/08/02/taxista-asesina-6-personas-y-se-suicida-en-capital-de-croacia", "display_url": "imagenpoblana.com/19/08/02/taxis\u2026"}]}, "text": "#LoLamentable\n\n#Internacional | Un taxista asesin\u00f3 a seis personas antes de suicidarse, entre las v\u00edctimas hay un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os y un beb\u00e9 fue encontrado vivo en la escena del crimen. #Ent\u00e9rate\u2935\ufe0f \nhttps://t.co/y1taXZvHbU", "author_id": "90423302"}, {"created_at": "2019-08-02T20:59:26.000Z", "id": "1157395504776536064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157395504776536064"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "714861638256562176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:59:17.000Z", "id": "1157395469317890048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157395469317890048"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "843184522380427264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:58:55.000Z", "id": "1157395375386451968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157395375386451968"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "795077602419572736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:58:55.000Z", "id": "1157395374962872320", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157395374962872320"], "entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 122, "tag": "droga"}, {"start": 311, "end": 320, "tag": "politici"}, {"start": 321, "end": 329, "tag": "drogati"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MaccariFranco1", "id": "959362502453878785"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "saraosalvatore", "id": "2182403667"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "Corriere", "id": "395218906"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "text": "@MaccariFranco1 @saraosalvatore @Adnkronos @Corriere @matteosalvinimi Poi c'\u00e8 qualcuno che chiede di legalizzare la #droga! La droga uccide e fa uccidere, chiederne la legalizzazione equivale a spalancar le porte a 1 societ\u00e0 suicida in preda al delirio diffuso. Cominciamo invece col fermare la folle corsa dei #politici #drogati verso il precipizio.", "author_id": "218060877", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157377727877586944"}], "in_reply_to_user_id": "959362502453878785"}, {"created_at": "2019-08-02T20:58:35.000Z", "id": "1157395290531475456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157395290531475456"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "310643902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:58:28.000Z", "id": "1157395261758427137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 470, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157395261758427137"], "text": "RT @el_internista: Dejen de normalizar el maltrato.\nDejen de normalizar guardar una semana al residente.\nDejen de normalizar que el que se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "el_internista", "id": "1025915435374575616"}]}, "author_id": "1153843395598663685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1111771767574454272"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:58:24.000Z", "id": "1157395247346982917", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157395247346982917"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "819740108928811010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:58:11.000Z", "id": "1157395191780847618", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157395191780847618"], "text": "Nueva estrategia,  ya no es dictador quiere escapar. Al igual que el suicida corrupto cambian de versi\u00f3n a su antojo. https://t.co/TSuTBawARp", "author_id": "1584638496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157155563798585346"}], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/TSuTBawARp", "expanded_url": "https://twitter.com/Dcruz_493/status/1157155563798585346", "display_url": "twitter.com/Dcruz_493/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T20:57:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157395091469869056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157395091469869056"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "575826749", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:57:37.000Z", "id": "1157395049455476736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157395049455476736"], "text": "@Andebe1962 @saldelsol @JorgeDCG Cu\u00e1l memoria,un suicida que no tuvo el coraje de enfrentar la justicia por cobarde.", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "309946520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156667604083367939"}], "in_reply_to_user_id": "219111354"}, {"created_at": "2019-08-02T20:57:32.000Z", "id": "1157395028651794433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157395028651794433"], "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "author_id": "543364919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:56:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157394881150627840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157394881150627840"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1052628502791503872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:56:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157394739894923265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157394739894923265"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "718167728914374658", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:56:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157394735864135681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157394735864135681"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1013623377758769152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:56:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157394706164305920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157394706164305920"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "707240245364924416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:55:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157394637067292673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157394637067292673"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "157775994", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:55:48.000Z", "id": "1157394590879625216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157394590879625216"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "706900155207962624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:55:17.000Z", "id": "1157394460776550400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157394460776550400"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "2310474697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:55:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157394450349481984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157394450349481984"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "349456281", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:55:08.000Z", "id": "1157394421803077634", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157394421803077634"], "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "author_id": "1041747935237730309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:54:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157394381739085830", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157394381739085830"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "1135937097238568960", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:54:52.000Z", "id": "1157394356308983814", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157394356308983814"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "3711369994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:54:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157394348385931265", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157394348385931265"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "754313943997419520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:54:45.000Z", "id": "1157394326718164994", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157394326718164994"], "text": "N\u00c3O TEM JUSTIFICATIVA PARA OQUE ESSE CARA FEZ !!! SE ELE MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA A CULPA NN \u00c9 DA M\u00c3E CARALHO, QUE \u00d3DIO TOMA NO CU", "author_id": "976190771924799489"}, {"created_at": "2019-08-02T20:54:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.4069, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "id": "1157394271361732609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157394271361732609"], "text": "@JorgeDCG @pcmperu Estoy en condiciones de afirmar que te hiciste rico, cuidando las espaldas del suicida AG y no eres aprista.", "author_id": "170571887", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157062531774636032"}], "in_reply_to_user_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-08-02T20:54:31.000Z", "id": "1157394267465224192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157394267465224192"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "1013588075597922306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:54:13.000Z", "id": "1157394191045074945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157394191045074945"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "782051578794704896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:53:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157394048761520129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157394048761520129"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "814255172008427521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:53:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9344, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.4356, "type": "Person", "normalized_text": "met\u00e1fora"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "helenabarbierii", "id": "926298188969136129"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "amandamarqsx", "id": "855401009962725376"}]}, "id": "1157394025726566401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157394025726566401"], "text": "@helenabarbierii @amandamarqsx kkkkkkkkkkkk vei, van gogh era suicida e tinha altos problemas psicol\u00f3gicos e o povo achando linda a met\u00e1fora", "author_id": "861214079750475778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157393161951596545"}], "in_reply_to_user_id": "926298188969136129"}, {"created_at": "2019-08-02T20:53:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157394024791257095", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157394024791257095"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "2943175072", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:53:02.000Z", "id": "1157393894088302597", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393894088302597"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "2455578402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:52:43.000Z", "id": "1157393816447533056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393816447533056"], "text": "Si la peluche del pasado me viera completamente babeada porque un piojo con chupete me dijo 'chau t\u00eda' ME MATA Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA.", "author_id": "790260852"}, {"created_at": "2019-08-02T20:52:39.000Z", "id": "1157393796730163200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393796730163200"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "805971502323695620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:52:37.000Z", "id": "1157393790996537344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393790996537344"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "66750791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:52:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.443, "type": "Person", "normalized_text": "Babahoyo"}, {"start": 77, "end": 100, "probability": 0.7541, "type": "Person", "normalized_text": "Ariel Joel Mindiola Vera"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Babahoyo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lahoraecuador", "id": "167391967"}]}, "id": "1157393753142910976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393753142910976"], "text": "RT @lahoraecuador: #Babahoyo| Una decepci\u00f3n amorosa habr\u00eda motivado para que Ariel Joel Mindiola Vera, de 25 a\u00f1os, decidiera terminar con s\u2026", "author_id": "978633063516311553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157388097845260288"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:52:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157393707924164608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393707924164608"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "926271615947730945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:52:17.000Z", "id": "1157393706254786566", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393706254786566"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "1035881326564528128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:52:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157393703209754626", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393703209754626"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "148947268", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:52:07.000Z", "id": "1157393663938433024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393663938433024"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "4903141414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:52:05.000Z", "id": "1157393655394643974", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393655394643974"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "1370625978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:51:55.000Z", "id": "1157393612604395522", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393612604395522"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "753044681467031552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:51:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157393611631280128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393611631280128"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "964592535921352704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:51:41.000Z", "id": "1157393554710380544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393554710380544"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "774682688133406722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:51:38.000Z", "id": "1157393542945394688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393542945394688"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "860301774460264450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:51:27.000Z", "id": "1157393495121977344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393495121977344"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "938768424389566465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:50:59.000Z", "id": "1157393377320669184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393377320669184"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "1020322472955121664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:50:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157393322056527872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393322056527872"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1013626206254747648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:50:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157393211272441857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393211272441857"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1725400544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:50:07.000Z", "id": "1157393160445878272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393160445878272"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "962606996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:50:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157393133950382080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393133950382080"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "246422050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:49:55.000Z", "id": "1157393110814646274", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393110814646274"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "94897805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:49:51.000Z", "id": "1157393092313571329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393092313571329"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "793157894221000705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:49:50.000Z", "id": "1157393088333193216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393088333193216"], "text": "@Anaajubss descobri hj seu lado suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Anaajubss", "id": "935097761237741568"}]}, "author_id": "1103107339534696448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157392177158402050"}], "in_reply_to_user_id": "935097761237741568"}, {"created_at": "2019-08-02T20:49:47.000Z", "id": "1157393076110974978", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393076110974978"], "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:49:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 187, "probability": 0.2621, "type": "Other", "normalized_text": "Ophelia"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/cqscR80HI8", "expanded_url": "https://twitter.com/el_internista/status/1157360141236236288", "display_url": "twitter.com/el_internista/\u2026"}]}, "id": "1157393049846263808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393049846263808"], "text": "gente trans cae en depresi\u00f3n y se suicida por recibir trato denigrante y violento, pero ahora si les brota la \"conciencia de clase\" para defender la discriminaci\u00f3n cuando la propia Ophelia pidi\u00f3 que no se despidiera al se\u00f1or, si no que eduquen a su personal. https://t.co/cqscR80HI8", "author_id": "873075432307933184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157360141236236288"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:49:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157392962973777920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157392962973777920"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "1504933430", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:49:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157392914856722432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157392914856722432"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3983303542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:49:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157392884053753856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157392884053753856"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2372483856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:48:19.000Z", "id": "1157392709239418880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157392709239418880"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1106303226394148864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:48:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.3378, "type": "Person", "normalized_text": "Lozada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "id": "1157392697155416064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157392697155416064"], "text": "RT @jostipi: @PacitaGuerra Lozada debe ser uno de los s\u00edmbolos \"del desprecio\" q dej\u00f3 el suicida. Si \u00e9sta pelirroja con su plata cree q des\u2026", "author_id": "1037388203127386112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930830968721413"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:47:51.000Z", "id": "1157392590058266630", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157392590058266630"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "877323176606183430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:47:37.000Z", "id": "1157392531757441031", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157392531757441031"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "720241308812603392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:47:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.443, "type": "Person", "normalized_text": "Babahoyo"}, {"start": 77, "end": 100, "probability": 0.7541, "type": "Person", "normalized_text": "Ariel Joel Mindiola Vera"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Babahoyo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lahoraecuador", "id": "167391967"}]}, "id": "1157392487062937600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157392487062937600"], "text": "RT @lahoraecuador: #Babahoyo| Una decepci\u00f3n amorosa habr\u00eda motivado para que Ariel Joel Mindiola Vera, de 25 a\u00f1os, decidiera terminar con s\u2026", "author_id": "1105947959940841479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157388097845260288"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:47:26.000Z", "id": "1157392484869267456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157392484869267456"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1027260316617502721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:47:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1157392481727762432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157392481727762432"], "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "author_id": "1016355037864431621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:47:18.000Z", "id": "1157392453298769925", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157392453298769925"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "1122513599631712257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:47:18.000Z", "id": "1157392451365167104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157392451365167104"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2415028267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:47:03.000Z", "id": "1157392387972485121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157392387972485121"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "4881881374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:46:28.000Z", "id": "1157392243310911494", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157392243310911494"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "834541956097249280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:46:19.000Z", "id": "1157392204643614721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157392204643614721"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "1048324205517918208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:46:12.000Z", "id": "1157392174100701184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157392174100701184"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2565815742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:46:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157392152009281538", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157392152009281538"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "3581548636", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:45:55.000Z", "id": "1157392103330275328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157392103330275328"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "2886900863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:45:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.4765, "type": "Organization", "normalized_text": "UCR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marioraulnegri", "id": "267784293"}]}, "id": "1157392074611838978", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157392074611838978"], "text": "@marioraulnegri No tan rara como la ceguera de la UCR suicida que va a dejar destruida la Patria. Y eso lo ve hasta mi nieta de 5 a\u00f1os que quedara para seguir pagando la deuda.", "author_id": "298561963", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157070466173026304"}], "in_reply_to_user_id": "267784293"}, {"created_at": "2019-08-02T20:45:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157392053564784640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157392053564784640"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "193109207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:45:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.4285, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.4802, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}, {"start": 208, "end": 218, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Diana Conti"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DOCTORSORIANO", "id": "1112404988360355840"}]}, "id": "1157392006311809027", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157392006311809027"], "text": "@DOCTORSORIANO Que tiene que ver su vida privada? El Fiscal estaba investigando un hecho de traicion a la patria con pruebas contundentes y se suicida la noche anterior a ser interpelado en el Parlamento por Diana Conti y sus aliados? Algo no cierra.", "author_id": "1570468878", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157390686389493760"}], "in_reply_to_user_id": "1112404988360355840"}, {"created_at": "2019-08-02T20:45:26.000Z", "id": "1157391983201148930", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391983201148930"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "751471879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:45:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "id": "1157391924745166853", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391924745166853"], "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "author_id": "1063202363153022979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:45:10.000Z", "id": "1157391914066436097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391914066436097"], "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "author_id": "2385509515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:45:04.000Z", "id": "1157391890356084738", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391890356084738"], "text": "RT @Junior_0311: @_CarlitaRocha El suicida cobarde es el animal, si era inocente porq se mat\u00f3?...", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "author_id": "251713234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157384130100899840"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:44:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157391858131226625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391858131226625"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "91574149", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:44:50.000Z", "id": "1157391831065346048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391831065346048"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "721525381971513344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:44:47.000Z", "id": "1157391818134343680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391818134343680"], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1045694188371759104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:44:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157391747946864646", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391747946864646"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1549291742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:44:25.000Z", "id": "1157391727197589504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391727197589504"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "895455007277015040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:44:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.824, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Bob__Fields", "id": "738103297991663617"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ovasco71", "id": "1608489145"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "magoosantista", "id": "77993494"}]}, "id": "1157391718200872960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391718200872960"], "text": "RT @Bob__Fields: @ovasco71 @magoosantista A Odebrecht se tornou sin\u00f4nimo de corrup\u00e7\u00e3o no Per\u00fa. Pagou propinas milion\u00e1rias entre 2005 e 2014\u2026", "author_id": "1608489145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157379393045585931"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:43:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9657, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.6737, "type": "Organization", "normalized_text": "pvta"}]}, "id": "1157391501737021441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391501737021441"], "text": "Es la derecha la que tiene que salvar al PSOE de esa tendencia suicida que tiene a pactar con hijos de pvta.", "author_id": "735926376910475264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157391291757531136"}], "in_reply_to_user_id": "735926376910475264"}, {"created_at": "2019-08-02T20:43:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157391445189386242", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391445189386242"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "1892366882", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:43:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157391407285493762", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391407285493762"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "856628538237177861", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:43:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.8393, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.3647, "type": "Other", "normalized_text": "NF"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.9617, "type": "Other", "normalized_text": "TheSearch"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.5687, "type": "Other", "normalized_text": "NF"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 126, "tag": "TheSearch"}]}, "id": "1157391404651429890", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391404651429890"], "text": "\"No ano passado me senti suicida, este ano vou fazer algo diferente, talvez conversar mais com Deus.\"\n- NF\n- Change\n#TheSearch \u2014 listening to NF", "author_id": "1665967327"}, {"created_at": "2019-08-02T20:43:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157391398603239425", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391398603239425"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "268713779", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:43:06.000Z", "id": "1157391394220204038", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391394220204038"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "743137246090530816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:43:05.000Z", "id": "1157391392030756871", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391392030756871"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "517763630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:43:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157391391636566016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391391636566016"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "706079072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:42:43.000Z", "id": "1157391299751874560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391299751874560"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "756191211564720128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:42:39.000Z", "id": "1157391281812889600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391281812889600"], "text": "Solo pretendo ser yo, lo har\u00e9 por una vez en la vida, estube repiti\u00e9ndomelo hasta sentirme un puto suicida..  Nadie tenia raz\u00f3n amante de las causas perdidas \ud83c\udf03 \n@Leiva_Frases \n@Leiva_Oficial", "entities": {"mentions": [{"start": 161, "end": 174, "username": "Leiva_Frases", "id": "711516086"}, {"start": 176, "end": 190, "username": "Leiva_Oficial", "id": "436628301"}]}, "author_id": "918803988828606464"}, {"created_at": "2019-08-02T20:42:34.000Z", "id": "1157391262393262080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391262393262080"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "837154712889745409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:42:34.000Z", "id": "1157391261478858753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391261478858753"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "1006591164856889344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:42:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157391259843092481", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391259843092481"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "131699887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:41:57.000Z", "id": "1157391104276389889", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391104276389889"], "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "author_id": "237679414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:41:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "id": "1157391081467785216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391081467785216"], "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "author_id": "709283425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:41:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9634, "type": "Organization", "normalized_text": "Tigre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "id": "1157390976949870597", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157390976949870597"], "text": "@clarincom Este pelotudo lo \u00fanico que administro fue Tigre, un municipio chico y de gente con guita, le das la matanza y se suicida. \nEste tipo quiere manejar el pais... mamita...", "author_id": "1037172892780437504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157365550357635072"}], "in_reply_to_user_id": "8105922"}, {"created_at": "2019-08-02T20:41:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Valpara\u00edso"}]}, "id": "1157390939113041921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157390939113041921"], "text": "Esposa de un funcionario de pdi se suicida seg\u00fan su esposo  \nSeg\u00fan el pdi de Valpara\u00edso no escuch\u00f3 el disparo en su propia casa !! Encontr\u00e1ndose a su esposa  muerta al d\u00eda siguiente \nNo escucho el balazo , y no la vio muerta", "author_id": "311175749"}, {"created_at": "2019-08-02T20:40:38.000Z", "id": "1157390775375806464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157390775375806464"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "730518096415473664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:40:07.000Z", "id": "1157390642835808256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157390642835808256"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "4505887222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:39:57.000Z", "id": "1157390600943165441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157390600943165441"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1001300566897778688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:39:31.000Z", "id": "1157390494516858881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157390494516858881"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "867831588775657472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:39:26.000Z", "id": "1157390471888609281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157390471888609281"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "997140102152380418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:39:25.000Z", "id": "1157390468126302208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157390468126302208"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1109214777358929920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:39:24.000Z", "id": "1157390462585573376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157390462585573376"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1107133279310934016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:39:23.000Z", "id": "1157390458127040515", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157390458127040515"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "892178629597302785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:39:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157390456713547778", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157390456713547778"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3377204495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:39:20.000Z", "id": "1157390447892938753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157390447892938753"], "text": "@Politica_LR Qu\u00e9 rico se siente cuando personas honestas y respetuosas como @saldelsol  le tapa la boca a un corrupto viejo.\nPor algo es sirviente del Aprista cobarde y suicida de @AlanGarciaPeru  IMB\u00c9CIL\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 76, "end": 86, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 180, "end": 195, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "2357822459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156946924890742786"}], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-08-02T20:39:08.000Z", "id": "1157390398714712065", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157390398714712065"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "2192916142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:39:04.000Z", "id": "1157390381320998914", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157390381320998914"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "819637679038070785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:38:42.000Z", "id": "1157390287834177539", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157390287834177539"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2845305354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:38:30.000Z", "id": "1157390236768448513", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157390236768448513"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "847579235573145600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:38:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.3727, "type": "Organization", "normalized_text": "\uff27\uff11"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.6955, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}, {"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/StpjCpqzAb", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11700", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11700"}]}, "id": "1157390230422376448", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157390230422376448"], "text": "\uff27\uff11\u306e\u6c7a\u52dd\u6226\u304c\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab vs \u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u306a\u308b\u4e88\u611f https://t.co/StpjCpqzAb", "author_id": "730990350060244993"}, {"created_at": "2019-08-02T20:38:19.000Z", "id": "1157390191180615680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157390191180615680"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "245098079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:38:12.000Z", "id": "1157390160771911681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157390160771911681"], "text": "@LaNuevaEtica Buena charla!! Pero para atenci\u00f3n al suicida", "author_id": "423083165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157002309542535169"}], "in_reply_to_user_id": "54136755"}, {"created_at": "2019-08-02T20:38:03.000Z", "id": "1157390122578587650", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157390122578587650"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "887682179488198657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:38:01.000Z", "id": "1157390113766367235", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157390113766367235"], "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "author_id": "1054719176441511938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:37:52.000Z", "id": "1157390076587970562", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157390076587970562"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "4605897922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:37:44.000Z", "id": "1157390044417732608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157390044417732608"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "160651368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:37:36.000Z", "id": "1157390011677007872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157390011677007872"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "1010754310337163265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:37:33.000Z", "id": "1157389998708203520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157389998708203520"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1001921133409656837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:37:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157389963568275456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157389963568275456"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "755908182854238210", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:37:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157389942760382464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157389942760382464"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "163127441", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:37:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157389930747891712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157389930747891712"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "1003799633519407110", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:37:09.000Z", "id": "1157389897239584768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157389897239584768"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "290251672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:37:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157389874443489281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157389874443489281"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "964696851046981632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:36:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157389840213786624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157389840213786624"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "283682763", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:36:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DonChefao2", "id": "489824315"}]}, "id": "1157389833062539268", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157389833062539268"], "text": "RT @DonChefao2: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "author_id": "936666260603113472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155670965004787718"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:36:40.000Z", "id": "1157389776250646535", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157389776250646535"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2330632738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:36:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157389755006554118", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157389755006554118"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3207626111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:36:24.000Z", "id": "1157389710567890946", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157389710567890946"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1065725629679718400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:36:23.000Z", "id": "1157389703123013633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157389703123013633"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2965198271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:36:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6688, "type": "Other", "normalized_text": "Fighting Stigma"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.5736, "type": "Person", "normalized_text": "Li"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/VXxHL6biFF", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9ZDwB", "display_url": "dlvr.it/R9ZDwB"}]}, "id": "1157389644297691136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157389644297691136"], "text": "Fighting Stigma : M\u00e9dicos retiran cepillo de dientes que estuvo en intestino de hombre durante 20 a\u00f1os: Li dijo a los m\u00e9dicos que pod\u00eda ser un cepillo de dientes que se trag\u00f3 durante un intento suicida hace 20 a\u00f1os, cuando se le diagnostic\u00f3 VIH\u00a0... https://t.co/VXxHL6biFF", "author_id": "186478529"}, {"created_at": "2019-08-02T20:35:57.000Z", "id": "1157389595547439104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157389595547439104"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "4877944763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:35:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157389538248945664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157389538248945664"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1077554427777744896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:35:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157389395634348034", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157389395634348034"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "532854141", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:35:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Bartras"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Aramayos"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Letonas"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Brutetas"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.871, "type": "Person", "normalized_text": "Chihuanes"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "id": "1157389390139875329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157389390139875329"], "text": "@atvpe @MilagrosLeivaG Ilusa!!!, no hay puente que valga cuando se tiene mediocres ineptos imbecerriles, Bartras, Aramayos, Letonas, Brutetas, Chihuanes, Mulder fujiapristas enquistados en la mafia heredados del Dictador y el suicida.. todos un asco.", "author_id": "1323358388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157365447806902274"}], "in_reply_to_user_id": "153590993"}, {"created_at": "2019-08-02T20:34:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160"}]}, "id": "1157389262196813825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157389262196813825"], "text": "RT @Gabricaetano21: Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walke\u2026", "author_id": "69706809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157010397855125507"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:34:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157389172199624706", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157389172199624706"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "318604819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:34:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.6866, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos Dumont"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/082BvjJffH", "expanded_url": "https://twitter.com/folkllorde/status/1157051783757357056", "display_url": "twitter.com/folkllorde/sta\u2026"}]}, "id": "1157389162330427392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157389162330427392"], "text": "Same energy de: o Santos Dumont n\u00e3o se matou porque a cria\u00e7\u00e3o dele tava sendo usada pra guerra. \n\nEle se matou pq era depressivo. A m\u00e3e dele era depressiva e tinha se matando j\u00e1. Depress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a, parem de romantizar uma doen\u00e7a, obg https://t.co/082BvjJffH", "author_id": "991465626299494400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:34:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.3412, "type": "Organization", "normalized_text": "DCE"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8767, "type": "Place", "normalized_text": "Mossor\u00f3"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.7834, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 225, "tag": "escolasempartido"}, {"start": 226, "end": 238, "tag": "doutrinacao"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/TFrWxyBKqf", "expanded_url": "https://twitter.com/robertastopilha/status/1157389111071821824/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TFrWxyBKqf", "media_key": "7_1157388989109874689"}]}, "id": "1157389111071821824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157389111071821824"], "text": "DCE da UFERSA em Mossor\u00f3/RN. Local todo sujo, paredes pichadas com: \u2018quem matou Marielle\u2019, \u2018Lula livre\u2019, \u2018a sa\u00edda \u00e9 pela esquerda\u2019, \u2018n\u00e3o ao golpe\u2019, e at\u00e9 retrato de presidi\u00e1rio como se fosse Jesus na parede. #escolasempartido #doutrinacao https://t.co/TFrWxyBKqf", "author_id": "957318808766697473"}, {"created_at": "2019-08-02T20:33:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157388956985692161", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388956985692161"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "1511704586", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:33:19.000Z", "id": "1157388933203988480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388933203988480"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "606405819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:33:18.000Z", "id": "1157388929391349761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388929391349761"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1029855516678414336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:33:09.000Z", "id": "1157388892053692418", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388892053692418"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "888641259572797440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:33:03.000Z", "id": "1157388866460012544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388866460012544"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "859525228443160576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:32:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157388768648814593", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388768648814593"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1113123237389590531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:32:37.000Z", "id": "1157388754904133634", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388754904133634"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "3031189553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:32:30.000Z", "id": "1157388726378647553", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388726378647553"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1061260428377051136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:32:04.000Z", "id": "1157388619084128256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388619084128256"], "text": "@OrlvndoA Y de el anhelo suicida de un gran sector del pueblo de ser gobernado por la bota militar", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OrlvndoA", "id": "60751951"}]}, "author_id": "421846343", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157383979940667392"}], "in_reply_to_user_id": "60751951"}, {"created_at": "2019-08-02T20:31:48.000Z", "id": "1157388552205942784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388552205942784"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1077775883136585729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:31:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}]}, "id": "1157388542416478208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388542416478208"], "text": "Dicen que quien se suicida, queda condenado a quedarse en el lugar donde lo hizo y pues bueno, no se diga m\u00e1s, lo har\u00e9 en Canc\u00fan.", "author_id": "157375215"}, {"created_at": "2019-08-02T20:31:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160"}]}, "id": "1157388530089431040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388530089431040"], "text": "RT @Gabricaetano21: Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walke\u2026", "author_id": "270531827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157010397855125507"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:31:35.000Z", "id": "1157388495356334081", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388495356334081"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1133128978338910208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:31:29.000Z", "id": "1157388472057024514", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388472057024514"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "791371973305794560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:31:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157388467619450885", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388467619450885"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "827325805718073345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:31:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "berlin"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yLrmG8mCPK", "expanded_url": "https://curiouscat.me/PORTAMlVIA/post/945578809?t=1564777887", "display_url": "curiouscat.me/PORTAMlVIA/pos\u2026"}]}, "id": "1157388464196915203", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388464196915203"], "text": "por que decis q sergio se suicida ? \u2014 suicidarse en plan como berlin sacrificarse por el resto https://t.co/yLrmG8mCPK", "author_id": "1154514780465577986"}, {"created_at": "2019-08-02T20:31:27.000Z", "id": "1157388461114036224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388461114036224"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "3365356871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:31:04.000Z", "id": "1157388367824220160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388367824220160"], "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "author_id": "2753474206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:30:26.000Z", "id": "1157388205819355136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388205819355136"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "3365356871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:30:14.000Z", "id": "1157388155567378438", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388155567378438"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "725772923861086209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:30:07.000Z", "id": "1157388128623177728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388128623177728"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "1003666869532971008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:30:07.000Z", "id": "1157388126379237382", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388126379237382"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "339375146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:30:02.000Z", "id": "1157388107639087104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388107639087104"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "1009101534418952194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4475, "type": "Person", "normalized_text": "Babahoyo"}, {"start": 58, "end": 81, "probability": 0.6845, "type": "Person", "normalized_text": "Ariel Joel Mindiola Vera"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Babahoyo"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/4XfAUGscAk", "expanded_url": "http://bit.ly/2GJ7Muh", "display_url": "bit.ly/2GJ7Muh"}]}, "id": "1157388097845260288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388097845260288"], "text": "#Babahoyo| Una decepci\u00f3n amorosa habr\u00eda motivado para que Ariel Joel Mindiola Vera, de 25 a\u00f1os, decidiera terminar con su vida.\nhttps://t.co/4XfAUGscAk", "author_id": "167391967"}, {"created_at": "2019-08-02T20:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157388096582934528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388096582934528"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1076533729533796352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:29:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157388052098101249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388052098101249"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "4259262313", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:29:37.000Z", "id": "1157388002252996613", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388002252996613"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "3409518022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:29:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157387947198558208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157387947198558208"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "57480971", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:29:07.000Z", "id": "1157387875123703810", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157387875123703810"], "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HistoryNoticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "expanded_url": "https://latam.historyplay.tv/noticias/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo", "display_url": "latam.historyplay.tv/noticias/la-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://latam.historyplay.tv/ciencia/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo"}]}, "text": "RT @HistoryLA: #HistoryNoticias La ciencia dilucid\u00f3 a qu\u00e9 se debe esta \"reproducci\u00f3n suicida\"  https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "author_id": "4860577958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156972867281551360"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:28:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157387755703492609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157387755703492609"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "88321496", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:28:21.000Z", "id": "1157387681019650048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157387681019650048"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "4697816815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:28:20.000Z", "id": "1157387680524775424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157387680524775424"], "text": "minha av\u00f3 acabou de me contar q na casa vizinha morava um homem q se suicidou \n\nagora todo barulho q eu ouvir de estranho vou achar q \u00e9 da vizinha", "author_id": "814610603394338816"}, {"created_at": "2019-08-02T20:28:10.000Z", "id": "1157387636652294144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157387636652294144"], "text": "Matou foda se https://t.co/CALCHcVajf", "author_id": "2474460249", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/CALCHcVajf", "expanded_url": "https://twitter.com/30SecFight/status/1157271368943247360", "display_url": "twitter.com/30SecFight/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T20:27:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157387498122670080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157387498122670080"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "1120479646712123392", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:27:16.000Z", "id": "1157387409006505985", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157387409006505985"], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "361364317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:26:58.000Z", "id": "1157387335882948608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157387335882948608"], "text": "A veces el instinto suicida aparecer pero el miedo no deja \ud83c\udf3b", "author_id": "152744508"}, {"created_at": "2019-08-02T20:26:51.000Z", "id": "1157387303775608833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157387303775608833"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "889310677789265925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:26:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157387226084454400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157387226084454400"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "710647455994527744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:26:13.000Z", "id": "1157387145549688832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157387145549688832"], "text": "FUN\u00c7\u00c3O DA RANQUEADA NO LOL: FAZER A MULHER PASSAR RAIVA POR QUE A UNICA PESSOA DO TIME QUE PODIA CARREGAR SE SUICIDOU NO ULTIMO MINUTO NA TF", "author_id": "902242751789621248"}, {"created_at": "2019-08-02T20:26:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 17, "username": "ppc_peru", "id": "923299032176447488"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "LourdesFloresN", "id": "42125264"}, {"start": 34, "end": 41, "username": "CanalN", "id": "1562944894960041996"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/IHUkIRnRan", "expanded_url": "https://twitter.com/Luesna/status/1157387144463364096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IHUkIRnRan", "media_key": "16_1157387135697203201"}]}, "id": "1157387144463364096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157387144463364096"], "text": "@2019N_ @ppc_peru @LourdesFloresN @canaln Por eso la pol\u00edtica y los pol\u00edticos del Per\u00fa son un asco para que le dan ventana a la pareja presidencial de Alan Garc\u00eda el cobarde suicida y ladr\u00f3n !!!!!! https://t.co/IHUkIRnRan", "author_id": "48794701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157117470983041025"}], "in_reply_to_user_id": "461625299"}, {"created_at": "2019-08-02T20:26:11.000Z", "id": "1157387135797866497", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157387135797866497"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2971548011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:26:08.000Z", "id": "1157387124984954880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157387124984954880"], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1045548635801485312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:25:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157387051039371264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157387051039371264"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "2958969263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:25:29.000Z", "id": "1157386961193226240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157386961193226240"], "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "author_id": "727177376531111936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:25:23.000Z", "id": "1157386937864531975", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157386937864531975"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "928368082158084096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:24:20.000Z", "id": "1157386672390250503", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157386672390250503"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "799312529025601536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:24:17.000Z", "id": "1157386659694043138", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157386659694043138"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "746859198462500864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:23:24.000Z", "id": "1157386438553587713", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157386438553587713"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1127312362384646145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:22:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157386205211897857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157386205211897857"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1088211897219014657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:22:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.8448, "type": "Person", "normalized_text": "Lucidez"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlcortaLourdes", "id": "378651338"}]}, "id": "1157386180289282048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157386180289282048"], "text": "@AlcortaLourdes Claridad ? Nunca la entend\u00ed. Lucidez? Postulo con el suicida Alan... Saque sus conclusiones...", "author_id": "155335760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157124541509963777"}], "in_reply_to_user_id": "378651338"}, {"created_at": "2019-08-02T20:22:19.000Z", "id": "1157386166183895040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157386166183895040"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1008863176660848640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:21:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157386067001167873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157386067001167873"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "1155883721284890627", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:21:54.000Z", "id": "1157386059451437056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157386059451437056"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "1140027303768072193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:21:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157386038064680960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157386038064680960"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4585665813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:21:46.000Z", "id": "1157386025704054785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157386025704054785"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1134621548369911808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:21:45.000Z", "id": "1157386021086085120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157386021086085120"], "text": "@NTN24ve Suicida te danos ese placer", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "NTN24ve", "id": "200267797"}]}, "author_id": "328718212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157371775380074498"}], "in_reply_to_user_id": "200267797"}, {"created_at": "2019-08-02T20:21:38.000Z", "id": "1157385993303056385", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157385993303056385"], "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Nadie podr\u00eda superar a ese cretino. Me encanta cuando toma la pose de hombre digno y pol\u00edtico experimentado. Pide resp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "author_id": "1007628890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157302468700778496"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:21:37.000Z", "id": "1157385988903243777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157385988903243777"], "text": "@whoisanabee Ou sera q ele se matou? Acharia justissimo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "whoisanabee", "id": "1022696112"}]}, "author_id": "935981173687357440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157128578745675776"}], "in_reply_to_user_id": "1022696112"}, {"created_at": "2019-08-02T20:21:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157385962424623104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157385962424623104"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "728384645495148544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:21:23.000Z", "id": "1157385931743252480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157385931743252480"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1180145257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:21:06.000Z", "id": "1157385857084641282", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157385857084641282"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "789468181110947841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:21:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157385851065851906", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157385851065851906"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "935507802159767552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:20:50.000Z", "id": "1157385790957207552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157385790957207552"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "873180973399146497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:20:20.000Z", "id": "1157385666604539904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157385666604539904"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "1100893152813240320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:20:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157385624648859648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157385624648859648"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "1371327877", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:20:01.000Z", "id": "1157385586790899712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157385586790899712"], "text": "As\u00ed que si en las noticias sale \"Juego japon\u00e9s sat\u00e1nico provoca que ni\u00f1a adolescente se suicida\" ya saben que fue culpa del celular, no del juego.", "author_id": "786709585046495232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157384303254183936"}], "in_reply_to_user_id": "786709585046495232"}, {"created_at": "2019-08-02T20:20:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 126, "probability": 0.3318, "type": "Place", "normalized_text": "LaredoTexas"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.44, "type": "Place", "normalized_text": "NuevoLaredo"}, {"start": 142, "end": 153, "probability": 0.5453, "type": "Person", "normalized_text": "MiguelAleman"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.6881, "type": "Place", "normalized_text": "Reynosa"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.8926, "type": "Place", "normalized_text": "RioBravo"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.6166, "type": "Place", "normalized_text": "Matamoros"}, {"start": 187, "end": 199, "probability": 0.8981, "type": "Place", "normalized_text": "PiedrasNegras"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.8654, "type": "Place", "normalized_text": "Sabinas"}, {"start": 211, "end": 220, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}, {"start": 223, "end": 231, "probability": 0.8153, "type": "Place", "normalized_text": "CdAn\u00e1huac"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 127, "tag": "LaredoTexas"}, {"start": 128, "end": 140, "tag": "NuevoLaredo"}, {"start": 141, "end": 154, "tag": "MiguelAleman"}, {"start": 155, "end": 163, "tag": "Reynosa"}, {"start": 164, "end": 173, "tag": "RioBravo"}, {"start": 175, "end": 185, "tag": "Matamoros"}, {"start": 186, "end": 200, "tag": "PiedrasNegras"}, {"start": 201, "end": 209, "tag": "Sabinas"}, {"start": 210, "end": 221, "tag": "Tamaulipas"}, {"start": 222, "end": 232, "tag": "CdAn\u00e1huac"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/OBjg2WB2mC", "expanded_url": "http://bit.ly/2T2HWq1", "display_url": "bit.ly/2T2HWq1"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/qWjlRKHZgg", "expanded_url": "https://twitter.com/fortenoticias/status/1157385580512079872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qWjlRKHZgg", "media_key": "3_1157379959276498945"}]}, "id": "1157385580512079872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157385580512079872"], "text": "Una joven se suicida abriendo la puerta del avi\u00f3n y saltando al vac\u00edo en pleno vuelo\n\n\u27a1  https://t.co/OBjg2WB2mC\n \n#LaredoTexas #NuevoLaredo #MiguelAleman #Reynosa #RioBravo  #Matamoros #PiedrasNegras #Sabinas #Tamaulipas #CdAn\u00e1huac https://t.co/qWjlRKHZgg", "author_id": "813396590803042304"}, {"created_at": "2019-08-02T20:19:54.000Z", "id": "1157385556508205058", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157385556508205058"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1337738256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:19:20.000Z", "id": "1157385415638310912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157385415638310912"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "977641884158971904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:18:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157385280518795271", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157385280518795271"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "349386597", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:18:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1157385180832833536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157385180832833536"], "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "author_id": "2784507522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:18:22.000Z", "id": "1157385171034759173", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157385171034759173"], "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "author_id": "2588812315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:18:09.000Z", "id": "1157385114776743937", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157385114776743937"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1110628465823416320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:18:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157385113493286912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157385113493286912"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "3350084163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:18:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AvelinoCDZ", "id": "1016859625952563205"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "id": "1157385098334916613", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157385098334916613"], "text": "@AvelinoCDZ @gonzalesposadal Primero termina de investigar al suicida Garc\u00eda de donde tanta fortuna \ud83d\ude02", "author_id": "3242517605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157331134201643008"}], "in_reply_to_user_id": "1016859625952563205"}, {"created_at": "2019-08-02T20:18:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157385084997185536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157385084997185536"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "1085266614805819392", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:17:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157384905778749440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157384905778749440"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "142773228", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:16:55.000Z", "id": "1157384806063398913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157384806063398913"], "text": "Vicio a la play o me veo escuadr\u00f3n suicida?", "author_id": "885226319189078016"}, {"created_at": "2019-08-02T20:16:42.000Z", "id": "1157384749809356800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157384749809356800"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "301106143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:16:32.000Z", "id": "1157384708369653762", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157384708369653762"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "718842625432887296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:16:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157384689973374976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157384689973374976"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "707324193524871168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:16:26.000Z", "id": "1157384682977341441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157384682977341441"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "982667932105879554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:16:24.000Z", "id": "1157384674181885952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157384674181885952"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "803531462809161728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:16:24.000Z", "id": "1157384673905061888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157384673905061888"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "758881437269450752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:16:19.000Z", "id": "1157384652899921922", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157384652899921922"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "402636090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:15:55.000Z", "id": "1157384552773537792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157384552773537792"], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "3294558029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:15:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157384550655430656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157384550655430656"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "716652444", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:15:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157384458284273664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157384458284273664"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "286528030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:15:28.000Z", "id": "1157384442790522881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157384442790522881"], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "225290436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:15:23.000Z", "id": "1157384419788959746", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157384419788959746"], "text": "vo fugi e deixa minha filha tenta se suicida varias vez fidasekkkkk https://t.co/5JtCxLRi6v", "author_id": "2593957002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157383469598744578"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/5JtCxLRi6v", "expanded_url": "https://twitter.com/LawlietSeven7/status/1157384419788959746/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5JtCxLRi6v", "media_key": "3_1157384418023137282"}]}, "in_reply_to_user_id": "2593957002"}, {"created_at": "2019-08-02T20:15:20.000Z", "id": "1157384409064120328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157384409064120328"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2950161801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:15:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157384385953447944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157384385953447944"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "3344831379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:15:09.000Z", "id": "1157384361681068037", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157384361681068037"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "1002214241728892928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:14:55.000Z", "id": "1157384302776193024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157384302776193024"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1055606814602129408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:14:25.000Z", "id": "1157384175386857472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157384175386857472"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "764655728711827456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:14:14.000Z", "id": "1157384130100899840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157384130100899840"], "text": "@_CarlitaRocha El suicida cobarde es el animal, si era inocente porq se mat\u00f3?...", "author_id": "361402893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157103557696544768"}], "in_reply_to_user_id": "2886074397"}, {"created_at": "2019-08-02T20:14:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7026, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4267, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7374, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}]}, "id": "1157384097112711168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157384097112711168"], "text": "carnaval de 2020 chegando j\u00e1 e Matheus veio me contar HOJE q o homem se enforcou na casa q n\u00f3s ficamos no carnaval desse ano", "author_id": "4921843984"}, {"created_at": "2019-08-02T20:13:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157384052384718850", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157384052384718850"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "184935578", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:13:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157384005089673217", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157384005089673217"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "43161968", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:13:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157383985288417285", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157383985288417285"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "701162958685130754", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:13:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "BRYCE WALKER"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EstranhaTV", "id": "906057710"}, {"start": 120, "end": 128, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8rh4NZH2Cu", "expanded_url": "https://youtu.be/ALoMmM0YeIs", "display_url": "youtu.be/ALoMmM0YeIs", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ALoMmM0YeIs&feature=youtu.be"}]}, "id": "1157383984239828992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157383984239828992"], "text": "RT @EstranhaTV: 13 REASONS WHY: QUEM MATOU O BRYCE WALKER? NOVA HIST\u00d3RIA VAI SE PARECER ... https://t.co/8rh4NZH2Cu via @YouTube", "author_id": "1156028184518778881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157380096887590912"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:13:34.000Z", "id": "1157383962643312640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157383962643312640"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1705858135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:13:22.000Z", "id": "1157383912911515648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157383912911515648"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "719176050358493185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:13:03.000Z", "id": "1157383834683527168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157383834683527168"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "3431826328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:12:49.000Z", "id": "1157383772662358016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157383772662358016"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1046477224407441410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:12:31.000Z", "id": "1157383697601105920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157383697601105920"], "text": "Si no existe la memoria todo lo nuestro es suicida....\ud83c\udfb6", "author_id": "4253808435", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}}, {"created_at": "2019-08-02T20:12:31.000Z", "id": "1157383696430882816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157383696430882816"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "927647345025716224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:12:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157383695696875521", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157383695696875521"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "954869107379396610", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:12:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157383664453509120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157383664453509120"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "902846964", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:11:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157383547814129664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157383547814129664"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "933800059006746624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:11:51.000Z", "id": "1157383529086562305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157383529086562305"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "2873082490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:11:42.000Z", "id": "1157383492138876928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157383492138876928"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "893955642263732224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:11:30.000Z", "id": "1157383444432904194", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157383444432904194"], "text": "RT @SergioCL4: Tuve buenos y malos ratos all\u00ed, conoc\u00ed gente que me cambi\u00f3 la vida, me hizo mejor persona y me abri\u00f3 las puertas del mundo.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SergioCL4", "id": "286746570"}]}, "author_id": "2788167905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157236563333525506"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:10:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157383279504429056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157383279504429056"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2947475020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:10:43.000Z", "id": "1157383246059102209", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157383246059102209"], "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "author_id": "1078318007980564480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:10:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4231, "type": "Other", "normalized_text": "neuza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zig_18", "id": "1493424150308081664"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/KP6dRui0M4", "expanded_url": "https://twitter.com/janjaoum/status/1156624624895049730", "display_url": "twitter.com/janjaoum/statu\u2026"}]}, "id": "1157383220813586432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157383220813586432"], "text": "RT @zig_18: Se tu nunca matou p dia todo na quadra do lado da neuza tu nem pode flr q estuda no pf https://t.co/KP6dRui0M4", "author_id": "2838488157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157125723339014149"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:10:28.000Z", "id": "1157383183224266752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157383183224266752"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1087078281113989120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:10:27.000Z", "id": "1157383180099489800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157383180099489800"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "142820995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:10:26.000Z", "id": "1157383175930335232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157383175930335232"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "1056704269280296961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:10:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Le_zanii", "id": "1106389311912660993"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/SG3E4wEeLP", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "id": "1157383151326547973", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157383151326547973"], "text": "RT @Le_zanii: Gente...... Van gogh era suicida e vcs tao romantizando https://t.co/SG3E4wEeLP", "author_id": "995400662212063238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157107722350944262"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:09:57.000Z", "id": "1157383054337466369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157383054337466369"], "text": "@dark_mysoul @toxicontrol Sim, ele realmente teve ( espero mt que n\u00e3o mais) t.a entre 2013 e 2016. Se matou em dietas, contava kcals ( tanto que resolveram expor no jogo deles oq foi 10necessario) passava dias sem comer e treinava o dia todo, tudo, pra alcan\u00e7ar o padr\u00e3o cor*eano+", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dark_mysoul", "id": "3858533895"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "toxicontrol", "id": "1489114552918843393"}]}, "author_id": "1127946656295673856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157357885346783232"}], "in_reply_to_user_id": "3858533895"}, {"created_at": "2019-08-02T20:09:53.000Z", "id": "1157383037316980736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157383037316980736"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2275955889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:09:35.000Z", "id": "1157382960540266497", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157382960540266497"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "2784498424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:09:22.000Z", "id": "1157382905955569664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157382905955569664"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "4242595845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:09:00.000Z", "id": "1157382815291453441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157382815291453441"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "1053055318823985153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:08:52.000Z", "id": "1157382780571070464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157382780571070464"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "335625424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:08:48.000Z", "id": "1157382761914818561", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157382761914818561"], "text": "Hoje em dia n\u00e3o se pode confiar em ngm, como \u00e9 triste v\u00ea e saber que o pr\u00f3prio pai matou seu filho, ainda mas uma crian\u00e7a de 6 anos , uma crian\u00e7a que tinha a vida pela frente . MT revoltando e por isso que n\u00e3o confio ngm com meus filhos a n\u00e3o ser meus pais fora isso ngm", "author_id": "771298154209800192"}, {"created_at": "2019-08-02T20:08:45.000Z", "id": "1157382750384590848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157382750384590848"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "1145136338594861057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:08:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157382673679245314", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157382673679245314"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "794602526712729602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:08:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157382595434430466", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157382595434430466"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "2319508063", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:07:52.000Z", "id": "1157382526673018880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157382526673018880"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1130155399628427264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:07:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 191, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orlandosilva", "id": "304092926"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 27, "end": 31, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "id": "1157382446612209671", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157382446612209671"], "text": "@orlandosilva @UOLNoticias @UOL O presidente sofre ataques a todo momento. A\u00ed em um momento que ele questionva as atitudes deste comunista, nos atos que impediu a per\u00edcia no telefone do Ad\u00e9lio, se referiu ao pai deste, um terrorista que matou varias pessoas. Est\u00e3o tratando essa pessoa como se do bem fosse.", "author_id": "1090566883760373761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157304256652857344"}], "in_reply_to_user_id": "304092926"}, {"created_at": "2019-08-02T20:07:15.000Z", "id": "1157382374306570240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157382374306570240"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "716896240160608256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:06:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157382305662607361", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157382305662607361"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "951942860961697793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:06:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157382291485855744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157382291485855744"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "577269192", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:06:34.000Z", "id": "1157382201308323844", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157382201308323844"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1022508256969846789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:06:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157382178088660993", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157382178088660993"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3309945641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:06:12.000Z", "id": "1157382109222322176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157382109222322176"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "1138042704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:06:09.000Z", "id": "1157382095066554368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157382095066554368"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "3122513260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:06:07.000Z", "id": "1157382089626607616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157382089626607616"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "3429084076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:05:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157382020512792577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157382020512792577"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "142326010", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:05:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157382003978907649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157382003978907649"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "637126739", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:05:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157381965668126720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157381965668126720"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "1514135917", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:04:48.000Z", "id": "1157381755210477570", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157381755210477570"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "709065738066202624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:04:23.000Z", "id": "1157381653356060673", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157381653356060673"], "text": "@peterjordan100 Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "author_id": "3300056362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157272779680600064"}], "in_reply_to_user_id": "3311716376"}, {"created_at": "2019-08-02T20:04:06.000Z", "id": "1157381582036058112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157381582036058112"], "text": "N\u00e3o me admirava que algum dia aparecesse a noticia de que o homem se matou... Nao o desejo claro , mas acho que est\u00e1 num tal estado de afli\u00e7\u00e3o que pode ter algum impulso negativo https://t.co/L19d7rH97S", "author_id": "200066875", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157337863727570945"}], "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/L19d7rH97S", "expanded_url": "https://twitter.com/Record_Portugal/status/1157337863727570945", "display_url": "twitter.com/Record_Portuga\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T20:04:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pedrito60734924", "id": "937770495503675394"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "IsabelVictor8", "id": "919722018349731845"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}]}, "id": "1157381559286210560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157381559286210560"], "text": "RT @Pedrito60734924: @IsabelVictor8 @amandaasubiar Pelo menos Judas se enforcou.", "author_id": "481435839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157359351243464706"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:03:49.000Z", "id": "1157381510305058816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157381510305058816"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "753293955576565760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:03:26.000Z", "id": "1157381413387296775", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157381413387296775"], "text": "@aaaaa555555234 Pq ela disse q um mlk se matou por causa da musica dele ;-;", "author_id": "3299968449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157367659081666563"}], "in_reply_to_user_id": "1008866957884624897"}, {"created_at": "2019-08-02T20:03:24.000Z", "id": "1157381402943545346", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157381402943545346"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "293698785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:03:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157381313688735746", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157381313688735746"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "718191633238507521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:03:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157381312673697793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157381312673697793"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "4519055536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:03:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.6883, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9244, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/qrbmg3ISSF", "expanded_url": "https://televisaregional.network/veracruz/noticias/hombre-se-suicida-intoxicandose-con-humo-de-auto/", "display_url": "televisaregional.network/veracruz/notic\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/Ccp7dy0bS4", "expanded_url": "https://twitter.com/televertv/status/1157381302875774977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ccp7dy0bS4", "media_key": "3_1157376299964534785"}]}, "id": "1157381302875774977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157381302875774977"], "text": "Un hombre, de 36 a\u00f1os, se suicid\u00f3 al intoxicarse con el humo que sal\u00eda de su veh\u00edculo, en Saltillo, Coahuila.\nhttps://t.co/qrbmg3ISSF https://t.co/Ccp7dy0bS4", "author_id": "142744172"}, {"created_at": "2019-08-02T20:02:58.000Z", "id": "1157381296240435200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157381296240435200"], "text": "VAI TOMA NO CU ESSE FILHO DA PUTA SE MATOU S\u00d3 PRA NAO SOFRER AS CONSEQU\u00caNCIAS CARAKHO Q ODIOO https://t.co/1wLj5zxYWV", "author_id": "1008526640887058433", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156991072729481217"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1wLj5zxYWV", "expanded_url": "https://twitter.com/enews/status/1156991072729481217", "display_url": "twitter.com/enews/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T20:02:53.000Z", "id": "1157381273771552772", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157381273771552772"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "1021472563829108740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:02:50.000Z", "id": "1157381261524131843", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157381261524131843"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "828434985879212032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:02:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157381164182777857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157381164182777857"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "271865270", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:01:56.000Z", "id": "1157381036239675394", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157381036239675394"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "3330366185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:01:32.000Z", "id": "1157380936176218112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157380936176218112"], "text": "bad demais a mina que se matou da med n\u00e9 \u2014 Nossa, demaiss \ud83d\ude25 https://t.co/c2zdw6yLXY", "author_id": "2240006469", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/c2zdw6yLXY", "expanded_url": "https://curiouscat.me/jjumotta/post/946368866?t=1564776092", "display_url": "curiouscat.me/jjumotta/post/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T20:01:30.000Z", "id": "1157380927561129984", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157380927561129984"], "text": "@diegoalcm02 C suicida*", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "diegoalcm02", "id": "1058859003936153600"}]}, "author_id": "1033786932248150016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157377652493377536"}], "in_reply_to_user_id": "1058859003936153600"}, {"created_at": "2019-08-02T20:01:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4159, "type": "Other", "normalized_text": "Gai"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4175, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8741, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/lXeyleLDmA", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004293601579/posts/1380748478744926/", "display_url": "facebook.com/10000429360157\u2026"}]}, "id": "1157380893343965187", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157380893343965187"], "text": "Gai s\u00f3 n\u00e3o matou o Madara pq o anime se chama Naruto https://t.co/lXeyleLDmA", "author_id": "767152748135604225"}, {"created_at": "2019-08-02T20:00:48.000Z", "id": "1157380750620143617", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157380750620143617"], "text": "Mi perra suicida https://t.co/QlmdwLghGQ", "author_id": "96922940", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/QlmdwLghGQ", "expanded_url": "https://twitter.com/AngelaRiivera/status/1157380750620143617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QlmdwLghGQ", "media_key": "3_1157380744332886017"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T20:00:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157380607397302272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157380607397302272"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "108825957", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:59:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157380538098946049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157380538098946049"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "128697982", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:59:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157380514388557824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157380514388557824"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "775298565631512576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:59:52.000Z", "id": "1157380514107596800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157380514107596800"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "700681762154881024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:59:51.000Z", "id": "1157380509137350662", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157380509137350662"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "871878859171532800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:59:50.000Z", "id": "1157380506494873600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157380506494873600"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "805165676377894913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:59:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157380494369198081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157380494369198081"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "1157076492154806272", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:59:45.000Z", "id": "1157380487608000513", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157380487608000513"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "1012901980669399041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:59:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157380486026715136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157380486026715136"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "984760906415509504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:59:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157380457375436800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157380457375436800"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "1470962196", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:59:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157380364001611777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157380364001611777"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "811591506423377920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:59:13.000Z", "id": "1157380349523124225", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157380349523124225"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2790328116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:58:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157380270498209793", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157380270498209793"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "1899427333", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:58:39.000Z", "id": "1157380209680814080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157380209680814080"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1040704384974376960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:58:23.000Z", "id": "1157380139883335682", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157380139883335682"], "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "author_id": "744193042844876800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:58:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "BRYCE WALKER"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/8rh4NZH2Cu", "expanded_url": "https://youtu.be/ALoMmM0YeIs", "display_url": "youtu.be/ALoMmM0YeIs", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ALoMmM0YeIs&feature=youtu.be"}]}, "id": "1157380096887590912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157380096887590912"], "text": "13 REASONS WHY: QUEM MATOU O BRYCE WALKER? NOVA HIST\u00d3RIA VAI SE PARECER ... https://t.co/8rh4NZH2Cu via @YouTube", "author_id": "906057710"}, {"created_at": "2019-08-02T19:57:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157380017971765254", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157380017971765254"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "2338464925", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:57:21.000Z", "id": "1157379880251744256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157379880251744256"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "967129434926002176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:57:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157379865785581568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157379865785581568"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "111169478", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:57:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157379798299271169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157379798299271169"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "979524230827081730", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:56:56.000Z", "id": "1157379776572731394", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157379776572731394"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "702535150576472064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:56:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157379762530242560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157379762530242560"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "807263424", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:56:35.000Z", "id": "1157379686823059456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157379686823059456"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "3153069561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:56:22.000Z", "id": "1157379635405086721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157379635405086721"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "749653142514565121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:56:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157379586608574465", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157379586608574465"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4872328569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:56:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "Jumanji"}, {"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}]}, "id": "1157379567994253313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157379567994253313"], "text": "toda vez que eu assisto Jumanji e lembro que o Robin Williams se matou eu fico em peda\u00e7os", "author_id": "394685015"}, {"created_at": "2019-08-02T19:56:02.000Z", "id": "1157379549912543234", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157379549912543234"], "text": "@AlcortaLourdes Claridad y lucidez, de una se\u00f1ora \"politica' que nunca le ha ganado a nadie, hasta el suicida tendr\u00eda mucho m\u00e1s para ense\u00f1ar", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlcortaLourdes", "id": "378651338"}]}, "author_id": "36162736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157124541509963777"}], "in_reply_to_user_id": "378651338"}, {"created_at": "2019-08-02T19:55:57.000Z", "id": "1157379527926067201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157379527926067201"], "text": "RT @MujeresRed: Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MujeresRed", "id": "79209283"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}, "author_id": "760494336886833153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157313959491510278"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:55:32.000Z", "id": "1157379423789867009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157379423789867009"], "text": "Hj fiquei sabendo q a minha ex patroa se matou, chocada", "author_id": "977695714485600261"}, {"created_at": "2019-08-02T19:55:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.726, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ovasco71", "id": "1608489145"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "magoosantista", "id": "77993494"}]}, "id": "1157379393045585931", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157379393045585931"], "text": "@ovasco71 @magoosantista A Odebrecht se tornou sin\u00f4nimo de corrup\u00e7\u00e3o no Per\u00fa. Pagou propinas milion\u00e1rias entre 2005 e 2014 para ganhar contratos de obras e financiou de forma il\u00edcita campanhas eleitorais por l\u00e1. O ex-presidente Alan Garc\u00eda se suicidou, o ladr\u00e3o de nove dedos n\u00e3o faria isso nunca...", "author_id": "738103297991663617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157310233133428736"}], "in_reply_to_user_id": "1608489145"}, {"created_at": "2019-08-02T19:54:54.000Z", "id": "1157379264771174407", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157379264771174407"], "text": "RT @prettygirl50kg: triste \ngorda\ndesempregada \ndoente\nfeia\nsuicida\nt\u00f3xica \ne sem amigas", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "prettygirl50kg", "id": "891440181814984704"}]}, "author_id": "1101316164293197824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154120834035998720"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:54:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157379256667824129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157379256667824129"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "706657731", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:54:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157379173360504833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157379173360504833"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "48372532", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:54:22.000Z", "id": "1157379131082006535", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157379131082006535"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "1115729522240843776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:54:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157379110848667649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157379110848667649"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "2723834160", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:53:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157379036139663366", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157379036139663366"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "1206059228", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:53:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.7786, "type": "Place", "normalized_text": "Islas Fiji"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.9517, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1157379024081104898", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157379024081104898"], "text": "\u00daltima hora: \"Pierde las fotos de sus vacaciones de lujo en las Islas Fiji, y se suicida por no poder subirlas a Facebook\"", "author_id": "111317693"}, {"created_at": "2019-08-02T19:52:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157378780408819712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157378780408819712"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "809434625080774660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:52:55.000Z", "id": "1157378766638911489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157378766638911489"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "3165004450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:52:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/lr4mVdEhSj", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "id": "1157378757377830913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157378757377830913"], "text": "Adolescente \u00e9 foda Van Gogh era SU\u00cdCIDA ele sabia que tinta amarela era t\u00f3xica e comia para morrer https://t.co/lr4mVdEhSj", "author_id": "2946287752", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:52:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.8739, "type": "Other", "normalized_text": "oversharing"}]}, "id": "1157378713845215232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157378713845215232"], "text": "esse oversharing que vivemos matou qualquer possibilidade de conversas longas? est\u00e1 tudo t\u00e3o dado que n\u00e3o sei se h\u00e1 muito + o que descobrir", "author_id": "52672339"}, {"created_at": "2019-08-02T19:52:41.000Z", "id": "1157378705561440259", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157378705561440259"], "text": "@electricmileven @ladeiragio eu assistir a primeira temporada s\u00f3 pra entender melhor e ver quem matou ela \n\nj\u00e1 no \u00faltimo epis\u00f3dio percebi que ela tinha se suicidado a\u00ed fiquei \u00f3dio e nunca mais assistir kkkkkkkk", "author_id": "938836432688439297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156952124292513793"}], "in_reply_to_user_id": "950118742092079105"}, {"created_at": "2019-08-02T19:52:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157378666277552134", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157378666277552134"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "85913251", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:52:25.000Z", "id": "1157378639908020230", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157378639908020230"], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "2675244897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:52:23.000Z", "id": "1157378630097559552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157378630097559552"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "3346539281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:52:10.000Z", "id": "1157378577010233344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157378577010233344"], "text": "RT @AndreaRodRivero: @diegodelacurva Investiguen quien se suicida o aparece con un balazo en la frente en las pr\u00f3ximas horas \ud83d\ude44", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 36, "username": "diegodelacurva", "id": "340663665"}]}, "author_id": "1045117028733001728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157377821024641025"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:52:08.000Z", "id": "1157378569863122946", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157378569863122946"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "876509888440152064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:52:00.000Z", "id": "1157378536182865927", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157378536182865927"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "713197798028668928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:51:42.000Z", "id": "1157378459020271616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157378459020271616"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "859933613709766657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:51:00.000Z", "id": "1157378285279547397", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157378285279547397"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2209548602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:50:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157378281185976320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157378281185976320"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "334877777", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:50:48.000Z", "id": "1157378234117439488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157378234117439488"], "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "author_id": "855049742291697664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:50:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157378158133485568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157378158133485568"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "394336886", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:50:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157378117977202688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157378117977202688"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "1510790886", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:50:20.000Z", "id": "1157378117494816769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157378117494816769"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "780927538533105665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:50:19.000Z", "id": "1157378111622848512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157378111622848512"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1061708600551333888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:50:15.000Z", "id": "1157378093583151104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157378093583151104"], "text": "ok ela matou a crian\u00e7a... e ele era cego e n\u00e3o teria perigo nenhum pra ela cara mas tinha o PORQUINHO DA \u00cdNDIA!!!!! SE FUDEU FILHA DA PUTA", "author_id": "337246831"}, {"created_at": "2019-08-02T19:49:46.000Z", "id": "1157377974569754627", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157377974569754627"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1360629558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:49:24.000Z", "id": "1157377882584317952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157377882584317952"], "text": "@ActualidadRT Si lo hubiera asistido el polic\u00eda, seguramente le habr\u00eda disparado a discreci\u00f3n al suicida y fin de la historia. Que bueno que no fue as\u00ed. \ud83d\ude1e", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "138236160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157371991038537728"}], "in_reply_to_user_id": "100731315"}, {"created_at": "2019-08-02T19:49:13.000Z", "id": "1157377835260096518", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157377835260096518"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "1114365495048900608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:49:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157377831703371779", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157377831703371779"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "66809032", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:49:10.000Z", "id": "1157377821024641025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157377821024641025"], "text": "@diegodelacurva Investiguen quien se suicida o aparece con un balazo en la frente en las pr\u00f3ximas horas \ud83d\ude44", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "diegodelacurva", "id": "340663665"}]}, "author_id": "738918537151033345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157317363487924224"}], "in_reply_to_user_id": "340663665"}, {"created_at": "2019-08-02T19:49:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157377801978359814", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157377801978359814"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "42679170", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:49:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157377781405294594", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157377781405294594"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "979878701276987392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:48:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157377702204194816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157377702204194816"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1073629214287585281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:48:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157377623170985986", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157377623170985986"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "746064807464407044", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:48:15.000Z", "id": "1157377591663321090", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157377591663321090"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "938836432688439297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:48:11.000Z", "id": "1157377575112470529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157377575112470529"], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "2588812315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:48:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157377574114385920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157377574114385920"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "526888238", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:48:10.000Z", "id": "1157377569710325760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157377569710325760"], "text": "Fui no mercado com minha v\u00f3, botei um energ\u00e9tico no carrinho e ela quase me matou, fez um esc\u00e2ndalo no mercado falando q isso \u00e9 \u00e1lcool e q se ela comprasse ia t\u00e1 pecando, essa coroa n\u00e3o existe \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "1293361633", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}}, {"created_at": "2019-08-02T19:47:57.000Z", "id": "1157377515629043713", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157377515629043713"], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "285714880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:47:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1157377496624586752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157377496624586752"], "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "author_id": "898598674305101824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:47:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157377378584338432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157377378584338432"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "156133588", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:47:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157377343381483520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157377343381483520"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "1059457154254540801", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:47:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5709, "type": "Other", "normalized_text": "Roxas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pg_mistico", "id": "903258474401988608"}]}, "id": "1157377340344872960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157377340344872960"], "text": "RT @pg_mistico: AAAAAAGH! Mi tiempo malgastado en una estupidez!\nDios m\u00edo, que poco intuitivo fue lo de que a Roxas le debia entrar un vena\u2026", "author_id": "3974691682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324713724731398"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:47:02.000Z", "id": "1157377284602564608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157377284602564608"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "889646007570632704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:46:53.000Z", "id": "1157377246564429824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157377246564429824"], "text": "ninguem: \n\no jovem: vou romantizar o suicida kkkj https://t.co/oLQkSadDfN", "author_id": "1102532220", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/oLQkSadDfN", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T19:46:03.000Z", "id": "1157377037222514688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157377037222514688"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "90025028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:45:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157376989684219906", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157376989684219906"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "2867960763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:45:50.000Z", "id": "1157376984395239424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157376984395239424"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "746416080554500096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:45:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157376956633145344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157376956633145344"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "722623134600445952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:45:43.000Z", "id": "1157376953596428288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157376953596428288"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "199835596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:45:40.000Z", "id": "1157376941911093248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157376941911093248"], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "3156112379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:45:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157376804736372736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157376804736372736"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3178240973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:45:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.717, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "id": "1157376798084280320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157376798084280320"], "text": "@gonzalesposadal En cualquier lugar del mundo TU JEFE SUICIDA YA HUBIERA ESTADO PRESO 20 A\u00d1OS, CONCHUDAZO\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1", "author_id": "780875401367281666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157295435972612100"}], "in_reply_to_user_id": "730567425930862593"}, {"created_at": "2019-08-02T19:45:05.000Z", "id": "1157376794636558336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157376794636558336"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1080916610066591744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:44:57.000Z", "id": "1157376761719676928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157376761719676928"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "856296556957495297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:44:49.000Z", "id": "1157376728664354822", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157376728664354822"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "745077153658707969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:44:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.4818, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/CmZ1sEsQiQ", "expanded_url": "https://twitter.com/odonnellmaria/status/1157329013305675776", "display_url": "twitter.com/odonnellmaria/\u2026"}]}, "id": "1157376727678689281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157376727678689281"], "text": "Los periodistas se van a morir de nominalidad. En pesos, el patrimonio de MM aument\u00f3 0% en t\u00e9rminos reales, y en d\u00f3lares disminuy\u00f3. Adem\u00e1s compr\u00f3 deuda argentina! Un suicida https://t.co/CmZ1sEsQiQ", "author_id": "1004399222932811776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157329013305675776"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:44:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157376676420083712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157376676420083712"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "703951522758070272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:44:33.000Z", "id": "1157376659596746754", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157376659596746754"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "809511419817422848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:44:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157376616789696512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157376616789696512"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "820085981361618944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:44:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157376570245484544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157376570245484544"], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1088064319730921472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:44:10.000Z", "id": "1157376565568819201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157376565568819201"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "3264567064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:43:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 101, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "id": "1157376470957854720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157376470957854720"], "text": "@joicehasselmann Uma v\u00edtima, reitor de uma Universidade, foi acusado injustamente para prejudicar o PT, n\u00e3o resistiu o tamanho do absurdo e se suicidou!", "author_id": "101476531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157297821877526528"}], "in_reply_to_user_id": "116519514"}, {"created_at": "2019-08-02T19:43:43.000Z", "id": "1157376452704264192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157376452704264192"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1126988618122375168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:42:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157376235531657218", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157376235531657218"], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "306789827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:42:33.000Z", "id": "1157376157198835718", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157376157198835718"], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1066469182072676353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:42:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157376155516899328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157376155516899328"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "241313372", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:42:29.000Z", "id": "1157376140052500480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157376140052500480"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "3312847264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:42:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157376124986580994", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157376124986580994"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "873309323958652928", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:42:22.000Z", "id": "1157376109111119877", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157376109111119877"], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "786688353886474241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:41:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157376005507571723", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157376005507571723"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "2429971942", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:41:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157375996703543297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157375996703543297"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "987921974209994752", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:41:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157375992501035009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157375992501035009"], "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "216120933", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "781967974458613765", "location": "Brasil", "name": "odeio camisa polo", "username": "souz4cris", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 120, "tweet_count": 10611, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1009918359402631168", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "name": "ciclopin", "username": "ciclopin", "public_metrics": {"followers_count": 897251, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}}, {"verified": false, "id": "1153447343615881216", "location": "Revelaciones.jpg", "name": "No Me Sigas", "username": "nomesigah", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 48, "tweet_count": 621, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2439278683", "name": "cjoy", "username": "cjoykta", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 159, "tweet_count": 23603, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "788136206", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "NICOLAS", "username": "CRFNIC0LAS", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1071379910420295681", "location": "ela/dela", "name": "Momo; VAI VER COLDPLAY", "username": "R0CKYEOL", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 441, "tweet_count": 79102, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "950118742092079105", "name": "lauret", "username": "tomletgreg", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "864567407859335171", "location": "027", "name": "Mo\u00e7a", "username": "Livia_Marquiori", "public_metrics": {"followers_count": 3744, "following_count": 1755, "tweet_count": 108893, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "258456536", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Fran Laviada", "username": "FranLaviada", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 454, "tweet_count": 118413, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "987979500968439808", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "name": "Lucio Data", "username": "luciodata1", "public_metrics": {"followers_count": 9092, "following_count": 9165, "tweet_count": 7688, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "940446949362282496", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "rhaenyra pernambucana \ud83e\udeac", "username": "biandrd", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 338, "tweet_count": 13394, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "930548448", "location": "See The Hand", "name": "Spooky Gretel \ud83d\udc7b", "username": "AnakinScaletta", "public_metrics": {"followers_count": 3606, "following_count": 3454, "tweet_count": 521375, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "890410898866700288", "location": " Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jr", "username": "A_junior0", "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 2733, "tweet_count": 10926, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "955279546823135232", "name": "O'hare\u00ae \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Yuri_Ohare", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 383, "tweet_count": 53805, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "84076180", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Ana Paula Henkel", "username": "AnaPaulaVolei", "public_metrics": {"followers_count": 1527424, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}}, {"verified": false, "id": "466755522", "location": "Quilla", "name": "Rick \ud83d\udc41\ufe0f", "username": "RALP1504", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 731, "tweet_count": 37056, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "public_metrics": {"followers_count": 3511413, "following_count": 67, "tweet_count": 795964, "listed_count": 12402}}, {"verified": false, "id": "971913120682737665", "location": "embaixo de uma cerejeira ", "name": "Isa\u21af\ud83c\udf52\ud83c\udf83", "username": "lustforbiersack", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 866, "tweet_count": 16985, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "1127676403481239552", "name": "\u0618", "username": "keroppier", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 24, "tweet_count": 36896, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "976986735505756160", "location": "Beacon Hills", "name": "vinni \u00b9\u00b3", "username": "brieeilish", "public_metrics": {"followers_count": 3614, "following_count": 4999, "tweet_count": 23641, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "239164393", "location": "puebla, m\u00e9xico", "name": "alejandro montiel b", "username": "montielabonilla", "public_metrics": {"followers_count": 14397, "following_count": 13898, "tweet_count": 409276, "listed_count": 146}}, {"verified": true, "id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "name": "La Silla Rota", "username": "lasillarota", "public_metrics": {"followers_count": 480352, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996694, "listed_count": 3704}}, {"verified": false, "id": "1072953150619959302", "name": "\u272a angela \ud83d\udcd6: o rei perverso", "username": "twpepperony", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 726, "tweet_count": 39132, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "904896564170252288", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "werneckinho\ud83e\udd27\ud83e\udef6\ud83c\udffd#tiopaulo\ud83d\udda4", "username": "e_werneck01", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 331, "tweet_count": 4581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "926834495809925120", "name": "\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86", "username": "Dandarinhaque", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 260, "tweet_count": 34942, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1015030926718459904", "location": "En tu coraz\u00f3n bb", "name": "camila con c de casa", "username": "yaoiandkpoplol", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 187, "tweet_count": 1357, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "948772375", "name": "Lilith", "username": "chanyolmin", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 509, "tweet_count": 38360, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "856371183293534208", "location": "Guapimirim, Brasil", "name": "Albuquerque", "username": "Janderson_JJ", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 215, "tweet_count": 23725, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "810188786", "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "name": "Eric Martinez", "username": "Realmartore2", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1342, "tweet_count": 63513, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "945513246588657664", "location": "Camp Half-Blood, cabin 3", "name": "cogumelo lun\u00e1tico", "username": "FilhDPoseidon", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1000, "tweet_count": 30222, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "963887820959043584", "name": "d", "username": "lapislwzuli", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1546, "tweet_count": 75603, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "768500277511122944", "location": "phillippelandia ", "name": "DinosSaulo\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "username": "1910_saulin", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1713, "tweet_count": 4156, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "753591879309156353", "location": "clarke & lexa.", "name": "\u0618", "username": "adcwalls", "public_metrics": {"followers_count": 8755, "following_count": 6562, "tweet_count": 41679, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "1102302650895343619", "location": "Chernobyl", "name": "Lith; \ud83c\udf6a", "username": "Jvlovesnj", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 322, "tweet_count": 1345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1037817423582425088", "location": "Providencia, Chile", "name": "Luis M. Conde", "username": "lepegoz2", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 2112, "tweet_count": 97486, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1452965868", "location": " Otra parte. En la oposici\u00f3n", "name": "FridaS\u00edKahlo", "username": "FridaSiKahlo", "public_metrics": {"followers_count": 75337, "following_count": 57005, "tweet_count": 857152, "listed_count": 155}}, {"verified": false, "id": "4019406501", "name": "pedro", "username": "imposiblebodys", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 419, "tweet_count": 73659, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1012791333952638979", "location": "Jaguarcity   -  RS", "name": "Am\u00eandoa", "username": "Amndoa4", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 289, "tweet_count": 6788, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "778041097754992641", "name": "gaby", "username": "gsozx", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 1449, "tweet_count": 145162, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1080118881069555712", "location": "\ud80c\udc83\u2800\u066d\u06df sope  ", "name": "pedrooo \ud83d\udcd6: PJO 4", "username": "prodsugass", "public_metrics": {"followers_count": 2424, "following_count": 2200, "tweet_count": 33467, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "974505831927504896", "location": "Bel\u00f4rizonte", "name": "L \u03b1 n \u03b1", "username": "nathalialana__", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 118, "tweet_count": 1767, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "709377947107508224", "location": "Ilsan", "name": "Raskel \ud83d\udc28", "username": "childdmoonn", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 0, "tweet_count": 9858, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "448952753", "name": "nieves", "username": "niaraalis", "public_metrics": {"followers_count": 3880, "following_count": 5002, "tweet_count": 237532, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1043922632436011010", "location": "Disneyland", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "username": "ananaykiwi", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "95244263", "location": "SCL", "name": "alejandro alarcon", "username": "jano_alarcon", "public_metrics": {"followers_count": 4073, "following_count": 1772, "tweet_count": 42263, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "2689739345", "location": "Brasil", "name": "Emilly Nunes", "username": "nunesemilly06", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 665, "tweet_count": 35311, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3392944857", "name": "Santi Huamam", "username": "santishuamanm", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 459, "tweet_count": 9705, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "563111498", "location": "chile", "name": "Ruth j@@\ud83d\udc9a\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f", "username": "DcolorRuth", "public_metrics": {"followers_count": 15053, "following_count": 12917, "tweet_count": 650440, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "1636654232", "name": "Thams \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "username": "thamirisogomes", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 1325, "tweet_count": 112234, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "221095764", "location": "\u264b ela/dela", "name": "dona livraneios \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "livrangi", "public_metrics": {"followers_count": 5145, "following_count": 232, "tweet_count": 216945, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1103839842801209344", "location": "Brie's armpit", "name": "jur\u00eddico jackie taylor", "username": "minoruskarrie", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 114, "tweet_count": 70053, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "859402361592320001", "location": "Romney Hall ", "name": "\u0166\u03b1h", "username": "fahfulton", "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 522, "tweet_count": 52257, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1014593252253716481", "location": "Cidade Ocidental, Brasil", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2e\u2078 \ud83c\udfaa", "username": "hwnghjn_", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 342, "tweet_count": 5673, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1551800292", "location": "Fim do mundo ", "name": "\ub9c8\ub9ac\uc544\u2077", "username": "_ttebane_", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 331, "tweet_count": 24683, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "69338438", "location": "Nicaragua", "name": "AnaElsy", "username": "AnaElsy", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 417, "tweet_count": 7343, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "427975189", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "name": "Arthur Assis", "username": "arthurferrari__", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 983, "tweet_count": 93942, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "542703726", "location": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "name": "Emile", "username": "arrobaemile", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1020, "tweet_count": 28723, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "432616781", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "Bomboncito", "username": "Bomboncito27201", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 220, "tweet_count": 7262, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "751995920", "location": "Madrid", "name": "MarDeLuCa", "username": "MdLTheBigOne", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 577, "tweet_count": 11062, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1105186860169609218", "name": "juz\u00e9,", "username": "jsnetox", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 300, "tweet_count": 9974, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "872822329373601792", "location": "019", "name": "ISA \u2b50\ufe0f", "username": "isabraz13", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 977, "tweet_count": 60178, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1157264389449420802", "location": "\u00c1vila, Espa\u00f1a", "name": "Luuuuu", "username": "luciaparedero", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 125, "tweet_count": 4086, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3042761769", "location": "Aeropuerto de Salamanca", "name": "D Jota L\u00f3pez", "username": "diego_jlopezz", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 298, "tweet_count": 4615, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "913831968978227201", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "M.TREM \ud83d\udea9", "username": "TremdoThanos", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 731, "tweet_count": 9077, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3174832917", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffc", "username": "gnomxrp", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 639, "tweet_count": 34938, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1669105422", "location": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udd4a", "name": "Pivete", "username": "fxpt_dobt", "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 461, "tweet_count": 35284, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "171226279", "location": "Miami Beach, FL", "name": "Dale!", "username": "DaleNewstv", "public_metrics": {"followers_count": 22316, "following_count": 14089, "tweet_count": 51930, "listed_count": 130}}, {"verified": false, "id": "988988557665685504", "name": "isabena belacon", "username": "isabenacon", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 152, "tweet_count": 19501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1056595471", "location": "bauru \u2022 brasil", "name": "bella", "username": "fromxfactor", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 361, "tweet_count": 64298, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "180156013", "location": "zfestival,tnlt,wwat,hmt,pt,hst", "name": "bear", "username": "onedemifucked", "public_metrics": {"followers_count": 2849, "following_count": 2448, "tweet_count": 117393, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "90423302", "name": "Saifedean.com", "username": "saidfedean_", "public_metrics": {"followers_count": 23712, "following_count": 272, "tweet_count": 439801, "listed_count": 235}}, {"verified": false, "id": "714861638256562176", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83c\udf3a Isa", "username": "xoxoiza", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 315, "tweet_count": 4347, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "843184522380427264", "location": "see you space cowboy ", "name": "lu", "username": "lulukyunie", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 2937, "tweet_count": 69181, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "795077602419572736", "name": "ladr\u00e3o de waifu", "username": "xjaguarstan", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 553, "tweet_count": 17958, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "218060877", "name": "MDP", "username": "nucciaportraits", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 225, "tweet_count": 21523, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "959362502453878785", "location": "Venezia", "name": "Maccari Franco", "username": "MaccariFranco1", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 4443, "tweet_count": 7002, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "310643902", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "LULA 13\u2b50", "username": "jv_cabrall", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1099, "tweet_count": 19027, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1153843395598663685", "name": "Salim MC \ud83e\udde0", "username": "CadenaSalim", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 2447, "tweet_count": 3531, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1025915435374575616", "name": "el_internista", "username": "el_internista", "public_metrics": {"followers_count": 9971, "following_count": 254, "tweet_count": 5268, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "819740108928811010", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "luisa", "username": "lulu__gf", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 547, "tweet_count": 14732, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1584638496", "location": "Lima, Peru", "name": "hugo villavicencio", "username": "hugovillavicen7", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1192, "tweet_count": 38300, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1268646115", "location": "Peru", "name": "Damian Cruz", "username": "Dcruz_493", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 504, "tweet_count": 28549, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "575826749", "location": "Venezuela", "name": "Omar", "username": "hernandez457", "public_metrics": {"followers_count": 3957, "following_count": 3771, "tweet_count": 80649, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "309946520", "name": "martha pe\u00f1afiel", "username": "marthapenafiel", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 693, "tweet_count": 125745, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "219111354", "name": "Andres de los Rios", "username": "AdelosRiosB", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 24, "tweet_count": 14396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "543364919", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83e\udd8b \u273a \u03a8 ||-// \u262c \u0493\u0336\u1d18\u0336\u1d07\u0336 \ud83d\udc41\ud83c\udf39", "username": "_polvilha", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 285, "tweet_count": 64766, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "170790973", "location": "Vancouver, British Columbia", "name": "Flautista de Hamelin - PERCYSTENTE", "username": "danitegon", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 886, "tweet_count": 324938, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1052628502791503872", "location": "nao to mais aki", "name": "leon", "username": "withIovesyj", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 803, "tweet_count": 42610, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1673616690", "location": " eng/pt", "name": "p\u00e2mis \ud83e\udde3", "username": "folkllorde", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 306, "tweet_count": 61304, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "718167728914374658", "name": "Pereca", "username": "NepmuL", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 327, "tweet_count": 173783, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1013623377758769152", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "nina \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "nina11085526", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 3284, "tweet_count": 4692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "707240245364924416", "location": "Coxa do Harry Styles", "name": "qro pik", "username": "sameshitasu", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 204, "tweet_count": 12784, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "157775994", "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "name": "Clari \u2661", "username": "clariss010", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 761, "tweet_count": 78533, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "706900155207962624", "name": "ragatanga", "username": "carolles__", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1059, "tweet_count": 18790, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2310474697", "location": "Recife", "name": "Toiasa", "username": "VickZikaVQV", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 2518, "tweet_count": 34748, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "349456281", "location": "Caracas / Venezuela", "name": "Mayra Arias", "username": "mayra_1459", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 125, "tweet_count": 2496, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1041747935237730309", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "ana luiza", "username": "thelarksings", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 244, "tweet_count": 50769, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1135937097238568960", "location": "#Miranda, Venezuela", "name": "Yusmery Tovar.", "username": "TovarYusmery", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 378, "tweet_count": 207, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3711369994", "location": "Casa de L\u00e3e", "name": "Maconhista \ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "username": "rayssassas", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 356, "tweet_count": 42837, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "754313943997419520", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "k\u00e9zia \ud83e\udd8b", "username": "soueuKezia", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 150, "tweet_count": 14763, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "976190771924799489", "location": "021", "name": "Joyce \ud83c\udf39", "username": "BhJoy4", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 697, "tweet_count": 41502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "170571887", "name": "LUIS ZEBALLOS", "username": "luiszeb", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1497, "tweet_count": 6629, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"verified": false, "id": "1013588075597922306", "name": ".", "username": "deartessagray", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 340, "tweet_count": 41789, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "782051578794704896", "location": "BRAZEL MERDA", "name": "Nath", "username": "Opsnathallia", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 442, "tweet_count": 10643, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "814255172008427521", "name": "Ste\u2763\ufe0f", "username": "AnjosStephanny", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 415, "tweet_count": 13735, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "861214079750475778", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "esse pe ve", "username": "bia_spv", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 634, "tweet_count": 69037, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "926298188969136129", "location": "Cascais, Portugal", "name": "Helena", "username": "helenabarbierii", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 209, "tweet_count": 2083, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2943175072", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Jorge...", "username": "jorgedm___75", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 362, "tweet_count": 4463, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2455578402", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "o nome n\u00e3o pode ficar em branco \ud83c\udfaf", "username": "_catarinacmpe_", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 2038, "tweet_count": 56054, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "790260852", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Dra. Peluche Covicha \ud83d\udc9a", "username": "drapeluche", "public_metrics": {"followers_count": 8076, "following_count": 98, "tweet_count": 49823, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "805971502323695620", "location": "billy loomis girlfriend ", "name": "\u2606", "username": "saligiavk", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 237, "tweet_count": 23166, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "66750791", "location": "Santana de Parna\u00edba, Brasil", "name": "Izogie \ud83c\udf3b", "username": "sabbx_", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 673, "tweet_count": 66311, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "978633063516311553", "name": "Gregorio Antonio S\u00e1nchez", "username": "Eluminar", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 4592, "tweet_count": 91493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "167391967", "location": "Ecuador", "name": "La Hora Ecuador", "username": "lahoraecuador", "public_metrics": {"followers_count": 751290, "following_count": 1694, "tweet_count": 351634, "listed_count": 1929}}, {"verified": false, "id": "926271615947730945", "location": "deukae", "name": "ana \ud81a\uddf6", "username": "uttmina", "public_metrics": {"followers_count": 5093, "following_count": 5060, "tweet_count": 42356, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1035881326564528128", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "\u24bc\u24ba\u24b6\u24c3", "username": "Geannnh", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 3286, "tweet_count": 7635, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "148947268", "location": "Venezuela", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaTITO", "username": "LoDijoTito", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1818, "tweet_count": 290971, "listed_count": 158}}, {"verified": false, "id": "4903141414", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "isabela", "username": "isabelasanches", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 20, "tweet_count": 65341, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1370625978", "location": "Paris, France", "name": "maizena \u2728 fora bolsonaro", "username": "ixxzaa", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1053, "tweet_count": 51934, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "753044681467031552", "location": "The NGBH,  n\u00b0 505", "name": "\ud83d\udd3a\u2696awwnyne\u2766\ud83d\udd3b", "username": "Lynot5_S2", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 876, "tweet_count": 74036, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "964592535921352704", "location": "Mesquita, RJ", "name": "L\u00cdVIA", "username": "Livialima1010", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 301, "tweet_count": 4306, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "774682688133406722", "name": "phantom of opera", "username": "cheanderella", "public_metrics": {"followers_count": 5000, "following_count": 3544, "tweet_count": 62788, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "860301774460264450", "location": "??", "name": "b", "username": "stvony", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1907, "tweet_count": 13003, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "938768424389566465", "location": "[ela/dela]", "name": "gio\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "username": "soyxo_", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 574, "tweet_count": 73532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1020322472955121664", "location": "Ipatinga, Brasil", "name": "luazera", "username": "magrelacabral", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 240, "tweet_count": 8072, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1013626206254747648", "name": "kath", "username": "soobsoubin", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 52, "tweet_count": 13411, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1725400544", "location": "rio de janeiro, rj", "name": "kams \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "kamilakarenn", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 453, "tweet_count": 36523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "962606996", "location": "25.05 \u2661 \ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude95\ud835\udea2\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude96\ud835\udea2 ", "name": "K\u0131ev\u2077", "username": "cuddlyjinie", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 945, "tweet_count": 65660, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "246422050", "name": "Bi Futurista", "username": "thepenko", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 439, "tweet_count": 21854, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "94897805", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Luciana Araujo", "username": "Luu119", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 296, "tweet_count": 81348, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "793157894221000705", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "johnrezende", "username": "CallmeJohnW", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 262, "tweet_count": 1607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1103107339534696448", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "geh", "username": "verasgeh_", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 69, "tweet_count": 244, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "935097761237741568", "name": "Ana Ju", "username": "Anaajubss", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 208, "tweet_count": 3121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2447373036", "name": "YONI CASTRO", "username": "yoni3556_luis", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487370, "listed_count": 229}}, {"verified": false, "id": "873075432307933184", "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "username": "darkmoonselina", "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1504933430", "location": "MEXICO ", "name": "raul cardenas\ud83e\udd82", "username": "rulho13", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 1575, "tweet_count": 140554, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "3983303542", "location": "Iguaba Grande, Brasil", "name": "Fillipe", "username": "almeidafillipe", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 697, "tweet_count": 7338, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2372483856", "name": "Enrico Gabrig", "username": "GabrigEnrico", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 330, "tweet_count": 9718, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1106303226394148864", "location": "every little thing i do has meaning because of \ub108 I was able to endure a particularly long night, because of \ub108", "name": "\ud835\udc0bonely Kitten #BlackAdam \u26a1", "username": "lovesjoohoney", "public_metrics": {"followers_count": 21845, "following_count": 17837, "tweet_count": 132469, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "id": "1037388203127386112", "location": "Trujillo", "name": "Luis Alberto Santill\u00e1n Zavala", "username": "LuisAlb12988712", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 282, "tweet_count": 23596, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "username": "jostipi", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "877323176606183430", "location": "sobrevivendo no br", "name": "let", "username": "letiicialine", "public_metrics": {"followers_count": 2838, "following_count": 4093, "tweet_count": 34236, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "720241308812603392", "location": "Portugal", "name": "dani \u26be\ufe0f", "username": "moony0592", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1019, "tweet_count": 9447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1105947959940841479", "name": "Sofia Flores", "username": "SofiaFl59305510", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 185, "tweet_count": 1497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1027260316617502721", "location": "ela/dela ", "name": "jhoseokjin", "username": "JHOSEOKJlN", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 709, "tweet_count": 26568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1016355037864431621", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "Matheus Queiroz (31/45) \ud83d\udd30", "username": "matheusqrz99", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 3922, "tweet_count": 62203, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "id": "1122513599631712257", "location": "ela/ele", "name": "yuri !\u00a1 rpg individual (01/03)", "username": "J1N5UNG", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1957, "tweet_count": 33195, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2415028267", "name": "i\ud83e\udef6\ud83c\udf41", "username": "sgg_420", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 371, "tweet_count": 20894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4881881374", "name": "ann", "username": "geise_pereirao", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 426, "tweet_count": 82032, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "834541956097249280", "location": "PE", "name": "maria fifi", "username": "adudags", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 804, "tweet_count": 45305, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1048324205517918208", "location": "he/his \ud83d\udcab", "name": "\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc22", "username": "cautionoutnow", "public_metrics": {"followers_count": 2484, "following_count": 1182, "tweet_count": 75013, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "2565815742", "name": "isa", "username": "ghostofdyl", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1528, "tweet_count": 28489, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3581548636", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Erick Solorzano", "username": "jeffsolorzano25", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 418, "tweet_count": 15335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2886900863", "location": "RJ", "name": "By: Toddy, mas prefiro Nescau", "username": "LoohGaleno", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 560, "tweet_count": 51809, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "298561963", "location": "Wilde, Argentina", "name": "mario giorgi", "username": "mariogiorgi", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 1319, "tweet_count": 12588, "listed_count": 10}}, {"verified": true, "id": "267784293", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Mario Ra\u00fal Negri", "username": "marioraulnegri", "public_metrics": {"followers_count": 264115, "following_count": 1233, "tweet_count": 17946, "listed_count": 566}}, {"verified": false, "id": "193109207", "name": "Dery Macedo", "username": "derymacedo", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 44, "tweet_count": 1953, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1570468878", "location": "Buenos Aires - Argentina", "name": "Ah, pero Macri....", "username": "EduardoVenosi", "public_metrics": {"followers_count": 12370, "following_count": 12641, "tweet_count": 407433, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "1112404988360355840", "name": "MARCELO EDUARDO SORIANO", "username": "DOCTORSORIANO", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 4992, "tweet_count": 28790, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "751471879", "location": "made in brazil/RJ", "name": "Lu \ud83d\ude0b\ud83d\udd95", "username": "luisahlima", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 352, "tweet_count": 38382, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1063202363153022979", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "f", "username": "Julio97560882", "public_metrics": {"followers_count": 2415, "following_count": 3442, "tweet_count": 21541, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2385509515", "location": "Guar\u00e1 - DF", "name": "Luiz Torres", "username": "umluizinho", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 941, "tweet_count": 41933, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "251713234", "location": "Talara -Per\u00fa", "name": "Edu esperanzado", "username": "esicu", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "361402893", "location": "Diroes", "name": "Willy Z", "username": "Junior_0311", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 297, "tweet_count": 111881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "91574149", "location": "Chile", "name": "Ivan Etnos #RechazoDeSalida !!! \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "IvanEtnos", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 320, "tweet_count": 17215, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "721525381971513344", "location": " \ud835\udcc2\ud835\udcb6\u210a\ud835\udcbe\ud835\udcb8  \ud835\udcc8\ud835\udcbd\u2134\ud835\udcc5  \u263c", "name": "\u0299\u026a\u1d00\u029c\u2077", "username": "_xbiancah", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 811, "tweet_count": 77699, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1045694188371759104", "name": "Yocata9", "username": "yocata9", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 531, "tweet_count": 32372, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1549291742", "location": "Boa Vista-RR", "name": "I shaw never proof read", "username": "Petricor_r", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 624, "tweet_count": 50050, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "895455007277015040", "location": "Macap\u00e1 city, Brasil", "name": "lais", "username": "Lillaisyy", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 647, "tweet_count": 31813, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1608489145", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "oscar v.de almeida", "username": "ovasco71", "public_metrics": {"followers_count": 5775, "following_count": 6350, "tweet_count": 357782, "listed_count": 163}}, {"verified": false, "id": "738103297991663617", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea Na ponte a\u00e9rea...", "name": "Bob Fields \ud83d\udcf7", "username": "Bob__Fields", "public_metrics": {"followers_count": 42027, "following_count": 41752, "tweet_count": 10512, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "735926376910475264", "name": "Fiby", "username": "Phoebe_Buffay11", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1029, "tweet_count": 76209, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1892366882", "name": "Jairo Forero", "username": "jaforero02", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 58, "tweet_count": 502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "856628538237177861", "location": "Reforma de Pineda, Oaxaca", "name": "Jes\u00fas Ju\u00e1rez Roque.", "username": "jrjuarezroque", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 495, "tweet_count": 2715, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1665967327", "location": "Luanda, Angola", "name": "Underdog \ud83c\udde6\ud83c\uddf4 / \u270d", "username": "osvaldovalde20", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 316, "tweet_count": 10844, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "268713779", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud80c\udd53", "username": "SebastianCJ55", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 399, "tweet_count": 5435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "743137246090530816", "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "username": "luq_star", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 396, "tweet_count": 12960, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "517763630", "name": "thai", "username": "gomeizs", "public_metrics": {"followers_count": 17430, "following_count": 5366, "tweet_count": 260170, "listed_count": 92}}, {"verified": false, "id": "706079072", "location": "conex\u00e3o rio sp", "name": "malu \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "harmolizer", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 699, "tweet_count": 49830, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "756191211564720128", "location": "Campo Grande MS, Brasil", "name": "me", "username": "deborajardim_", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 58, "tweet_count": 20835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "918803988828606464", "location": "Tomelloso, Espa\u00f1a", "name": "\ud835\ude83\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude8a \ud83c\udf3b", "username": "SrtaTaniaaa", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 308, "tweet_count": 9150, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "837154712889745409", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "name": "Oliveira 13", "username": "CoeeCaique", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1504, "tweet_count": 9226, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1006591164856889344", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Gio \ud83c\udf37", "username": "crf_giio", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 107, "tweet_count": 7743, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "131699887", "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro", "name": "Erick Bernardo \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "erickbernardo_", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 715, "tweet_count": 17665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "237679414", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Gabriele Radaelli", "username": "GabRadaelli68", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 57, "tweet_count": 2752, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "466499074", "name": "Fabrizio Biasin", "username": "FBiasin", "public_metrics": {"followers_count": 188416, "following_count": 608, "tweet_count": 26993, "listed_count": 541}}, {"verified": false, "id": "709283425", "location": "buenos aires", "name": "mauricio#NoMasK", "username": "348379777m", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1613, "tweet_count": 310971, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1037172892780437504", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Fede \ud83c\udf77\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "FCanna08", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 249, "tweet_count": 5234, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "8105922", "location": "Argentina", "name": "Clar\u00edn", "username": "clarincom", "public_metrics": {"followers_count": 3444204, "following_count": 270, "tweet_count": 554209, "listed_count": 11532}}, {"verified": false, "id": "311175749", "location": "vi\u00f1a del mar ..mantagua chile", "name": "nativo#", "username": "reciclonativo", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1803, "tweet_count": 48818, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "730518096415473664", "location": "ela|dela she|her", "name": "bi\u2b50", "username": "furisanca", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 560, "tweet_count": 84686, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4505887222", "name": "bianca", "username": "camiIaffect", "public_metrics": {"followers_count": 3929, "following_count": 1756, "tweet_count": 44688, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1001300566897778688", "location": "queria que fosse na cama dele ", "name": "doce dengosa e polida \ud83c\udf52\ud83c\udd71\ufe0f\ud83e\udd81", "username": "umagatamassa", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1125, "tweet_count": 49949, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "867831588775657472", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Diabla", "username": "lavyvith", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 424, "tweet_count": 67288, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "997140102152380418", "location": "cadelinha dos woosan", "name": "Yan", "username": "jhsucks", "public_metrics": {"followers_count": 3086, "following_count": 2583, "tweet_count": 18478, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1109214777358929920", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "zu", "username": "annoyed__s", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 981, "tweet_count": 84735, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1107133279310934016", "name": "pedro \u7d20", "username": "predodutra", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 1803, "tweet_count": 13421, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "892178629597302785", "location": "Bruxelles, Belgique", "name": "Something resembling lemonade \ud83c\udf4b", "username": "isaahcvlh", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 146, "tweet_count": 4492, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3377204495", "location": "Por ai ...", "name": "TH Silva \ud83e\udd20", "username": "TH_Silva11", "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 1594, "tweet_count": 17831, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2357822459", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Ana Garcia Zavala", "username": "agarci47a", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 341, "tweet_count": 18695, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR", "public_metrics": {"followers_count": 461128, "following_count": 46, "tweet_count": 75458, "listed_count": 544}}, {"verified": false, "id": "2192916142", "location": "\ud83e\ude90", "name": "nat", "username": "ToApegada_", "public_metrics": {"followers_count": 5809, "following_count": 488, "tweet_count": 601535, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "819637679038070785", "location": "Araruama, Brasil", "name": "Sofi", "username": "sofipaura", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 161, "tweet_count": 3673, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2845305354", "location": "Thofine/ Noorhelm", "name": "Dani #teamconrad", "username": "hayesmarmy", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 468, "tweet_count": 36171, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "847579235573145600", "location": "(ela/dela) ", "name": "ANE", "username": "evansupremacy", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 2774, "tweet_count": 30674, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "730990350060244993", "name": "\u3084\u3063\u3061\u3083\u3093", "username": "434eb0ecb9524b5", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 90, "tweet_count": 18025, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "245098079", "location": ".", "name": "juh AYATO HAVER", "username": "Jubiraozinha", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 162, "tweet_count": 13836, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "423083165", "location": "Lobos", "name": "Kenshin Himura", "username": "catrielbiroccio", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 380, "tweet_count": 15857, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "887682179488198657", "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc28\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc08\ud835\udc2f\ud835\udc32", "username": "ChoonxY", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 482, "tweet_count": 9781, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1054719176441511938", "location": "Gaspar, Brasil", "name": "yemch", "username": "Chaiane82815048", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 98, "tweet_count": 699, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4605897922", "location": "SBC - SP ", "name": "iori incorporado", "username": "duart7k", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1154, "tweet_count": 80115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "160651368", "location": "cidade das mangueiras ", "name": "maria fifi", "username": "theneighbourd", "public_metrics": {"followers_count": 2945, "following_count": 1514, "tweet_count": 39926, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1010754310337163265", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "louise \u2728", "username": "lisedalvarenga", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 843, "tweet_count": 61331, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1001921133409656837", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91", "username": "itsgabril", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1276, "tweet_count": 46664, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "755908182854238210", "location": "Rosario - Santa Fe - Argentina", "name": "Kawa Zenki", "username": "Kawa_Zenki", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 252, "tweet_count": 24446, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "163127441", "location": "Asuncion", "name": "Dart Skywalker", "username": "vagosuelto", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 788, "tweet_count": 16998, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1003799633519407110", "name": "JEQ\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "jorgeenquintero", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 210, "tweet_count": 161998, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "290251672", "name": "babi", "username": "babizzao", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 738, "tweet_count": 86030, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "964696851046981632", "name": ".", "username": "s_himcheong", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 0, "tweet_count": 20915, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "283682763", "name": "Matias", "username": "matias_fresh", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 444, "tweet_count": 21445, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "936666260603113472", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "name": "Problem\u00e1tica \ud83d\ude1a", "username": "muito_surtada57", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 1277, "tweet_count": 20515, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "489824315", "location": "complexo do alem\u00e3o", "name": "Uh pkzinho \ud83d\udea9", "username": "DonChefao2", "public_metrics": {"followers_count": 3410, "following_count": 334, "tweet_count": 7374, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2330632738", "location": "aaron warner = \ud83c\udfe0", "name": "ella m.", "username": "warnettenights", "public_metrics": {"followers_count": 8177, "following_count": 8348, "tweet_count": 27962, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3207626111", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "gabriel", "username": "gabrielnf02", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 568, "tweet_count": 36828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1065725629679718400", "name": "fab", "username": "aksneswitch", "public_metrics": {"followers_count": 2803, "following_count": 2608, "tweet_count": 22478, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "2965198271", "name": "Show_da_Luna", "username": "Ephemeral_L", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 586, "tweet_count": 6179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "186478529", "location": "ES & BR-PT \u2014 EN | FR | IT", "name": "Stigmabase | LGBT+", "username": "StigmabaseE", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 853, "tweet_count": 1070444, "listed_count": 150}}, {"verified": false, "id": "4877944763", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "ca.", "username": "kkkmila_", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 844, "tweet_count": 21092, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1077554427777744896", "name": "Iruka Sensei \ud83c\uddea\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "rique3012", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 756, "tweet_count": 27539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "532854141", "location": "El Salvador, Centro America", "name": "Vidal Cuellar", "username": "CruzitaCuellar", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 127, "tweet_count": 1040, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1323358388", "location": "peru", "name": "ROCIO ZELAYA", "username": "ROCIOAMPAROZH", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 39, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "153590993", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "ATV", "username": "atvpe", "public_metrics": {"followers_count": 707623, "following_count": 131, "tweet_count": 314825, "listed_count": 966}}, {"verified": false, "id": "69706809", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Mailane Guedes \ufe0f", "username": "MailaneGuedes", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 315, "tweet_count": 44213, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1108492211996508160", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabri", "username": "Gabricaetano21", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 331, "tweet_count": 6093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "318604819", "location": "ela/dela", "name": "M\u00f4nica \ud83d\udcd6: hist\u00f3rias extraordin\u00e1rias", "username": "monilouist", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 910, "tweet_count": 58424, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "991465626299494400", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "renatinha esta exausta", "username": "macarraodefarm", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 267, "tweet_count": 5954, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "957318808766697473", "location": " Brasil", "name": "robertastopilha", "username": "robertastopilha", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 102, "tweet_count": 1745, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1511704586", "name": "ELIZABETH", "username": "sandovaleliza12", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 1953, "tweet_count": 179377, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "606405819", "location": "Lagoa Santa, Brasil", "name": "virginiana da UFMG", "username": "evenuness", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 347, "tweet_count": 35304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1029855516678414336", "name": "dany", "username": "danyherotairs", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 151, "tweet_count": 3221, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "888641259572797440", "name": "giupiter \u22b9.\u00b0\u02d6 \ud83d\udc7b", "username": "pililimplim", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1066, "tweet_count": 50618, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "859525228443160576", "location": "[JM]\ud83d\udcab[KY]\ud83d\udcab", "name": "\ub77c\uc6b0\ub77c \ud83c\udf19", "username": "elskerumji", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 857, "tweet_count": 54801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1113123237389590531", "name": "Renan Luiz \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "RenanLuiz77", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 214, "tweet_count": 2513, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3031189553", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "name": "uva verde", "username": "Ra_quel06", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 372, "tweet_count": 15878, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1061260428377051136", "name": "ana leticia troquei de conta", "username": "analetsnaouso", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 262, "tweet_count": 25494, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "421846343", "location": "Caraque\u00f1a y magallanera", "name": "Cecilia De Sousa", "username": "CeciliaDeSousa1", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 2576, "tweet_count": 68905, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "60751951", "location": "America", "name": "Orlando Avenda\u00f1o", "username": "OrlvndoA", "public_metrics": {"followers_count": 131469, "following_count": 1581, "tweet_count": 122991, "listed_count": 429}}, {"verified": false, "id": "1077775883136585729", "location": "\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4", "name": "pedro version", "username": "redswiftinha", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 2751, "tweet_count": 64828, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "157375215", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd9e\u26a1", "username": "pauuribe11", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 240, "tweet_count": 9193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "270531827", "location": "BSB \ud83d\udd04 MG", "name": "Luana \ud83c\udf52", "username": "ReeisLuana", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 489, "tweet_count": 14086, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1133128978338910208", "location": "\u201c\u03bc\u03b5\u03c1\u03ac\u03ba\u03b9\u2026\u201d", "name": "\u029f\u1d1c\u1d00 \ud83d\udcd6", "username": "dustandshxdow", "public_metrics": {"followers_count": 5625, "following_count": 5718, "tweet_count": 31741, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "791371973305794560", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o ", "name": "alana banana", "username": "__muru_muru", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 319, "tweet_count": 10385, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "827325805718073345", "name": "\ud83c\udf19", "username": "xmoochi", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 113, "tweet_count": 22792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1154514780465577986", "location": "\u26a2 @silvrevuelta", "name": "\u2766", "username": "lispnard", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 179, "tweet_count": 26497, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "3365356871", "location": "sp", "name": "Ester \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "username": "Ixtee___", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 4204, "tweet_count": 59381, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2753474206", "name": "Blenda", "username": "BlendaFagundes", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 568, "tweet_count": 12227, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "725772923861086209", "location": "inferno mais conhecido como BR", "name": "Eduardo", "username": "pudimDe_Merda", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 290, "tweet_count": 39494, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1003666869532971008", "location": "Guaratuba, Brasil", "name": "ella lotusjewel", "username": "rtxxb", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1122, "tweet_count": 15514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "339375146", "location": "vixx", "name": "bella.", "username": "xcxbell", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 705, "tweet_count": 43171, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1009101534418952194", "name": "bebel", "username": "dyellenvr", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 505, "tweet_count": 22276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1076533729533796352", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "name": "arleyCRF\ud83d\udd34\u26ab", "username": "Arley60531699", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 133, "tweet_count": 11910, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4259262313", "name": "pplebuu19", "username": "pplebuu19", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 700, "tweet_count": 2801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3409518022", "location": "Blumenau", "name": "juan", "username": "JP_Juanzito", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 439, "tweet_count": 43103, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "57480971", "location": "Venezuela", "name": "Jair", "username": "Alfredomosmen", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 936, "tweet_count": 67357, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "4860577958", "name": "Luvia Ortega", "username": "luvia_mimi", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 360, "tweet_count": 6915, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "113771891", "location": "Am\u00e9rica Latina", "name": "History Latinoam\u00e9rica", "username": "HistoryLA", "public_metrics": {"followers_count": 1219586, "following_count": 14144, "tweet_count": 36900, "listed_count": 2154}}, {"verified": false, "id": "88321496", "location": "Mars", "name": "Chris\uf8ff", "username": "YoungCrisB", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 55, "tweet_count": 28851, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4697816815", "location": "S\u00e3o Carlos, SP *em esp\u00edrito*", "name": "goiabinha", "username": "veigayas", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 2187, "tweet_count": 42744, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "814610603394338816", "location": "\" -\ud835\udc26\ud835\udc32 \ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc27 \u309b", "name": "\ud835\udcf3\ud835\udcfe \u2e19", "username": "shinehunnie", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 277, "tweet_count": 1799, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2474460249", "location": "Aveiro", "name": "mark", "username": "mark98aguiar", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 128, "tweet_count": 48417, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1120479646712123392", "name": "Rub\u00e9n Toledo", "username": "RubnToledo7", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 533, "tweet_count": 5412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "361364317", "location": "LIMA PERU", "name": "LUCHOHEAD", "username": "LUCHOHEAD", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1192, "tweet_count": 39892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "152744508", "location": "colombia", "name": "Laura G\u00f3mez", "username": "lauragomez1456", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 10, "tweet_count": 129, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "889310677789265925", "location": "Olaria, Rio de Janeiro", "name": "\u212d\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd23\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd1e", "username": "darabaddie__", "public_metrics": {"followers_count": 6508, "following_count": 2683, "tweet_count": 98851, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "710647455994527744", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "W", "username": "WelintonAlvess", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 186, "tweet_count": 17344, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "902242751789621248", "location": "ravka", "name": "karla", "username": "aloeakarla", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 151, "tweet_count": 5915, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "48794701", "name": "Luis Escobar", "username": "Luesna", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 340, "tweet_count": 6066, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "461625299", "location": "Peru", "name": "Pasos perdidos", "username": "pasosperdidosN", "public_metrics": {"followers_count": 39132, "following_count": 632, "tweet_count": 125, "listed_count": 156}}, {"verified": false, "id": "2971548011", "location": "salto/$P", "name": "\u043c\u0e04\u044f\u00a1\u0e04", "username": "madupitondo", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 398, "tweet_count": 13695, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1045548635801485312", "name": "Fermin", "username": "FerminLozano10", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1067, "tweet_count": 115504, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2958969263", "location": "\ud83e\ude90", "name": "h", "username": "mislunar", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1206, "tweet_count": 101520, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "727177376531111936", "name": "Rafaela", "username": "olhaelala", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 92, "tweet_count": 20383, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "928368082158084096", "location": "Brasil", "name": "ana \u262d", "username": "_akarolinem", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 419, "tweet_count": 40122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "799312529025601536", "location": "p.sul", "name": "vivi", "username": "snitrama_", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 744, "tweet_count": 8209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "746859198462500864", "name": "andie!", "username": "maraudersick", "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 183, "tweet_count": 38309, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1127312362384646145", "location": " ", "name": "@$#^%!", "username": "pozzuida", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 7, "tweet_count": 3087, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1088211897219014657", "location": "LH44 GR63 DR3 CL16 CS55 ", "name": "ju", "username": "medicinemadden", "public_metrics": {"followers_count": 3701, "following_count": 4991, "tweet_count": 120596, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "155335760", "location": "Lima, Ayacucho, Per\u00fa", "name": "V\u00edctor V. Garc\u00eda", "username": "VictorJVargasG", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 666, "tweet_count": 2479, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "378651338", "name": "Lourdes Alcorta", "username": "AlcortaLourdes", "public_metrics": {"followers_count": 64057, "following_count": 640, "tweet_count": 58999, "listed_count": 265}}, {"verified": false, "id": "1008863176660848640", "location": "maca\u00e9", "name": "sthefany", "username": "sthefwho", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 451, "tweet_count": 16285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1155883721284890627", "name": "Noticias Globales!!", "username": "NoticiasGlobal9", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 6, "tweet_count": 371, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1140027303768072193", "location": "\ud835\uddbb\ud835\uddce\ud835\uddc5\ud835\uddc5\ud835\uddbe\ud835\uddcd\ud835\uddc9\ud835\uddcb\ud835\uddc8\ud835\uddc8\ud835\uddbf.", "name": "\u1d0d\u1d0a\uff65\u25e1\uff65", "username": "mullhango", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 2537, "tweet_count": 56998, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4585665813", "location": "Laranjal, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "name": "maik\u00e3o", "username": "eai_mk", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1146, "tweet_count": 22008, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1134621548369911808", "location": "chal\u00e9 13 \ud83d\udc80", "name": "\u2113i\u0273\u0251\u17f9 \ud83d\udc1f", "username": "byakuganfly", "public_metrics": {"followers_count": 3628, "following_count": 2567, "tweet_count": 40832, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "328718212", "name": "Jenrry", "username": "DomainJinn", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 2114, "tweet_count": 3517, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "id": "200267797", "location": "Venezuela", "name": "NTN24 Venezuela", "username": "NTN24ve", "public_metrics": {"followers_count": 4132808, "following_count": 4560, "tweet_count": 418885, "listed_count": 5718}}, {"verified": false, "id": "1007628890", "location": "Lima,Peru.", "name": "fernando chirinos ar", "username": "miracomome", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193149, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "id": "421571381", "location": "Lima, Peru", "name": "Rosa Maria \u00c1lvarez", "username": "RosaMariaAlvar6", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "935981173687357440", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Dubinco", "username": "SouODubinco", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 484, "tweet_count": 2856, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1022696112", "location": "Mococa, Brasil", "name": "anabelha", "username": "whoisanabee", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 2421, "tweet_count": 61723, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "728384645495148544", "location": "crf", "name": "mai", "username": "maiarsts", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 45, "tweet_count": 136919, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1180145257", "name": "Sandy | namorada do nanon", "username": "greenrednk", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 1678, "tweet_count": 52232, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "789468181110947841", "name": "kr4wz3r", "username": "kr4wz3R", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 2160, "tweet_count": 20758, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "935507802159767552", "location": "Pg/ Zo", "name": ".", "username": "geteka10", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 234, "tweet_count": 22335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "873180973399146497", "location": "\ud80c\udff2 dream \ud83d\udc3b \u2665\ufe0e\u21ba skz \u00a1 :)\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "name": "ale\ud83d\udc1d", "username": "SUHF4lRY", "public_metrics": {"followers_count": 4247, "following_count": 2382, "tweet_count": 122979, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "1100893152813240320", "location": "R\u00edo de Janeiro, Brasil", "name": "Victoria", "username": "vihsouzaro", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 212, "tweet_count": 4807, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1371327877", "location": "Ciudad ojeda edo zulia", "name": "tropa zuliaycabimas", "username": "daniloymaria", "public_metrics": {"followers_count": 3281, "following_count": 3469, "tweet_count": 166747, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "786709585046495232", "location": "Ixtal", "name": "\ud80c\udda9\u2727\ud80c\uddaaEichan\u2d35\u27b3", "username": "ei_chan29", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 586, "tweet_count": 17295, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "813396590803042304", "name": "FORTENOTICIAS", "username": "fortenoticias", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 105, "tweet_count": 19849, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1337738256", "location": "karol", "name": "juli", "username": "copyofdamie", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 1402, "tweet_count": 106465, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "977641884158971904", "name": "\u2601\ufe0f", "username": "catucadaprofun", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 563, "tweet_count": 4530, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "349386597", "location": "Frente al monitor.", "name": "Rick Valdez", "username": "rickondrius", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 420, "tweet_count": 11881, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2784507522", "name": "Alex Junior", "username": "AlexJr2001_", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 795, "tweet_count": 400, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2588812315", "name": "jimmy", "username": "jimmy703243001", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287223, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "1110628465823416320", "name": "\u200e \u200e \u200e \ud81a\udd10\u200e \u200e \u200e", "username": "s2boobies", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 144, "tweet_count": 12509, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3350084163", "name": "may", "username": "umarubian", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 216, "tweet_count": 11693, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3242517605", "name": "Gandhi", "username": "marisella_minan", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 889, "tweet_count": 10184, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1016859625952563205", "location": "Per\u00fa", "name": "Andres C\u00e1ceres", "username": "AvelinoCDZ", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 583, "tweet_count": 69846, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1085266614805819392", "location": "Neiva, Colombia", "name": "Lucho Caos", "username": "CaosLucho", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 2375, "tweet_count": 43588, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "142773228", "location": "Venezuela", "name": "german montiel", "username": "gatoprendio", "public_metrics": {"followers_count": 2929, "following_count": 3482, "tweet_count": 63950, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "885226319189078016", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "name": "Alex \ud835\udce3\ud835\udcfe\ud835\udcf6\ud835\udceb\ud835\udcea\ud835\udcf4\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf8\ud835\udcf6", "username": "ephimerousix", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1228, "tweet_count": 33968, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "301106143", "location": "oned \u2022 t\u00f8p \u2022 the weeknd", "name": "vick 12/11", "username": "diedforyoux", "public_metrics": {"followers_count": 6295, "following_count": 2492, "tweet_count": 133369, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "718842625432887296", "location": "B-ARMY", "name": "DUDA\u2077", "username": "vminiones", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1844, "tweet_count": 122916, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "707324193524871168", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "oto\ud83d\udc3e\ud83c\udf0a", "username": "Citou_Dom", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 475, "tweet_count": 21622, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "982667932105879554", "name": "duda", "username": "jwoncria", "public_metrics": {"followers_count": 8033, "following_count": 8452, "tweet_count": 97647, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "803531462809161728", "location": "Magic Shop, 134340 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Mel\u2077 Is Waiting for BTS \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80", "username": "seokkooky", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 4105, "tweet_count": 83027, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "758881437269450752", "location": "corinthians", "name": "churrasco\u2074\u2074", "username": "_xxlcy", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 547, "tweet_count": 12335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "402636090", "name": "Brub's", "username": "anurbovisky", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 80, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3294558029", "location": "Puerto Maldonado, Peru", "name": "No Contactado (pepemacero)", "username": "pepemacero72", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 3230, "tweet_count": 31431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "716652444", "location": "Asuncion - Paraguay", "name": "huguito caballero Meyer", "username": "Huguito_CM", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 4996, "tweet_count": 37580, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "286528030", "location": "Brasil", "name": "melo", "username": "maus_bocados", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 423, "tweet_count": 40740, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "225290436", "location": "Lima", "name": "LachicadeChicago", "username": "MaryCarmenlp", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 5005, "tweet_count": 113286, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2593957002", "location": "@shxrkcut", "name": "areo", "username": "7tzae", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 105, "tweet_count": 20007, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2950161801", "location": "ZO rio de janeiro ", "name": "bey\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "duartebeah_", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 592, "tweet_count": 26960, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3344831379", "name": "Gustavo", "username": "gustavo_moraes3", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 116, "tweet_count": 23995, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1002214241728892928", "name": "iza", "username": "izvbxlv", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 632, "tweet_count": 30774, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1055606814602129408", "name": "renatinha \ud83e\udeb7", "username": "iv__renata", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 456, "tweet_count": 13064, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "764655728711827456", "location": "i fell in a hole", "name": "ju\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "username": "jjuribeiiro", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 395, "tweet_count": 49770, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4921843984", "name": "saraiva", "username": "gabisaraiva0", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 545, "tweet_count": 21671, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "184935578", "location": "Bca/bja santander", "name": "seiler", "username": "sjasid", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 549, "tweet_count": 1407, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "43161968", "location": "Puerto Rico, USA", "name": "Jos\u00e9 Salgado\uf8ff", "username": "Sagu_69", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 640, "tweet_count": 4547, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "701162958685130754", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Andr\u00e9s Noguera", "username": "danielnoguera01", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 422, "tweet_count": 9499, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1156028184518778881", "name": "Karina Maffei", "username": "Maffei25491512", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 90, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "906057710", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Aline", "username": "EstranhaTV", "public_metrics": {"followers_count": 19880, "following_count": 422, "tweet_count": 28092, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1705858135", "location": "Curitiba", "name": "lilith\ud80c\udd99", "username": "liamfavx", "public_metrics": {"followers_count": 13919, "following_count": 12877, "tweet_count": 106195, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "719176050358493185", "location": "princess park", "name": "\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc29\ud835\udc21\ud835\udc1a ama de paixao niall horan", "username": "sunflowerv28", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 860, "tweet_count": 8999, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "3431826328", "location": "Bras\u00edlia/fsa", "name": "clara", "username": "ordinarya_ways", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 777, "tweet_count": 61584, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1046477224407441410", "location": "\ud835\uddc1\ud835\uddba\ud835\uddd0\ud835\uddc4\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddcc, 1986", "name": "rock lee corinthiano \ud83c\udf83", "username": "newjeanszZz", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 2868, "tweet_count": 46496, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "4253808435", "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar", "name": "juanito \ud83c\udf1f", "username": "juaaancito_12", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 431, "tweet_count": 9241, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "927647345025716224", "location": "ele/dele", "name": "\u0e01\u1963\u0e01\uaa95 \u196b\u1b61", "username": "saintaIan", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 605, "tweet_count": 73118, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "954869107379396610", "name": "Luis Roberto Bastidas Aponte", "username": "LuisRobertoBas6", "public_metrics": {"followers_count": 3341, "following_count": 3760, "tweet_count": 331963, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "902846964", "name": "\u0641\u0644\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0630\u0647\u0628 \u0627\u064a\u0641\u0627\u0646\u0627", "username": "ivanacorcho2", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 971, "tweet_count": 73901, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "933800059006746624", "location": "(ela/dela) ", "name": "dana \u25e1\u0308 \ud83d\udcd6: acosf", "username": "tomlinsonmadeit", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 611, "tweet_count": 69800, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2873082490", "name": "\ud83d\udcd6: alguns livros", "username": "bookstanfalsa", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 238, "tweet_count": 23384, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "893955642263732224", "location": "PSYCHOLOGISTS hate sadie sink ! she gives FREE therapy session & comfort to MILLIONS a day", "name": "emy. \ud83c\udf42 \ud83d\udcd6", "username": "annespow", "public_metrics": {"followers_count": 3437, "following_count": 4946, "tweet_count": 64596, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "2788167905", "name": "fidel rojas", "username": "lonjaca1943", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 44, "tweet_count": 440, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "286746570", "location": "Hiperb\u00f3rea", "name": "Sergio", "username": "SergioCL4", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1127, "tweet_count": 5175, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2947475020", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Adriano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "05adrianoFilho", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 671, "tweet_count": 9438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1078318007980564480", "name": "\ud83d\ude21", "username": "__Mariana1_1", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 146, "tweet_count": 2812, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2838488157", "location": "Bsb", "name": "bella", "username": "bellaassouza", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 100, "tweet_count": 13478, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "806501192767537153", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "zig", "username": "ZIGZAG_fps", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 733, "tweet_count": 32329, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1087078281113989120", "location": "jorja, sunoo, \u00e6spa e \u0632\u064a\u0646", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "n4ughtygirI", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 245, "tweet_count": 19158, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "142820995", "name": "Nonato", "username": "thiagoo_noonato", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 807, "tweet_count": 4720, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1056704269280296961", "location": "Brasil", "name": "\u2741\u13a6\u13a7\u13dd\u13c2\u13d7\u2741", "username": "sam_r_sweet", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 451, "tweet_count": 18031, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "995400662212063238", "location": "Campinas, Brasil", "name": "emily", "username": "emily_fonsecca", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 133, "tweet_count": 3099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1106389311912660993", "location": "Campinas, Brasil", "name": "le", "username": "Le_zanii", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 309, "tweet_count": 4808, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1127946656295673856", "location": "             twt:ed| \u26a0\ufe0f | ela/dela|                                                                               p.i:58kg |p.a:?? | mf:35kg | 1,51.", "name": "nana", "username": "yoonskinnys", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 739, "tweet_count": 13247, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "3858533895", "name": "may", "username": "dark_mysoul", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 175, "tweet_count": 18499, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2275955889", "location": "Uranus", "name": "Antonio \ud83c\udf19", "username": "Bubach_", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 435, "tweet_count": 14827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2784498424", "location": "Inferno, Brasil ", "name": "Rafael", "username": "ApenasUmDoido1", "public_metrics": {"followers_count": 13225, "following_count": 12035, "tweet_count": 141672, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "4242595845", "location": "Brasil", "name": "Amanda", "username": "mandaferreira7", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1483, "tweet_count": 29779, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1053055318823985153", "name": "jogadora\ud83e\udd87", "username": "belicristine", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 353, "tweet_count": 20718, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "335625424", "name": "line", "username": "poxacarolpoxa", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 339, "tweet_count": 27069, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "771298154209800192", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Brunaa Souza", "username": "Bruna_lucaas", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 741, "tweet_count": 7315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1145136338594861057", "location": "Not Found", "name": "Elly", "username": "Causedbye", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 774, "tweet_count": 5335, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "794602526712729602", "location": "Carangola / JF ", "name": "Ana Paula", "username": "danniversace", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 265, "tweet_count": 6535, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2319508063", "location": "Alg\u00fan Lugar del Mundo\ud83c\udf0e", "name": "Adriana\ud83c\udf49", "username": "Anievesa05", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 851, "tweet_count": 34614, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1130155399628427264", "name": "~", "username": "middd90s", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 976, "tweet_count": 43313, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1090566883760373761", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "reibigodinho", "username": "reinaldojorge11", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 437, "tweet_count": 4594, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "304092926", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Orlando Silva", "username": "orlandosilva", "public_metrics": {"followers_count": 98018, "following_count": 687, "tweet_count": 25246, "listed_count": 423}}, {"verified": false, "id": "716896240160608256", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "san", "username": "JefersomK", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 635, "tweet_count": 9813, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "951942860961697793", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "\u00c1lvaro", "username": "a_alvaro5", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 92, "tweet_count": 4513, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "577269192", "location": "Guadalajara", "name": "Un Gran Tapat\u00edo", "username": "RobotSinCorazon", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 479, "tweet_count": 18218, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1022508256969846789", "location": "ela/dela", "name": "\u2661", "username": "izukupetit", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 295, "tweet_count": 99732, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3309945641", "name": "Milena Lozano", "username": "Milelozano05", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 165, "tweet_count": 13977, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1138042704", "name": "maria", "username": "abtheeyes", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 384, "tweet_count": 43405, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "3122513260", "name": "Srt\u00aa Dri \ud83c\udd70\ufe0f+", "username": "DriDwarf", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 1441, "tweet_count": 54222, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3429084076", "name": "pinscher", "username": "gabrielakdhnw", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 347, "tweet_count": 20738, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "142326010", "location": "venezuela", "name": "Freddy E. Duran", "username": "freddydurangil", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 338, "tweet_count": 15105, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "637126739", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Jos\u00e9 Emilio Herrera", "username": "j_emilioH", "public_metrics": {"followers_count": 2710, "following_count": 456, "tweet_count": 203335, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "1514135917", "name": "Ylsen", "username": "Ylsengomezc", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 327, "tweet_count": 143, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "709065738066202624", "location": "terceiro andar", "name": "Nex Lyn \ud83c\udf52 | spook season \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "username": "cherryluffy", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1010, "tweet_count": 72246, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "3300056362", "name": "@Alexandre_4", "username": "Alexandee534", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 144, "tweet_count": 256, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "3311716376", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Peter Jordan", "username": "peterjordan100", "public_metrics": {"followers_count": 689223, "following_count": 629, "tweet_count": 5579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "200066875", "location": "F\u00e1tima ", "name": "Jo\u00e3o Oliveira", "username": "fotoalaminute", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1300, "tweet_count": 43752, "listed_count": 12}}, {"verified": true, "id": "19663485", "location": "Portugal", "name": "Di\u00e1rio Record", "username": "Record_Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 384261, "following_count": 1156, "tweet_count": 564976, "listed_count": 1507}}, {"verified": false, "id": "481435839", "location": "Guayaquil, Ecuador-", "name": "Sandra Gomez C", "username": "SandraGomezC1", "public_metrics": {"followers_count": 3942, "following_count": 4998, "tweet_count": 402621, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "937770495503675394", "location": "Ecuador", "name": "Pedrito Perez", "username": "Pedrito60734924", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 380, "tweet_count": 13767, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "753293955576565760", "location": "kaiser ", "name": "lena", "username": "seoktete", "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 1540, "tweet_count": 307681, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "3299968449", "location": "sbc", "name": "gigi", "username": "Gehmjutsu", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 639, "tweet_count": 9880, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "293698785", "location": "ela/dela", "name": "meet manu at midnight", "username": "manoelastanley", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 2991, "tweet_count": 153365, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "718191633238507521", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Luan", "username": "luan_lp7", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 351, "tweet_count": 10695, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4519055536", "name": "kamilinha", "username": "Psiu_suamylle", "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 1051, "tweet_count": 54232, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "142744172", "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz", "name": "Televisa Veracruz", "username": "televertv", "public_metrics": {"followers_count": 152204, "following_count": 254, "tweet_count": 106495, "listed_count": 283}}, {"verified": false, "id": "1008526640887058433", "location": "molho tar\u00ea ", "name": "que roupa \u00e9 essa?", "username": "mariaxismo", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 159, "tweet_count": 8642, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "2883841", "location": "Hollywood, CA", "name": "E! News", "username": "enews", "public_metrics": {"followers_count": 12007958, "following_count": 110245, "tweet_count": 305086, "listed_count": 32834}}, {"verified": false, "id": "1021472563829108740", "location": "2003", "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud83d\udc9c", "username": "thisismetired", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 293, "tweet_count": 3360, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "828434985879212032", "location": "hawkins", "name": "jan \u263e\ufe0e", "username": "laurhst_", "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 2425, "tweet_count": 33891, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "271865270", "location": "Espa\u00f1a", "name": "carlosxD", "username": "pelmaso33", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 1909, "tweet_count": 15397, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3330366185", "location": "al\u00ed \u00f3", "name": "caralho joao\ud83d\udc0d", "username": "gariigolt", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 625, "tweet_count": 22546, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2240006469", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "a falsa loira odonto", "username": "jjuliamotta", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 296, "tweet_count": 21871, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1033786932248150016", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "spooky wero\ud83c\udf83", "username": "andresrdz03", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 276, "tweet_count": 8844, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1058859003936153600", "location": "Mexico", "name": "Alcapone", "username": "diegoalcm02", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 164, "tweet_count": 4377, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "767152748135604225", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Alessandro Diniz", "username": "Ale_sandr0", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 38, "tweet_count": 7285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "96922940", "location": "Lima la terrible - Peru", "name": "AR.", "username": "AngelaRiivera", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 253, "tweet_count": 27968, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "108825957", "name": "LILIANKTIRA", "username": "LLIANKTIRA", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 2000, "tweet_count": 96533, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "128697982", "location": "mexico", "name": "Diego a secas.", "username": "dieg0ol", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 3004, "tweet_count": 18976, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "775298565631512576", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "J.", "username": "paivacrl", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 1115, "tweet_count": 21283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "700681762154881024", "location": "Maring\u00e1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "tia lo", "username": "hilorenaa03", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 318, "tweet_count": 8669, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "871878859171532800", "name": "let", "username": "Lethiciamx", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 394, "tweet_count": 3353, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "805165676377894913", "location": " ela/dela", "name": "\u2022 \ud83c\udf19", "username": "khalivbz", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 1622, "tweet_count": 29701, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1157076492154806272", "name": "\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0fTar\u00e1ntula\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f", "username": "Tarntula6", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 26, "tweet_count": 4003, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1012901980669399041", "location": "via lactea", "name": "fodazi vai toma no cu", "username": "TLQNPVCMBYN", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 311, "tweet_count": 14172, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "984760906415509504", "name": "\ud835\udd9b", "username": "vjjtor", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 151, "tweet_count": 4730, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1470962196", "name": "francisco hern\u00e1ndez", "username": "abejapoblana", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1937, "tweet_count": 201732, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "id": "811591506423377920", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "igor \ud83d\udcf8", "username": "igorsousa2104", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 753, "tweet_count": 25365, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2790328116", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "carol", "username": "carolinne_hsl", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 379, "tweet_count": 3969, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1899427333", "location": "Huacho, Peru", "name": "jorge Tinoco Curazi", "username": "JorgeTC23", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1420, "tweet_count": 65432, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1040704384974376960", "location": "Infelizmente aqui n\u00e3o t\u00e1 frio", "name": "Melhor Pessoa", "username": "MelhorBruna", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1028, "tweet_count": 4787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "744193042844876800", "name": "Ana\u2720", "username": "anaclara_dsr", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 159, "tweet_count": 16426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2338464925", "location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "name": "Carlos Sanchez", "username": "carlosjsanchezm", "public_metrics": {"followers_count": 2918, "following_count": 4999, "tweet_count": 120931, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "967129434926002176", "location": "green galaxy", "name": "rafa | s\u00f3 queria um comeback do jjp", "username": "yumminyy", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 260, "tweet_count": 15753, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "111169478", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "the Vampire!!!", "username": "alenagove", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 4900, "tweet_count": 40761, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "979524230827081730", "location": "Cartagena, Colombia", "name": "Juana Salgado Ortega", "username": "JuanaSalgadoO", "public_metrics": {"followers_count": 3142, "following_count": 4985, "tweet_count": 32996, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "702535150576472064", "name": "kris\ud83c\udff9", "username": "katnisszzz", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 245, "tweet_count": 5633, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "807263424", "location": "Carabobo-Valencia", "name": "TROPA-Chavez", "username": "rpinam", "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 2358, "tweet_count": 82934, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "3153069561", "location": "021", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd6c\ud835\udd79\ud835\udd80", "username": "_manxyz", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 494, "tweet_count": 30506, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "749653142514565121", "location": "infj", "name": "bea", "username": "cowboydechinelo", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 216, "tweet_count": 41169, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4872328569", "name": "\ud835\ude57", "username": "crfstylish", "public_metrics": {"followers_count": 3384, "following_count": 2468, "tweet_count": 66087, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "394685015", "location": "levi and armin supremacy", "name": "andy \u2077", "username": "afroditejm", "public_metrics": {"followers_count": 15307, "following_count": 8615, "tweet_count": 192322, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "36162736", "name": "Juanchi", "username": "juanchi1979", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 312, "tweet_count": 5198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "760494336886833153", "location": "\u2661 M\u25d0\u25d1N palace \u2661", "name": "Toki \u2661", "username": "wekoemo", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 1107, "tweet_count": 67974, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "79209283", "name": "Red Chilena contra la Violencia hacia las Mujeres", "username": "MujeresRed", "public_metrics": {"followers_count": 41520, "following_count": 980, "tweet_count": 17941, "listed_count": 210}}, {"verified": false, "id": "977695714485600261", "location": "Fran\u00e7a", "name": "meu nome \u00e9 rafis", "username": "quemtabemloca", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 133, "tweet_count": 2264, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1101316164293197824", "location": "\ud835\udc52\ud835\udc51\ud835\udc61\ud835\udc64\ud835\udc61  \ud83e\uddf7  \ud835\udc54\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc59\ud835\udc66", "name": "\ud835\udcda\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcea; \ud83c\udfb8", "username": "cherry4princess", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 73, "tweet_count": 4513, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "891440181814984704", "location": "\u2621T.A//conta t\u00f3xica\u2621", "name": "kah", "username": "prettygirl50kg", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 295, "tweet_count": 3015, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "706657731", "location": "In a pale blue dot", "name": "Tupac III", "username": "tupi87", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 340, "tweet_count": 9632, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "48372532", "location": "Cali, Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udf0d ", "name": "Mem\u00ecn", "username": "SenorCaicedo", "public_metrics": {"followers_count": 46924, "following_count": 2021, "tweet_count": 504868, "listed_count": 106}}, {"verified": false, "id": "1115729522240843776", "location": "ele/dele ela/dela", "name": "\u26d3\ufe0f", "username": "CHUUYANG3L", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1182, "tweet_count": 35638, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2723834160", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "name": "Aaron Legorreta Hdz", "username": "aaronblegorreta", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 4288, "tweet_count": 642, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1206059228", "name": "paul", "username": "manofaction1973", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1659, "tweet_count": 37108, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "111317693", "location": "Madrid", "name": "La Celda", "username": "24601LaCelda", "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 917, "tweet_count": 52189, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "id": "809434625080774660", "location": "dn4", "name": "nina", "username": "copysoleil", "public_metrics": {"followers_count": 3922, "following_count": 1781, "tweet_count": 75883, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "id": "3165004450", "name": "paralelepipedo de crack femcel", "username": "strzwbear", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 803, "tweet_count": 126183, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2946287752", "location": "021", "name": "Karol", "username": "_layne07", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 333, "tweet_count": 19808, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3337290611", "location": "Santos, Brasil", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd2c \ud83c\udf0a", "username": "samyram_", "public_metrics": {"followers_count": 4204, "following_count": 436, "tweet_count": 5997, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "52672339", "location": "Pindorama", "name": "DUDX", "username": "dudxdudy", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1120, "tweet_count": 46255, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "938836432688439297", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd94", "username": "buscobordelinda", "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 932, "tweet_count": 90519, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "85913251", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "name": "Juan J. Conde \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "JuanJConde", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 394, "tweet_count": 16720, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2675244897", "location": "napoli | hufflepuff | enfp ", "name": "ria | (waiting for midnights)", "username": "ria_withoutanR", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 432, "tweet_count": 22466, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "858618391", "name": "Angie", "username": "pickurmochi", "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 1806, "tweet_count": 115572, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "3346539281", "location": "Em Trench", "name": "Carai\u00f8", "username": "str3ssed_girl", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 739, "tweet_count": 16700, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1045117028733001728", "name": "Mabel54", "username": "Mabel546", "public_metrics": {"followers_count": 2882, "following_count": 3032, "tweet_count": 326195, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "738918537151033345", "name": "\ud83d\udc9cAndrea", "username": "AndreaYorugua", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1914, "tweet_count": 27129, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "876509888440152064", "location": "Duque de Caxias, RJ", "name": "carlos", "username": "cadu2002_", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 358, "tweet_count": 12496, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "713197798028668928", "location": "maca\u00e9, rj", "name": "thain\u00e1", "username": "_thainaromao", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 353, "tweet_count": 25604, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "859933613709766657", "location": "\ud83d\udc25+\ud83d\udc30", "name": "illecebra\u1d2e\u1d31\ud83c\udccf", "username": "cadelinhadojk", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 764, "tweet_count": 29617, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2209548602", "location": "anya & d o'brien | \ud83d\udcd6: 10/25", "name": "ollie", "username": "gothminyard", "public_metrics": {"followers_count": 4173, "following_count": 3362, "tweet_count": 79389, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "334877777", "location": "Parma, Emilia Romagna", "name": "Miguel.", "username": "tuchozl", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 216, "tweet_count": 88193, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "855049742291697664", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "TEAM BLACK PORRA", "username": "raveenwoood", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 86, "tweet_count": 23822, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "394336886", "name": "...", "username": "dalt8b", "public_metrics": {"followers_count": 4930, "following_count": 5331, "tweet_count": 119086, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1510790886", "name": "BEAKiLER\u25e2\u25e4", "username": "Beakiler", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1787, "tweet_count": 45667, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "780927538533105665", "name": "in :(:", "username": "jesruthepark", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 463, "tweet_count": 19122, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1061708600551333888", "location": "bts only", "name": "777", "username": "UHGOODM0NO", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 843, "tweet_count": 19377, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "337246831", "location": "h&d \u2606 exo", "name": "juliana", "username": "hangyuIl", "public_metrics": {"followers_count": 4442, "following_count": 530, "tweet_count": 112184, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1360629558", "name": "Lury ann", "username": "Lurii_lurii", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 295, "tweet_count": 22519, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "138236160", "location": "Mexico", "name": "Piedrulce \u00ac\u00ac", "username": "Piedrulce007", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1022, "tweet_count": 8383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1114365495048900608", "name": "\ud83d\udd1e18 Safadinha\ud83d\udd1e", "username": "18gatinha1", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 409, "tweet_count": 8167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "66809032", "location": "Huacho, Peru", "name": "roberto carlos", "username": "roberto0007", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2303, "tweet_count": 12070, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "340663665", "location": "La Curva de Maro\u00f1as ", "name": "Min. Diego Gonz\u00e1lez Gonz\u00e1lez", "username": "diegodelacurva", "public_metrics": {"followers_count": 344747, "following_count": 1743, "tweet_count": 138938, "listed_count": 163}}, {"verified": false, "id": "42679170", "name": "Neox sv", "username": "neosbari", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 225, "tweet_count": 3031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "979878701276987392", "name": "veronica", "username": "crowraith", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 554, "tweet_count": 24261, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1073629214287585281", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Anna", "username": "annajulia021", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 482, "tweet_count": 10895, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "746064807464407044", "location": "Cuba", "name": "L4R4", "username": "L4R43", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 805, "tweet_count": 1139, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "526888238", "location": "Venezuela", "name": "Fermin Molina", "username": "2007Fermin", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1778, "tweet_count": 95000, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1293361633", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "\ud83d\udd4a", "username": "CRF_hs", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 685, "tweet_count": 93196, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "285714880", "name": "Percy Flores \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "jettablack85", "public_metrics": {"followers_count": 3966, "following_count": 4316, "tweet_count": 358136, "listed_count": 106}}, {"verified": false, "id": "898598674305101824", "name": "vivi \ud83e\udd8b", "username": "hawkwitchz", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1813, "tweet_count": 67301, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "156133588", "name": "yoya parra", "username": "gloropa", "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 2187, "tweet_count": 26903, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1059457154254540801", "location": "Santa Coloma de Gramenet, Espa", "name": "Ainhoooaa\ud83e\udd82\u264f", "username": "ainhooooaaa", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 426, "tweet_count": 3529, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3974691682", "location": "Earth, Trikru \u221e", "name": "Ursi do Mar\ud83d\udc2c\u2744", "username": "UrsiDoMar", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 425, "tweet_count": 40525, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "903258474401988608", "location": "Alg\u00fan lugar del mundo virtual", "name": "Pg el m\u00edstico", "username": "pg_mistico", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 313, "tweet_count": 8358, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "889646007570632704", "location": "fora do sistema ", "name": "yaya", "username": "yasdacarretinha", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1502, "tweet_count": 78888, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1102532220", "location": "sc", "name": "duda", "username": "duda_wippel", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 556, "tweet_count": 32310, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "90025028", "location": "Curicica, Rio de Janeiro", "name": "Ludmila Costa", "username": "ludandradec", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 158, "tweet_count": 3464, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2867960763", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "luan", "username": "luanbarros_89", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 506, "tweet_count": 51438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "746416080554500096", "name": "jac ramos", "username": "whoalyns", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 525, "tweet_count": 30522, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "722623134600445952", "location": "Caxias city", "name": "Magrin \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Michel_Crf81", "public_metrics": {"followers_count": 5501, "following_count": 3134, "tweet_count": 105728, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "199835596", "name": "vaan\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "kccredfield", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 152, "tweet_count": 16905, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3156112379", "location": "lacsanga", "name": "Alberto Sativa Lex", "username": "AlbertoSativa", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 2538, "tweet_count": 236196, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "3178240973", "name": "jessi \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "jessicadaudt_", "public_metrics": {"followers_count": 7758, "following_count": 5833, "tweet_count": 23826, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "780875401367281666", "location": "Lima, Peru", "name": "oskar", "username": "rrr1883", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 26, "tweet_count": 483, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "730567425930862593", "location": "Peru", "name": "Luis Gonzales Posada", "username": "gonzalesposadal", "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "1080916610066591744", "location": "Brazil", "name": "Gabi \u276f\u276f\u276f\u276f", "username": "tommoblud", "public_metrics": {"followers_count": 5048, "following_count": 5047, "tweet_count": 68706, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "856296556957495297", "name": "moved.", "username": "o__kikv", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 161, "tweet_count": 16540, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "745077153658707969", "location": "flamengo", "name": "yvxd", "username": "_yvxds", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 214, "tweet_count": 13442, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1004399222932811776", "location": "CABA, Argentina", "name": "Tom\u00e1s", "username": "cetoto_", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 232, "tweet_count": 543, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "17337093", "location": "Argentina", "name": "Maria O' Donnell", "username": "odonnellmaria", "public_metrics": {"followers_count": 360015, "following_count": 2319, "tweet_count": 17052, "listed_count": 1326}}, {"verified": false, "id": "703951522758070272", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "girassol", "username": "pequenavicc", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 410, "tweet_count": 10281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "809511419817422848", "location": "ele/ela", "name": "sacky \u2661", "username": "solitarityk", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 1953, "tweet_count": 15930, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "820085981361618944", "name": "rafa", "username": "CRF_Faella", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 558, "tweet_count": 75586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1088064319730921472", "name": "Kadu Aragao", "username": "AragaoKadu", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 511, "tweet_count": 771, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3264567064", "name": "Leti", "username": "oimedusa_", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 488, "tweet_count": 33022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "101476531", "location": "Nova Igua\u00e7u- RJ", "name": "Jonathan", "username": "Jngfontenelle", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 4981, "tweet_count": 38553, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "116519514", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Joice Hasselmann", "username": "joicehasselmann", "public_metrics": {"followers_count": 370113, "following_count": 254, "tweet_count": 59899, "listed_count": 1508}}, {"verified": false, "id": "1126988618122375168", "name": "emip\u00ea sz", "username": "mariapaulaspino", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 278, "tweet_count": 14646, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "306789827", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Laurinha", "username": "laummf", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 740, "tweet_count": 53623, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1066469182072676353", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "gab \u2077", "username": "21gnatloes", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 1708, "tweet_count": 31523, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "241313372", "name": ":v", "username": "11veldru", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 3069, "tweet_count": 1497, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3312847264", "name": "jubs \ud83d\udd78\ufe0f", "username": "m3ndes_army", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 217, "tweet_count": 25544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "873309323958652928", "location": "SCHWEIZERISCH", "name": "\u5927\u5e74\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PinoQingsong", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1109, "tweet_count": 43113, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "786688353886474241", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Shostners", "username": "shostnersss", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 428, "tweet_count": 11745, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2429971942", "name": "Aura Rengifo", "username": "RengifoAura", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 772, "tweet_count": 30548, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "987921974209994752", "location": "Hermosillo, Sonora", "name": "Noel Leyva", "username": "NoelLeyva7", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 2427, "tweet_count": 19659, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "216120933", "location": "Sudamericano", "name": "jean Gabot", "username": "jgabot", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 800, "tweet_count": 22977, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-02T16:24:08.000Z", "id": "1157326224911261696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 105, "like_count": 13286, "quote_count": 107}, "edit_history_tweet_ids": ["1157326224911261696"], "text": "to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida) \n\nhoje o filhotinho fez sua primeira ca\u00e7ada matou um inseto e fez QUEST\u00c3O de trazer pra mim e a mae veio junto \n\nolha se n eh a coisa mais fofa do mundo https://t.co/FWEmoxqwUD", "author_id": "1009918359402631168", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FWEmoxqwUD", "expanded_url": "https://twitter.com/craiskc/status/1157326224911261696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWEmoxqwUD", "media_key": "3_1157326162500169728"}]}}, {"created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1156990395211026432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}, "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"], "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "author_id": "788136206"}, {"created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "id": "1156952124292513793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "author_id": "950118742092079105", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T21:03:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 272, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Gilles Deleuze"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1pF68VUGfT", "expanded_url": "https://twitter.com/luciodata1/status/1157396647967637504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1pF68VUGfT", "media_key": "3_1157396638442414086"}]}, "id": "1157396647967637504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157396647967637504"], "text": "...//...ir uno mismo para ver un poquito, ser un poco alcoh\u00f3lico,\nun poco loco, un poco suicida, un poco guerrillero,\nlo justo para alargar la grieta, pero no demasiado\npara no profundizarla irremediablemente?\n-Donde quiera que se mire, todo parece triste-.\n\nGilles Deleuze/ https://t.co/1pF68VUGfT", "author_id": "987979500968439808"}, {"created_at": "2019-08-02T21:06:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6311, "type": "Person", "normalized_text": "Camille"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6881, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.609, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lilith"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.6081, "type": "Person", "normalized_text": "Emma"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.6668, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.6132, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 269, "end": 272, "probability": 0.6034, "type": "Person", "normalized_text": "Emma"}]}, "id": "1157397260340289536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397260340289536"], "text": "A\u00ed lembrei que a Camille teve a Hannah com 17 anos e quando ela fala pro Clay no cap 15 que se n\u00e3o fosse pela Lilith,ela estaria na sarjeta com a Emma,\u00e9 porque quando ela engravidou da Hannah,o Bruce ainda estava em um relacionamento com ela e quando ela engravidou da Emma,n\u00e3o", "author_id": "930548448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157396837189509120"}], "in_reply_to_user_id": "930548448"}, {"created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z", "id": "1156417316407562240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"], "text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39", "author_id": "84076180"}, {"created_at": "2019-08-02T19:26:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/k7ite5OfmC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1157371991038537728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7ite5OfmC", "media_key": "13_1157329488088326144"}]}, "id": "1157371991038537728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 25, "like_count": 869, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1157371991038537728"], "text": "\"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida a un suicida https://t.co/k7ite5OfmC", "author_id": "100731315", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"created_at": "2019-08-02T21:05:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "Jovencita"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/7tDHfUpxyo", "expanded_url": "https://bit.ly/2T2qO3L", "display_url": "bit.ly/2T2qO3L"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/kjLj3ppzGp", "expanded_url": "https://twitter.com/lasillarota/status/1157397029062107137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kjLj3ppzGp", "media_key": "3_1157397019834630145"}]}, "id": "1157397029062107137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157397029062107137"], "text": "Jovencita hace paracaidismo suicida; se tira de avi\u00f3n a 1,500 metros de altura https://t.co/7tDHfUpxyo https://t.co/kjLj3ppzGp", "author_id": "152358615"}, {"created_at": "2019-07-31T20:29:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663107101634568"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663113468567552"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663119223185409"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663128849092614"}]}, "id": "1156663133391507456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1156663133391507456"], "text": "a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jogam pra ela, j\u00e1 quase se suicidou 3 vezes, teve sua mente invadida e etc. ela precisa de um descanso!!! https://t.co/hdAE4vsUP5", "author_id": "753591879309156353"}, {"created_at": "2019-08-02T21:00:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "id": "1157395741679194113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 10, "like_count": 127, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157395741679194113"], "text": "Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se integran. Mantienen sus costumbres arcaicas. Y violan mujeres porque osan andar solas. Basta de buenismo pendejo. Europa se suicida", "author_id": "1452965868"}, {"created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1099302835139825664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "author_id": "1043922632436011010"}, {"created_at": "2019-08-02T14:07:58.000Z", "id": "1157291955451072514", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 10, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157291955451072514"], "text": "Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157258136140603392"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T20:57:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8771, "type": "Person", "normalized_text": "jules"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4078, "type": "Person", "normalized_text": "nate"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "minoruskarrie", "id": "1103839842801209344"}]}, "id": "1157394922259013632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157394922259013632"], "text": "@minoruskarrie Eu \u00f1... acredito que nem ela, nem jules nem e o nate morre", "author_id": "859402361592320001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157394141929771011"}], "in_reply_to_user_id": "1103839842801209344"}, {"created_at": "2019-08-02T09:39:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1vila"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/qDYLqUWqHk", "expanded_url": "https://twitter.com/Tania_quintoo/status/1156673439136194565", "display_url": "twitter.com/Tania_quintoo/\u2026"}]}, "id": "1157224508304101377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157224508304101377"], "text": "JAJAJAJA esta vive en \u00c1vila y se suicida https://t.co/qDYLqUWqHk", "author_id": "3042761769", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156673439136194565"}]}, {"created_at": "2019-08-02T19:48:48.000Z", "id": "1157377727877586944", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157377727877586944"], "entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 135, "tag": "sentenza"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 160, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 161, "end": 170, "username": "Corriere", "id": "395218906"}, {"start": 171, "end": 187, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/t4kbWkrvAf", "expanded_url": "https://twitter.com/MaccariFranco1/status/1157377727877586944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t4kbWkrvAf", "media_key": "3_1157377722290790400"}]}, "text": "Adesso provano a farci fuori cos\u00ec. Trovare l'autore, denunciarlo e vederlo tornare nello stesso posto in mezza giornata \u00e8 una #sentenza gi\u00e0 scritta...@Adnkronos @Corriere @matteosalvinimi https://t.co/t4kbWkrvAf", "author_id": "959362502453878785"}, {"created_at": "2019-03-29T23:26:59.000Z", "id": "1111771767574454272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 470, "reply_count": 15, "like_count": 1304, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1111771767574454272"], "text": "Dejen de normalizar el maltrato.\nDejen de normalizar guardar una semana al residente.\nDejen de normalizar que el que se suicida no aguanta la presi\u00f3n de la residencia.\nDejen de normalizar el que no le paguen a los residentes.\n\nDejen de normalizar todo lo malo.", "author_id": "1025915435374575616"}, {"created_at": "2019-08-02T05:05:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.6201, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 255, "end": 256, "probability": 0.5972, "type": "Person", "normalized_text": "De"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.6105, "type": "Person", "normalized_text": "Soto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}]}, "id": "1157155563798585346", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157155563798585346"], "text": "@delpor1 @MadeleineOster3 \"Se sacrifica\"? no mano, \u00e9l quiere escapar antes de que su populismo se le acabe y llegue Toledo desde la cana de EEUU a hundirlo. A diferencia de Vizcarra, el congreso si fue elegido por los peruanos (no niego que sea un asco). De Soto no es imparcial? Y que?", "author_id": "1268646115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157142139525980164"}], "in_reply_to_user_id": "124608173"}, {"created_at": "2019-07-31T20:47:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.4352, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador del solar"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.7203, "type": "Person", "normalized_text": "Fel\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 213, "tag": "AlanGarcia"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 101, "end": 110, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1156667604083367939", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 131, "like_count": 317, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1156667604083367939"], "text": "Miserable este @saldelsol ( Salvador del solar)que ante la incapacidad de resolver las exigencias de @JorgeDCG sobre la supuesta aprobaci\u00f3n del discurso presidencial,se encubre insultando la memoria de #AlanGarcia Nunca Olvidar est\u00e1 afrenta,Vida te faltar\u00e1 para arrepentirte Fel\u00f3n", "author_id": "219111354", "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}}, {"created_at": "2019-08-02T16:18:53.000Z", "id": "1157324904070619137", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 11, "like_count": 1292, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1157324904070619137"], "text": "No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3rias do filho dela. Em momentos de choque, as pessoas t\u00eam todo tipo de rea\u00e7\u00e3o. Usar isso como r\u00e9gua pra medir se a pessoa t\u00e1 ou n\u00e3o chateada \u00e9 uma piada quase", "author_id": "170790973", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"created_at": "2019-08-01T22:13:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "tiner"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/snDPKBAYCF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "id": "1157051783757357056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 10, "like_count": 2395, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1157051783757357056"], "text": "al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu tinta amarela. ela bebia tiner (que serve pra limpar tinta) porque sabia que era toxico e que isso iria matar ele. porque ele era depressivo. e suicida. https://t.co/snDPKBAYCF", "author_id": "1673616690", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"created_at": "2019-08-01T22:56:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5162, "type": "Organization", "normalized_text": "Acta del"}, {"start": 49, "end": 68, "probability": 0.5538, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.7824, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lNat7csNWC", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157062531774636032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lNat7csNWC", "media_key": "3_1157062501667786752"}]}, "id": "1157062531774636032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 645, "reply_count": 1743, "like_count": 1232, "quote_count": 169}, "edit_history_tweet_ids": ["1157062531774636032"], "text": "Estoy en condiciones de afirmar, que el Acta del Consejo de Ministros difundida por @pcmperu reci\u00e9n ha sido hecha ayer y firmada anoche con fecha anterior (24 julio)\nEncima mal redactada, no cumple requisito constitucional.\nHasta ahora no remiten al Congreso las actas solicitadas https://t.co/lNat7csNWC", "author_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-08-02T20:50:07.000Z", "id": "1157393161951596545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157393161951596545"], "text": "@amandamarqsx \u201cTudo bem vc estar num relacionamento abusivo e toxico sendo que no 1% que nao \u00e9 abusivo vc ta feliz, come tinta amarela ai\u201d", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "amandamarqsx", "id": "855401009962725376"}]}, "author_id": "926298188969136129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157392788725600261"}], "in_reply_to_user_id": "855401009962725376"}, {"created_at": "2019-08-02T20:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4475, "type": "Person", "normalized_text": "Babahoyo"}, {"start": 58, "end": 81, "probability": 0.6845, "type": "Person", "normalized_text": "Ariel Joel Mindiola Vera"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Babahoyo"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/4XfAUGscAk", "expanded_url": "http://bit.ly/2GJ7Muh", "display_url": "bit.ly/2GJ7Muh"}]}, "id": "1157388097845260288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388097845260288"], "text": "#Babahoyo| Una decepci\u00f3n amorosa habr\u00eda motivado para que Ariel Joel Mindiola Vera, de 25 a\u00f1os, decidiera terminar con su vida.\nhttps://t.co/4XfAUGscAk", "author_id": "167391967"}, {"created_at": "2019-08-02T20:46:12.000Z", "id": "1157392177158402050", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157392177158402050"], "text": "quase fui atropelada e quase atropelei \nandando de bike do jeito certo \ud83e\udd18\ud83c\udffc\n@verasgeh_", "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 84, "username": "verasgeh_", "id": "1103107339534696448"}]}, "author_id": "935097761237741568"}, {"created_at": "2019-08-02T18:38:55.000Z", "id": "1157360141236236288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 65, "like_count": 217, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1157360141236236288"], "text": "Ella se sinti\u00f3 discriminada. \nEl que fue despedido dej\u00f3 de tener ingresos para el, para su familia.\n\u00bfY si pagaba el tratamiento o el seguro m\u00e9dico de alguien?\n\nTodo por una O en vez de A. \nImporta m\u00e1s reconocerte algo que biol\u00f3gicamente no eres a que alguien alimente a su familia https://t.co/q2HtniqAhQ", "author_id": "1025915435374575616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157132610755289089"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/q2HtniqAhQ", "expanded_url": "https://twitter.com/OphCourse/status/1157132610755289089", "display_url": "twitter.com/OphCourse/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-01T14:12:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5237, "type": "Person", "normalized_text": "Lozada"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.6985, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}]}, "id": "1156930830968721413", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1156930830968721413"], "text": "@PacitaGuerra Lozada debe ser uno de los s\u00edmbolos \"del desprecio\" q dej\u00f3 el suicida. Si \u00e9sta pelirroja con su plata cree q desmerece al Pdte al decirle provinciano, se equivoca! Es todo lo contrario \u00e9sta muerta pol\u00edtica solo muestra su miseria  Discriminatoria, clasista. Que cambie de tinte!", "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156553389448335361"}], "in_reply_to_user_id": "2691099212"}, {"created_at": "2019-08-02T17:15:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.3885, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.7778, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 149, "end": 158, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826299326465"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826307776517"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826303578113"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826299367427"}]}, "id": "1157339048534560770", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 6, "like_count": 171, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157339048534560770"], "text": "Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Filmando em Setembro de 2019\nThe Batman: Filmando em Janeiro de 2020\nShazam 2:  filmando no final da primavera de 2020\nAd\u00e3o Negro: Filmando no Ver\u00e3o de 2020. https://t.co/kLh3UXGdgP", "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-08-01T23:27:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 43, "end": 57, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "La noche de los"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.3835, "type": "Person", "normalized_text": "Gabinete"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00e9stor"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 270, "end": 273, "probability": 0.5107, "type": "Person", "normalized_text": "Raro"}]}, "id": "1157070466173026304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6083, "reply_count": 1414, "like_count": 14699, "quote_count": 358}, "edit_history_tweet_ids": ["1157070466173026304"], "text": "Alberto Fern\u00e1ndez ten\u00eda 7 a\u00f1os cuando fue \u201cLa noche de los bastones largos\u201d y dice que lo marc\u00f3 mucho. \nAlberto Fern\u00e1ndez ten\u00eda 50 a\u00f1os y era Jefe de Gabinete de N\u00e9stor y CFK cuando se mont\u00f3 un fenomenal aparato de sobreprecios en la obra p\u00fablica,dice que no vio nada. \nRaro no?", "author_id": "267784293"}, {"created_at": "2019-08-02T20:40:17.000Z", "id": "1157390686389493760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157390686389493760"], "text": "Convengamos que adem\u00e1s que no fue homicidio ni suicidio inducido (x lo menos no est\u00e1 probado) el sujeto tampoco era un dechado de virtudes y un modelo a seguir con todo lo q sali\u00f3 a la luz respecto de su forma de vida y accionar como fiscal Tampoco la pavada digo con todo respeto https://t.co/lH4sWqZrDq", "author_id": "1112404988360355840", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lH4sWqZrDq", "expanded_url": "https://twitter.com/ELOSO143/status/1157381675422310402", "display_url": "twitter.com/ELOSO143/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T20:14:14.000Z", "id": "1157384130100899840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157384130100899840"], "text": "@_CarlitaRocha El suicida cobarde es el animal, si era inocente porq se mat\u00f3?...", "author_id": "361402893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157103557696544768"}], "in_reply_to_user_id": "2886074397"}, {"created_at": "2019-08-02T15:58:56.000Z", "id": "1157319883505324032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 14, "like_count": 171, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1157319883505324032"], "text": "LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida ladr\u00f3n es accionista. https://t.co/q5DOGj44Ry", "author_id": "105492444", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/q5DOGj44Ry", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1157319883505324032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5DOGj44Ry", "media_key": "3_1157319876597260288"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T19:55:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.726, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ovasco71", "id": "1608489145"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "magoosantista", "id": "77993494"}]}, "id": "1157379393045585931", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157379393045585931"], "text": "@ovasco71 @magoosantista A Odebrecht se tornou sin\u00f4nimo de corrup\u00e7\u00e3o no Per\u00fa. Pagou propinas milion\u00e1rias entre 2005 e 2014 para ganhar contratos de obras e financiou de forma il\u00edcita campanhas eleitorais por l\u00e1. O ex-presidente Alan Garc\u00eda se suicidou, o ladr\u00e3o de nove dedos n\u00e3o faria isso nunca...", "author_id": "738103297991663617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157310233133428736"}], "in_reply_to_user_id": "1608489145"}, {"created_at": "2019-08-02T20:42:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6171, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/m5auknBvLf", "expanded_url": "https://twitter.com/pedroLGNS/status/1157321071118487553", "display_url": "twitter.com/pedroLGNS/stat\u2026"}]}, "id": "1157391291757531136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157391291757531136"], "text": "Muy bien ah\u00ed, Pedro. https://t.co/m5auknBvLf", "author_id": "735926376910475264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157321071118487553"}]}, {"created_at": "2019-08-01T10:52:56.000Z", "id": "1156880487824183297", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 775, "like_count": 1468, "quote_count": 83}, "edit_history_tweet_ids": ["1156880487824183297"], "text": "Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa ne pensate.\n\nPer gli \"odiatori\": vi chiedo solo di non insultare mia madre, al limite buttatevi su pap\u00e0, cos\u00ec cambiamo un po'.\n\nhttps://t.co/2t6xfGTtnf", "author_id": "466499074", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2t6xfGTtnf", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/sport/134\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T19:00:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Massa"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/QiuYOIsYVA", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/sergio-massa-insiste-posible-mejorar-jubilacion-dar-medicamentos-gratis_0_Sk6CgG6tE.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1564772423", "display_url": "clarin.com/politica/sergi\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1555196796502249477/ERQoHYRu?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1555196796502249477/ERQoHYRu?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sergio Massa insiste en que 'es posible mejorar la jubilaci\u00f3n' y dar 'medicamentos gratis'", "description": "El tigrense sali\u00f3 a buscar el voto de los jubilados, pese a que desde distintos sectores consideraron 'demag\u00f3gicas' las propuestas del candidato a presidente del Frente de Todos.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/sergio-massa-insiste-posible-mejorar-jubilacion-dar-medicamentos-gratis_0_Sk6CgG6tE.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1564772423"}]}, "id": "1157365550357635072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 144, "like_count": 50, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1157365550357635072"], "text": "Sergio Massa insiste en que \"es posible mejorar la jubilaci\u00f3n\" y dar \"medicamentos gratis\" https://t.co/QiuYOIsYVA", "author_id": "8105922"}, {"created_at": "2019-08-01T15:16:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.6243, "type": "Organization", "normalized_text": "de Ministros"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WHoFRjjUDW", "expanded_url": "https://bit.ly/2MGozSP", "display_url": "bit.ly/2MGozSP"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/pEWXNrhbxS", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1156946924890742786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pEWXNrhbxS", "media_key": "3_1156946918741815297"}]}, "id": "1156946924890742786", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 25, "like_count": 402, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1156946924890742786"], "text": "#LO\u00daLTIMO | Consejo de Ministros s\u00ed aprob\u00f3 adelanto de elecciones en el mensaje presidencial \u25ba https://t.co/WHoFRjjUDW https://t.co/pEWXNrhbxS", "author_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-07-29T02:46:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1155670965004787718", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1155670965004787718"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera \ud83d\ude0e\ud83d\udca2\ud83d\udca8", "author_id": "489824315"}, {"created_at": "2019-08-02T19:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 111, "probability": 0.853, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 112, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/x2R5XiAA7L", "expanded_url": "https://bit.ly/2YjyqVC", "display_url": "bit.ly/2YjyqVC"}]}, "id": "1157365447806902274", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157365447806902274"], "text": "En entrevista para @MilagrosLeivaG se mostr\u00f3 en contra de adelantar las elecciones generales #ATVNoticiasMatinal https://t.co/x2R5XiAA7L", "author_id": "153590993"}, {"created_at": "2019-08-01T19:29:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}, {"start": 143, "end": 154, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 155, "tag": "13ReasonsWhy"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/mrpThwilto", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabricaetano21/status/1157010397855125507/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mrpThwilto", "media_key": "16_1157010378905260037"}]}, "id": "1157010397855125507", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 116, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157010397855125507"], "text": "Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walker '\n\nEu indo maratonar\n#13ReasonsWhy https://t.co/mrpThwilto", "author_id": "1108492211996508160"}, {"created_at": "2019-08-02T20:13:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.5003, "type": "Person", "normalized_text": "AD"}, {"start": 260, "end": 270, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Ch\u00e1vez"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/VqimfkZX6C", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmaRincon/status/1157310340687945728", "display_url": "twitter.com/EmmaRincon/sta\u2026"}]}, "id": "1157383979940667392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 12, "like_count": 108, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1157383979940667392"], "text": "El chavismo no deriva de AD. Aunque bajo Gobiernos adecos se ciment\u00f3 el terreno para que prosperara una din\u00e1mica que provoc\u00f3 el chavismo, fue precisamente el sentimiento antidemocr\u00e1tico (que iba de la mano de un sentimiento antipartido) de lo que se aprovech\u00f3 Hugo Ch\u00e1vez. https://t.co/VqimfkZX6C", "author_id": "60751951", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157310340687945728"}]}, {"created_at": "2019-08-01T17:00:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5496, "type": "Other", "normalized_text": "HistoryNoticias"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "HistoryNoticias"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "expanded_url": "https://latam.historyplay.tv/noticias/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo", "display_url": "latam.historyplay.tv/noticias/la-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://latam.historyplay.tv/ciencia/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo"}]}, "id": "1156972867281551360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1156972867281551360"], "text": "#HistoryNoticias La ciencia dilucid\u00f3 a qu\u00e9 se debe esta \"reproducci\u00f3n suicida\"  https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "author_id": "113771891"}, {"created_at": "2019-08-02T03:02:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Flores"}, {"start": 141, "end": 153, "probability": 0.5395, "type": "Person", "normalized_text": "Pdte Vizcarra"}]}, "id": "1157124541509963777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 60, "like_count": 217, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1157124541509963777"], "text": "Escuchar a Lourdes Flores, analizar con claridad y lucidez la crisis pol\u00edtica,demuestra con acertadas reflexiones,q no fue el mejor camino q Pdte Vizcarra tom\u00f3 con el adelanto d elecciones. Analiza con profundidad los motivos y los desinfla uno a uno. No hab\u00eda ni hay raz\u00f3n p\u2019ello", "author_id": "378651338"}, {"created_at": "2019-08-02T19:25:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriela Ram\u00edrez"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/F3oOCFLe2I", "expanded_url": "http://bit.ly/31bZ938", "display_url": "bit.ly/31bZ938", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/31bZ938"}]}, "id": "1157371775380074498", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 547, "reply_count": 1296, "like_count": 516, "quote_count": 463}, "edit_history_tweet_ids": ["1157371775380074498"], "text": "Exdefensora chavista Gabriela Ram\u00edrez: \u201c\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s puedo hacer para transmitir que estoy arrepentida?\u201d https://t.co/F3oOCFLe2I", "author_id": "200267797"}, {"created_at": "2019-08-02T14:49:44.000Z", "id": "1157302468700778496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157302468700778496"], "text": "Nadie podr\u00eda superar a ese cretino. Me encanta cuando toma la pose de hombre digno y pol\u00edtico experimentado. Pide respeto cuando \u00e9l siempre se ha cagado de costadito\ud83d\udca9 encima de todos los peruanos argumentando burdas defensas a favor de su compadre el suicida. https://t.co/zklno95kSc", "author_id": "421571381", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156955111828180992"}], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/zklno95kSc", "expanded_url": "https://twitter.com/lether007/status/1156955111828180992", "display_url": "twitter.com/lether007/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T20:14:55.000Z", "id": "1157384303254183936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157384303254183936"], "text": "Mi celular borr\u00f3 el \u00fanico juego que tengo con 1 a\u00f1o de trabajo y olvid\u00e9 guardar los datos para poder recuperar mi cuenta \ud83d\ude43", "author_id": "786709585046495232"}, {"created_at": "2019-08-02T16:43:39.000Z", "id": "1157331134201643008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157331134201643008"], "text": "@gonzalesposadal Y el origen de tu fortuna pa' cuando???????? https://t.co/IFuEZ7PlED", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/IFuEZ7PlED", "expanded_url": "https://twitter.com/AvelinoCDZ/status/1157331134201643008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IFuEZ7PlED", "media_key": "3_1157331122424098816"}]}, "author_id": "1016859625952563205", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157274175935041536"}], "in_reply_to_user_id": "730567425930862593"}, {"created_at": "2019-08-02T20:11:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7766, "type": "Person", "normalized_text": "sim marco jefson"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/Mb0JAxam5k", "expanded_url": "https://t.co/Mb0JAxam5k", "display_url": "t.co/Mb0JAxam5k"}]}, "id": "1157383469598744578", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157383469598744578"], "text": "sim marco jefson vivo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02feliz 2010 https://t.co/Mb0JAxam5k", "author_id": "2593957002"}, {"created_at": "2019-08-02T19:58:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "BRYCE WALKER"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/8rh4NZH2Cu", "expanded_url": "https://youtu.be/ALoMmM0YeIs", "display_url": "youtu.be/ALoMmM0YeIs", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ALoMmM0YeIs&feature=youtu.be"}]}, "id": "1157380096887590912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157380096887590912"], "text": "13 REASONS WHY: QUEM MATOU O BRYCE WALKER? NOVA HIST\u00d3RIA VAI SE PARECER ... https://t.co/8rh4NZH2Cu via @YouTube", "author_id": "906057710"}, {"created_at": "2019-08-02T10:27:51.000Z", "id": "1157236563333525506", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157236563333525506"], "text": "Tuve buenos y malos ratos all\u00ed, conoc\u00ed gente que me cambi\u00f3 la vida, me hizo mejor persona y me abri\u00f3 las puertas del mundo. Pero lo hizo porque me la jugu\u00e9 a lo suicida y me compromet\u00ed tras ver que hab\u00eda para mi en ella, no porque me creyera el cuento...", "author_id": "286746570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157235717384417281"}], "in_reply_to_user_id": "286746570"}, {"created_at": "2019-08-02T03:07:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "neuza"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/KP6dRui0M4", "expanded_url": "https://twitter.com/janjaoum/status/1156624624895049730", "display_url": "twitter.com/janjaoum/statu\u2026"}]}, "id": "1157125723339014149", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157125723339014149"], "text": "Se tu nunca matou p dia todo na quadra do lado da neuza tu nem pode flr q estuda no pf https://t.co/KP6dRui0M4", "author_id": "806501192767537153", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156624624895049730"}]}, {"created_at": "2019-08-02T01:55:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Van gogh"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/SG3E4wEeLP", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "id": "1157107722350944262", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157107722350944262"], "text": "Gente...... Van gogh era suicida e vcs tao romantizando https://t.co/SG3E4wEeLP", "author_id": "1106389311912660993", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"created_at": "2019-08-02T18:29:57.000Z", "id": "1157357885346783232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157357885346783232"], "text": "@toxicontrol td mundo suspeita q ele tem t.a dsd qnd ele falou sobra dietas extremamente restritivas que faziam ele desmaiar direto e que ficava mal por seus hyungs verem ele daquele jeito e sem poderem fazer nada... mas esse video acabou com meu cora\u00e7\u00e3o", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "toxicontrol", "id": "1489114552918843393"}]}, "author_id": "3858533895", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157299331239743488"}], "in_reply_to_user_id": "1086796446697996290"}, {"created_at": "2019-08-02T14:56:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.7103, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 218, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 219, "end": 223, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/eLjxH0Vj4y", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/08/02/nao-ofendi-o-pai-do-presidente-da-oab-diz-bolsonaro-apos-polemica.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/08/02/nao-ofendi-o-pai-do-presidente-da-oab-diz-bolsonaro-apos-polemica.htm"}]}, "id": "1157304256652857344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 44, "like_count": 245, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1157304256652857344"], "text": "Bolsonaro n\u00e3o ofendeu o pai do presidente da OAB, ofendeu a sociedade e a consci\u00eancia democr\u00e1tica brasileiras. Bolsonaro enoja o pa\u00eds com seu despreparo e comportamento doentio. https://t.co/eLjxH0Vj4y via @UOLNoticias @UOL", "author_id": "304092926"}, {"created_at": "2019-08-02T17:10:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6959, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}, {"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8183, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno de Carvalho"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/qAFezn3JGr", "expanded_url": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/sporting/detalhe/bruno-de-carvalho-conseguiram-a-minha-vida-esta-irremediavelmente-destruida.html", "display_url": "record.pt/futebol/futebo\u2026", "unwound_url": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/sporting/detalhe/bruno-de-carvalho-conseguiram-a-minha-vida-esta-irremediavelmente-destruida.html"}]}, "id": "1157337863727570945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 22, "like_count": 36, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1157337863727570945"], "text": "Sporting - Bruno de Carvalho: \u00abConseguiram! A minha vida est\u00e1 irremediavelmente destru\u00edda\u00bb https://t.co/qAFezn3JGr", "author_id": "19663485"}, {"created_at": "2019-08-02T18:35:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "IsabelVictor8", "id": "919722018349731845"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}]}, "id": "1157359351243464706", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157359351243464706"], "text": "@IsabelVictor8 @amandaasubiar Pelo menos Judas se enforcou.", "author_id": "937770495503675394", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157353052837490689"}], "in_reply_to_user_id": "919722018349731845"}, {"created_at": "2019-08-01T18:12:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Ashley Wagner"}, {"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "John Coughlin"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/qJiVvl08jq", "expanded_url": "https://eonli.ne/2Kbru43", "display_url": "eonli.ne/2Kbru43"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/bDFxO0RQYp", "expanded_url": "https://twitter.com/enews/status/1156991072729481217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDFxO0RQYp", "media_key": "3_1156991070426869762"}]}, "id": "1156991072729481217", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 26, "like_count": 93, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1156991072729481217"], "text": "Ashley Wagner accused her fellow skater, John Coughlin who died by suicide in January, of assaulting her when she was 17.  https://t.co/qJiVvl08jq https://t.co/bDFxO0RQYp", "author_id": "2883841"}, {"created_at": "2019-08-02T19:48:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Tocaste"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "andresrdz03", "id": "1033786932248150016"}]}, "id": "1157377652493377536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157377652493377536"], "text": "@andresrdz03 Tocaste conmigo", "author_id": "1058859003936153600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157373954966859778"}], "in_reply_to_user_id": "1033786932248150016"}, {"created_at": "2019-08-02T15:35:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 211, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Valpara\u00edso"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 66, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 213, "end": 223, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 224, "end": 240, "username": "FiscaliadeChile", "id": "126734895"}, {"start": 241, "end": 254, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/niNyBLqLud", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-de-valparaiso/2019/08/01/encuentran-a-mujer-muerta-en-valparaiso-se-habria-suicidado-con-arma-de-servicio-de-su-pareja-pdi.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-de-valparaiso/2019/08/01/encuentran-a-mujer-muerta-en-valparaiso-se-habria-suicidado-con-arma-de-servicio-de-su-pareja-pdi.shtml"}]}, "id": "1157313959491510278", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1157313959491510278"], "text": "Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta el d\u00eda siguiente? Estamos atentas a la investigaci\u00f3n por la muerte de mujer en Valpara\u00edso @PDI_CHILE @FiscaliadeChile @Carabdechile https://t.co/niNyBLqLud", "author_id": "79209283"}, {"created_at": "2019-08-02T15:20:36.000Z", "id": "1157310233133428736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157310233133428736"], "text": "@Bob__Fields @magoosantista E l\u00e1 n\u00e3o tem corruptos tamb\u00e9m?  As empreiteiras brasileiras n\u00e3o fizeram obra l\u00e1 tamb\u00e9m?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Bob__Fields", "id": "738103297991663617"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "magoosantista", "id": "77993494"}]}, "author_id": "1608489145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157263999584604160"}], "in_reply_to_user_id": "738103297991663617"}, {"created_at": "2019-07-24T20:07:04.000Z", "id": "1154120834035998720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 3, "like_count": 84, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1154120834035998720"], "text": "triste \ngorda\ndesempregada \ndoente\nfeia\nsuicida\nt\u00f3xica \ne sem amigas", "author_id": "891440181814984704"}, {"created_at": "2019-08-01T00:53:31.000Z", "id": "1156729637231370242", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17871, "reply_count": 1395, "like_count": 31209, "quote_count": 10906}, "edit_history_tweet_ids": ["1156729637231370242"], "text": "um tapa na cara de todos voc\u00eas agora https://t.co/S5PWZUEtPY", "author_id": "3337290611", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729629392199680"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729632315629568"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729635100667904"}]}}, {"created_at": "2019-08-01T17:11:36.000Z", "id": "1156975779802222592", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 2, "like_count": 1351, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156975779802222592"], "text": "Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di dire che il sessisimo non c'entra niente, voi siete i terrapiattisti della societ\u00e0, siete merde", "author_id": "858618391"}, {"created_at": "2019-08-02T19:49:10.000Z", "id": "1157377821024641025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157377821024641025"], "text": "@diegodelacurva Investiguen quien se suicida o aparece con un balazo en la frente en las pr\u00f3ximas horas \ud83d\ude44", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "diegodelacurva", "id": "340663665"}]}, "author_id": "738918537151033345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157317363487924224"}], "in_reply_to_user_id": "340663665"}, {"created_at": "2019-08-02T15:48:56.000Z", "id": "1157317363487924224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 38, "like_count": 474, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1157317363487924224"], "text": "Consumo personal. https://t.co/f0Dkx6WwRw", "author_id": "340663665", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157258394459344897"}], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/f0Dkx6WwRw", "expanded_url": "https://twitter.com/uyEcos/status/1157258394459344897", "display_url": "twitter.com/uyEcos/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T16:18:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Roxas"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.5614, "type": "Other", "normalized_text": "Xi\u00f3n"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9317, "type": "Other", "normalized_text": "KH2"}, {"start": 272, "end": 276, "probability": 0.658, "type": "Other", "normalized_text": "Roxas"}]}, "id": "1157324713724731398", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157324713724731398"], "text": "AAAAAAGH! Mi tiempo malgastado en una estupidez!\nDios m\u00edo, que poco intuitivo fue lo de que a Roxas le debia entrar un venazo suicida para progresar! Y lo m\u00e1s est\u00fapido es que Xi\u00f3n tambi\u00e9n se tir\u00f3 XD Aunque por el principio de KH2, s\u00ed que le gusta caerse de sitios altos a Roxas XD", "author_id": "903258474401988608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157324707865223173"}], "in_reply_to_user_id": "903258474401988608"}, {"created_at": "2019-08-02T14:21:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Vela"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/3cAsnfyPeU", "expanded_url": "http://politico.pe/investigacion/bomba-pago-por-chaglla-no-va/", "display_url": "politico.pe/investigacion/\u2026"}]}, "id": "1157295435972612100", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 389, "reply_count": 68, "like_count": 789, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1157295435972612100"], "text": "En cualquier pa\u00eds del mundo los fiscales Vela y P\u00e9rez habr\u00edan sido destituidos por favorecer una empresa mafiosa.En el Per\u00fa su poder es tan grande q desaf\u00edan al propio presidente.\u00bfQuien los protege?.Por supuesto q TRANSPARENCIA est\u00e1 muda.!Que verg\u00fcenza! https://t.co/3cAsnfyPeU", "author_id": "730567425930862593"}, {"created_at": "2019-08-02T16:35:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.8975, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "Alonso"}]}, "id": "1157329013305675776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7064, "reply_count": 3209, "like_count": 15184, "quote_count": 1164}, "edit_history_tweet_ids": ["1157329013305675776"], "text": "Macri increment\u00f3 en un 50% su patrimonio en el 2018 y compr\u00f3 desde que est\u00e1 en la presidencia  t\u00edtulos de la deuda argentina por m\u00e1s de 90 millones de pesos. Si no fuera porque est\u00e1 Alonso a cargo le preguntar\u00eda a La Oficina Anticorrupci\u00f3n si no hay conflicto de inter\u00e9s.", "author_id": "17337093"}, {"created_at": "2019-08-02T14:31:16.000Z", "id": "1157297821877526528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 575, "reply_count": 1345, "like_count": 4835, "quote_count": 114}, "edit_history_tweet_ids": ["1157297821877526528"], "text": "Todo mundo quer uma c\u00f3pia das mensagens ROUBADAS para abrir o seu pr\u00f3prio inqu\u00e9rito. Algu\u00e9m se preocupa com as V\u00cdTIMAS ?", "author_id": "116519514"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Buenos Aires, Argentina", "id": "4afa2757051c5192"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1048995514111254528", "value": "1048995514111254528", "detail": "User has been suspended: [1048995514111254528].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157116694432759816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157116694432759816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157116694432759816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941040162309640192", "value": "941040162309640192", "detail": "User has been suspended: [941040162309640192].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157393921321984003", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157393921321984003", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157393921321984003].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157324313407741952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157324313407741952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157324313407741952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "54136755", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [54136755].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "54136755", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157002309542535169", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157002309542535169].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157002309542535169", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157117470983041025", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157117470983041025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157117470983041025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157128578745675776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157128578745675776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157128578745675776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157103557696544768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157103557696544768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157103557696544768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157272779680600064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157272779680600064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157272779680600064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1008866957884624897", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1008866957884624897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1008866957884624897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157367659081666563", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157367659081666563].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157367659081666563", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1157398040975761408", "oldest_id": "1157375992501035009", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01r63kx644b6o0h9bus4cpxvw59"}}