{"data": [{"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178134367148920832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178134367148920832", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "author_id": "25011825"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178134138672599040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178109332338151427"}], "id": "1178134138672599040", "created_at": "2019-09-29T02:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlastrass: Hoje, o amigo mais pr\u00f3ximo da minha filha, um adolescente de 18 anos, se suicidou. Quantas perguntas sem respostas, quanto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlastrass", "id": "30734740"}]}, "author_id": "527767529"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178134138005704704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178134138005704704", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "41648463"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178134090672934912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178134090672934912", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:27:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "author_id": "2727798047"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178134045450031104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178059559476350978"}], "id": "1178134045450031104", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.5135, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Velas_Bruno", "id": "920148877780635653"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Velas_Bruno: Esse coringa do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma MERDAAAA", "author_id": "996192841234829313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/IPLRNOCNE3", "expanded_url": "https://twitter.com/willh94/status/1178133964541829120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IPLRNOCNE3", "media_key": "3_1178133959466786816"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4558, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.5299, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.494, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.4183, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwFS"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 121, "tag": "njpwFS"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178133964541829120"], "id": "1178133964541829120", "created_at": "2019-09-29T02:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 9, "like_count": 317, "quote_count": 9}, "text": "Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS https://t.co/IPLRNOCNE3", "author_id": "505375502"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178133582784667649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178133582784667649", "created_at": "2019-09-29T02:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "author_id": "1020306105493270529"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178133470423453696"], "id": "1178133470423453696", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.4686, "type": "Person", "normalized_text": "zuzuki"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.6815, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "saudades desta \u00e9poca eu assistia esta novela na casa da vizinha, na minha n\u00e3o havia tv, me lembro bem do ultimo capitulo que a zuzuki se matou, ela praticou o harakiri", "author_id": "87983121"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178133297496543238"], "id": "1178133297496543238", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "alvaro"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "gente e o cara q se suicidou no shopping mestre alvaro hj, t\u00f4 passada", "author_id": "201369497"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178133140881231878"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178133140881231878", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:23:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "1163195953446313986"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178132922798358529"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178079411465330690"}], "id": "1178132922798358529", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8226, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Ruimdinei"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Ren\u00ea."}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Ren\u00ea"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RMPoficial", "id": "830117564885893121"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RMPoficial Se o Sr observar o S\u00e3o Paulo msm atacando pouco no primeiro tem sempre ia pelo lado Ruimdinei. No segundo quando ele saiu, s\u00f3 atacaram pelo lado do Ren\u00ea. Ren\u00ea matou todas as jogadas de ataque pela esquerda!", "in_reply_to_user_id": "830117564885893121", "author_id": "62675426"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178132884244385797"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178132540479201280"}], "id": "1178132884244385797", "created_at": "2019-09-29T02:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Scarlet__04 @otakuzinh0 Se vc quiser uma raposa enorme dentro de vc, ser tratado como um lixo pro resto da vida, ter amigos dps de promessas e promessas, dps corre atras de um cara que ta atr\u00e1s de uma cobra q ta atr\u00e1s do cara q matou a familia, veja naruto", "in_reply_to_user_id": "1172290951357829125", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Scarlet__04", "id": "1482075727503704073"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "otakuzinh0", "id": "1109570427448365058"}]}, "author_id": "1151214319234887685"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178132088840757251"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178117843151405070"}], "id": "1178132088840757251", "created_at": "2019-09-29T02:19:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EmiVerissimo: Toda noite um pensamento suicida diferente", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "emiverissimo", "id": "728321773"}]}, "author_id": "3319637553"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178132075020521472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178132075020521472", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:19:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "621287083"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178132068993261568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178132068993261568", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:19:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "1034041895805247494"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178130896358137856"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178124816978710528"}], "id": "1178130896358137856", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.5441, "type": "Person", "normalized_text": "farnsworth"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bicicreta", "id": "35600300"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@bicicreta n\u00e3o \u00e9 a toa que o professor farnsworth sempre dizia \"good news everyone!\" antes de mandar todo mundo em uma miss\u00e3o suicida.", "in_reply_to_user_id": "35600300", "author_id": "786629236152946688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/PAkMg8miwX", "expanded_url": "https://twitter.com/Omar_PrietoPSUV/status/1177685050206367746", "display_url": "twitter.com/Omar_PrietoPSU\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "San Francisco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178130663784013824"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177685050206367746"}], "id": "1178130663784013824", "created_at": "2019-09-29T02:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Es curioso que ahora id\u00f3latras gaiteros muertos, en San Francisco solo homenajabas militares, vivos, muertos y suicidados; supongo que el c\u00e1rtel de los soles tocaba la m\u00fasica del suicida https://t.co/PAkMg8miwX", "author_id": "174639264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/SnkRnBX6eQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2nwxeww", "display_url": "bit.ly/2nwxeww", "status": 200, "unwound_url": "https://www.xeu.mx/nota.cfm?id=1059473&t=nino-de-10-anos-se-suicida-en-catemaco"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5603, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.4301, "type": "Place", "normalized_text": "Policiaca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xeunoticias", "id": "70538650"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 100, "tag": "Policiaca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178130379116548098"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178130174530981888"}], "id": "1178130379116548098", "created_at": "2019-09-29T02:12:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xeunoticias: Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida en Catemaco, Veracruz https://t.co/SnkRnBX6eQ #Policiaca", "author_id": "410815933"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178130229740613632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177765883088953345"}], "id": "1178130229740613632", "created_at": "2019-09-29T02:11:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@sigoemfrenterj Talvez o dono dele, @jairbolsonaro, o vendeu, mandou capturar algum outro escravo ou o matou. Vai sabe o que se passa na cabe\u00e7a desses escravocratas.", "in_reply_to_user_id": "936653884440838144", "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 50, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "124024147"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/SnkRnBX6eQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2nwxeww", "display_url": "bit.ly/2nwxeww", "status": 200, "unwound_url": "https://www.xeu.mx/nota.cfm?id=1059473&t=nino-de-10-anos-se-suicida-en-catemaco"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.6362, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9333, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 83, "tag": "Policiaca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178130174530981888"], "id": "1178130174530981888", "created_at": "2019-09-29T02:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida en Catemaco, Veracruz https://t.co/SnkRnBX6eQ #Policiaca", "author_id": "70538650"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178129601849151488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "id": "1178129601849151488", "created_at": "2019-09-29T02:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "author_id": "950024176039055364"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178129594781704192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177728284450316288"}], "id": "1178129594781704192", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.4387, "type": "Person", "normalized_text": "PreguntaPaMissa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MrMissa", "id": "61923000"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 25, "tag": "PreguntaPaMissa"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MrMissa #PreguntaPaMissa si un asesino se suicida, es un suicida m\u00e1s? O un asesino menos??", "in_reply_to_user_id": "157767109", "author_id": "894571280942243840"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178129245803089921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178129245803089921", "created_at": "2019-09-29T02:07:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "author_id": "337073468"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178129196381552640"], "id": "1178129196381552640", "created_at": "2019-09-29T02:07:43.000Z", "geo": {"place_id": "3408fe9c6324c5fa"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Saudade dos rol\u00ea suicida da minha equipe kkk", "author_id": "218327603"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178128921788866560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177969198246617095"}], "id": "1178128921788866560", "created_at": "2019-09-29T02:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dalek_fan: @juantorreslopez ...lo que ellos llaman centro y estabilidad es m\u00e1s bien una especie de nihilismo suicida que cree poder seg\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dalek_fan", "id": "294037841"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "juantorreslopez", "id": "110403389"}]}, "author_id": "113600867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/2PiRyoCU9v", "expanded_url": "https://twitter.com/Pedro_Olaechea/status/1178119494369079297", "display_url": "twitter.com/Pedro_Olaechea\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.3013, "type": "Other", "normalized_text": "Ledesma"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.4166, "type": "Other", "normalized_text": "Dr. Blume"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178128837915357191"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178119494369079297"}], "id": "1178128837915357191", "created_at": "2019-09-29T02:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "La Dra. Ledesma tiene 400 votos singulares, vot\u00f3 en contra de la exoneraci\u00f3n de tributos de grandes empresas, pero el Dr. Blume (filo fujimorista) hizo todo lo contrario e incluso quiso retirarla del cargo. Elegir ahora a nuevos magistrados en esta coyuntura ser\u00eda suicida p Uds. https://t.co/2PiRyoCU9v", "author_id": "85394021"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178128700602294272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178124995098226691"}], "id": "1178128700602294272", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 84, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:05:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: O diretor @JamesGunn reunido com o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2.\n\nBaita elenco, baita diretor e com certeza ser\u00e1 um b\u2026", "author_id": "2925117010"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178128496364838913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178128496364838913", "created_at": "2019-09-29T02:04:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "author_id": "1079897331313639424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178128412403257346"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177780013049028608"}], "id": "1178128412403257346", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3775, "type": "Person", "normalized_text": "badboy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoongipiolin", "id": "838933743054258177"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yoongipiolin: \u2014jm mira a ese chico, dios nadie puede ser tan bonito\n\u2014tiene pinta de badboy emo suicida no s\u00e9 t\u00fa\n\u2014pero si est\u00e1 guap\u00edsimo\u2026", "author_id": "1120472255014809600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178128148669648897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178124995098226691"}], "id": "1178128148669648897", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 84, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: O diretor @JamesGunn reunido com o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2.\n\nBaita elenco, baita diretor e com certeza ser\u00e1 um b\u2026", "author_id": "868173419006894082"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178128147130306561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178128147130306561", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "87472605"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178128130592129024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1178128130592129024", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "403112484"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178128036245491712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178122072222044160"}], "id": "1178128036245491712", "created_at": "2019-09-29T02:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErnestoGarzaV: La gente mas cula es la que se suicida jajajaja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoGarzaV", "id": "345537043"}]}, "author_id": "359650251"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178127897191686145"], "id": "1178127897191686145", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.9784, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadro Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No hab\u00eda visto Escuadro Suicida y no maaaaa que buena pel\u00edcula", "author_id": "118205189"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178127844368699392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178127844368699392", "created_at": "2019-09-29T02:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "author_id": "737512432491364354"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178127784880640001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177757609471942657"}], "id": "1178127784880640001", "created_at": "2019-09-29T02:02:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValriaPinto6: @alexandregarcia Diz a boca mi\u00fada que ele n\u00e3o matou porque se matasse, n\u00e3o teria ningu\u00e9m para solt\u00e1-lo da pris\u00e3o. \ud83d\ude05", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ValriaPinto6", "id": "1101444670826209280"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "author_id": "871420752523821056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178127704002043905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178127704002043905", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "72373309"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178127655075532802"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178126977292754944"}], "id": "1178127655075532802", "created_at": "2019-09-29T02:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AlexandreMolBe1 Sim. \u00c9 claro que o suicida n\u00e3o tem essa dimens\u00e3o, mas em m\u00e9dia, 6 pessoas ser\u00e3o v\u00edtimas do ato suicida. \u00c9 tr\u00e1gico!", "in_reply_to_user_id": "957065309801902080", "author_id": "30734740"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178127504202240000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178127504202240000", "created_at": "2019-09-29T02:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "author_id": "168114789"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178126725122842624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178124055532183552"}], "id": "1178126725122842624", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bitelo_lipe", "id": "786955218395299841"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:57:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bitelo_lipe: Faz 12 anos que sou amigo do Zidane e n\u00e3o sei como a gente n\u00e3o se matou ainda kkkkkkkkkk", "author_id": "1026966616372858881"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178126651718344705"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178092292697186304"}], "id": "1178126651718344705", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:57:36.000Z", "geo": {"place_id": "00d56adc79da66a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@clarincom No te asustes, esto todav\u00eda no termino. Apoyas a Kicillof, cuando hablaste peste del mismo. Quien te crea, se suicida", "in_reply_to_user_id": "8105922", "author_id": "3024101327"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178126591030902786"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178126591030902786", "created_at": "2019-09-29T01:57:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "author_id": "1052330740002762752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178126543383597056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178126353855631360"}], "id": "1178126543383597056", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lenatomaz", "id": "731893589882605568"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lenatomaz: A casa est\u00e1 caindo de quem mesmo? Quer dizer que a casa cai de quem divulga crimes? Assim se souber quem matou Abel quem vai\u2026", "author_id": "731893589882605568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/jmdS1EatAF", "expanded_url": "https://twitter.com/ggreenwald/status/1178104622847856640", "display_url": "twitter.com/ggreenwald/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 213, "end": 224, "probability": 0.6288, "type": "Person", "normalized_text": "MoroCorrupto"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 225, "tag": "MoroCorrupto"}, {"start": 226, "end": 242, "tag": "DeltanDinheirol"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178126353855631360"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178104622847856640"}], "id": "1178126353855631360", "created_at": "2019-09-29T01:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A casa est\u00e1 caindo de quem mesmo? Quer dizer que a casa cai de quem divulga crimes? Assim se souber quem matou Abel quem vai presa sou eu?por que  denunciei o crime que veio a p\u00fablico de como Caim matou a Abel?  #MoroCorrupto #DeltanDinheirol. Vergonha viu! https://t.co/jmdS1EatAF", "author_id": "731893589882605568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178126199589163008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178117342078869504"}], "id": "1178126199589163008", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9625, "type": "Other", "normalized_text": "American Pie"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "~~Peliculas~~\n\u2022Escuadron suicida \n\u202212 horas para sobrevivir: el a\u00f1o de la elecci\u00f3n\n\u2022American Pie (todas est\u00e1n buenas) \n\u2022El ni\u00f1o con el pijama de rayas \n\u2022Durante la tormenta", "in_reply_to_user_id": "1178110423037566976", "author_id": "1178110423037566976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178125730007437313"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178125449244921857"}], "id": "1178125730007437313", "created_at": "2019-09-29T01:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sweetaegogh menina n\u00e3o sei n\u00e3o oh, a filha da maluca la j\u00e1 se matou sim mas depois disso ningu\u00e9m morreu", "in_reply_to_user_id": "1104166425625874432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sweetaegogh", "id": "757974415992815616"}]}, "author_id": "1171895046750294018"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178125597366800384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178100912318902272"}], "id": "1178125597366800384", "created_at": "2019-09-29T01:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tapiocayarroz: \u00bfPor qu\u00e9 esta noticia no se habr\u00e1 hecho tan viral como la del ni\u00f1o que sus pap\u00e1s eran veganos y se muri\u00f3 o la de la vega\u2026", "author_id": "995033254104363009"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178125500117585922"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178125500117585922", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "4885554346"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178125385344655360"], "id": "1178125385344655360", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6497, "type": "Person", "normalized_text": "Sayori"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.4272, "type": "Other", "normalized_text": "ddlc"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Lembram da cena que o principal entra na casa da Sayori e v\u00ea que ela se matou? \npreciso jogar ddlc de novo", "author_id": "1007748152093560832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/8Lc8yhFL5K", "expanded_url": "https://twitter.com/eitafritz/status/1178125241891078144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Lc8yhFL5K", "media_key": "3_1178125230977507328"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 30, "probability": 0.8169, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178125241891078144"], "id": "1178125241891078144", "created_at": "2019-09-29T01:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "E o cast de Esquadr\u00e3o Suicida 2 que se reuniu pra assistir Joker e declarar oficialmente o enterro da vers\u00e3o do Jared Leto https://t.co/8Lc8yhFL5K", "author_id": "274979176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/ye5CFtHFKY", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1178124995098226691/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ye5CFtHFKY", "media_key": "3_1178124974009278467"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.9386, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178124995098226691"], "id": "1178124995098226691", "created_at": "2019-09-29T01:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "text": "O diretor @JamesGunn reunido com o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2.\n\nBaita elenco, baita diretor e com certeza ser\u00e1 um baita filme! https://t.co/ye5CFtHFKY", "author_id": "1076671335953297408"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178124913875542018"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178124913875542018", "created_at": "2019-09-29T01:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "author_id": "416533014"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178124811488448516"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167800860329553921"}], "id": "1178124811488448516", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6468, "type": "Organization", "normalized_text": "Maneca"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.7867, "type": "Organization", "normalized_text": "Expresso da Vit\u00f3ria"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5042, "type": "Organization", "normalized_text": "Sele\u00e7\u00e3o"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wesley_curty", "id": "3386541736"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wesley_curty: #79\n\nChico e Maneca foram jogadores do Expresso da Vit\u00f3ria e tamb\u00e9m da Sele\u00e7\u00e3o. Chico era um ponta r\u00e1pido e que chutava c\u2026", "author_id": "1112077680831315973"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178124804630732801"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163957317827727360"}], "id": "1178124804630732801", "created_at": "2019-09-29T01:50:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MarioODemolidor Como ficaria no caso onde h\u00e1 v\u00e1rias v\u00edtimas? No seguinte: O cara matou algu\u00e9m e roubou um carro, se ele for morto ele automaticamente n\u00e3o poderia trabalhar para pagar o carro, ent\u00e3o seria poss\u00edvel o dono do carro argumentar que a pena de morte fosse adiada?", "in_reply_to_user_id": "1054178497852309505", "author_id": "4137887177"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178124579937689600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1178124579937689600", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:49:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "author_id": "375950905"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178124494575210496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178124494575210496", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "1103807035030802437"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178124491324608512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178124491324608512", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:49:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "1159599190885982208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178124463856066563"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178122723987509248"}], "id": "1178124463856066563", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.3543, "type": "Other", "normalized_text": "Venezuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 129, "tag": "28Sep"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:48:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1LAMENTABLE! Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n #28Sep #Venezuel\u2026", "author_id": "144822930"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178124412618498048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178124063023226880"}], "id": "1178124412618498048", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.8666, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JulietaCazzuNC Ok ok, no me refer\u00eda a ti, sin\u00f3 a la persona... Yo s\u00e9 que t\u00fa lo dices en serio, me refiero a la del Tweet suicida.", "in_reply_to_user_id": "877348319047147521", "author_id": "724739251"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178124259736117248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178106387995484160"}], "id": "1178124259736117248", "created_at": "2019-09-29T01:48:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Berengario007 Una cosa es ser valiente y otra un puto suicida... RIP", "in_reply_to_user_id": "4725649312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Berengario007", "id": "4725649312"}]}, "author_id": "778293774661353477"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178124209094037506"], "id": "1178124209094037506", "created_at": "2019-09-29T01:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Chega bem devagar\nCalma, s\u00f3 me beija\nCala minha boca\nMe leva desse lugar\n\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\n\nSabe me provocar\nDesce, me domina\nMe arranha e me ganha\nNa manha, pra me acabar", "author_id": "968571365170262016"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178124055532183552"], "id": "1178124055532183552", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:47:17.000Z", "geo": {"place_id": "66a72011ed6d4853"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Faz 12 anos que sou amigo do Zidane e n\u00e3o sei como a gente n\u00e3o se matou ainda kkkkkkkkkk", "author_id": "786955218395299841"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178124042605334528"], "id": "1178124042605334528", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.7532, "type": "Other", "normalized_text": "Rock"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.61, "type": "Other", "normalized_text": "Roll Express"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.4957, "type": "Other", "normalized_text": "LIJ"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.4928, "type": "Other", "normalized_text": "njpwFS"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 151, "tag": "njpwFS"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "We live in a world where I just saw the Rock and Roll Express in a match against LIJ and 63-year old Ricky Morton hit a top\u00e9 suicida on Shingo. #njpwFS Truly, what a time to be alive.", "author_id": "1120480172908711939"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178123974976389121"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178123974976389121", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "366954762"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178123936397217792"], "id": "1178123936397217792", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.4617, "type": "Person", "normalized_text": "pichetto"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:46:49.000Z", "geo": {"place_id": "0108c69f708ae783"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "para m\u00ed pichetto el 28 de octubre se suicida", "author_id": "375304014"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178123769312940032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178122723987509248"}], "id": "1178123769312940032", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.3543, "type": "Other", "normalized_text": "Venezuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 129, "tag": "28Sep"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1LAMENTABLE! Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n #28Sep #Venezuel\u2026", "author_id": "3257111851"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178123695061192715"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178123695061192715", "created_at": "2019-09-29T01:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "author_id": "289299860"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/GXypa7Fw7u", "expanded_url": "http://www.esnoticiaveracruz.com/nino-de-diez-anos-se-suicida-en-casas-homex-en-cordoba/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/nino-de-diez-a\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/JfP1RsuBZz", "expanded_url": "https://twitter.com/esnoticiaviral/status/1178094613153886210/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JfP1RsuBZz", "media_key": "3_1178094611560042496"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "esnoticiaviral", "id": "116667774"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178123373160742913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178094613153886210"}], "id": "1178123373160742913", "created_at": "2019-09-29T01:44:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @esnoticiaviral: NI\u00d1O DE DIEZ A\u00d1OS SE SUICIDA EN CASAS HOMEX EN\u00a0CORDOBA https://t.co/GXypa7Fw7u https://t.co/JfP1RsuBZz", "author_id": "1016667410"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178123028330422273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178122723987509248"}], "id": "1178123028330422273", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.3543, "type": "Other", "normalized_text": "Venezuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 129, "tag": "28Sep"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:43:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1LAMENTABLE! Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n #28Sep #Venezuel\u2026", "author_id": "393810242"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178123022776991749"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176334414948831232"}], "id": "1178123022776991749", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "CenyoO", "id": "1318036100603105280"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CenyOo este twit es rom\u00e1ntico... o es un pacto suicida?", "in_reply_to_user_id": "252757826", "author_id": "1052762355673776128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178123017567838213"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178122727661752321"}], "id": "1178123017567838213", "created_at": "2019-09-29T01:43:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@greysanatombei Um suicida n\u00e3o \u00e9 um ser evolu\u00eddo. \u00c9 um ser imaturo ainda.", "in_reply_to_user_id": "828634007407583232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "author_id": "1049434558603644928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/d8P8WjRh8e", "expanded_url": "http://bit.ly/2mr661r", "display_url": "bit.ly/2mr661r", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/lamentable-se-suicida-ee-uu-pastor-evangelico-conocido-ayuda-los-enfermos-depresion/"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.5524, "type": "Other", "normalized_text": "28Sep"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 111, "tag": "28Sep"}, {"start": 112, "end": 122, "tag": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178122723987509248"], "id": "1178122723987509248", "created_at": "2019-09-29T01:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1LAMENTABLE! Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n #28Sep #Venezuela  https://t.co/d8P8WjRh8e", "author_id": "1409068826"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178122560422236161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177926586873663490"}], "id": "1178122560422236161", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth B\u00e1thory"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Condessa B\u00e1thory"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:41:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rebeldescalca: B\u00e1thory Erzs\u00e9bet, condessa h\u00fangara conhecida como Elizabeth B\u00e1thory, Condessa B\u00e1thory ou... Condessa de Sangue. Torturav\u2026", "author_id": "223833146"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178122292787924993"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178115110667264001"}], "id": "1178122292787924993", "created_at": "2019-09-29T01:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ragnaeI gosto de pensar que eu seria a amiga doida e legal e que saca as coisas da protagonista e que ia ser tipo \"anjo n\u00e3o se envolva com essa pessoa ela matou algu\u00e9m\"", "in_reply_to_user_id": "942005156", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ragnaei", "id": "1263894001431777285"}]}, "author_id": "1108840090430771201"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/ersfb3ZlRy", "expanded_url": "https://twitter.com/adrianocezarbsb/status/1178122268242796545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ersfb3ZlRy", "media_key": "3_1178122260353339396"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178122268242796545"], "id": "1178122268242796545", "created_at": "2019-09-29T01:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 pra deixar registrado que reagi a uma tentativa de assalto na porta de casa. O bandido n\u00e3o imaginava que sou um niilista absoluto/suicida em potencial. https://t.co/ersfb3ZlRy", "author_id": "280593335"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178122072222044160"], "id": "1178122072222044160", "created_at": "2019-09-29T01:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "La gente mas cula es la que se suicida jajajaja", "author_id": "345537043"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178121836317593600"], "id": "1178121836317593600", "created_at": "2019-09-29T01:38:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ainda bem que saudade nunca me matou amor ent\u00e3o kk nem se comenta", "author_id": "3825608482"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178121471748648960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178116523757654016"}], "id": "1178121471748648960", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.7871, "type": "Person", "normalized_text": "Anne"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "truejaureguisex", "id": "2334694812"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:37:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@truejaureguisex Ela matou uma Tini linda e cheirosa e nos deu uma Tini PNC .... Ossos de se amar as au da Anne kkkkk", "in_reply_to_user_id": "2334694812", "author_id": "136042158"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178121276004720640"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178111140615872512"}], "id": "1178121276004720640", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 154, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VillaMarcovilla", "id": "3021556996"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "correio", "id": "67150902"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:36:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VillaMarcovilla @correio Teu cu seu babaca! O cara n\u00e3o saldou a macaxeira e nem mijou nas cal\u00e7as seu idiota petralha. Bonito pra voc\u00eas babacas foi a Dilma querer estocar vento n\u00e3o \u00e9?\n Faz um favor pro Brasil se suicida seu bosta! \n\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udca9", "in_reply_to_user_id": "3021556996", "author_id": "79367473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/LWM7o5A2Y6", "expanded_url": "https://www.infobae.com/teleshow/infoshow/2019/09/28/rory-storm-la-misteriosa-estrella-de-rock-que-murio-junto-a-su-madre-en-un-supuesto-pacto-suicida/", "display_url": "infobae.com/teleshow/infos\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Rory Storm"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9451, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178120984768872448"], "id": "1178120984768872448", "created_at": "2019-09-29T01:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Rory Storm, la misteriosa estrella de rock que muri\u00f3 junto a su madre en un supuesto pacto suicida - Infobae https://t.co/LWM7o5A2Y6", "author_id": "2638208043"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178120967576543233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177289255552503809"}], "id": "1178120967576543233", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8314, "type": "Person", "normalized_text": "sabio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ROLO_CACE", "id": "862170318"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ROLO_CACE: @gracepenafort Vigilen a este viejo que no se volvi\u00f3 sabio, sino m\u00e1s pelotudo. Cuando se entere del resultado de las eleccio\u2026", "author_id": "257228941"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178120522468646914"], "id": "1178120522468646914", "created_at": "2019-09-29T01:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "mlk q eu mandei \u00e1udio n se matou f\u00e9", "author_id": "1011673576129417216"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178120460673966080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178120460673966080", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "83414834"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/WcL64OgRmd", "expanded_url": "https://www.eldesconcierto.cl/2019/09/27/macarena-lucho-para-quitarse-la-cuerda-para-no-morir/", "display_url": "eldesconcierto.cl/2019/09/27/mac\u2026"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 217, "tag": "LiderazgoDePi\u00f1era"}, {"start": 219, "end": 236, "tag": "MarchaPorElClima"}, {"start": 237, "end": 253, "tag": "DerechosHumanos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178120423747330050"], "id": "1178120423747330050", "created_at": "2019-09-29T01:32:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"(...) entonces hay una posibilidad definitiva que esta mujer no muri\u00f3 por un ahorcamiento suicida, pero si por estrangulaci\u00f3n, de un objeto sostenido alrededor de su cuello por alguien y apretado\u201d.\n#LiderazgoDePi\u00f1era \n#MarchaPorElClima\n#DerechosHumanos\n\nhttps://t.co/WcL64OgRmd", "author_id": "193106380"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178120404453482496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178120227097317376"}], "id": "1178120404453482496", "created_at": "2019-09-29T01:32:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TheBieel_YT missao suicida que fala ne", "in_reply_to_user_id": "910747353262493696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thebieel_yt", "id": "910747353262493696"}]}, "author_id": "2818198077"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178120109128392705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178120109128392705", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "871147448852508674"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178119976215105536"], "id": "1178119976215105536", "created_at": "2019-09-29T01:31:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o amigo do meu amigo se suicidou mano eu nem conhecia o garoto mas eu ti mal a depress\u00e3o atinge qualquer um e nem fazemos no\u00e7\u00e3o", "author_id": "1165921913832660992"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178119911509499905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178119911509499905", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "1121497324247834625"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178119883592257537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178119883592257537", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "2836551183"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178119862499106818"], "id": "1178119862499106818", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5045, "type": "Person", "normalized_text": "Nicolly"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.4661, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:30:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nicolly t\u00e1 vidrada vendo esquadrao suicida ... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "999506535247241221"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178119849081528320"], "id": "1178119849081528320", "created_at": "2019-09-29T01:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "eu n\u00e3o t\u00f4 muito legal da cabe\u00e7a\n\nquando t\u00e1 tudo meio que bem, em casa, com pessoas da minha fam\u00edlia, meus processos de idealiza\u00e7\u00e3o suicida pioram", "author_id": "241325793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/6MneEnf2et", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/6FtjFg8QQWOPoAStelIlkh?si=sWfBzmlPTWmDs0IwB8IsoA", "display_url": "open.spotify.com/track/6FtjFg8Q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://open.spotify.com/track/6FtjFg8QQWOPoAStelIlkh?si=sWfBzmlPTWmDs0IwB8IsoA"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8792, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.5717, "type": "Person", "normalized_text": "Arnulfo Jr."}, {"start": 58, "end": 72, "probability": 0.7804, "type": "Other", "normalized_text": "Pirata del Amor"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178119843830276097"], "id": "1178119843830276097", "created_at": "2019-09-29T01:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Aqu\u00ed te va una canci\u00f3n para ti\u2026 Suicida de Arnulfo Jr. el Pirata del Amor\nhttps://t.co/6MneEnf2et", "author_id": "4285391233"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178119741002653696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178020051682766848"}], "id": "1178119741002653696", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:30:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn foi perguntado no instagram qual o seu personagem favorito de Esquadr\u00e3o Suicida e ele respondeu:\n\n\"Eu tenho muito\u2026", "author_id": "715363645652406273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/P9qEr2zuND", "expanded_url": "http://presenteveracruz.mx/nino-de-diez-anos-se-suicida/", "display_url": "presenteveracruz.mx/nino-de-diez-a\u2026"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/updJ0eIZKD", "expanded_url": "https://twitter.com/presente_v/status/1178119690956267523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/updJ0eIZKD", "media_key": "3_1178119689484079104"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178119690956267523"], "id": "1178119690956267523", "created_at": "2019-09-29T01:29:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "NI\u00d1O DE DIEZ A\u00d1OS SE\u00a0SUICIDA. https://t.co/P9qEr2zuND https://t.co/updJ0eIZKD", "author_id": "1079597135157477378"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178119568943931392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178119568943931392", "created_at": "2019-09-29T01:29:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "author_id": "1024112878629072897"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178119547049693184"], "id": "1178119547049693184", "created_at": "2019-09-29T01:29:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se eu fosse a macarena sa\u00eda matando geral que matou a fam\u00edlia dela, j\u00e1 t\u00e1 presa mesmo fodas", "author_id": "1056703022326263808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178119433518235649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1178119433518235649", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "899290713107640320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178119273954365440"], "id": "1178119273954365440", "created_at": "2019-09-29T01:28:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida antes de engravidar fdp #legalizaroaborto", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 49, "tag": "legalizaroaborto"}]}, "author_id": "464214066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178119115220742144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177960526158143488"}], "id": "1178119115220742144", "created_at": "2019-09-29T01:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dranibalacosta: El coaching tratando de resolver un trastorno depresivo mayor con ideacion suicida. V\u00e9ase el video por unas 6 semanas h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "dranibalacosta", "id": "5862772"}]}, "author_id": "378320076"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178119113023131649"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178118425257943040"}], "id": "1178119113023131649", "created_at": "2019-09-29T01:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MaruGise98 No, imposible jajajaja soy medio suicida \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "2526798040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MaruGise98", "id": "2526798040"}]}, "author_id": "191241521"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178118644708134912"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178089317975183360"}], "id": "1178118644708134912", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "STAN"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "AH N\u00c3O QUE O STAN SE SUICIDA NO ORIGINAL TAMB\u00c9M", "in_reply_to_user_id": "792013938015764480", "author_id": "792013938015764480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178118634356563969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178118634356563969", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:25:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "67469180"}, {"entities": {"urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/pt5Tt1BiNO", "expanded_url": "https://twitter.com/MannyRebolledo/status/1178118459722551296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pt5Tt1BiNO", "media_key": "16_1178118450495049728"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5755, "type": "Person", "normalized_text": "Marie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_filmico", "id": "1346855072"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178118459722551296"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175076734519189511"}], "id": "1178118459722551296", "created_at": "2019-09-29T01:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_filmico La serie es tremenda. La pobre Marie, demasiado dolor y uno pensaba a que hora se mata. Y eso que eran tiempos sin  mucha rrss q ah\u00ed s\u00ed se suicida. Su caso en casas de acogida no pudo sino hacerlo comparar con el SENAME. Ni\u00f1os a su suerte con adultos t\u00f3xicos a veces. Gran nota https://t.co/pt5Tt1BiNO", "in_reply_to_user_id": "1346855072", "author_id": "56498223"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178118352419598336"], "id": "1178118352419598336", "created_at": "2019-09-29T01:24:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "meu dia ja acabou mores, algu\u00e9m me suicida", "author_id": "927926225166917632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178118176195907589"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177743658562523136"}], "id": "1178118176195907589", "created_at": "2019-09-29T01:23:56.000Z", "geo": {"place_id": "c1430b24da8e9229"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ashleyismydrug Infelizmente ele se suicidou :(", "in_reply_to_user_id": "173195747", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ashleyismydrug", "id": "173195747"}]}, "author_id": "105914244"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178117979097174016"], "id": "1178117979097174016", "created_at": "2019-09-29T01:23:09.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "El pelotudo casi se suicida tragandose el bigote en su propio casamiento mira si va a poder fingir un atentado.\nBoludeces no, chiques", "author_id": "801114705796407298"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Dvf242pYSR", "expanded_url": "https://twitter.com/luscas/status/1177711072100388867", "display_url": "twitter.com/luscas/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178117910818152449"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177711072100388867"}], "id": "1178117910818152449", "created_at": "2019-09-29T01:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Lembrei do tempo que eu adotei uma, a bichinha confiava tanto em mim que quando me via, ela se abaixava pra eu poder pegar ela no colo. Acordei um dia com os gritos dela e mam\u00e3e matando ela. Mais de 1 semana sem falar com ela, at\u00e9 pq tinha outras, ela matou a minha na maldade https://t.co/Dvf242pYSR", "author_id": "317901618"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178117843151405070"], "id": "1178117843151405070", "created_at": "2019-09-29T01:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Toda noite um pensamento suicida diferente", "author_id": "2504128823"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178117240107028480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1178117240107028480", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:20:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "105315118"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178117115716476929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178117115716476929", "created_at": "2019-09-29T01:19:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "author_id": "824249167333785602"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/q0pXsRaVON", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DipaQNHewXw", "display_url": "youtube.com/watch?v=DipaQN\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5896, "type": "Organization", "normalized_text": "Broolyn Nine-Nine"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Jake Peralta"}, {"start": 115, "end": 128, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Austin Peralta"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178117111119536130"], "id": "1178117111119536130", "created_at": "2019-09-29T01:19:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Comecei a assistir a Broolyn Nine-Nine, cujo protagonista se chama Jake Peralta, e lembrei desse monstro que era o Austin Peralta. Se matou com 22 anos. https://t.co/q0pXsRaVON", "author_id": "10914572"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178117036100206592"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178083322511183872"}], "id": "1178117036100206592", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Gabilondo"}, {"start": 245, "end": 246, "probability": 0.9091, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.4721, "type": "Place", "normalized_text": "IFEMA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@hermanntertsch Gabilondo ha sido, es y ser\u00e1 un personaje siniestro. No olvidemos que minti\u00f3 a sabiendas con aquello de los \"tres pares de calzoncillos\" para hacernos creer que hab\u00eda un suicida en el 11-M y su SER alent\u00f3 el asedio a la sede del PP con casi 200 cad\u00e1veres en IFEMA.", "in_reply_to_user_id": "257332880", "author_id": "122432772"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/gCupQCkEat", "expanded_url": "https://twitter.com/TuitsDeAlvarado/status/1178116943787765763/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gCupQCkEat", "media_key": "3_1178116940440715264"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.2886, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178116943787765763"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178116938280644608"}], "id": "1178116943787765763", "created_at": "2019-09-29T01:19:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Escuadr\u00f3n suicida: Confieso que fui v\u00edctima del trailer que promocionaron como un a\u00f1o antes. No s\u00e9 si fue la Canci\u00f3n de Queen o qu\u00e9, el punto es que en  los primeros 10 minutos  comprend\u00ed que con s\u00f3lo ver el trailer ya hab\u00eda visto toda la pel\u00edcula. https://t.co/gCupQCkEat", "in_reply_to_user_id": "800542276636143616", "author_id": "800542276636143616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178116938205204482"], "id": "1178116938205204482", "created_at": "2019-09-29T01:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "author_id": "3733993036"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/4BGPYHwA8I", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2-fUjEAlkQQuLbyUtgZNDYAWtpVKfc66avq2E0/?igshid=17c1kyyw3bw07", "display_url": "instagram.com/p/B2-fUjEAlkQQ\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.3897, "type": "Person", "normalized_text": "Galdino"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178116726338281472"], "id": "1178116726338281472", "created_at": "2019-09-29T01:18:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Caros militares, \n\u00c9 com muito pesar que recebemos a not\u00edcia de que o Sgt Galdino se suicidou. Pedimos a todos que orem pela fam\u00edlia do militar. O corpo foi encontrado a pouco, nossos\u2026 https://t.co/4BGPYHwA8I", "author_id": "899417299723190272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178116669039923200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178066751843688448"}], "id": "1178116669039923200", "created_at": "2019-09-29T01:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Pelissarif @obitochris @earthgirl_ @BadWolf_Anjos @danyestrela777 @karladelrxy Ou suicida n\u00e9!", "in_reply_to_user_id": "54369696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pelissarif", "id": "54369696"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "earthgirl_", "id": "1393975596984713216"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "danyestrela777", "id": "214921026"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "karladelrxy", "id": "506124973"}]}, "author_id": "3438754535"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178116017907802112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178110633784627200"}], "id": "1178116017907802112", "created_at": "2019-09-29T01:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yitzuribr: Despu\u00e9s se preguntan por qu\u00e9 la gente se suicida. Si a una persona con la autoestima por el piso le dicen esto, saben toda l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yitzuribr", "id": "990428612"}]}, "author_id": "1375272260"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178115990560919552"], "id": "1178115990560919552", "created_at": "2019-09-29T01:15:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "em 20 dias, menos de 1 m\u00eas, \u00e9 o 4\u00ba policial civil que se suicidou, perdi um amigo, um companheiro, treinei e operei do seu lado, aonde quer que vc esteja espero que tenha encontrado a paz.\nsemper fi.", "author_id": "4070238501"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6E7AIXPolu", "expanded_url": "https://twitter.com/allreactionvidz/status/1170143575985840128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6E7AIXPolu", "media_key": "7_1170143531110928390"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "taekuka"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178115805931884547"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178021952872751105"}], "id": "1178115805931884547", "created_at": "2019-09-29T01:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piscogguk: puse el aleatorio y se me reprodujo all of me---------------------------&gt; taekuka suicida\nhttps://t.co/6E7AIXPolu", "author_id": "938155341891735552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178115720107958273"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178099263341023233"}], "id": "1178115720107958273", "created_at": "2019-09-29T01:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LuliiiDipaa22 @anuar1811 Ahre q si se suicida no la vas a poder matar porque ya va a estar muerta xd", "in_reply_to_user_id": "871194807703613440", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "anuar1811", "id": "4527823216"}]}, "author_id": "1064328907250380800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178115707260882944"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178087595206529024"}], "id": "1178115707260882944", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "El triste"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.7587, "type": "Other", "normalized_text": "el suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sylvanella", "id": "14539383"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sylvanella \u201cEl triste\u201d qued\u00f3 versi\u00f3n \u201cel suicida\u201d \ud83d\ude36\ud83d\udd2b", "in_reply_to_user_id": "14539383", "author_id": "133880100"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178115674788564992"], "id": "1178115674788564992", "created_at": "2019-09-29T01:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "cuidar de pessoas c depressao e tend\u00eancia suicida \u00e9 muito dif\u00edcil e doloroso mas n\u00e3o tem como fugir disso. n\u00e3o tem como voc\u00ea fechar os olhos pra quem t\u00e1 precisando de voce. eu sei como \u00e9 quando fazem isso.", "author_id": "374062060"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178115017054588929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178115017054588929", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "60414523"}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/kiv7VrCqHj", "expanded_url": "https://www.diariodelistmo.com/noticiasveracruz/policiaca/41260472/menor-de-10-a-os-se-suicida-en-c-irdoba.html", "display_url": "diariodelistmo.com/noticiasveracr\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "C\u00f3rdoba"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1178114676036689920"], "id": "1178114676036689920", "created_at": "2019-09-29T01:10:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#C\u00f3rdoba\n\nhttps://t.co/kiv7VrCqHj", "author_id": "226876175"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178114582113652736"], "id": "1178114582113652736", "created_at": "2019-09-29T01:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar. A esta hora de la vida es lo mejor", "author_id": "887149585"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178114454380318720"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178102727349604355"}], "id": "1178114454380318720", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "brito_juscelino", "id": "317304041"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:09:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@brito_juscelino Janot n\u00e3o se faz uma coisa dessa voc\u00ea tinha um verme na sua frente pra matar n\u00e3o matou e sai falando burro um verme desse morto os brasileiros livre", "in_reply_to_user_id": "317304041", "author_id": "1078352090232225793"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178114208984158209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177929928161005568"}], "id": "1178114208984158209", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 52, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "David Dalstmachian"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8516, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 128, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Homem Formiga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AAssembleBR", "id": "1073607966954307585"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AAssembleBR: \ud83d\udc40 Coragem!\nO ator David Dalstmachian, que estar\u00e1 em em Esquadr\u00e3o Suicida e fez parte dos filmes do Homem Formiga disse a s\u2026", "author_id": "1073607966954307585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/XqfL0AYv7Y", "expanded_url": "https://www.infobae.com/teleshow/infoshow/2019/09/28/rory-storm-la-misteriosa-estrella-de-rock-que-murio-junto-a-su-madre-en-un-supuesto-pacto-suicida/", "display_url": "infobae.com/teleshow/infos\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1178113468848717824"], "id": "1178113468848717824", "created_at": "2019-09-29T01:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/XqfL0AYv7Y", "author_id": "286313270"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178113446593859584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178113446593859584", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "1101889788456644611"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/yKny4GCAvp", "expanded_url": "https://lado.mx/n.php?id=3080624", "display_url": "lado.mx/n.php?id=30806\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00c3\u00b3rdoba"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178113420970868736"], "id": "1178113420970868736", "created_at": "2019-09-29T01:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Menor se suicida en C\u00c3\u00b3rdoba: https://t.co/yKny4GCAvp", "author_id": "92356864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178113403476463616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "id": "1178113403476463616", "created_at": "2019-09-29T01:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "author_id": "203185715"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178113363840241664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178109332338151427"}], "id": "1178113363840241664", "created_at": "2019-09-29T01:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlastrass: Hoje, o amigo mais pr\u00f3ximo da minha filha, um adolescente de 18 anos, se suicidou. Quantas perguntas sem respostas, quanto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlastrass", "id": "30734740"}]}, "author_id": "1683046620"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178113324090822656"], "id": "1178113324090822656", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Osamu Dazai"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Caralho Osamu Dazai se matou com a esposa dele", "author_id": "1047169335482077184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178113305245884416"], "id": "1178113305245884416", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "arthur leigh allen"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.4812, "type": "Person", "normalized_text": "leigh"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se por um acaso do capeta o arthur leigh allen nao for o assassino do zodiaco, a pessoa que matou esse pessoal deve rir muito agradecendo a existencia o leigh puta merda que loucura", "author_id": "741450942525145088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178113115411636225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178113115411636225", "created_at": "2019-09-29T01:03:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "author_id": "1091401562986029057"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178112918765764610"], "id": "1178112918765764610", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis S\u00e1nchez Uranga"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.565, "type": "Person", "normalized_text": "Teresa de Calcuta"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.8753, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.8427, "type": "Place", "normalized_text": "Argetina"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Jos\u00e9 Luis S\u00e1nchez Uranga, se suicida en calle Teresa de Calcuta , n\u00famero  310, entre Washington y Argetina, de la colonia  Universal.", "author_id": "385039786"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178112797231779840"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178109499091148800"}], "id": "1178112797231779840", "created_at": "2019-09-29T01:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nbhdejun nada dms amgkkkkkk s\u00f3 n\u00e3o consegui ir colocar piercing hj e meu c\u00e9rebro reage com pensamento suicida pra TUDO", "in_reply_to_user_id": "956510222385909761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nbhdejun", "id": "1050085455365111808"}]}, "author_id": "994143478107070464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178112789849792512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178112475197296643"}], "id": "1178112789849792512", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "juliana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lrrpzz4", "id": "4860839436"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lrrpzz4 oi aqui eh a mae da juliana ela se matou", "in_reply_to_user_id": "4860839436", "author_id": "811924632735510528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/Y2A7FOIcdz", "expanded_url": "https://my.w.tt/KsMPsuxFm0", "display_url": "my.w.tt/KsMPsuxFm0"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/eqREzJz9TK", "expanded_url": "https://my.w.tt/c1eW0wxFm0", "display_url": "my.w.tt/c1eW0wxFm0"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9804, "type": "Other", "normalized_text": "Wattpad"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 37, "tag": "Wattpad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178112509540216834"], "id": "1178112509540216834", "created_at": "2019-09-29T01:01:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"El arte suicida de amar\" en #Wattpad https://t.co/Y2A7FOIcdz  https://t.co/eqREzJz9TK", "author_id": "1174159908394164224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178112107637825537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178112107637825537", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "1004969727687524352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178112089845448704"], "id": "1178112089845448704", "created_at": "2019-09-29T00:59:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "La @ZilkaHernandez prefiero atender a un cliente que platicar con mi por tel\u00e9fono y hechar chisme.. y me colg\u00f3, me siento m\u00e1s colgado que un Suicida en depresi\u00f3n porque se quede sin dinero antes de la quincena weee.. que oso!!, ay el Suicide soy yo! \ud83d\ude05", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ZilkaHernandez", "id": "168890877"}]}, "author_id": "875882896011264001"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/kEeW8XGAP0", "expanded_url": "https://twitter.com/ahsokathanoss/status/1178111864078831618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kEeW8XGAP0", "media_key": "3_1178111854515773442"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 41, "probability": 0.8243, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9421, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.781, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.8536, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Joker"}, {"start": 80, "end": 94, "tag": "SuicideSquad2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178111864078831618"], "id": "1178111864078831618", "created_at": "2019-09-29T00:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Uma parte do elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 reunida para assistir Coringa #Joker #SuicideSquad2 https://t.co/kEeW8XGAP0", "author_id": "1075513426921828355"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178111434934370305"], "id": "1178111434934370305", "created_at": "2019-09-29T00:57:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "2h de tortura ontem. Os amigos me disseram, mas eu paguei p ver,...mas q filme ruim esse ESQUADR\u00c3O SUICIDA.", "author_id": "485690822"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178111403300966400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178110124604448769"}], "id": "1178111403300966400", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4015, "type": "Other", "normalized_text": "Pipo"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MiguelAntezana", "id": "55885633"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:57:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MiguelAntezana \"Pipo\" est\u00e1 preocupado. En la foto tiene la misma cara desencajada del  cobarde suicida #AG en sus \u00faltimos d\u00edas. Ser\u00e1 que la preocupaci\u00f3n por la develaci\u00f3n de los codinomes de los congresistas no le deja dormir? \ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "55885633", "author_id": "520405675"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178111339866329088"], "id": "1178111339866329088", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.73, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 59, "end": 81, "probability": 0.5041, "type": "Person", "normalized_text": "Madre Teresa de Calcuta"}, {"start": 142, "end": 165, "probability": 0.6293, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis S\u00e1nchez Uranga"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.8587, "type": "Place", "normalized_text": "Durango"}], "hashtags": [{"start": 168, "end": 176, "tag": "Durango"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:56:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\u26a0\ufe0fALERTA\u26a0\ufe0f Suicidio en calle Washington, entre Argentina y Madre Teresa de Calcuta, de la colonia Universal.\nEl suicida fue identificado como Jos\u00e9 Luis S\u00e1nchez Uranga.\n#Durango", "author_id": "268858132"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178111226162896897"], "id": "1178111226162896897", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.755, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:56:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quanto mais se passam os anos morando com minhas irm\u00e3s mais eu entendo pq Caim matou Abel", "author_id": "905267414857895937"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178111224061595651"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178106921590632454"}], "id": "1178111224061595651", "created_at": "2019-09-29T00:56:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FelizMarly A\u00ed olha, mas n\u00e3o se compara o que ela fez com a m\u00e3e e o homem quem ela matou", "in_reply_to_user_id": "952670466904395776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FelizMarly", "id": "952670466904395776"}]}, "author_id": "1120354466"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178111222388056070"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178102693321154560"}], "id": "1178111222388056070", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6564, "type": "Person", "normalized_text": "ANDREA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:56:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@andreanobregaof Esquadr\u00e3o suicida \nANDREA NAO TEM CULPA", "in_reply_to_user_id": "220788914", "author_id": "1176575027132674050"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178111117098471424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178090376013451265"}], "id": "1178111117098471424", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 88, "probability": 0.3867, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}, {"start": 157, "end": 158, "probability": 0.6828, "type": "Organization", "normalized_text": "CF"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:55:53.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MiOtroY05486144 @antikracia Claro. Comparar mont\u00f3n de a\u00f1os de destrucci\u00f3n contra 4 de MM sin darle posibilidad de reelecci\u00f3n que tuvo hasta una in\u00fatil como CF y su banda de chorros? No soy macrista y no acuerdo con muchas cosas. Pero tuvo todo en contra! Y en frente hay una bolsa de \ud83d\udca9No soy suicida", "in_reply_to_user_id": "1150934733632786432", "author_id": "183084981"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/kgIE95znWo", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/ABA7FA83-DA8D-4A4F-BABB-70E5807997E5/Suicida-nel-bagno-dell-ospedale-tre-medici-nei-guai", "display_url": "informazione.it/a/ABA7FA83-DA8\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178111007190851585"], "id": "1178111007190851585", "created_at": "2019-09-29T00:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida nel bagno dell'ospedale: tre medici nei guai https://t.co/kgIE95znWo", "author_id": "317671787"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178110943944990721"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178074903045705729"}], "id": "1178110943944990721", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "etchart_gonzalo", "id": "1042925038398316546"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:55:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@etchart_gonzalo En Jap\u00f3n, un funcionario que no cumple con lo prometido se suicida, no hablo de corrupci\u00f3n. \nFirmar un documento es la nada misma, propondr\u00eda inhabilitaci\u00f3n para ejercer cargos p\u00fablico, tal cual ficha limpia, as\u00ed no pretender de que se maten ja.", "in_reply_to_user_id": "1042925038398316546", "author_id": "1060762982710497280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178110721940439041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178110721940439041", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "940340616000663553"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6E7AIXPolu", "expanded_url": "https://twitter.com/allreactionvidz/status/1170143575985840128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6E7AIXPolu", "media_key": "7_1170143531110928390"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "taekuka"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178110695549874176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178021952872751105"}], "id": "1178110695549874176", "created_at": "2019-09-29T00:54:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piscogguk: puse el aleatorio y se me reprodujo all of me---------------------------&gt; taekuka suicida\nhttps://t.co/6E7AIXPolu", "author_id": "982399145767063552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/H6xbmDJA7s", "expanded_url": "https://twitter.com/nicomarie96/status/1177612156025671682", "display_url": "twitter.com/nicomarie96/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178110633784627200"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177612156025671682"}], "id": "1178110633784627200", "created_at": "2019-09-29T00:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Despu\u00e9s se preguntan por qu\u00e9 la gente se suicida. Si a una persona con la autoestima por el piso le dicen esto, saben toda la maldita inseguridad y depresi\u00f3n que pueden generar? https://t.co/H6xbmDJA7s", "author_id": "990428612"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178110579778756608"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177756911426514944"}], "id": "1178110579778756608", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Dilmes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alexandregarcia Pensamento Dilmes : Se ele n\u00e3o matou n\u00e3o morreu se n\u00e3o se suicidou n\u00e3o morreu", "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "author_id": "1053405074150572033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/kU8DS5YLpQ", "expanded_url": "https://noticierosureste.com/seguridad-cordoba/32505-menor-de-edad-se-suicida-en-cordoba", "display_url": "noticierosureste.com/seguridad-cord\u2026"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "NotaRoja"}, {"start": 12, "end": 20, "tag": "Cordoba"}, {"start": 105, "end": 114, "tag": "Suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178110424056651776"], "id": "1178110424056651776", "created_at": "2019-09-29T00:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude94 #NotaRoja #Cordoba\ud83d\udd34\nSus padres lo encontraron pendiendo de una cuerda en el interior de su habitaci\u00f3n. #Suicidio\n\nM\u00e1s en \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/kU8DS5YLpQ", "author_id": "996844133246480384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178110422920155137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178110422920155137", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "992160266434605056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178109995839299589"], "id": "1178109995839299589", "created_at": "2019-09-29T00:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "mais uma menina q se matou \ud83d\ude14\ud83d\udc94", "author_id": "893657554651410432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178109936611594251"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178109936611594251", "created_at": "2019-09-29T00:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "author_id": "1029148627934093312"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178109785729851392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178103477245009921"}], "id": "1178109785729851392", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Cezar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "criistiane_s", "id": "286224082"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:50:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@criistiane_s Se isso acontecer o Mauro Cezar, suicida!! Kk(kkkk", "in_reply_to_user_id": "286224082", "author_id": "1452669824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178109742994149376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178091456281632768"}], "id": "1178109742994149376", "created_at": "2019-09-29T00:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@greysanatombei Cabe\u00e7a boa. Talvez tenha sido por isso que se matou. Bem espiritualizada.", "in_reply_to_user_id": "828634007407583232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "author_id": "1049434558603644928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178109736421662720"], "id": "1178109736421662720", "created_at": "2019-09-29T00:50:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "adolescente se suicida por no poder parar de estornudar durante dos dias seguidos", "author_id": "768787442"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178109685049827328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459598833278977"}], "id": "1178109685049827328", "created_at": "2019-09-29T00:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "author_id": "797257949555097600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178109631681433601"], "id": "1178109631681433601", "created_at": "2019-09-29T00:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por eso es q la gente se suicida, los odio", "author_id": "749968415125860352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178109548051255298"], "id": "1178109548051255298", "created_at": "2019-09-29T00:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Gente se eu morre minha sogra me matou, s\u00f3 pra avisar", "author_id": "1046912047924035585"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178109416656326656"], "id": "1178109416656326656", "created_at": "2019-09-29T00:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "meu deus uma pessoa se suicidou dentro do shopping e ele continuou funcionando normalmente \n\neu nem sei o que dizer.", "author_id": "1624190990"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Og9hhMLaQj", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178109403368738818"], "id": "1178109403368738818", "created_at": "2019-09-29T00:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/Og9hhMLaQj", "author_id": "272056786"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178109332338151427"], "id": "1178109332338151427", "created_at": "2019-09-29T00:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 17, "like_count": 72, "quote_count": 2}, "text": "Hoje, o amigo mais pr\u00f3ximo da minha filha, um adolescente de 18 anos, se suicidou. Quantas perguntas sem respostas, quanto sofrimento, quantos sonhos, quanta vida desperdi\u00e7ada.  N\u00e3o julgue, apenas escute. #falarpodemudartudo", "entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 224, "tag": "falarpodemudartudo"}]}, "author_id": "30734740"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178109316215267328"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178108405254365185"}], "id": "1178109316215267328", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.6845, "type": "Person", "normalized_text": "j\u00f4"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.8027, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gattazx Jardel se eu n\u00e3o me engano era um seguran\u00e7a dessa mans\u00e3o q deve ter descoberto q a j\u00f4 e o R\u00e9gis tinham um caso e pro Jardel n\u00e3o contar nada ela matou ele KKKKKK", "in_reply_to_user_id": "957750344", "author_id": "915273128170934272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178109109125681153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178109109125681153", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "85959946"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178109097511706624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097010181857281"}], "id": "1178109097511706624", "created_at": "2019-09-29T00:47:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Baphom3t_: No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "author_id": "1084235246"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178109035373121536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178020051682766848"}], "id": "1178109035373121536", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:47:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn foi perguntado no instagram qual o seu personagem favorito de Esquadr\u00e3o Suicida e ele respondeu:\n\n\"Eu tenho muito\u2026", "author_id": "887332424010670080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178108965445607425"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178108482739953665"}], "id": "1178108965445607425", "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 193, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Diieguiinhooo", "id": "1131356996358295552"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Diieguiinhooo Cara vc \u00e9 burro? V\u00edtima !=criminoso\n\nSe um criminoso for assassinado, o cara q matou o criminoso vai se tornar outro criminoso e novamente n\u00e3o vai estar nem a\u00ed, desativa o Twitter sururu", "in_reply_to_user_id": "1131356996358295552", "author_id": "950210304323080193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/2MDcx91hoB", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HinsGPuqIDg", "display_url": "youtube.com/watch?v=HinsGP\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178108701074427911"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178107965469073409"}], "id": "1178108701074427911", "created_at": "2019-09-29T00:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vamos estan todos los integrantes de la misi\u00f3n suicida https://t.co/2MDcx91hoB", "in_reply_to_user_id": "520886994", "author_id": "520886994"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178108578084851714"], "id": "1178108578084851714", "created_at": "2019-09-29T00:45:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida ineficaz", "author_id": "1123750990258298882"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178108501232685056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178108501232685056", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "1112521111600795648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178108438544560128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178005636803682305"}], "id": "1178108438544560128", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.6629, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "spiderman"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "iron man"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EI_Chino", "id": "322581038"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "ederlzpz117", "id": "3082405398"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "jorgel_", "id": "14173423"}, {"start": 36, "end": 43, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EI_Chino: @ederlzpz117 @jorgel_ @DCEUMX aquaman le gano a spiderman.  escuadron suicida hizo mas que iron man 1, thor 1,  capitan ameri\u2026", "author_id": "1135743656491737088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178108105122598912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178108105122598912", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "871004738845855744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178107880693796865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "id": "1178107880693796865", "created_at": "2019-09-29T00:43:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "author_id": "245118924"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/xxEH9emfa5", "expanded_url": "https://twitter.com/plihalespn/status/1178096376489676801", "display_url": "twitter.com/plihalespn/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Alves"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7731, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Arboleda"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178107875064983557"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178096376489676801"}], "id": "1178107875064983557", "created_at": "2019-09-29T00:43:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bruno Alves o melhor de looooooonge.\n\nHernanes se matou, ele \u00e9 s\u00e3o-paulino, sem novidade. Tanto \u00e9 que saiu morrendo de c\u00e3ibra. \n\nArboleda ganhou TODAS na bola a\u00e9rea e o Juan foi seguro demais. https://t.co/xxEH9emfa5", "author_id": "68264888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178107840650711040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178107840650711040", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "715894299376947200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178107757104381952"], "id": "1178107757104381952", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6435, "type": "Person", "normalized_text": "JANOT"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9258, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "JANOT, SE \u00d1 MATOU PRA QUE FALAR AGORA, DEIXOU DE FAZER UM BEM AO BRASIL E AINDA VAI SE FUDER. OT\u00c1RIO !", "author_id": "74268192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178107660933177344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178047008009080832"}], "id": "1178107660933177344", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1dez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "guido__ce", "id": "537665233"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:42:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guido__ce: Ni el Presidente Fern\u00e1dez ni el resto de nosotros tiene en el corto/mediano plazo alternativa viable al impulso de la produc\u2026", "author_id": "495572464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178107546143473664"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178103421204865024"}], "id": "1178107546143473664", "created_at": "2019-09-29T00:41:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@goulart_lenita U\u00e9, se suicida , ressuscita e depois mata-o . Simples", "in_reply_to_user_id": "889245630463438850", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "goulart_lenita", "id": "889245630463438850"}]}, "author_id": "1118176557770711040"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178107439021019142"], "id": "1178107439021019142", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.4174, "type": "Other", "normalized_text": "papai"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:41:16.000Z", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Qual o n\u00edvel de fofoqueiro de voc\u00eas? Mataram um aqui na rua de casa papai largou tudo e foi l\u00e1 v\u00ea o que aconteceu quem era, etc... jaja ele retorna com o cpf do cara que matou se pah", "author_id": "1070069158791012357"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178107409019150336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097010181857281"}], "id": "1178107409019150336", "created_at": "2019-09-29T00:41:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Baphom3t_: No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "author_id": "1003144057294606336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178107392745185280"], "id": "1178107392745185280", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.5551, "type": "Other", "normalized_text": "CSGOnaRTP"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3645, "type": "Organization", "normalized_text": "Macacos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "CSGOnaRTP"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:41:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#CSGOnaRTP O que diz uma banana suicida?\nMacacos me mordam. sorry parei ;)", "author_id": "4689570272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178107000032509952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178093854689501184"}], "id": "1178107000032509952", "created_at": "2019-09-29T00:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@souoToms @dinizsilva23 @rakendacooker parem de se comixar tanto com a erva, que ao contr\u00e1rio do alcool q todos os jovens consomem regularmente, n\u00e3o mata.. erva NUNCA matou ngm, se os usuarios frequentes s\u00e3o drogados, ent tmb tens de chamar drogados a todos os fumadores de tabaco certo? ++", "in_reply_to_user_id": "1009794842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "souoToms", "id": "1009794842"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "rakendacooker", "id": "3298211784"}]}, "author_id": "3385043039"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178106644070359040"], "id": "1178106644070359040", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7677, "type": "Other", "normalized_text": "13 reason why"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4403, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:38:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "13 reason why y \u00e9lite se parecen mucho pero en \u00e9lite no se si marina se suicida o la matan", "author_id": "1145839266523701248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178106609467351042"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614584389230598"}], "id": "1178106609467351042", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:37:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wernerfcarvalho: @izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "author_id": "1146438812408668160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178106590844596224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "id": "1178106590844596224", "created_at": "2019-09-29T00:37:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "author_id": "1084907396374368258"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178106583999492097"], "id": "1178106583999492097", "created_at": "2019-09-29T00:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Xddddddd de pana no s\u00e9 si me parece peor la liga de la justicia o escuadr\u00f3n suicida", "author_id": "721229551"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178106419264004096"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178105833172938754"}], "id": "1178106419264004096", "created_at": "2019-09-29T00:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marividal_ \"A irm\u00e3 da minha namorada se matou e levou a fam\u00edlia junto, ok, vou viajar com meus amigos\" N\u00e3o cara, n\u00e3o \u00e9 assim!!! Mas e a\u00ed? O que achou do filme? (Levou muito susto?)", "in_reply_to_user_id": "47469814", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marividal_", "id": "47469814"}]}, "author_id": "368380019"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178106031928479747"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178063889503789056"}], "id": "1178106031928479747", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.7046, "type": "Other", "normalized_text": "FV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pedro_m_paiva", "id": "101348410"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pedro_m_paiva: Estou a rever a entrevista de FV mais a frio para tentar retirar algum sumo que me fa\u00e7a acreditar que n\u00e3o temos aos coma\u2026", "author_id": "401675885"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178105895785357312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178047008009080832"}], "id": "1178105895785357312", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1dez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "guido__ce", "id": "537665233"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guido__ce: Ni el Presidente Fern\u00e1dez ni el resto de nosotros tiene en el corto/mediano plazo alternativa viable al impulso de la produc\u2026", "author_id": "11865722"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178105812713115649"], "id": "1178105812713115649", "created_at": "2019-09-29T00:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "acabei de entornar suco no sof\u00e1 daqui de casa se amanh\u00e3 eu n aparecer neste site \u00e9 pq minha m\u00e3e me matou", "author_id": "2924454906"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178105677560070149"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178105677560070149", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:34:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "53979508"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178105489491730433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1178105489491730433", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:33:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "75164369"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178105054810820614"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178105054810820614", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "1135290298303733761"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178104757749243904"], "id": "1178104757749243904", "created_at": "2019-09-29T00:30:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "13 anos v\u00e9i... uma crian\u00e7a ... muito engra\u00e7ado, posta coisa de setembro amarelo e uma crian\u00e7a se suicida em seu estabelecimento e n fazem nada! Apenas abafam o caso. Triste dmais c isso", "author_id": "3709490541"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178104749025120256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178103579736981504"}], "id": "1178104749025120256", "created_at": "2019-09-29T00:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@jjuliasemacento NOSSA SIM, ou quando aquele aluno se matou tamb\u00e9m", "in_reply_to_user_id": "939215441108652033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jjuliasemacento", "id": "1563957619911528448"}]}, "author_id": "975127764721373184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178104734475079680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178104734475079680", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:30:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "207236627"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/lajmH6wr1R", "expanded_url": "https://twitter.com/filliperois/status/1178104718784114688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lajmH6wr1R", "media_key": "16_1178104708709457921"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 117, "probability": 0.8144, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 118, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178104718784114688"], "id": "1178104718784114688", "created_at": "2019-09-29T00:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "J\u00f4 matou duas pessoas, roubou a m\u00e3e, perdeu o boy por causa da Internet e........ SE FUDEU HAHAHAHHAHHA #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/lajmH6wr1R", "author_id": "998483989"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178104678158082050"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178104678158082050", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "219336950"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178104661578059777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178104661578059777", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:30:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "56402542"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178104414260912129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178104414260912129", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:29:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "36080866"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178104305871736833"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178103592630308865"}], "id": "1178104305871736833", "created_at": "2019-09-29T00:28:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "fica tratando ela como se ela fosse de vidro. meu querido, ela salvou TODO MUNDO. matou uma fucking minhoca gigante, os nagas l\u00e1... n\u00e3o acredito que ela fica se sujeitando a esse cara\ud83d\ude43", "in_reply_to_user_id": "71097592", "author_id": "71097592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178104281662185473"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1178104281662185473", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:28:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "194743368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178104267133063170"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177780013049028608"}], "id": "1178104267133063170", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3775, "type": "Person", "normalized_text": "badboy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoongipiolin", "id": "838933743054258177"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yoongipiolin: \u2014jm mira a ese chico, dios nadie puede ser tan bonito\n\u2014tiene pinta de badboy emo suicida no s\u00e9 t\u00fa\n\u2014pero si est\u00e1 guap\u00edsimo\u2026", "author_id": "962843875273592832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178104179941937153"], "id": "1178104179941937153", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "ThePolitician"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.789, "type": "Person", "normalized_text": "Payton"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "ThePolitician"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Gente, algu\u00e9m ver #ThePolitician? eu queria Payton com o boy que se matou, odiei isso da\u00ed", "author_id": "890277794"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YI1pz2XUVo", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178103922000568321"], "id": "1178103922000568321", "created_at": "2019-09-29T00:27:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/YI1pz2XUVo", "author_id": "305939828"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178103843382538241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178103843382538241", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "389691765"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178103793638092800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177926586873663490"}], "id": "1178103793638092800", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth B\u00e1thory"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Condessa B\u00e1thory"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:26:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rebeldescalca: B\u00e1thory Erzs\u00e9bet, condessa h\u00fangara conhecida como Elizabeth B\u00e1thory, Condessa B\u00e1thory ou... Condessa de Sangue. Torturav\u2026", "author_id": "2336053880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178103728710270976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178103728710270976", "created_at": "2019-09-29T00:26:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "author_id": "1109845485257408512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178103648435486720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178103648435486720", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:26:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "402122735"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178103581356023809"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178087068909625346"}], "id": "1178103581356023809", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pterron", "id": "15226475"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@pterron Eita, n\u00e3o t\u00e1 falando nenhuma novidade. At\u00e9 hoje se discute quem matou mais, Stalin ou Hitler.", "in_reply_to_user_id": "15226475", "author_id": "28838330"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178103579736981504"], "id": "1178103579736981504", "created_at": "2019-09-29T00:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "uma coisa q eu nunca vou perdoar, \u00e9 a escola n\u00e3o ter dado a m\u00ednima quando um professor se matou, pode vir me falar o que quiser, n\u00e3o teve um pingo de amor, e agora eles querem fazer merda de caminhada", "author_id": "939215441108652033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178103532437823489"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178103422459011073"}], "id": "1178103532437823489", "created_at": "2019-09-29T00:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No, no es literal. No es un tuit programado de un suicida. Estoy muy cansado.", "in_reply_to_user_id": "282318090", "author_id": "282318090"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/5cGol7PSlX", "expanded_url": "https://twitter.com/higorga00071369/status/1178103416146550784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5cGol7PSlX", "media_key": "16_1178103406784847872"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "SenadoFederal", "id": "40095953"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178103416146550784"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177697499877912576"}], "id": "1178103416146550784", "created_at": "2019-09-29T00:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@davialcolumbre @SenadoFederal Sonhando o dia que um suicida vai invadir o senado armado at\u00e9 os dentes. https://t.co/5cGol7PSlX", "in_reply_to_user_id": "2716763753", "author_id": "1172535409068400646"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178103207693897729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177088247052328960"}], "id": "1178103207693897729", "created_at": "2019-09-29T00:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @baaggggg: Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "baaggggg", "id": "1525403682778468352"}]}, "author_id": "869699632351387648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178103180653142017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178103180653142017", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "992921471688368129"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178102898338795521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178020898940575745"}], "id": "1178102898338795521", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9218, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.9449, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.5553, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 107, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 108, "end": 120, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: Ainda existe d\u00favidas de quem vai ser a protagonista de Esquadr\u00e3o Suicida? \n\n#TheSuicideSquad #HarleyQuinn https://t.co/RcHAv\u2026", "author_id": "1178039165629472769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178102807678914560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178102807678914560", "created_at": "2019-09-29T00:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "author_id": "1038518615929245697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178102460990271490"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178102460990271490", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:21:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "313783928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178102454195511297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178102454195511297", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "207173384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178102291477520384"], "id": "1178102291477520384", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "Moura"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.415, "type": "Other", "normalized_text": "Yasmin"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.7794, "type": "Person", "normalized_text": "Moura"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:20:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "[28/09/2019 21:17:58] J\u00falia Moura : Mas voc\u00ea \u00e9 muito fria Yasmin! Calculista\n [28/09/2019 21:18:04] J\u00falia Moura : Se tu falar pra mim que matou algu\u00e9m, nem vai me surpreender sabia\n\nGente....", "author_id": "238174733"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178102076662059008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178102076662059008", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:19:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "319871864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178102052683210753"], "id": "1178102052683210753", "created_at": "2019-09-29T00:19:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "minha sina, gana suicida", "author_id": "3435948363"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178102048002318337"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178101127340052480"}], "id": "1178102048002318337", "created_at": "2019-09-29T00:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@tonigiannini Eu n\u00e3o coloquei que ele jogou bem. Disse que ele se matou na marca\u00e7\u00e3o. Achei que pegava todos os passes no alto, picados.", "in_reply_to_user_id": "60407539", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tonigiannini", "id": "60407539"}]}, "author_id": "41167301"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178101984412471296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178101984412471296", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "2275162610"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178101756187820032"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178030407947882496"}], "id": "1178101756187820032", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 37, "end": 48, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Herson Capri"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Wegmann"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:18:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jugadoradeamor pq ela matou o Aziz (Herson Capri) q abusou dela ele era pai da vil\u00e3 Dalila (Alice Wegmann) q quis se vingar", "in_reply_to_user_id": "713394316153069568", "author_id": "2790015389"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178101499064401920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178101499064401920", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "706805011142074368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178101354298052608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178101354298052608", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "897297418789806080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178101287835099139"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178101287835099139", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "791083942287904769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/vysjvDRqlo", "expanded_url": "https://twitter.com/fravineas/status/1178084972386762753", "display_url": "twitter.com/fravineas/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4334, "type": "Other", "normalized_text": "hamster"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178101275587682305"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178084972386762753"}], "id": "1178101275587682305", "created_at": "2019-09-29T00:16:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "KKKKKKKKKKKK hamster suicida https://t.co/vysjvDRqlo", "author_id": "1094769900332216320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178101199096205313"], "id": "1178101199096205313", "created_at": "2019-09-29T00:16:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Promotor, minist\u00e9rio p\u00fablico, procurador, etc. Aprendi que esse povo era defensor da lei, das constitui\u00e7\u00e3o. Algu\u00e9m sugere q ia assassinar outro. J\u00e1 \u00e9 um absurdo. Esse algu\u00e9m era o protetor da constitui\u00e7\u00e3o.Fudeu! @Rodrigo_Janot Voc\u00ea falou essa merda, n\u00e3o saiu do pa\u00eds, nem se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 212, "end": 226, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "author_id": "2556385372"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178101181412990977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "id": "1178101181412990977", "created_at": "2019-09-29T00:16:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "author_id": "1030604551886462976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178101039087718402"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178101039087718402", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:15:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "3025383447"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178100960436084736"], "id": "1178100960436084736", "created_at": "2019-09-29T00:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fiz um mon\u00f3logo sobre um suicida hoje no teatro", "author_id": "2888650660"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/f9oE8RoRJX", "expanded_url": "https://www.playgroundmag.net/food/Bullying-por-ser-vegano-un-chico-se-suicida-despues-de-meses-de-acoso-escolar_23148311.html", "display_url": "playgroundmag.net/food/Bullying-\u2026"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 149, "probability": 0.8213, "type": "Place", "normalized_text": "Monte Everest"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 214, "username": "PlayGrounder", "id": "1516104832779792385"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178100912318902272"], "id": "1178100912318902272", "created_at": "2019-09-29T00:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfPor qu\u00e9 esta noticia no se habr\u00e1 hecho tan viral como la del ni\u00f1o que sus pap\u00e1s eran veganos y se muri\u00f3 o la de la vegana que escal\u00f3 el Monte Everest y muri\u00f3 por el clima? https://t.co/f9oE8RoRJX v\u00eda @PlayGrounder", "author_id": "935704441239547905"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178100900939915264"], "id": "1178100900939915264", "created_at": "2019-09-29T00:15:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o cara cometeu suic\u00eddio minutos antes quando cheguei no shopping n\u00e3o aguentei ficar l\u00e1 sabendo que uma pessoa se matou", "author_id": "965731755394240513"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178100775777685504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178020898940575745"}], "id": "1178100775777685504", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9218, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.9449, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.5553, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 107, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 108, "end": 120, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: Ainda existe d\u00favidas de quem vai ser a protagonista de Esquadr\u00e3o Suicida? \n\n#TheSuicideSquad #HarleyQuinn https://t.co/RcHAv\u2026", "author_id": "75264243"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178100757284958210"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177872010933936131"}], "id": "1178100757284958210", "created_at": "2019-09-29T00:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ImolaOggi: Migranti, Alarm phone: 'barca con 56 \"naufraghi\" in difficolt\u00e0'\n(chi si avventura in mare senza precauzioni non \u00e8 NAUFRAGO,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ImolaOggi", "id": "1683455144"}]}, "author_id": "100878763"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178100753245884416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178020051682766848"}], "id": "1178100753245884416", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:14:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn foi perguntado no instagram qual o seu personagem favorito de Esquadr\u00e3o Suicida e ele respondeu:\n\n\"Eu tenho muito\u2026", "author_id": "75264243"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178100595540070400"], "id": "1178100595540070400", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.4061, "type": "Place", "normalized_text": "mcbo"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "No se si fue en pensamiento suicida pero hoy mientras pasaba por el puente de mcbo me dieron unas ganas enorme de tirarme a su contaminado lago.", "author_id": "300585434"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178100569254305792"], "id": "1178100569254305792", "created_at": "2019-09-29T00:13:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Imagina se ele morre mesmo e acham que quem matou ele fui eu por escrever isso nas redes sociais?", "author_id": "914136917553434624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178100525994250240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178100525994250240", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "899784665556504578"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178100455899062278"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097002166571009"}], "id": "1178100455899062278", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9635, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9803, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:13:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @raphaprates_: Com grande diferen\u00e7a de confian\u00e7a, momento e n\u00edvel de trabalho, SPFC \u201cse matou\u201d e com bravura segurou um 0x0 contra o Fla\u2026", "author_id": "16213654"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/TJmFUL2edY", "expanded_url": "http://notimexpr.com/nino-de-diez-anos-se-suicida-en-casas-homex-en-cordoba/?feed_id=917&_unique_id=5d8ff71fa448f", "display_url": "notimexpr.com/nino-de-diez-a\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/CP2NpuDaXX", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y3qdsqu7", "display_url": "tinyurl.com/y3qdsqu7"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.8882, "type": "Place", "normalized_text": "CORDOBA"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.6138, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9451, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 86, "tag": "Xalapa"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Veracruz"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178100407677136896"], "id": "1178100407677136896", "created_at": "2019-09-29T00:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "NI\u00d1O DE DIEZ A\u00d1OS SE SUICIDA EN CASAS HOMEX EN CORDOBA\nhttps://t.co/TJmFUL2edY\n#Xalapa #Veracruz\nhttps://t.co/CP2NpuDaXX", "author_id": "1161753036861136897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/2l8UTObdDM", "expanded_url": "https://youtu.be/HneFCDaeQNY", "display_url": "youtu.be/HneFCDaeQNY"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178100189216698368"], "id": "1178100189216698368", "created_at": "2019-09-29T00:12:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DamaresAlves \nM\u00fasica em homenagem a uma garota que tirou a pr\u00f3pria vida. (em ingl\u00eas).\n\u00c9 um coral formado somente por crian\u00e7as e que tem em seu conte\u00fado alguns projetos sociais.\nA homenagem coincide ao m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\nhttps://t.co/2l8UTObdDM", "in_reply_to_user_id": "1083774484123975680", "author_id": "1006871656055308288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178100169214177280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178097640539594752"}], "id": "1178100169214177280", "created_at": "2019-09-29T00:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@florfreijoo Me lamento lo retrograda y conservadora que es parte de la sociedad paraguaya. Esto da mucha bronca, tanto como asco y verg\u00fcenza. Si ac\u00e1 es complejo luchar por igualdad de condiciones, aborto legal o contra el maltrato a las mujeres, all\u00e1 es una misi\u00f3n suicida.", "in_reply_to_user_id": "190476940", "author_id": "1155283361033805824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/uD7NCyfU1E", "expanded_url": "https://www.playgroundmag.net/food/Bullying-por-ser-vegano-un-chico-se-suicida-despues-de-meses-de-acoso-escolar_23148311.html", "display_url": "playgroundmag.net/food/Bullying-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178099962762219520"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178081324483141633"}], "id": "1178099962762219520", "created_at": "2019-09-29T00:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Tapiocayarroz Yo tengo uno, de hace unos a\u00f1os, de esos de ponerte un clulet\u00f3n, un asado, p re\u00edrse de la violaci\u00f3n de las gallinas, es buen\u00edsimo,\nhttps://t.co/uD7NCyfU1E", "in_reply_to_user_id": "935704441239547905", "author_id": "1013122961325379584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178099926208790528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177333236323749912"}], "id": "1178099926208790528", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4104, "type": "Organization", "normalized_text": "BdC"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4207, "type": "Person", "normalized_text": "Braz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jpiresf", "id": "2812936934"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpiresf: \"O BdC matou a identidade do clube\" - Diz o Braz. E eu pergunto para onde ter\u00e1 emigrado a honestidade deste pulha que se diz j\u2026", "author_id": "568689936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178099863587823622"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178099863587823622", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "552158346"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178099827760156672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178099826485075968"}], "id": "1178099827760156672", "created_at": "2019-09-29T00:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ay y me hizo una paloma delii. Pasaron los d\u00edas y por obvias razones ya no sab\u00eda de \u00e9l, no me volvi\u00f3 a hablar ni nada \ud83e\udd7a segu\u00eda sad porque se ir\u00eda y le escrib\u00ed una cartita pa desahogarme. Y que veo que escribe un tweet bn suicida y que le hablo por dm. NUNCA hab\u00eda sentido tanto", "in_reply_to_user_id": "1894668680", "author_id": "1894668680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178099706888675330"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178092433537732609"}], "id": "1178099706888675330", "created_at": "2019-09-29T00:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@wtsarah Ele realmente se suicidou? Pq t\u00e1 todo mundo falando isso mas at\u00e9 agr n\u00e3o sabe se foi isso msm q aconteceu", "in_reply_to_user_id": "2176319205", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "WtSarah", "id": "1530332029597925376"}]}, "author_id": "1017383082733850625"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178099605646512129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178099605646512129", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "99710988"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178099365455503360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178084519368413185"}], "id": "1178099365455503360", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3564, "type": "Other", "normalized_text": "IF"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:09:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Eloh_Car12 Eu sei oq foi. O cara dormia na ro\u00e7a do meu av\u00f4 que \u00e9 depois do IF. Ele tinha depress\u00e3o e tomava rem\u00e9dios fortes, mas decidiu parar. O emprego dele era dormir com meu av\u00f4 pq ele tem problema de cora\u00e7\u00e3o. Ai ele desapareceu no meio da noite e foi andando at\u00e9 perto do IF e se matou", "in_reply_to_user_id": "1043606983025328133", "author_id": "861359229696970758"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178099263680782337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177926586873663490"}], "id": "1178099263680782337", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth B\u00e1thory"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Condessa B\u00e1thory"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rebeldescalca: B\u00e1thory Erzs\u00e9bet, condessa h\u00fangara conhecida como Elizabeth B\u00e1thory, Condessa B\u00e1thory ou... Condessa de Sangue. Torturav\u2026", "author_id": "769158108052590592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178099079097847808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178099079097847808", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "1047582329823252486"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178099029730824193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178099029730824193", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "962526320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178098893575376896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178062488895676421"}], "id": "1178098893575376896", "created_at": "2019-09-29T00:07:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuanaFernandesv: e o menino q se matou no shopping, que tristeza, aperta o cora\u00e7\u00e3o s\u00f3 de pensar \ud83d\ude1e", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuanaFernandesv", "id": "1490749817928261635"}]}, "author_id": "1053430889705807873"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178098731784327168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178095980765487104"}], "id": "1178098731784327168", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetoRodriguesrr", "id": "2472821650"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BetoRodriguesrr: Se o que matou ou atrapalhou os \u00faltimos resultados do Diniz foi a defesa, dessa vez n\u00e3o ter\u00e1 essa desculpa. Eles est\u00e3o\u2026", "author_id": "80117719"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178098638020587520"], "id": "1178098638020587520", "created_at": "2019-09-29T00:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tava falando da bif\u00e3o pra m\u00e3e e ela se matou rindo do apelido  KKKKKKKKK", "author_id": "749832301698281472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178098582840385536"], "id": "1178098582840385536", "created_at": "2019-09-29T00:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "O irm\u00e3o da mulher tentou se matar a\u00ed a m\u00e3e dela tentou ligar pra ela e quem atendeu foi uma senhora de 70 anos que se matou enforcada em nova Olinda h\u00e1 alguns anos????? Que", "author_id": "248924335"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178098577115099142"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178098577115099142", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:06:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "215469301"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178098538686889985"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178098351050563585"}], "id": "1178098538686889985", "created_at": "2019-09-29T00:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EduardoCilto suicida", "in_reply_to_user_id": "941837522", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EduardoCilto", "id": "941837522"}]}, "author_id": "780944726"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178098420634009605"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178098420634009605", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "41891375"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178098286173048833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178098286173048833", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:04:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "869002886843432962"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Slfu13Dz3U", "expanded_url": "https://twitter.com/flaviaoliva_/status/1177972571251380227", "display_url": "twitter.com/flaviaoliva_/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178098281345425408"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177972571251380227"}], "id": "1178098281345425408", "created_at": "2019-09-29T00:04:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Maia a vida nem sempre \u00e9 f\u00e1cil mais n\u00e3o desista de voc\u00ea e nem de quem te ama. Se matar n\u00e3o resolver\u00e1 lhe trar\u00e1 a paz que busca. Se puder leia o livro Di\u00e1rio de um suicida. Ver\u00e1 que essa lado muito melhor que o outro mesmo que n\u00e3o esteja conseguido agora ver as cores da sua vida. https://t.co/Slfu13Dz3U", "author_id": "372861727"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178098225900859392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178095868584583168"}], "id": "1178098225900859392", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9801, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.921, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SaoPauloFC Grande resultado! \nO Flamengo era o \u00fanico 100% como mandante. O Flamengo vinha de 8 vit\u00f3rias consecutivas. \nQue bom que o Diniz n\u00e3o foi ''suicida''. Tem que jogar com cautela e inteligencia mesmo. O sistema defensivo tem que continuar forte mesmo! Grande resultado!", "in_reply_to_user_id": "24920669", "author_id": "477070593"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178098184872235008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178098184872235008", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "712782268004216832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178098142518099968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178098142518099968", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "916460634073698310"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/5sbFbC8amX", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003229178895/posts/2359699117481038/", "display_url": "facebook.com/10000322917889\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178098127628390400"], "id": "1178098127628390400", "created_at": "2019-09-29T00:04:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se matou kkkkkkkk https://t.co/5sbFbC8amX", "author_id": "533108158"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178098034833534976"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178097473522413569"}], "id": "1178098034833534976", "created_at": "2019-09-29T00:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Tamii1891 Es que tampoco mucha altura se puede esperar de gente que aplaude a un suicida en nuestra sociedad...", "in_reply_to_user_id": "948390753616715776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Tamii1891", "id": "948390753616715776"}]}, "author_id": "163508087"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178098022955270144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178098022955270144", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "925893543138332672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178097992911458304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178097992911458304", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "80117719"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178097980269846530"], "id": "1178097980269846530", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.6302, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:03:41.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Juanfran jogou muito bola hoje. Hernanes, literalmente se matou em campo.", "author_id": "74845203"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178097939597672448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178097939597672448", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:03:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "1103078068762087430"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178097626723565569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178097626723565569", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:02:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "243159535"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178097422368677890"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856410258399232"}], "id": "1178097422368677890", "created_at": "2019-09-29T00:01:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @falardesuicidio: Apenas uma pequena parte do comportamento suicida \u00e9 verbalizada. Entre come\u00e7ar a ter pensamentos negativos at\u00e9 se suic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "falardesuicidio", "id": "1146889664588144641"}]}, "author_id": "30734740"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178097415766859776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178097415766859776", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "author_id": "814077285280153600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178097325417349120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097010181857281"}], "id": "1178097325417349120", "created_at": "2019-09-29T00:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Baphom3t_: No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "author_id": "1065646495096078336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178097242307252224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178095926365302785"}], "id": "1178097242307252224", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9491, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.8951, "type": "Person", "normalized_text": "Antony"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 29, "like_count": 639, "quote_count": 2}, "text": "Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o poderio ofensivo suficiente p vencer, hoje, o l\u00edder, q vinha de 8 vit\u00f3rias em sequ\u00eancia. Na chance do Antony, achei q fez o correto. Passe n chegaria ao Bueno.", "in_reply_to_user_id": "41167301", "author_id": "41167301"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178097010181857281"], "id": "1178097010181857281", "created_at": "2019-09-28T23:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "author_id": "1036340592932995072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178097002166571009"], "id": "1178097002166571009", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Alves"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Arboleda"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.8345, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.9528, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "Com grande diferen\u00e7a de confian\u00e7a, momento e n\u00edvel de trabalho, SPFC \u201cse matou\u201d e com bravura segurou um 0x0 contra o Flamengo. Bruno Alves, Arboleda, Juanfran e Volpi foram \u00f3timos. Flamengo jogou muito tempo quase na \u00e1rea em grande parte do segundo tempo.", "author_id": "3023847935"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178096847937773569"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178053428406190080"}], "id": "1178096847937773569", "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 185, "probability": 0.4415, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 322, "end": 336, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "JokerSilvergeek"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SilverGeek2", "id": "951129997456101376"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "jokermovie", "id": "1038128227485532160"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "DCcomicsMX", "id": "614675811"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "SimpsonitoMX", "id": "196865629"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "DCUniverseClub", "id": "1530885734"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "WBPicturesLatam", "id": "436258074"}, {"start": 84, "end": 98, "username": "WBPictures_Mx", "id": "263246080"}, {"start": 99, "end": 110, "username": "wbpictures", "id": "20255162"}, {"start": 111, "end": 127, "username": "WarnerChannelLA", "id": "64505519"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "SilverGeek2", "id": "951129997456101376"}, {"start": 213, "end": 225, "username": "Leonardmx86", "id": "900424007165644801"}, {"start": 226, "end": 239, "username": "LuluTravel04", "id": "1120371058975100929"}, {"start": 240, "end": 254, "username": "Leonorzamorac", "id": "1033423981230084097"}, {"start": 255, "end": 264, "username": "llmata23", "id": "257091657"}, {"start": 265, "end": 280, "username": "AceroAmericano", "id": "900372210"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 186, "tag": "Joker"}, {"start": 313, "end": 320, "tag": "Guas\u00f3n"}, {"start": 321, "end": 337, "tag": "JokerSilvergeek"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@SilverGeek2 @jokermovie @DCcomicsMX @SimpsonitoMX @DCUniverseClub @WBPicturesLatam @WBPictures_Mx @wbpictures @WarnerChannelLA Amig@s de @SilverGeek2 participando para funci\u00f3n de #Joker RT\ud83d\udd01 FAV\u2764 listos, invito a @Leonardmx86 @LuluTravel04 @Leonorzamorac @llmata23 @AceroAmericano  a seguirlos, Escuadr\u00f3n Suicida #Guas\u00f3n #JokerSilvergeek, suerte a tod@s, me encantar\u00eda ganar \ud83d\ude0d\ud83c\udfac\ud83c\udf7f.", "in_reply_to_user_id": "951129997456101376", "author_id": "900596759340228610"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/Zf6TkB952I", "expanded_url": "https://twitter.com/PaooMN/status/1178096751724642305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zf6TkB952I", "media_key": "3_1178096708187774977"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178096751724642305"], "id": "1178096751724642305", "created_at": "2019-09-28T23:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Uno siempre tan suicida ... \ud83e\udd14 https://t.co/Zf6TkB952I", "author_id": "203652573"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178096731394842624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178095980765487104"}], "id": "1178096731394842624", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetoRodriguesrr", "id": "2472821650"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:58:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BetoRodriguesrr: Se o que matou ou atrapalhou os \u00faltimos resultados do Diniz foi a defesa, dessa vez n\u00e3o ter\u00e1 essa desculpa. Eles est\u00e3o\u2026", "author_id": "903032473789005824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178096636133814272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178096636133814272", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "844424893"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178096486787293184"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178095804248186880"}], "id": "1178096486787293184", "created_at": "2019-09-28T23:57:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@culturejm Por isso tem q deixar ele nascer para decidir. J\u00e1 q vc \u00e9 a favor do aborto \"pq vc \u00f1 se suicida \u00e9 d\u00e1 o exemplo\", isso vc \u00f1 quer n\u00e9..", "in_reply_to_user_id": "4372364067", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "culturejm", "id": "1290002202896080896"}]}, "author_id": "569422824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178096020347068417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178096020347068417", "created_at": "2019-09-28T23:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "author_id": "3025221592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178095980765487104"], "id": "1178095980765487104", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9136, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 141, "tag": "SPFC"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:55:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Se o que matou ou atrapalhou os \u00faltimos resultados do Diniz foi a defesa, dessa vez n\u00e3o ter\u00e1 essa desculpa. Eles est\u00e3o jogando demais.\n\n#SPFC", "author_id": "2472821650"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/RrdoZoSxVm", "expanded_url": "https://twitter.com/wexoarts/status/1177387392497569794", "display_url": "twitter.com/wexoarts/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178095762837839872"], "id": "1178095762837839872", "created_at": "2019-09-28T23:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Kkkk depois dessa eu vou me certificar de me suicida. https://t.co/RrdoZoSxVm", "author_id": "1166122274350653440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178095519920357376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178095075936608257"}], "id": "1178095519920357376", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.3447, "type": "Place", "normalized_text": "America"}, {"start": 213, "end": 223, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "AnaOak", "id": "25065950"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:53:54.000Z", "geo": {"place_id": "1e5cb4d0509db554"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AnaOak Quando eu tava em NY a primeira vez eu consegui me enfiar num Good Morning America com todos os atores de esquadr\u00e3o suicida HAJSHAKSJAK em um dado momento eles colocaram um grupinho de pessoas junto com a Viola Davis pra transi\u00e7\u00e3o de abertura...", "in_reply_to_user_id": "25065950", "author_id": "188271044"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178095500278599681"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178061271805104129"}], "id": "1178095500278599681", "created_at": "2019-09-28T23:53:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@hojesougabriela Viola \u00e9 t\u00e3o maravilhosa que faz o esquadr\u00e3o suicida 1 parecer, por alguns momentos, bom...", "in_reply_to_user_id": "1105579403138994177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hojesougabriela", "id": "1105579403138994177"}]}, "author_id": "1148619572343386112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178095293579051008"], "id": "1178095293579051008", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "chicago fire"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o **** morreu em chicago fire o ***** saiu de P.D a ***** se matou e o ***** saiu de med  e o \u00fanico relevante era o c**** de med o resto foi tarde s\u00f3 tava na s\u00e9rie pra serem chatos", "author_id": "524803622"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/XSCGod50AU", "expanded_url": "http://www.esnoticiaveracruz.com/nino-de-diez-anos-se-suicida-en-casas-homex-en-cordoba/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/nino-de-diez-a\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/lMXiOmqGg1", "expanded_url": "https://twitter.com/EsnoticiaVerSur/status/1178095189593858048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lMXiOmqGg1", "media_key": "3_1178095187886854145"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.872, "type": "Place", "normalized_text": "CORDOBA"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.3282, "type": "Other", "normalized_text": "Coatzacoalcos"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.3685, "type": "Person", "normalized_text": "Minatitlan"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.4362, "type": "Person", "normalized_text": "Acayucan"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 94, "tag": "Coatzacoalcos"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "Minatitlan"}, {"start": 107, "end": 116, "tag": "Acayucan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178095189593858048"], "id": "1178095189593858048", "created_at": "2019-09-28T23:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "NI\u00d1O DE DIEZ A\u00d1OS SE SUICIDA EN CASAS HOMEX EN CORDOBA \nhttps://t.co/XSCGod50AU\n#Coatzacoalcos #Minatitlan #Acayucan https://t.co/lMXiOmqGg1", "author_id": "857659835185278976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178095189044252678"], "id": "1178095189044252678", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5054, "type": "Organization", "normalized_text": "Sport"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 68, "username": "tiagoomedeiros", "id": "62872498"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sport com um a menos e n\u00e3o parece. Se n\u00e3o matou logo @tiagoomedeiros jogou numa ra\u00e7a da porra.", "author_id": "49963967"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/rhKBR8nuir", "expanded_url": "http://www.esnoticiaveracruz.com/nino-de-diez-anos-se-suicida-en-casas-homex-en-cordoba/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/nino-de-diez-a\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/5eeyV27sfv", "expanded_url": "https://twitter.com/Notimexpr/status/1178095184447524870/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5eeyV27sfv", "media_key": "3_1178095182828441600"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9032, "type": "Place", "normalized_text": "CORDOBA"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6331, "type": "Place", "normalized_text": "Coatepec"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4531, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "Coatepec"}, {"start": 90, "end": 97, "tag": "Xalapa"}, {"start": 98, "end": 107, "tag": "Veracruz"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178095184447524870"], "id": "1178095184447524870", "created_at": "2019-09-28T23:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "NI\u00d1O DE DIEZ A\u00d1OS SE SUICIDA EN CASAS HOMEX EN CORDOBA\n https://t.co/rhKBR8nuir\n#Coatepec #Xalapa #Veracruz https://t.co/5eeyV27sfv", "author_id": "3117311231"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178095072270852096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178095072270852096", "created_at": "2019-09-28T23:52:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "author_id": "3433232265"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178094854418714624"], "id": "1178094854418714624", "created_at": "2019-09-28T23:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hoy en el parque de atracciones mi vena suicida ha crecido m\u00e1s de lo normal, no s\u00e9 si sentirme orgullosa y volver o tener miedo de mi misma y preocuparme.", "author_id": "1078267217974837249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/ycegh6o9qj", "expanded_url": "https://youtu.be/LvXQpDVejNQ", "display_url": "youtu.be/LvXQpDVejNQ"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.6303, "type": "Person", "normalized_text": "lenin"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.6807, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.4894, "type": "Person", "normalized_text": "marat"}, {"start": 150, "end": 160, "probability": 0.5974, "type": "Person", "normalized_text": "robespierre"}], "mentions": [{"start": 217, "end": 225, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178094849834262529"], "id": "1178094849834262529", "created_at": "2019-09-28T23:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Filosof\u00eda Urgente\nEl cat\u00f3lico es un socialista suicida (jesuitas, meapilas)\ny el socialista, es un cristianista con guillotina (lenin, stalin, marat, robespierre, castros,mao,chavez......)\nhttps://t.co/ycegh6o9qj v\u00eda @YouTube", "author_id": "781971789211721728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178094630145056771"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161999181185257472"}], "id": "1178094630145056771", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.3715, "type": "Other", "normalized_text": "vamosai"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oscarposedente", "id": "193978728"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oscarposedente: El voto castigo es tan estupido como la amenaza de un suicida.  Al final el unico perjudicado es... \u00e9l mismo\n\n #vamosai\u2026", "author_id": "611937154"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/GXypa7Fw7u", "expanded_url": "http://www.esnoticiaveracruz.com/nino-de-diez-anos-se-suicida-en-casas-homex-en-cordoba/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/nino-de-diez-a\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/JfP1RsuBZz", "expanded_url": "https://twitter.com/esnoticiaviral/status/1178094613153886210/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JfP1RsuBZz", "media_key": "3_1178094611560042496"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178094613153886210"], "id": "1178094613153886210", "created_at": "2019-09-28T23:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "NI\u00d1O DE DIEZ A\u00d1OS SE SUICIDA EN CASAS HOMEX EN\u00a0CORDOBA https://t.co/GXypa7Fw7u https://t.co/JfP1RsuBZz", "author_id": "116667774"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1178094568186765313"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178065160398921729"}], "id": "1178094568186765313", "created_at": "2019-09-28T23:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@xharrycute *c suicida*", "in_reply_to_user_id": "1447532510", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "xharrycute", "id": "1447532510"}]}, "author_id": "1155224377"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178094538826637312"], "id": "1178094538826637312", "created_at": "2019-09-28T23:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O cara se matou no shopping na hora que eu tava l\u00e1 manooo", "author_id": "770006941234003972"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178094455796256768"], "id": "1178094455796256768", "created_at": "2019-09-28T23:49:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@oscarluisblanc3 HAY YO PENSE QUE ERA DE LOS OTROS DOS EQUIPOS POBRE EMPLEADO U N DIA DE ESTOS CREO QUE SE SUICIDA AL AIRE JA JA JA BUEH POR LO MENOS EL PROGRAMA SU CUOTA DE HUMOR JA JA JA", "in_reply_to_user_id": "948675112517160960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "oscarluisblanc3", "id": "948675112517160960"}]}, "author_id": "3370203149"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178094416004833287"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178094408916488193"}], "id": "1178094416004833287", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 112, "probability": 0.5229, "type": "Person", "normalized_text": "ed"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:49:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "ele s\u00f3 matou duas mulheres e precisa matar no m\u00ednimo 4 (se n\u00e3o me engano) pra ser considerado serial killer\n\no ed roubava corpos do cemit\u00e9rio com a ajuda de um amigo, e sempre corpos de mulheres, a\u00ed ele se vestia com a pele desses corpos e fazia bolsas/ luvas/ cintas/ etc de pele", "in_reply_to_user_id": "2834459925", "author_id": "2834459925"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178094410711670786"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178092729416519680"}], "id": "1178094410711670786", "created_at": "2019-09-28T23:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@O_GomesGabriel Sim, mas acho q gol hj n\u00e3o sai. As mudan\u00e7as no in\u00edcio do jogo matou... Poderia ter poupado no segundo tempo, mas enfim... Agora \u00e9 jogar os outros jogos como se fosse final de campeonato", "in_reply_to_user_id": "1064582534804250625", "author_id": "1059551893029089280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178094303039627265"], "id": "1178094303039627265", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4577, "type": "Person", "normalized_text": "boca"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "alfaro"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "beccacece"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "que bien juega boca, si alfaro lee a los boludos de ac\u00e1 compar\u00e1ndolo con el independiente de beccacece se suicida", "author_id": "1027754724127334400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178094223645712384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178093240387551232"}], "id": "1178094223645712384", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "taeyeon"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7735, "type": "Person", "normalized_text": "joohyun"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "avengersdm", "id": "1167573811421745154"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@avengersdm taeyeon se apaixonou pelo policial e matou joohyun pra ve-lo denovo \ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8", "in_reply_to_user_id": "1167573811421745154", "author_id": "1542315541"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178094118259572745"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178082249314578433"}], "id": "1178094118259572745", "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 169, "probability": 0.4371, "type": "Other", "normalized_text": "Darcicita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "santbuc", "id": "225092792"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "ElTuitero1A", "id": "1194714430778552326"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@santbuc @ElTuitero1A El chistecito del borrach\u00edn suicida nos sali\u00f3 a los colombianos de bien pero de verdad de bien!!!! Por la bobadita de $750.000.000 para la Darcicita y sus hermanitas \ud83d\ude20\ud83e\udd2c\ud83d\ude21", "in_reply_to_user_id": "225092792", "author_id": "1113240128363872256"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178093785080909826"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178093785080909826", "created_at": "2019-09-28T23:47:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "author_id": "917888684892020736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/vUd0AJmBpr", "expanded_url": "https://twitter.com/gyllenrau/status/1178076016218136576", "display_url": "twitter.com/gyllenrau/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8642, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178093555585310725"], "id": "1178093555585310725", "created_at": "2019-09-28T23:46:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "a mulher que Deus mostrou ao servo de abra\u00e3o estava tirando \u00e1gua do po\u00e7o, ou seja &gt;&gt;&gt;trabalhando&lt;&lt;&lt;, e ainda se mostrou dispon\u00edvel para distribuir para um homem e todos os seus camelos. d\u00e9bora matou um homem important\u00edssimo do ex\u00e9rcito inimigo. mas, ainda assim, pessoas + https://t.co/vUd0AJmBpr", "author_id": "1139250825900036096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ccZ4eMzkcM", "expanded_url": "https://twitter.com/Tuitero1A/status/1177911931598000128", "display_url": "twitter.com/Tuitero1A/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "santbuc", "id": "225092792"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178093496282046464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178082249314578433"}], "id": "1178093496282046464", "created_at": "2019-09-28T23:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @santbuc: la hija del borrach\u00edn suicida es bestia - rebestia! https://t.co/ccZ4eMzkcM", "author_id": "1113240128363872256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178093452338356226"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178009112015228929"}], "id": "1178093452338356226", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.5317, "type": "Other", "normalized_text": "Juegito Suicida"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.7077, "type": "Person", "normalized_text": "Dile"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Chapman"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Olson"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.7102, "type": "Organization", "normalized_text": "ALCS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Samudio14", "id": "263371173"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Samudio14 Van para el Juegito Suicida asi que amarrate\n\nDile a Chapman y Olson que les deseamos suerte y los esperamos en el ALCS", "in_reply_to_user_id": "263371173", "author_id": "306065264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178093049102163969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178093049102163969", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:44:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "873404176545525760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/KKgRahLbkm", "expanded_url": "https://youtu.be/c34N6JFLAsM", "display_url": "youtu.be/c34N6JFLAsM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=c34N6JFLAsM&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 165, "probability": 0.8366, "type": "Other", "normalized_text": "Heart-shaped box"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178093037429366784"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178092114447601664"}], "id": "1178093037429366784", "created_at": "2019-09-28T23:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mojo_senor Cuando se suicida y despierta en el laboratorio y ve lo que hay, encuentra a su amor en el dep\u00f3sito y todo eso mientras suena la cover de Heart-shaped box y antes de volver llorando por lo que ha visto, buff \ud83d\ude2d\nhttps://t.co/KKgRahLbkm", "in_reply_to_user_id": "2975443975", "author_id": "2975443975"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/tog0GzMk4S", "expanded_url": "https://media.giphy.com/media/26hitUkYg5piQcRMI/giphy.gif", "display_url": "media.giphy.com/media/26hitUkY\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178092840515186688"], "id": "1178092840515186688", "created_at": "2019-09-28T23:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Barbia!\nA boneca depreasiva e suicida!\n\"Aaaaah, eu nao aguento mais essa quian\u00e7a, prefiro morrer do que essa manina chataaaaaaaaa\"!\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/tog0GzMk4S", "author_id": "66135772"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178092821745668096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1008787595197845505"}], "id": "1178092821745668096", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "ghost of you"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.9428, "type": "Other", "normalized_text": "ghost of you"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "artspacies", "id": "778305144601645057"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artspacies: tem uma teoria de que ghost of you \u00e9 a sequ\u00eancia de invisible, que no caso era uma carta de suic\u00eddio e ghost of you conta c\u2026", "author_id": "1031557264052760576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178092744813752320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178092744813752320", "created_at": "2019-09-28T23:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "author_id": "812343015939383296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178092662370574341"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178063889503789056"}], "id": "1178092662370574341", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.7046, "type": "Other", "normalized_text": "FV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pedro_m_paiva", "id": "101348410"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pedro_m_paiva: Estou a rever a entrevista de FV mais a frio para tentar retirar algum sumo que me fa\u00e7a acreditar que n\u00e3o temos aos coma\u2026", "author_id": "742123016180633600"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178092636084867073"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178091181978390529"}], "id": "1178092636084867073", "created_at": "2019-09-28T23:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La protagonista perde i genitori che vengono uccisi nel sonno da sua sorella bipolare che si suicida a sua volta.\nParte con gli amici in una specie di comunit\u00e0 hamish ma pazzi davvero. Muoiono tutti tranne lei che diventa regina di maggio (...).", "in_reply_to_user_id": "317013492", "author_id": "317013492"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/iq4sjgHU4h", "expanded_url": "https://twitter.com/FlxmxngHxt/status/1178091311351631872", "display_url": "twitter.com/FlxmxngHxt/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178092495634386944"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178091311351631872"}], "id": "1178092495634386944", "created_at": "2019-09-28T23:41:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "No lo parece, todo el d\u00eda has estado suicida \u00a1NO CREES QUE FUE SUFICIENTE HABERTE PERDIDO UNA VEZ! https://t.co/iq4sjgHU4h", "author_id": "1157352824554041349"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178092261852270594"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178063889503789056"}], "id": "1178092261852270594", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.7046, "type": "Other", "normalized_text": "FV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pedro_m_paiva", "id": "101348410"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:40:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pedro_m_paiva: Estou a rever a entrevista de FV mais a frio para tentar retirar algum sumo que me fa\u00e7a acreditar que n\u00e3o temos aos coma\u2026", "author_id": "568689936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/f6qhqnV6jF", "expanded_url": "https://bit.ly/2nvuWO6", "display_url": "bit.ly/2nvuWO6"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178092188728774656"], "id": "1178092188728774656", "created_at": "2019-09-28T23:40:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Policiaca\n\ud83d\udea8|| Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se colg\u00f3; padres lo llevaron al hospital, pero ya era tarde\nhttps://t.co/f6qhqnV6jF", "author_id": "2531254218"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178091892845752320"], "id": "1178091892845752320", "created_at": "2019-09-28T23:39:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si usted va en un avi\u00f3n y ataca al piloto, usted es un suicida. Nuestro pa\u00eds est\u00e1 lleno de suicidas que se les importa que la naci\u00f3n se hunda con ellos dentro con tal de \u201cdestruir\u201d al que dirige su destino. Think about it!", "author_id": "101045581"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178091863066206209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177651592792870913"}], "id": "1178091863066206209", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5119, "type": "Person", "normalized_text": "TEMER"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "arlonv", "id": "170002148"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arlonv: Nota do presidente TEMER:\n\n\"O ex PGR Janot, al\u00e9m d mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida suicida. As\u2026", "author_id": "567934215"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178091847048142849"], "id": "1178091847048142849", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6778, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:39:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "sabadei assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "200886352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/2wYTnC2iNe", "expanded_url": "https://geekcursornerdblog.wordpress.com/2019/09/28/esquadrao-suicida-james-gunn-comenta-influencia-dos-quadrinhos-classicos/", "display_url": "geekcursornerdblog.wordpress.com/2019/09/28/esq\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/qAfPWibnoe", "expanded_url": "https://twitter.com/GeekcursorNerd/status/1178091737471950848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qAfPWibnoe", "media_key": "3_1178091735597101056"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178091737471950848"], "id": "1178091737471950848", "created_at": "2019-09-28T23:38:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida : James Gunn comenta influ\u00eancia dos quadrinhos\u00a0cl\u00e1ssicos https://t.co/2wYTnC2iNe https://t.co/qAfPWibnoe", "author_id": "1177300321439244293"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178091658581286913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177926586873663490"}], "id": "1178091658581286913", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth B\u00e1thory"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Condessa B\u00e1thory"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rebeldescalca: B\u00e1thory Erzs\u00e9bet, condessa h\u00fangara conhecida como Elizabeth B\u00e1thory, Condessa B\u00e1thory ou... Condessa de Sangue. Torturav\u2026", "author_id": "107232727"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178091494550441984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178005210591088645"}], "id": "1178091494550441984", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.4525, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:37:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@N_Carvalheira @CartzSimone N\u00e3o acho que aceitar\u00e3o como provas, ir\u00e3o alegar insanidade ou qualquer outra coisa. Janot simplesmente se suicidou sua propria reputa\u00e7\u00e3o, mesmo que leviana.", "in_reply_to_user_id": "1089535657", "author_id": "61640686"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178091479845212162"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177972983152951298"}], "id": "1178091479845212162", "created_at": "2019-09-28T23:37:51.000Z", "geo": {"place_id": "adb12aff6d7e1cca"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GirautaOficial Un Estado q permite su autodecapitaci\u00f3n, es un Estado suicida.", "in_reply_to_user_id": "2223841798", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GirautaOficial", "id": "2223841798"}]}, "author_id": "1134800574"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178091357270941696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178091357270941696", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:37:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "410287050"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178091231676682240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178091231676682240", "created_at": "2019-09-28T23:36:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "author_id": "750994477221830656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178091054203097089"], "id": "1178091054203097089", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.7813, "type": "Organization", "normalized_text": "shoppinng"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:36:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Mlk de 13 anos se matou no shoppinng mano pqp", "author_id": "4921556739"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178090940407398400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178090265351004160"}], "id": "1178090940407398400", "created_at": "2019-09-28T23:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@foccius Ali\u00e1s, tu sabe se o seu vizinho matou os bandidos?", "in_reply_to_user_id": "3165556804", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "foccius", "id": "3165556804"}]}, "author_id": "1542269484"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178090923135242241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178090923135242241", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:35:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "151584335"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178090808072908800"], "id": "1178090808072908800", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 25, "probability": 0.5911, "type": "Organization", "normalized_text": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psiquiatria aponta um elo entre o comportamento suicida e os transtornos mentais. Os dados comprovam que de 15.629 pessoas que suicidaram, 90% dos casos enquadrariam em algum transtorno mental.", "author_id": "1096471131765329920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178090773750923265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178090773750923265", "created_at": "2019-09-28T23:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "author_id": "1017216038268698624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178090771595051009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178090771595051009", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "3776398066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178090668209651712"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177869880202272768"}], "id": "1178090668209651712", "created_at": "2019-09-28T23:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gyrlselle Jajajajajajaja ay no! Qu\u00e9 pat\u00e9ticoooo, plantado y suicida ese d\u00eda jajajaja \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "803650428", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gyrlselle", "id": "803650428"}]}, "author_id": "1225236582"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178090547422138374"], "id": "1178090547422138374", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6722, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.9132, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:34:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Muito estranho esse desabafo do Janot, que n\u00e3o matou nem se suicidou, s\u00f3 agitou, a\u00ed tem!! N\u00e3o confio na maioria do STF.", "author_id": "555359256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/umQ8TUkxHq", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12339", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12339"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30fb\u30ea\u30fc"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6295, "type": "Organization", "normalized_text": "CMLL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomTomohiko", "id": "4035925333"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1178090314369617920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177951740072624128"}], "id": "1178090314369617920", "created_at": "2019-09-28T23:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TomTomohiko: \u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30fb\u30ea\u30fc\u304cCMLL\u3092\u89e3\u96c7\uff01\uff1f\u4eca\u5f8c\u306e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u51fa\u5834\u306e\u5f71\u97ff\u306f\u2026 https://t.co/umQ8TUkxHq", "author_id": "746681931606032385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178090216772505600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176950780361891841"}], "id": "1178090216772505600", "created_at": "2019-09-28T23:32:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OPSOMS_Col: Anualmente, cerca de 800 mil personas se quitan la vida en el mundo y muchas m\u00e1s intentan hacerlo. \n\nCada suicidio es una t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "author_id": "832953517"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178090090440073222"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176956578337054721"}], "id": "1178090090440073222", "created_at": "2019-09-28T23:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OPSOMS_Col: \"Entre los factores de riesgo para la conducta suicida, se encuentran las barreras de acceso a los servicios de salud y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "author_id": "832953517"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178089983934173187"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176956881761443840"}], "id": "1178089983934173187", "created_at": "2019-09-28T23:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OPSOMS_Col: Otros factores de riesgo asociados a la conducta suicida son los trastornos mentales, el dolor cr\u00f3nico, el uso nocivo de al\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "author_id": "832953517"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178089856884453376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178087129441808384"}], "id": "1178089856884453376", "created_at": "2019-09-28T23:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TheBruzundanga @muylaerte @alexandregarcia @gilmarmendes Bem, pelo jogo de palavras, pode ter sido que ele se suicidou, mesmo sem ter matado. Se n\u00e3o, seria: n\u00e3o matou e n\u00e3o se suicidou", "in_reply_to_user_id": "712060507533012993", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TheBruzundanga", "id": "712060507533012993"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "muylaerte", "id": "1367159350876385285"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "author_id": "1171232602482774022"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178089702689300482"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178089266326441984"}], "id": "1178089702689300482", "created_at": "2019-09-28T23:30:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sportrecife Timeeeee bucetaaaaa vssffff n\u00e3o matou a porra do jogo caralho!!!! Mais um jogo se fudendo em CASA caralho!!! Essa bosta desse zagueiro nem pra fazer a falta fora da \u00e1rea!!! Cambada de arrombado!!!", "in_reply_to_user_id": "106420963", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sportrecife", "id": "106420963"}]}, "author_id": "743953085316366336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178089479162216449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177926586873663490"}], "id": "1178089479162216449", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth B\u00e1thory"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Condessa B\u00e1thory"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:29:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rebeldescalca: B\u00e1thory Erzs\u00e9bet, condessa h\u00fangara conhecida como Elizabeth B\u00e1thory, Condessa B\u00e1thory ou... Condessa de Sangue. Torturav\u2026", "author_id": "2294858234"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178089446757093376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178089446757093376", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:29:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "62891971"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178089374346559488"], "id": "1178089374346559488", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.3301, "type": "Person", "normalized_text": "GANA"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "chega nela gritando: \nMINHA \nSINA\nGANA \nSUICIDA\nMORTE\nDIVINA\n\ud835\udcb9\ud835\udc5c\ud835\udcb8\ud835\udc52 \ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udc54\ud835\udc52\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "author_id": "145333389"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178089324753162242"], "id": "1178089324753162242", "created_at": "2019-09-28T23:29:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "July:voy a buscar al guason de escuadr\u00f3n suicida.\n*ve la foto* \nJuly:Aaaah nooo pero parece jesussss.\nYo:JAJAJAJJAJAJAJ", "author_id": "1153854855372578817"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178089285167255552"], "id": "1178089285167255552", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.4479, "type": "Other", "normalized_text": "Tagged"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 144, "tag": "Tagged"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:29:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que asco de instituto tienen, se suicida alguien delante de ella y le hacen una \"broma\" de mierda al volver, y encima se r\u00eden de ella... #Tagged", "author_id": "717385937177690116"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178089066472116224"], "id": "1178089066472116224", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "La raz\u00f3n"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.7278, "type": "Other", "normalized_text": "estar contigo"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Me pondr\u00e9 a ver \u201cLa raz\u00f3n de estar contigo\u201d, por que soy suicida y quiero llorar mucho", "author_id": "2218810062"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178089009253425152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178089009253425152", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "1909578013"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178088945768378369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178088945768378369", "created_at": "2019-09-28T23:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "author_id": "303398342"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178088814629269504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178087969296699393"}], "id": "1178088814629269504", "created_at": "2019-09-28T23:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@belxtostes Amada relaxe se aquele bald\u00e3o de sorvete  n\u00e3o  me matou nada mais me mata", "in_reply_to_user_id": "1053788549068349442", "author_id": "1136012548136984576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178088702670704642"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178088497338572801"}], "id": "1178088702670704642", "created_at": "2019-09-28T23:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Btw no soy suicida, pero tengo ganas de morirme como filosof\u00eda de vida.", "in_reply_to_user_id": "73148576", "author_id": "73148576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178088368074305537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178088368074305537", "created_at": "2019-09-28T23:25:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "author_id": "856178795509927936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178088268384129024"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178085372036820993"}], "id": "1178088268384129024", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.9594, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.9618, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SaoPauloFC Posse de bola muitas vezes \u00e9 ''suicida''. Nunca liguei pra posse de bola.\nO importante \u00e9 saber jogar com inteligencia e o SPFC t\u00e1 sabendo.\nO SPFC t\u00e1 compacto, o jogo t\u00e1 brigado. Assim que \u00e9 bom no meu gosto...\nQue bom que o Diniz n\u00e3o t\u00e1 ''suicida''.", "in_reply_to_user_id": "477070593", "author_id": "477070593"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178088267851452416"], "id": "1178088267851452416", "created_at": "2019-09-28T23:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@laSextaTV tener qye tomar mil pastillas pa limpiarle o cocinarle seguramente en su casa las mujeres de 50..y 15 a\u00f1os m\u00e1s.. Que boniti panoramA suicida vamos a ver", "in_reply_to_user_id": "22954354", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "author_id": "1178036779699638273"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178088264982519808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177960526158143488"}], "id": "1178088264982519808", "created_at": "2019-09-28T23:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dranibalacosta: El coaching tratando de resolver un trastorno depresivo mayor con ideacion suicida. V\u00e9ase el video por unas 6 semanas h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "dranibalacosta", "id": "5862772"}]}, "author_id": "1377616130"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178088243021135873"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178020811694903297"}], "id": "1178088243021135873", "created_at": "2019-09-28T23:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rayglabarbosa Um cara n\u00e3o assumiu meu primeiro filho , hoje ele tem 19 anos , um homem bonito e muito inteligente , imagina se eu n\u00e3o o assumisse , ele n\u00e3o existiria . Voc\u00ea existe pq sua m\u00e3e n\u00e3o o matou", "in_reply_to_user_id": "2331252598", "author_id": "1166445677330817024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/odcby0uzaO", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.3264, "type": "Other", "normalized_text": "bulliyng"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178088136884269056"], "id": "1178088136884269056", "created_at": "2019-09-28T23:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida tras sufrir bulliyng al manchar el uniforme con sangre de menstruaci\u00f3n https://t.co/odcby0uzaO", "author_id": "195211083"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178087778090979328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178087778090979328", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:23:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "1384994318"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178087626445922306"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178087626445922306", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "191729517"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178087477766246400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178043147865198592"}], "id": "1178087477766246400", "created_at": "2019-09-28T23:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanamachado_: cada respira\u00e7\u00e3o um pensamento suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ivanamachado_", "id": "3112982507"}]}, "author_id": "174534263"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178087140288335873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178087140288335873", "created_at": "2019-09-28T23:20:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "author_id": "278034577"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178087133740982272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178087133740982272", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:20:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "200298697"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178087028287782914"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178051701653344256"}], "id": "1178087028287782914", "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Solari"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:20:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@MenezRM Vuelve a ver el 7-2 de pretemporada, quizas te resulte mas divertido. Pides a tu equipo solidez defensiva y ahora el problema es que no te divierte. Pues nada, que vuelva Solari y volvamos a ser un equipo suicida", "in_reply_to_user_id": "769985262726352896", "author_id": "2285953081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/zNKKnYHre2", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/espana/nacional-2/vaticano-exhumacion-franco.html", "display_url": "mediterraneodigital.com/espana/naciona\u2026"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 280, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178086927037321217"], "id": "1178086927037321217", "created_at": "2019-09-28T23:19:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Filosof\u00eda m\u00ednima\nEl cat\u00f3lico es un socialista suicida \nLos c\u00ednicos jesuitas ecum\u00e9nicos no tienen familia,ni Herencia que dar\nBiol\u00f3gicamente son fracasados,que no tienen Nada que Perder!!\nSon la competencia terrenal del socio-esquizoide\nhttps://t.co/zNKKnYHre2 v\u00eda @MediterraneoDGT", "author_id": "781971789211721728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178086926844338179"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178086170590400512"}], "id": "1178086926844338179", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9513, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "diario_spfc", "id": "1081003081167441920"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:19:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@diario_spfc Sei que est\u00e1 brincando, mas dane-se a posse bola! Eu nunca liguei pra isso...\nPosse de bola muitas vezes \u00e9 ''suicida''...\nO tipo do jogo t\u00e1 do jeito eu gosto: jogo estudado, compacto, brigado. \n\u00c9 preciso jogar com inteligencia e o SPFC t\u00e1 sabendo.", "in_reply_to_user_id": "1081003081167441920", "author_id": "477070593"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178086910226554882"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1178086910226554882", "created_at": "2019-09-28T23:19:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "991431129457725440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178086598602366976"], "id": "1178086598602366976", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.2947, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:18:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cara que tristeza esse jovem que se suicidou no shopping Mestre \u00c1lvaro. Depress\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a e precisa ser tratado, precisa de ajuda.", "author_id": "1039338129654722561"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178086361749999616"], "id": "1178086361749999616", "created_at": "2019-09-28T23:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"querer tener contento a todo el mundo es suicida\"", "author_id": "582943134"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178086305135247360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178085732474327045"}], "id": "1178086305135247360", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9604, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9649, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gabyfreitss", "id": "553072523"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@gabyfreitss Posse de bola muitas vezes \u00e9 ''suicida''. \nO importante \u00e9 saber jogar com inteligencia e o SPFC t\u00e1 sabendo.\nO SPFC t\u00e1 compacto, o jogo t\u00e1 brigado. Assim que \u00e9 bom no meu gosto...", "in_reply_to_user_id": "553072523", "author_id": "477070593"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178086288928514049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178086288928514049", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:17:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "79758292"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178086157957111808"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178083689932234752"}], "id": "1178086157957111808", "created_at": "2019-09-28T23:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mauro_s_lima @LuisFValenca @Andernbk @inealienavel ningu\u00e9m se sente feliz porque matou o pr\u00f3prio filho.\n\nmas deixa a l\u00f3gica pra l\u00e1, vamos falar que \u00e9 \"vis\u00e3o fundamentalista religiosa\" que todo mundo aceita.\n\n2+2=4 = \"vis\u00e3o fundamentalista religiosa\"", "in_reply_to_user_id": "188319774", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mauro_s_lima", "id": "188319774"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "luisfvalenca", "id": "336971044"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "Andernbk", "id": "56780417"}]}, "author_id": "1147188554159808513"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178085825806045191"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178085825806045191", "created_at": "2019-09-28T23:15:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "author_id": "317886155"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178085740242198529"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178006450427305989"}], "id": "1178085740242198529", "created_at": "2019-09-28T23:15:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gerardolipe @larepublica_pe Hoy todos presos, fujados y un suicida.", "in_reply_to_user_id": "247794986", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gerardolipe", "id": "247794986"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "author_id": "982403264191844352"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178085655970115584"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177933012316622852"}], "id": "1178085655970115584", "created_at": "2019-09-28T23:14:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@matteosalvinimi La povera Italia si suicida!", "in_reply_to_user_id": "270839361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "697617213579141121"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178085603017138176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178085603017138176", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:14:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "2155927873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/vebB0U8IcD", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandregarcia/status/1177756911426514944", "display_url": "twitter.com/alexandregarci\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "TRIBUNAL"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178085582926483458"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177756911426514944"}], "id": "1178085582926483458", "created_at": "2019-09-28T23:14:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quem se suicidou foi o SUPREMO TRIBUNAL DO CRIME. https://t.co/vebB0U8IcD", "author_id": "975859082203750401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178085579004825605"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178085579004825605", "created_at": "2019-09-28T23:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "author_id": "478134833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178085193837510656"], "id": "1178085193837510656", "created_at": "2019-09-28T23:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es in\u00fatil est\u00fapido y suicida pero el amor es un arma ante la que no tienen respuesta saben c\u00f3mo piensan, pero no saben c\u00f3mo sienten - la \u00faltima ola", "author_id": "85237011"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178085028615643137"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178084858234593280"}], "id": "1178085028615643137", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4482, "type": "Person", "normalized_text": "Sodoma"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5566, "type": "Person", "normalized_text": "Gomorra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "StephenWolff_", "id": "912429473231974400"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "@StephenWolff_ + casa es Sodoma y Gomorra. La chica suicida que acoge al sacerdote pecador... No puede ser m\u00e1s rocambolesco.- Lo van a pasar mal. Pero son muy valientes.", "in_reply_to_user_id": "905513375635005440", "author_id": "905513375635005440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178084982927089666"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178039775506452480"}], "id": "1178084982927089666", "created_at": "2019-09-28T23:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlmasVeganas: Une ni\u00f1e se suicida por sufrir bullying por parte de sus compa\u00f1eres de clase por ser vegano.\nEn esta sociedad enferma lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlmasVeganas", "id": "901054343457251328"}]}, "author_id": "1573717574"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178084918578106368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177780013049028608"}], "id": "1178084918578106368", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3775, "type": "Person", "normalized_text": "badboy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoongipiolin", "id": "838933743054258177"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:11:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yoongipiolin: \u2014jm mira a ese chico, dios nadie puede ser tan bonito\n\u2014tiene pinta de badboy emo suicida no s\u00e9 t\u00fa\n\u2014pero si est\u00e1 guap\u00edsimo\u2026", "author_id": "938459808532922368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178084851104268288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178084851104268288", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:11:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "1578098006"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178084841721651200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177606321341792256"}], "id": "1178084841721651200", "created_at": "2019-09-28T23:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dinamicamentemx: Si detectas que tu ni\u00f1a, ni\u00f1o o adolescente manifiesta alguno de estos signos y se\u00f1ales asociados a la conducta suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}]}, "author_id": "102089531"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178084614373625858"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178084614373625858", "created_at": "2019-09-28T23:10:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "author_id": "924698214082768902"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178084573135196162"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178084573135196162", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:10:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "771001733107552257"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178084563731521537"], "id": "1178084563731521537", "created_at": "2019-09-28T23:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Mandei minha prima ir olhar se tem hqs do esquadr\u00e3o Suicida no shopping at\u00e9 agora a rata n\u00e3o me deu sinal de vida, deve ter se perdido em algum bar aposto", "author_id": "1078972559033548801"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178084536640577537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178084536640577537", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:10:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "834205532844150784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178084514284875776"], "id": "1178084514284875776", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.6954, "type": "Person", "normalized_text": "jhonatan"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E o jhonatan que bebeu tanto que na hora do \"T\u00e1 ligado\" dei um empurr\u00e3o nele que o menino se matou na escada", "author_id": "1146270282996473857"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178084344390389761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1178084344390389761", "created_at": "2019-09-28T23:09:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "407923740"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178084179008983040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178084179008983040", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "3112105708"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178084132485771265"], "id": "1178084132485771265", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.3342, "type": "Person", "normalized_text": "brenda"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "dan\u00e7ando perereca suicida com a brenda", "author_id": "831484614434754561"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178083914184876033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178083914184876033", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:07:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "1645736942"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178083857456873474"], "id": "1178083857456873474", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.3572, "type": "Other", "normalized_text": "Martes"}, {"start": 199, "end": 207, "probability": 0.5866, "type": "Organization", "normalized_text": "Bombonera"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.9702, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:07:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bueno, ahora mas tranquilo despues del partido, les quiero decir que me conformo con un 0 a 0 el Martes, este equipo demostr\u00f3 siempre mas caracter de visitante que de local y si hacemos un gol en la Bombonera se suicida toda la Boca", "author_id": "1078885304612909056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/zNKKnYHre2", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/espana/nacional-2/vaticano-exhumacion-franco.html", "display_url": "mediterraneodigital.com/espana/naciona\u2026"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 165, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Cristianos"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.8877, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 280, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178083731225169926"], "id": "1178083731225169926", "created_at": "2019-09-28T23:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El cat\u00f3lico es un socialista suicida(jesuitas)\ny el socialista, es un cristianista con guillotina (lenin,stalin,castros,mao)\nY Cuidado\nsomos Hist\u00f3ricamente Cristianos,es nuestro Triunfo, y puede ser nuestro Fracaso, extinci\u00f3n de Europa\nhttps://t.co/zNKKnYHre2 v\u00eda @MediterraneoDGT", "author_id": "781971789211721728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178083604108337154"], "id": "1178083604108337154", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.7133, "type": "Other", "normalized_text": "SabadoDetremuraSDV"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.7286, "type": "Person", "normalized_text": "Erick Feitosa"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.8891, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Erick"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "SabadoDetremuraSDV"}, {"start": 174, "end": 185, "tag": "BomSucesso"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#SabadoDetremuraSDV Pelo menos esse Erick Feitosa surgiu p acabar com Diogo, perai Diogo vai matar o v\u00e9i?? eu n acredito que Diogo matou Erick mds n sei nem se agrade\u00e7o ou n #BomSucesso", "author_id": "924035219581267969"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178083580540588033"], "id": "1178083580540588033", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6185, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:06:27.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Janot n\u00e3o matou nem se suscidou Se superou do estresse.", "author_id": "957764245961273345"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178083539205660672"], "id": "1178083539205660672", "created_at": "2019-09-28T23:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gente que fala tanto na vida que n\u00e3o pode se defender, quando:\nVoc\u00ea comeu aquela carne de um corpo inocente? \nVoc\u00ea matou aquele inseto inocente?\nVoc\u00ea pediu aquela arma de fogo, era pra qu\u00ea?\nVoc\u00ea pediu pena de morte, n\u00e3o era uma vida?\n\n#legalizaroaborto", "entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 252, "tag": "legalizaroaborto"}]}, "author_id": "4399291762"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178083525758726144"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174765435197243393"}], "id": "1178083525758726144", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:06:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CarlaZambelli17 Isso e pra chorar! Tenho vergonha de ser brasileira e ver as injusti\u00e7as que acontecem. Se Lula que matou milhares de pessoas em fila de hospitais  roubou o futuro  de muitos brasileiros for inocente! Ent\u00e3o todos os bandidos tem o direito de serem livres!", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "author_id": "1147229775129448451"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178083470758891522"], "id": "1178083470758891522", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8488, "type": "Person", "normalized_text": "diogo"}, {"start": 14, "end": 25, "probability": 0.564, "type": "Person", "normalized_text": "ERIC NAMORAL"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "diogo MATOU O ERIC NAMORAL VAI SE FODEEEEER EU ODEIO ESSE HOMEM", "author_id": "974676355110621185"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178083404635615233"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178082721505120256"}], "id": "1178083404635615233", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.4737, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabyxbrandao", "id": "3073520380"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gabyxbrandao Perereca suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd2d", "in_reply_to_user_id": "3073520380", "author_id": "917863972682035200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178083322615992320"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178073539586359296"}], "id": "1178083322615992320", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.492, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.3576, "type": "Person", "normalized_text": "pangar\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@conexaopolitica O Janot foi que nem uma mo\u00e7oila cumprir sua \u201cmiss\u00e3o suicida\u201d, peida, explana essa vergonha e algu\u00e9m acha mesmo que o pangar\u00e9 conseguiria armar um plano para matar algu\u00e9m?!?! \ud83d\udc34", "in_reply_to_user_id": "1523748277", "author_id": "1050395914488205312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178083013349040133"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178061950242185216"}], "id": "1178083013349040133", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6113, "type": "Person", "normalized_text": "Adara"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9145, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP28S"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 137, "tag": "GHVIP28S"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChaplinTV: Me lo creo, pero se va a joder porque hasta sus defensores saben que ir contra Adara es un movimiento suicida. \n\n#GHVIP28S h\u2026", "author_id": "759416369515532289"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178082697488588800"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178082306881392641"}], "id": "1178082697488588800", "created_at": "2019-09-28T23:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "de 10 aos 15 foram os piores anos, sofri de depress\u00e3o, fui considerada uma suicida em potencial e bipolaridade (acho que era isso)", "in_reply_to_user_id": "1160263123372269568", "author_id": "1160263123372269568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178082571630075904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171508153483059201"}], "id": "1178082571630075904", "created_at": "2019-09-28T23:02:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FathomuS: Homenagem a hoje ser o Dia da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, ligue para 188 se voc\u00ea estiver se sentindo suicida. Sua vida vale muito.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "FathomuS", "id": "1414084464"}]}, "author_id": "1156707207888719872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178082542702010368"], "id": "1178082542702010368", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Edi Rock"}, {"start": 13, "end": 17, "probability": 0.513, "type": "Other", "normalized_text": "Tit\u00e3s"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Drake"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "Edi Rock"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Drake"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Edi Rock com Tit\u00e3s no palco agora. RiR. Galera se matou pra ver o playback do Drake ontem, pagando pau pra rapper gringo. Edi Rock &gt;&gt;&gt;&gt; abismo &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Drake!", "author_id": "1392032857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ccZ4eMzkcM", "expanded_url": "https://twitter.com/Tuitero1A/status/1177911931598000128", "display_url": "twitter.com/Tuitero1A/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178082249314578433"], "id": "1178082249314578433", "created_at": "2019-09-28T23:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "la hija del borrach\u00edn suicida es bestia - rebestia! https://t.co/ccZ4eMzkcM", "author_id": "225092792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178082242041667589"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178082242041667589", "created_at": "2019-09-28T23:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "author_id": "967011566"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178082211519705088"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177301107015659520"}], "id": "1178082211519705088", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Arria"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Canel"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Diego_Arria", "id": "14114420"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 124, "end": 140, "username": "TimoteoZambrano", "id": "1323687686717251586"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:01:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Diego_Arria Dr. Arria, quisi\u00e9ramos saber quien asesora a @jguaido nosotros sospechamos que lo hace D\u00edaz Canel por medio de @TimoteoZambrano... es una gran inc\u00f3gnita. Porque Guaido o es idiota o es un suicida y viene siendo un gran peligro para el pa\u00eds, por no saber escoger a sus amigos.", "in_reply_to_user_id": "14114420", "author_id": "1167730328133349376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178082110135001089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178082110135001089", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "1033839646265012224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178081771197476869"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178078901182095360"}], "id": "1178081771197476869", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}, {"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5946, "type": "Person", "normalized_text": "menuno"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:59:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "jesus o menuno se matou", "in_reply_to_user_id": "2531254161", "author_id": "2531254161"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178081745280917504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178069901333991426"}], "id": "1178081745280917504", "created_at": "2019-09-28T22:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SamySugarbite ES EL RETO SUICIDA .JPG", "in_reply_to_user_id": "3433229403", "author_id": "1085961860657172480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178081631606906880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178081203376836608"}], "id": "1178081631606906880", "created_at": "2019-09-28T22:58:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@emiluara matou/ despeda\u00e7ou/ acabou/ destruiu\nvai se fude eu n aguentei fazer o simu de hj magina 3 seguidos KKKKKKJ", "in_reply_to_user_id": "740332452779053056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "emiluara", "id": "740332452779053056"}]}, "author_id": "779899179611131904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/9itkdimgcg", "expanded_url": "https://t.co/9itkdimgcg", "display_url": "t.co/9itkdimgcg"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178081557921308673"], "id": "1178081557921308673", "created_at": "2019-09-28T22:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Conoce a mis amigas y se suicida https://t.co/9itkdimgcg", "author_id": "975464862951329793"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178081475410964480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178081475410964480", "created_at": "2019-09-28T22:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "author_id": "2676979835"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178081444763226113"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178006036235595777"}], "id": "1178081444763226113", "created_at": "2019-09-28T22:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@giusepp35269877 @1000_best Infatti gli unici fessi siamo noi\u2026 Anche se non mi considero nel novero, non avendo mai appoggiato questa politica suicida", "in_reply_to_user_id": "2484303523", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "giusepp35269877", "id": "2484303523"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "1000_best", "id": "456932472"}]}, "author_id": "1395810308"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178081285828415488"], "id": "1178081285828415488", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Steve-O"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6619, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:57:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ojal\u00e1 todas las personas fueran como Steve-O, osea me refiero al actual, no al drogadicto suicida de hace 10 a\u00f1os.\nOsea con un poco de coca, la justa para el punto ese que me trae de cool dude.", "author_id": "408066474"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178081227548626944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178020051682766848"}], "id": "1178081227548626944", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn foi perguntado no instagram qual o seu personagem favorito de Esquadr\u00e3o Suicida e ele respondeu:\n\n\"Eu tenho muito\u2026", "author_id": "2161268720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178081189405609984"], "id": "1178081189405609984", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.9708, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Gerson"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:56:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mesmo muito abaixo do que pode, o Fla teve pelo menos tr\u00eas chances claras e n\u00e3o matou o jogo. Agora no segundo tempo, se tomar um gol, pode complicar um jogo simples (em tese). Eu n\u00e3o pagaria pra ver, voltaria com Rafinha e Gerson.", "author_id": "61855677"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178080686722473984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178039775506452480"}], "id": "1178080686722473984", "created_at": "2019-09-28T22:54:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlmasVeganas: Une ni\u00f1e se suicida por sufrir bullying por parte de sus compa\u00f1eres de clase por ser vegano.\nEn esta sociedad enferma lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlmasVeganas", "id": "901054343457251328"}]}, "author_id": "3661216875"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178080518522490881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178080518522490881", "created_at": "2019-09-28T22:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "author_id": "797923482067681280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178080517457100801"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178079883676852228"}], "id": "1178080517457100801", "created_at": "2019-09-28T22:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "era pra eu estar feliz comigo mesma j\u00e1 que isso sempre me matou eeer eu j\u00e1 t\u00f4 de boa, mas existem outro motivos que continuam me botando pra baixo quando se trata de como eu sou fisicamente e psic\u00f3logicamente isso faz com que eu me torne insegura a ponto de querer surtar kkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1127724302781034497", "author_id": "1127724302781034497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/35oDvOVC5a", "expanded_url": "https://twitter.com/luide/status/1178047289090347009", "display_url": "twitter.com/luide/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.657, "type": "Person", "normalized_text": "anakin"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178080405959905280"], "id": "1178080405959905280", "created_at": "2019-09-28T22:53:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "e se os padawans q o anakin matou tivessem armados? https://t.co/35oDvOVC5a", "author_id": "222173391"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178080293544239105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178080293544239105", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:53:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "1115607024467828736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178080187428347904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178080187428347904", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:52:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "767083744167661573"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178079962420658176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178079962420658176", "created_at": "2019-09-28T22:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "author_id": "1603248012"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178079711974572037"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178079711974572037", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:51:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "876959853905932288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178079675471536128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178079675471536128", "created_at": "2019-09-28T22:50:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "author_id": "894888898119294977"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178079671570841612"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178020898940575745"}], "id": "1178079671570841612", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9218, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.9449, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.5553, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 107, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 108, "end": 120, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:50:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: Ainda existe d\u00favidas de quem vai ser a protagonista de Esquadr\u00e3o Suicida? \n\n#TheSuicideSquad #HarleyQuinn https://t.co/RcHAv\u2026", "author_id": "1031884016897728512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178079022296817664"], "id": "1178079022296817664", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.3262, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Caramba eu tava no shopping Mestre \u00c1lvaro e uma pessoa se suicidou pulando do andar que eu tava \ud83d\ude41", "author_id": "262797765"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178078828624826369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178078828624826369", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:47:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "author_id": "837837390765047809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178078680783949826"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178078680783949826", "created_at": "2019-09-28T22:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "author_id": "1028441166377877505"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178078491432144896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178078491432144896", "created_at": "2019-09-28T22:46:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "author_id": "337354656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178078435656249344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178055504712650752"}], "id": "1178078435656249344", "created_at": "2019-09-28T22:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AndreBuck Se a gente n\u00e3o perder esse jogo j\u00e1 estamos no lucro. Ele matou o time", "in_reply_to_user_id": "52776388", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AndreBuck", "id": "52776388"}]}, "author_id": "3579118577"}], "includes": {"users": [{"username": "heykarensensei", "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc3a Karen Peterson \ud83c\udf99\ud83c\udfa7 (she/her)", "id": "25011825", "location": "\ud83d\udccd\ud83c\udff0 Orlando, FL \ud83c\udf4a\ud83c\udfdd", "public_metrics": {"followers_count": 5640, "following_count": 2363, "tweet_count": 97243, "listed_count": 97}, "verified": false}, {"username": "willh94", "name": "Will Henderson", "id": "505375502", "location": "Dalton, GA", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 695, "tweet_count": 23415, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "AparecidoLima2", "name": "Aparecido Lima", "id": "527767529", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 255, "tweet_count": 26672, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "carlastrass", "name": "Carla Strass \u2694\ufe0f \ud83e\udd86\ud83e\udd86", "id": "30734740", "location": "Sinop MT \ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfbe", "public_metrics": {"followers_count": 10794, "following_count": 1028, "tweet_count": 144127, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "maluz_br", "name": "Malu Vieira", "id": "41648463", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52171, "following_count": 38658, "tweet_count": 388156, "listed_count": 137}, "verified": false}, {"username": "ChicoPinto8", "name": "Chico Pinto", "id": "1138965305760374784", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24518, "following_count": 27102, "tweet_count": 34431, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "anilizer_34", "name": "Civil Fandom", "id": "2727798047", "location": "Palace of Wisdom", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 728, "tweet_count": 185687, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "bia_atrix", "name": "mulher de pecado", "id": "996192841234829313", "location": "Rio Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 264, "tweet_count": 5567, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Velas_Bruno", "name": "Velas\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "id": "920148877780635653", "location": "Rio Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 781, "tweet_count": 142063, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "hamerfalls", "name": "out of olivia's system | 11.11 FAITH IN THE FUTURE", "id": "1020306105493270529", "location": "my main character era i hope", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 985, "tweet_count": 121016, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "livesingolden", "name": "gess \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "832307211879735298", "public_metrics": {"followers_count": 14110, "following_count": 9623, "tweet_count": 77899, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "migmig95", "name": "Marqu\u00eas de Campinas", "id": "87983121", "location": "Fazenda das Palmas ", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 588, "tweet_count": 63666, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "lorraynesgomes", "name": "Lorrayne \u264d\ufe0f", "id": "201369497", "location": "Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 126, "tweet_count": 47681, "listed_count": 571}, "verified": false}, {"username": "CleideC48099293", "name": "Cleide Costa", "id": "1163195953446313986", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 372, "tweet_count": 21810, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "8_Giovanini", "name": "Wallace Giovanini\u2665\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "62675426", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 975, "tweet_count": 4672, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RMPoficial", "name": "Renato M. Prado", "id": "830117564885893121", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 103108, "following_count": 2387, "tweet_count": 21924, "listed_count": 222}, "verified": false}, {"username": "akida_kun", "name": "pr\u00f3xima parada: Card\u00edaca", "id": "1151214319234887685", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 459, "tweet_count": 16221, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fadarabuda_", "name": "Fairy #DropGameOver", "id": "1172290951357829125", "location": "ENFP-T", "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 498, "tweet_count": 36849, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "pollyr__", "name": ":)", "id": "3319637553", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 398, "tweet_count": 11134, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Spiderrly", "name": "\u2206\u2022", "id": "2504128823", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 2292, "tweet_count": 37616, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MMiguelBH", "name": "MMiguel", "id": "621287083", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1120, "tweet_count": 150982, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "BrasilIndignad2", "name": "Brasil Indignado", "id": "1034041895805247494", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1481, "tweet_count": 8351, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "naosoueunaohein", "name": "andr\u00b4.", "id": "786629236152946688", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 441, "tweet_count": 7098, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bicicreta", "name": "Agente da letiCIA", "id": "35600300", "public_metrics": {"followers_count": 18426, "following_count": 3600, "tweet_count": 101632, "listed_count": 125}, "verified": false}, {"username": "erwinfernandeza", "name": "Erwin Fern\u00e1ndez A.", "id": "174639264", "location": "Cabimas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 2873, "tweet_count": 19954, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Omar_PrietoPSUV", "name": "Econ. Omar Prieto", "id": "235588457", "location": "Zulia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 166082, "following_count": 4141, "tweet_count": 59884, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mausmaux", "name": "MauS", "id": "410815933", "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 517, "tweet_count": 143267, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "xeunoticias", "name": "xeu noticias", "id": "70538650", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 247366, "following_count": 664, "tweet_count": 620019, "listed_count": 767}, "verified": false}, {"username": "Kleytonsurfcore", "name": "Kleyton\ud83d\udea9On The Left Side Of The Force", "id": "124024147", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 2498, "tweet_count": 9424, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PadillaMedrano", "name": "Gabriel Medrano Padilla", "id": "950024176039055364", "location": "Malleco, La Araucan\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 780, "tweet_count": 7176, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "verified": false}, {"username": "dayyaly", "name": "Dayyaly", "id": "894571280942243840", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 44, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MissaSinfonia", "name": "Missa Sinfonia \ud83c\udf83", "id": "157767109", "public_metrics": {"followers_count": 3371433, "following_count": 433, "tweet_count": 3316, "listed_count": 316}, "verified": true}, {"username": "JoanSPuigPasqua", "name": "Joan S. Puig Pasqual", "id": "337073468", "location": "Tarragona, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 562, "tweet_count": 75197, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "salvadorcardus", "name": "Salvador Card\u00fas Ros", "id": "174295598", "location": "Catalunya (Pa\u00efsos Catalans)", "public_metrics": {"followers_count": 83185, "following_count": 1277, "tweet_count": 127267, "listed_count": 731}, "verified": false}, {"username": "OfelipeRJ", "name": "Felipe Almeida", "id": "218327603", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 307, "tweet_count": 12262, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Soybatman66", "name": "Neikos", "id": "113600867", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 293, "tweet_count": 989, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Dalek_fan", "name": "Average depression haver", "id": "294037841", "location": "Asturias, de momento", "public_metrics": {"followers_count": 4050, "following_count": 4683, "tweet_count": 665138, "listed_count": 135}, "verified": false}, {"username": "LetrasIibres", "name": "Lynn Abanto", "id": "85394021", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 438, "tweet_count": 32005, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pedro_Olaechea", "name": "Pedro Olaechea", "id": "4878461206", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 59669, "following_count": 578, "tweet_count": 2913, "listed_count": 162}, "verified": true}, {"username": "flowrhstyles", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd9e \ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd9e \ud83c\udfe0", "id": "2925117010", "location": "oned stan", "public_metrics": {"followers_count": 3360, "following_count": 2578, "tweet_count": 83329, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Dc_da_depressao", "name": "DC da Depress\u00e3o", "id": "1076671335953297408", "public_metrics": {"followers_count": 289260, "following_count": 94, "tweet_count": 23062, "listed_count": 187}, "verified": false}, {"username": "milycabello13", "name": "MilyCabello13", "id": "1079897331313639424", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 546, "tweet_count": 6969, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vantqvkk", "name": "\u064bme fui\ud83d\udccc\ud83d\udccc", "id": "1120472255014809600", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 92, "tweet_count": 15644, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "y6ongito", "name": "optimus", "id": "1080458349450330113", "location": "she / her", "public_metrics": {"followers_count": 52826, "following_count": 972, "tweet_count": 97681, "listed_count": 161}, "verified": false}, {"username": "fabricioayress2", "name": "Fabricio Ayres", "id": "868173419006894082", "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1047, "tweet_count": 95966, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dulce_Mara", "name": "\ud83d\udea9 Dulce Mara Lula13 Rousseff", "id": "87472605", "location": "Bras\u00edlia-DF, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10676, "following_count": 10236, "tweet_count": 81395, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "MaygleBelloP", "name": "Maybellop", "id": "403112484", "location": "Ex zona dl hierro", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 2174, "tweet_count": 26221, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "emiliailq", "name": "Emilia", "id": "152090407", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106589, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "erickmarttinez_", "name": "EM\u018e", "id": "359650251", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 456, "tweet_count": 29636, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ErnestoGarzaV", "name": "RNST GRZ", "id": "345537043", "location": "San Antonio Tx ", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 223, "tweet_count": 11748, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "iElenaSalinas", "name": "Elena", "id": "118205189", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 826, "tweet_count": 82553, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "tolarryS", "name": "out of ysa's system. 13 \u2764\ufe0f\u2b50", "id": "737512432491364354", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1475, "tweet_count": 32796, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Cleytonveira", "name": "Cleyton Seleiro (Bolsonaro)", "id": "871420752523821056", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds - Ma BRAZIL", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 558, "tweet_count": 2490, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ValriaPinto6", "name": "Val\u00e9ria Pinto", "id": "1101444670826209280", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 737, "tweet_count": 5934, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarceloLazaroML", "name": "Marcelo L\u00e1zaro", "id": "72373309", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 905, "tweet_count": 25678, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alinnefanelli", "name": "Alinne Fanelli", "id": "41167301", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 62932, "following_count": 1406, "tweet_count": 42097, "listed_count": 259}, "verified": true}, {"username": "aliciamontaner", "name": "Alicia Montaner \ud83c\udf97", "id": "168114789", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 159, "tweet_count": 10513, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vulgo_Msouza", "name": "zidane", "id": "1026966616372858881", "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 442, "tweet_count": 9668, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bitelo_lipe", "name": "bitelo \ud83d\udd25", "id": "786955218395299841", "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 411, "tweet_count": 5471, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chinoeda48", "name": "eduardo albarracin", "id": "3024101327", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 75, "tweet_count": 9057, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "clarincom", "name": "Clar\u00edn", "id": "8105922", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3444588, "following_count": 270, "tweet_count": 554383, "listed_count": 11531}, "verified": true}, {"username": "larrie_tha", "name": "Mochi\u2077 | \ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "id": "1052330740002762752", "location": "@BTS_twt \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 344, "tweet_count": 11528, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lenatomaz", "name": "Marilene Clementino", "id": "731893589882605568", "location": "Mossor\u00f3, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1678, "tweet_count": 4407, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "id": "16076032", "location": "GlennGreenwald@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 1867945, "following_count": 981, "tweet_count": 84326, "listed_count": 21400}, "verified": true}, {"username": "Selfcarmix7", "name": "Selfcaremix7", "id": "1178110423037566976", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "stigmaet", "name": ".ise \ud83d\udc18", "id": "1171895046750294018", "location": "tk", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 492, "tweet_count": 2813, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vanttaert", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd20\ud835\udd26", "id": "1104166425625874432", "location": "vivo dias e noites chorando sozinha, mas sinto-me melhor ao lembrar que tenho a poesia. ", "public_metrics": {"followers_count": 10457, "following_count": 6680, "tweet_count": 26, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Giovygorosito1", "name": "shovi", "id": "995033254104363009", "location": "bamboo house", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 454, "tweet_count": 8110, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DaturaSanguinea", "name": "L\u00e9sbica Po\u00e9tica", "id": "935704441239547905", "location": "Bulevar dela Fealdad Habitable", "public_metrics": {"followers_count": 4714, "following_count": 694, "tweet_count": 42583, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "leon4rdodsr", "name": "Leonardo Silva", "id": "4885554346", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 227, "tweet_count": 5832, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "effypsyc", "name": "spooky shine", "id": "1007748152093560832", "location": "@naoeolui ", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 935, "tweet_count": 21806, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "eitafritz", "name": "feL1p3 fritz \ud83d\udcfa", "id": "274979176", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 796, "tweet_count": 110576, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "quelcolom", "name": "miquel colom", "id": "416533014", "location": "Palma", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1503, "tweet_count": 389541, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "Guedes105", "name": "Joni Bravo \ud83e\udded", "id": "1112077680831315973", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 833, "tweet_count": 1856, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wesley_curty", "name": "Wesley Curty", "id": "3386541736", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21139, "following_count": 4284, "tweet_count": 117238, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "causalitybreake", "name": "Paulo Victor", "id": "4137887177", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 78, "tweet_count": 908, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rone_pa", "name": "#Eu sou Lula", "id": "375950905", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 464, "tweet_count": 45186, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Mria_Cris", "name": "M\u00aa Cristina #Lula13", "id": "557275788", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 986, "tweet_count": 7134, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "JunioLula", "name": "Queiroz", "id": "1103807035030802437", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 4448, "tweet_count": 14316, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "leticianovais07", "name": "leti\u00e7a", "id": "1159599190885982208", "location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 298, "tweet_count": 3275, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "puroclinton", "name": "ADONIS BELLO", "id": "144822930", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 315, "tweet_count": 91375, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "maduradascom", "name": "Maduradas.com", "id": "1409068826", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 283060, "following_count": 1201, "tweet_count": 987566, "listed_count": 650}, "verified": true}, {"username": "xo_boy28", "name": "Out of Time", "id": "724739251", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1224, "tweet_count": 8047, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LMFL1989", "name": "Guerrero M\u00farloc", "id": "778293774661353477", "location": "Costa de P\u00e1ramos de Poniente.", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 181, "tweet_count": 7695, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Berengario007", "name": "mart\u00edn", "id": "4725649312", "location": "ojo, soy Tauro \ud83d\udc2e", "public_metrics": {"followers_count": 10737, "following_count": 7586, "tweet_count": 33226, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "soltasbruxaa", "name": "xab\u00e9u", "id": "968571365170262016", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 974, "tweet_count": 38427, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "3MBPodcast", "name": "Three Man Booth Podcast", "id": "1120480172908711939", "location": "Ohio, USA", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 221, "tweet_count": 1984, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BereniceAndreia", "name": "Andreia", "id": "366954762", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1173, "tweet_count": 7484, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "INDIEYSX", "name": "\u2727Angie\u2727", "id": "375304014", "public_metrics": {"followers_count": 3601, "following_count": 642, "tweet_count": 68654, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "josegre33247071", "name": "GOYO", "id": "3257111851", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 4958, "tweet_count": 7123, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lidiacairo", "name": "L\u00eddia", "id": "289299860", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 272, "tweet_count": 349, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lpz_37", "name": "lpz", "id": "1016667410", "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 4942, "tweet_count": 449896, "listed_count": 52}, "verified": false}, {"username": "esnoticiaviral", "name": "Es Noticia Veracruz", "id": "116667774", "location": "Xalapa, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 7664, "following_count": 2457, "tweet_count": 134118, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "alejandrovaldi7", "name": "Alejandro Valdiviezo", "id": "393810242", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 901, "tweet_count": 168889, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "abyss_fear", "name": "FearOfAbyss", "id": "1052762355673776128", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 762, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Josecbf74", "name": "Jose", "id": "1049434558603644928", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 29, "tweet_count": 12800, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "greysanatombei", "name": "grey's anatomy SPOILERS", "id": "828634007407583232", "public_metrics": {"followers_count": 164208, "following_count": 2856, "tweet_count": 117104, "listed_count": 256}, "verified": false}, {"username": "helder_ibanez", "name": "Helder Ibanez", "id": "223833146", "public_metrics": {"followers_count": 5901, "following_count": 554, "tweet_count": 40729, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "aquelerebelde", "name": "Ciclista Fiscal", "id": "2723788234", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13565, "following_count": 2497, "tweet_count": 176839, "listed_count": 84}, "verified": false}, {"username": "kazdemjin", "name": "gia", "id": "1108840090430771201", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 783, "tweet_count": 26645, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "adrianocezarbsb", "name": "Adriano C\u00e9zar", "id": "280593335", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1092, "tweet_count": 7831, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "marimacedosc", "name": "mari", "id": "3825608482", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 129, "tweet_count": 26007, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CarollynneSC", "name": "Temporalidade Subjetiva", "id": "136042158", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 238, "tweet_count": 15634, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AugustoMacedo", "name": "Augusto", "id": "79367473", "location": "Bel\u00e9m- Par\u00e1- Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 90, "tweet_count": 494, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VillaMarcovilla", "name": "Prof.Marco Antonio Villa", "id": "3021556996", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 750260, "following_count": 153, "tweet_count": 11250, "listed_count": 1007}, "verified": true}, {"username": "satori70369214", "name": "Satori", "id": "2638208043", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 3695, "tweet_count": 67003, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "oscaramante", "name": "Web Os", "id": "257228941", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 105, "tweet_count": 1549, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ROLO_CACE", "name": "Gorilas en la ESMA", "id": "862170318", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 91, "tweet_count": 1718, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "moisix_019", "name": "mo!z\u00aa", "id": "1011673576129417216", "location": "parisicaba ", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 280, "tweet_count": 13034, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_vieiradias", "name": "Marcos Vin\u00edcius", "id": "83414834", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 226, "tweet_count": 352259, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ranitalafkenche", "name": "Anita", "id": "193106380", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 340, "tweet_count": 1128, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fogoFPS", "name": "tony \ud83d\udc4b", "id": "2818198077", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 448, "tweet_count": 31169, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thebieel_yt", "name": "The Bieel \u2728", "id": "910747353262493696", "public_metrics": {"followers_count": 12951, "following_count": 316, "tweet_count": 9229, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GilsonS21698261", "name": "Gilson Santos", "id": "871147448852508674", "location": "Franco da Rocha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1071, "tweet_count": 137552, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "itsmarocaa", "name": "maroca", "id": "1165921913832660992", "location": "bahia", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 331, "tweet_count": 16069, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "croismo", "name": "#13Lula+Haddad", "id": "1121497324247834625", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 0, "tweet_count": 259157, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iaconstante", "name": "Ana Maria Lula Padilha", "id": "2836551183", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 1251, "tweet_count": 203062, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "_olliveiratha", "name": "preta", "id": "999506535247241221", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 541, "tweet_count": 26675, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alemchdo", "name": "ale m.", "id": "241325793", "location": "ccsh", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 270, "tweet_count": 53573, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JorchsEduar", "name": "Yorchs Eduar", "id": "4285391233", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 182, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LeticiaExausta", "name": "Let\u00edcia \u26a1\ufe0f", "id": "715363645652406273", "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 88, "tweet_count": 1270, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "verified": false}, {"username": "presente_v", "name": "Presente Veracruz Oficial", "id": "1079597135157477378", "location": "Poza Rica de Hidalgo, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 643, "tweet_count": 19678, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "winlovliam", "name": "may \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f \ud83e\udd8b VIU A DEMI", "id": "1024112878629072897", "location": "Princess Park ", "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 3938, "tweet_count": 76826, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "karencarol02", "name": "karenzinha", "id": "1056703022326263808", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 140, "tweet_count": 8792, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MonicaaaaSauc", "name": "Monica Saucedo", "id": "899290713107640320", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4188, "following_count": 4998, "tweet_count": 61221, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VaDelCas", "name": "Valeria DC", "id": "164763964", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sergiofla22", "name": "Sergio de lima filho\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "464214066", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 377, "tweet_count": 7655, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "littlegeorgie_", "name": "Jorge Cb", "id": "378320076", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 481, "tweet_count": 4970, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dranibalacosta", "name": "An\u00edbal Acosta. M\u00e9dico Psiquiatra.", "id": "5862772", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6313, "following_count": 1722, "tweet_count": 25794, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "florlamas_", "name": "florencia\ud83e\udd8b", "id": "191241521", "location": "Maip\u00fa - Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 286, "tweet_count": 18193, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "luhey_who", "name": "lu\u00edza", "id": "792013938015764480", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 242, "tweet_count": 5501, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoseMarioVieira", "name": "Jos\u00e9 Mario P. Vieira Nem Lulla nem Bolsonaro", "id": "67469180", "location": "Sao Paulo/ Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 484, "tweet_count": 6340, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MannyRebolledo", "name": "Manuel Rebolledo", "id": "56498223", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 2159, "tweet_count": 20001, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_filmico", "name": "f\u00edlmico.tv", "id": "1346855072", "location": "Av Providencia 2209 Local 018", "public_metrics": {"followers_count": 14024, "following_count": 781, "tweet_count": 80956, "listed_count": 95}, "verified": false}, {"username": "xavier_larissa1", "name": "larissinha", "id": "927926225166917632", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 450, "tweet_count": 30886, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jucajp", "name": "Jo\u00e3o Paulo Barros", "id": "105914244", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1355, "tweet_count": 7739, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "ashleyismydrug", "name": "julia nogueira \u2022 holy fuck", "id": "173195747", "location": "bellory hills - divicity", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 877, "tweet_count": 84570, "listed_count": 59}, "verified": false}, {"username": "masterganjaok", "name": "Favalli", "id": "801114705796407298", "public_metrics": {"followers_count": 3801, "following_count": 1713, "tweet_count": 35478, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "fla_layne", "name": "Aline Bastos", "id": "317901618", "location": "s\u00e3o luis ma", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 588, "tweet_count": 136219, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "luscas", "name": "luscas", "id": "432983617", "location": "SP/MG ", "public_metrics": {"followers_count": 7408416, "following_count": 1255, "tweet_count": 52286, "listed_count": 2139}, "verified": true}, {"username": "pipiri01", "name": "valdemar capriles", "id": "105315118", "location": "Caracas Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 787, "tweet_count": 17195, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "yutaella", "name": "\u2e19", "id": "824249167333785602", "location": "TPOP \ud83c\udf78 KRNB KHH", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 613, "tweet_count": 270920, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "italoalces", "name": "Italo Alves", "id": "10914572", "location": "Cubazuela", "public_metrics": {"followers_count": 3289, "following_count": 3042, "tweet_count": 30078, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "agusbenito", "name": "Agust\u00edn Benito", "id": "122432772", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 4448, "following_count": 3240, "tweet_count": 13366, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "hermanntertsch", "name": "Hermann Tertsch", "id": "257332880", "public_metrics": {"followers_count": 311707, "following_count": 4040, "tweet_count": 161197, "listed_count": 2525}, "verified": true}, {"username": "PopolBook", "name": "Agn\u00f3stico", "id": "800542276636143616", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 6080, "following_count": 1891, "tweet_count": 63118, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Popiaguilar", "name": "KIRICOCHO", "id": "3733993036", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 164, "tweet_count": 11792, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luisbarros271", "name": "Luis Saraiva", "id": "899417299723190272", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 107, "tweet_count": 3272, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lusiqueiragomes", "name": "Lu", "id": "3438754535", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 318, "tweet_count": 13687, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nicomarie96", "name": "D\u00e1lmata\u262f", "id": "1375272260", "public_metrics": {"followers_count": 47382, "following_count": 223, "tweet_count": 65904, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "yitzuribr", "name": "Cora\ud83e\udd0d", "id": "990428612", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 545, "tweet_count": 33402, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arzetech", "name": "Jo\u00e3o", "id": "4070238501", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 221, "tweet_count": 5532, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vantekook95", "name": "Vantaekook\u2077\u2604\ufe0f", "id": "938155341891735552", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 306, "tweet_count": 100763, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jksexuaI", "name": "jk", "id": "1029305686579179523", "location": "\ubc0d\uae30 ily ", "public_metrics": {"followers_count": 7993, "following_count": 391, "tweet_count": 69165, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "tatigutierrez_", "name": "Tati", "id": "1064328907250380800", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 66, "tweet_count": 4866, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ludipa221", "name": "la gorda lu", "id": "871194807703613440", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 260, "tweet_count": 11916, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GabrilondaSoler", "name": "Gabrilonda", "id": "133880100", "location": "Nos cambiamos a dos cuadras", "public_metrics": {"followers_count": 3243, "following_count": 2173, "tweet_count": 112497, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "sylvanella", "name": "Sylvia Ram\u00edrez", "id": "14539383", "location": "San Nicol\u00e1s de los Garza", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 461, "tweet_count": 205802, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "dudalregis", "name": "maria", "id": "374062060", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 634, "tweet_count": 45614, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "renatoprazeres", "name": "Renato Prazeres", "id": "60414523", "location": "Areal/RJ, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 492, "tweet_count": 47698, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "diariodelistmo_", "name": "Diario del Istmo", "id": "226876175", "location": "Coatzacoalcos", "public_metrics": {"followers_count": 18704, "following_count": 342, "tweet_count": 76929, "listed_count": 97}, "verified": false}, {"username": "Aldaagaggero", "name": "aldu", "id": "887149585", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 1215, "tweet_count": 97576, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "HelioCardoso97", "name": "H\u00e9lio Cardoso", "id": "1078352090232225793", "location": " Bahia   Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6584, "following_count": 7340, "tweet_count": 7798, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brito_juscelino", "name": "LUIZ\u00c3O LAVA JATO", "id": "317304041", "location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 4031, "tweet_count": 20487, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AAssembleBR", "name": "Avengers Assemble BR", "id": "1073607966954307585", "location": "(\ud83d\udce9): aassemblebr@outlook.com", "public_metrics": {"followers_count": 80670, "following_count": 1116, "tweet_count": 162754, "listed_count": 212}, "verified": false}, {"username": "antoniozamorac", "name": "Antonio Zamora Cu\u00e9 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "286313270", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 313, "tweet_count": 8882, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ArleteBoas", "name": "Dona Villas B\u00f4as.", "id": "1101889788456644611", "public_metrics": {"followers_count": 9474, "following_count": 9050, "tweet_count": 110861, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lado_mx", "name": "Lado.mx", "id": "92356864", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3249, "following_count": 2283, "tweet_count": 1443072, "listed_count": 76}, "verified": false}, {"username": "ClaudiaeClaudio", "name": "Claudia Faleiro \ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30", "id": "203185715", "location": "Brasil Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 2241, "tweet_count": 16872, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "andretrig", "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id": "42593930", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 679481, "following_count": 1035, "tweet_count": 26579, "listed_count": 1904}, "verified": true}, {"username": "veganize_269", "name": "Adriana", "id": "1683046620", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 18071, "following_count": 11011, "tweet_count": 104880, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "dvkrmzv", "name": "dav", "id": "1047169335482077184", "location": "yy", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 337, "tweet_count": 5290, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fvmsrh", "name": "f.", "id": "741450942525145088", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 221, "tweet_count": 6726, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "houis28t", "name": "Graz\ud83d\udda4 will see Harry", "id": "1091401562986029057", "location": "Konoha; Hufflepuff", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1848, "tweet_count": 25556, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "pilaraguilarm", "name": "Pilar Aguilar", "id": "385039786", "location": "Durango, Dgo.", "public_metrics": {"followers_count": 12302, "following_count": 1046, "tweet_count": 84816, "listed_count": 88}, "verified": false}, {"username": "snowhiskers", "name": "yuu", "id": "994143478107070464", "location": "elu/ele 19", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 58, "tweet_count": 68934, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "chwggon", "name": "gi", "id": "956510222385909761", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 161, "tweet_count": 2264, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dystopiis", "name": "jujubas", "id": "811924632735510528", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 258, "tweet_count": 20216, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lrrpzz4", "name": "fred", "id": "4860839436", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 756, "tweet_count": 8815, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "someonehereeeee", "name": "SomeoneSMALL", "id": "1174159908394164224", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 159, "tweet_count": 87, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "danimen10280127", "name": "daniel.lacostee", "id": "1004969727687524352", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 869, "tweet_count": 7083, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BadillaPlatt", "name": "\u2666\ufe0f\ud83c\udd60\ud83c\udd64\ud83c\udd58\ud83c\udd5d\ud83c\udd5d\u2666\ufe0f", "id": "875882896011264001", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 274, "tweet_count": 4842, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ahsokathanoss", "name": "mand", "id": "1075513426921828355", "location": "hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1170, "tweet_count": 42818, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Uranio_Martins", "name": "Ur\u00e2nio Martins \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "id": "485690822", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 722, "tweet_count": 9294, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GabyDextre", "name": "ItsGabrielaD\ud83d\udce3", "id": "520405675", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 112, "tweet_count": 3577, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MiguelAntezana", "name": "Miguel Antezana", "id": "55885633", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 1193, "tweet_count": 49939, "listed_count": 88}, "verified": false}, {"username": "OraleQChiquito", "name": "\u00d3rale! qu\u00e9 Chiquito", "id": "268858132", "location": "Durango, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 28238, "following_count": 1040, "tweet_count": 385876, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gisielefmello", "name": "Gisi \ud83d\udc96", "id": "905267414857895937", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 79, "tweet_count": 2452, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "uarmyhope_wrld", "name": "Kathy", "id": "1120354466", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 1552, "tweet_count": 27664, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "FelizMarly", "name": "Marly Santos", "id": "952670466904395776", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1288, "tweet_count": 11843, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Vitor74086898", "name": "Vitor", "id": "1176575027132674050", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 25, "tweet_count": 117, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "andreanobregaof", "name": "Andr\u00e9a N\u00f3brega \ud83d\udc5c", "id": "220788914", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 52450, "following_count": 997, "tweet_count": 8104, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "graoms", "name": "Grace \ud83d\udc99 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "183084981", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 1630, "tweet_count": 106004, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "infoitinterno", "name": "informazione interno", "id": "317671787", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4486, "following_count": 5, "tweet_count": 3768885, "listed_count": 165}, "verified": false}, {"username": "ElFavio2", "name": "Favio Liz\u00e1rraga", "id": "1060762982710497280", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 364, "tweet_count": 12934, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "GuimaviG", "name": "Eide G Vieira", "id": "940340616000663553", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2537, "tweet_count": 85637, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "tk_nom", "name": "tk_nom", "id": "982399145767063552", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 75, "tweet_count": 38680, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CarlosM19151840", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Carlos M", "id": "1053405074150572033", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 177, "tweet_count": 7511, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alexandregarcia", "name": "Alexandre Garcia", "id": "727130698021261313", "public_metrics": {"followers_count": 3678774, "following_count": 503, "tweet_count": 6757, "listed_count": 2602}, "verified": true}, {"username": "NSnoticierosur1", "name": "NoticieroSureste\ud83d\udcf2\ud83d\udcbb\ud83d\udda5\ufe0f", "id": "996844133246480384", "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 1479, "tweet_count": 8095, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MikeCabral12", "name": "MikeCabral \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "992160266434605056", "location": "Campo Grande, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 144, "tweet_count": 10547, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marciajesus_", "name": "mj", "id": "893657554651410432", "location": "tijuca - rj", "public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 621, "tweet_count": 111610, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Tommo9112", "name": "\u096a \ud835\udc72\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc9a // \ud835\udc0b\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc22'\ud835\udc2c \ud835\udc2c\ud835\udc30\ud835\udc1e\ud835\udc1e\ud835\udc2d \u2601\ufe0e", "id": "1029148627934093312", "location": "\u2022\ud835\udd38\ud835\udd64\ud835\udd58\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd55\u2022 ", "public_metrics": {"followers_count": 5684, "following_count": 5975, "tweet_count": 12726, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "glauderpassos", "name": "Pele PRET\ud83c\udde6!!! \u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udfff", "id": "1452669824", "location": "Belo Horizonte MG", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1017, "tweet_count": 92384, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "criistiane_s", "name": "cristiane", "id": "286224082", "location": "Ita\u00fana", "public_metrics": {"followers_count": 11430, "following_count": 3488, "tweet_count": 299454, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Albornozdelfi", "name": "delfi", "id": "768787442", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 363, "tweet_count": 5239, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HLfavorito1", "name": "Favorite Book\u2122", "id": "797257949555097600", "location": "https://twitter.com/HLfavorito", "public_metrics": {"followers_count": 24910, "following_count": 24591, "tweet_count": 258838, "listed_count": 105}, "verified": false}, {"username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "Dan2412md", "name": "Daniel Melano", "id": "749968415125860352", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 496, "tweet_count": 8008, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "desativadoesseu", "name": "conta desativada", "id": "1046912047924035585", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 620, "tweet_count": 5200, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "andrielleg__", "name": "Dri \ud83d\udc9b", "id": "1624190990", "location": "Feu Rosa, Serra", "public_metrics": {"followers_count": 4381, "following_count": 3129, "tweet_count": 174058, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RosiMar2710", "name": "Rosita Mar\u00eda", "id": "272056786", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 25, "tweet_count": 1687, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_gabssnuunes", "name": "Gabs \ud83e\udd63", "id": "915273128170934272", "location": "\ud83d\udc9d", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 3322, "tweet_count": 63667, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "hillriele", "name": "\u029f\u1d07\u029f\u1d0f \u0280\u1d0f\u1d0d\u1d00\u0274\u026a\u1d00", "id": "957750344", "public_metrics": {"followers_count": 2964, "following_count": 376, "tweet_count": 62029, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Simplicidade_so", "name": "Jandira Lula da Silva", "id": "85959946", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 12286, "following_count": 12525, "tweet_count": 273514, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "EduardJesus09", "name": "Edd Ballesteros", "id": "1084235246", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 388, "tweet_count": 495, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "d3stroyet", "name": "a", "id": "1036340592932995072", "location": "locked up ", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 149, "tweet_count": 38094, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "adcgini", "name": "kara \u26a2", "id": "887332424010670080", "location": "Meath, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 405, "tweet_count": 36439, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "sheroqueromes", "name": "Bugboo", "id": "950210304323080193", "location": "RO | PR", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 648, "tweet_count": 34521, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Diieguiinhooo", "name": "Dieguinho", "id": "1131356996358295552", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 183, "tweet_count": 10457, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_Danhero", "name": "Dan is all groovy man VS The Evil \ud83c\udf83\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "520886994", "location": "Lothal ", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 545, "tweet_count": 93926, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "ThousandMans", "name": "Desastre", "id": "1123750990258298882", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 176, "tweet_count": 5335, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mota_felipy", "name": "Mota", "id": "1112521111600795648", "location": "Boa Vista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 281, "tweet_count": 1290, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dceu_snyder", "name": "DCEU SNYDER", "id": "1135743656491737088", "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 8, "tweet_count": 277, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EI_Chino", "name": "EL CHINO \ud83c\uddf3\ud83c\udde8", "id": "322581038", "location": "ChinaTown y Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 3836, "following_count": 522, "tweet_count": 79227, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "ViniciusBozi", "name": "Vinicius \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "871004738845855744", "location": "Osasco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 681, "tweet_count": 840, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "angelarosane", "name": "Angela Rosane", "id": "245118924", "location": "Porto Alegre/RS-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1997, "following_count": 1057, "tweet_count": 133294, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "mteixeiraf", "name": "Matheus Fagundes", "id": "68264888", "location": "Campo Grande-MS, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 2636, "tweet_count": 80571, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "plihalespn", "name": "Andr\u00e9 Plihal", "id": "59157475", "public_metrics": {"followers_count": 293962, "following_count": 2991, "tweet_count": 32853, "listed_count": 1054}, "verified": true}, {"username": "rlsrafals", "name": "rafalulasilva \ud83d\udea9", "id": "715894299376947200", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 2336, "tweet_count": 144264, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "crisissa", "name": "Cristina Issa", "id": "74268192", "location": "Brasil - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 135, "tweet_count": 468, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_kimde", "name": "knd", "id": "495572464", "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 2183, "tweet_count": 94608, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guido__ce", "name": "guido", "id": "537665233", "public_metrics": {"followers_count": 11411, "following_count": 1753, "tweet_count": 138346, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "nelsonatalima", "name": "Nelson", "id": "1118176557770711040", "location": "Brasil Interior de S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7322, "following_count": 7462, "tweet_count": 22237, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carla_larii", "name": "Abelhinha que Dan\u00e7a \ud83d\udc1d", "id": "1070069158791012357", "location": "Em casa", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 201, "tweet_count": 15793, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tueniwuanlou", "name": "Burrbaby", "id": "1003144057294606336", "location": "Caracas Loca ", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 234, "tweet_count": 13616, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "tunder_game", "name": "zTunderGameR", "id": "4689570272", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 14, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maryxpoppins", "name": "mia", "id": "3385043039", "location": "6200", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 1394, "tweet_count": 37240, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "souoToms", "name": "Toms", "id": "1009794842", "location": "Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 428, "tweet_count": 42616, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "el_monaguillo3", "name": "el_monaguillo", "id": "1145839266523701248", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 465, "tweet_count": 1631, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Solaris_Venus", "name": "\ud83c\udf0c\ud835\udc69\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc86 \ud835\udc68\ud835\udc94 \ud835\udc71\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc89\ud835\udc82\ud83c\udf0c", "id": "1146438812408668160", "location": "\ud835\udc89\ud835\udc86/\ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc86/\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc9a\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 881, "tweet_count": 32191, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "wernerfcarvalho", "name": "verne com dablio", "id": "24534235", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 273, "tweet_count": 11423, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Karen08361557", "name": "\u2728A melhor girl do site\u2728", "id": "1084907396374368258", "location": "N\u00e3o sei", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 40, "tweet_count": 767, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "imgesnaruto", "name": "A M A T E R A S U", "id": "1066254332176285697", "location": "konoha", "public_metrics": {"followers_count": 196642, "following_count": 484, "tweet_count": 17877, "listed_count": 107}, "verified": false}, {"username": "CapitanGinyu_", "name": "Capit\u00e1n Ginyu", "id": "721229551", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 656, "tweet_count": 29394, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "everton_bfr", "name": "IPVA de Gundam (\u25e3_\u25e2) \u2605\u5f61 \ud83d\udd25", "id": "368380019", "location": "Ilha da Rainha Da Morte", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 635, "tweet_count": 180093, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "marividal_", "name": "mari", "id": "47469814", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 588, "tweet_count": 59367, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "vsls1973", "name": "Sergio Lucas", "id": "401675885", "location": "Obermumpf, Schweiz", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 526, "tweet_count": 3363, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pedro_m_paiva", "name": "Pedro Miguel Paiva", "id": "101348410", "location": "Quinta do Anjo", "public_metrics": {"followers_count": 4100, "following_count": 733, "tweet_count": 26020, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "matildas", "name": "O.O", "id": "11865722", "location": "les pido que no se desmayen./ ", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 885, "tweet_count": 65300, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "thiagohalima7", "name": "Thiago", "id": "2924454906", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 879, "tweet_count": 86110, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "verabottino", "name": "Vera Lula Rousseff 13 \ud83d\udea9", "id": "53979508", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 13967, "following_count": 13416, "tweet_count": 304031, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "M_Consuelo", "name": "Maria Consuelo", "id": "75164369", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 110, "tweet_count": 3907, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SPFCMG", "name": "Torcida do S\u00e3o Paulo em MG \ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f", "id": "1135290298303733761", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 66, "tweet_count": 11393, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Rpadilhap", "name": "CARECA", "id": "3709490541", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 74, "tweet_count": 3686, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "santanaxzz", "name": "\ufe0eju", "id": "975127764721373184", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 597, "tweet_count": 13509, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jjucoutinho", "name": "ju", "id": "939215441108652033", "location": "Osasco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 175, "tweet_count": 4715, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "liz_niter", "name": "Liz Maria", "id": "207236627", "public_metrics": {"followers_count": 4127, "following_count": 4998, "tweet_count": 153372, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "felipemessmo", "name": "Felipe", "id": "998483989", "location": "Vale do Para\u00edba, SP", "public_metrics": {"followers_count": 17999, "following_count": 6869, "tweet_count": 78432, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "sergeycramos", "name": "alma e cora\u00e7\u00e3o tricolor \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "219336950", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 3145, "tweet_count": 100264, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "joaoboscorocha", "name": "Jo\u00e3o Bosco Rocha", "id": "56402542", "location": "Ponte Nova - MG / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 3099, "tweet_count": 56417, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "moronumpatropi", "name": "Bosco de Sousa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a", "id": "36080866", "location": "Fortaleza/CE/BRA", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 645, "tweet_count": 58808, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "queenaelin_", "name": "Isa \ud83d\udc9c", "id": "71097592", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 930, "tweet_count": 32191, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "cecimargara", "name": "cecilia", "id": "194743368", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 299, "tweet_count": 7325, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alech_545", "name": "alech", "id": "962843875273592832", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 119, "tweet_count": 1576, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "srtummnus", "name": "por favor \u00e9 NORDESTINO", "id": "890277794", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 612, "tweet_count": 71283, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Elbenji11", "name": "josealonso", "id": "305939828", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 46, "tweet_count": 730, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mari_Spfc7", "name": "Mari \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "389691765", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7037, "following_count": 5990, "tweet_count": 134502, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Pobrejoao", "name": "Jo\ud83c\udd70\ufe0fo Victor", "id": "2336053880", "location": "Pa\u00eds Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 780, "tweet_count": 38133, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "_brisingamen", "name": "gata de schr\u00f6dinger", "id": "1109845485257408512", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 199, "tweet_count": 10900, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "andressabueno02", "name": "Andressa Bueno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9Fora bozo", "id": "402122735", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1668, "tweet_count": 4579, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "p1a55e", "name": "Marcel Plasse", "id": "28838330", "location": "S\u00e3o Paulo - BR", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 324, "tweet_count": 59701, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "pterron", "name": "Paulo Terron", "id": "15226475", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17826, "following_count": 2378, "tweet_count": 19384, "listed_count": 99}, "verified": true}, {"username": "alfredodiazd", "name": "Alfredo", "id": "282318090", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 765, "tweet_count": 186867, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "higorga00071369", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Higor\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1172535409068400646", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 817, "tweet_count": 1289, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "davialcolumbre", "name": "Davi Alcolumbre", "id": "2716763753", "location": "Macap\u00e1-AP", "public_metrics": {"followers_count": 409936, "following_count": 627, "tweet_count": 7337, "listed_count": 991}, "verified": true}, {"username": "jessxuave", "name": "~\ud835\udcd9\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcfc ~", "id": "869699632351387648", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 35, "tweet_count": 1947, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gdbc__", "name": "\ua731\u1d00\u0280\u1d04\u00c1\ua731\u1d1b\u026a\u1d04\u1d00. \u262a\ufe0f", "id": "1569003564", "public_metrics": {"followers_count": 4438, "following_count": 428, "tweet_count": 111767, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RogeriaCristi16", "name": "Rogeria Cristina Lima", "id": "992921471688368129", "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 3999, "tweet_count": 38568, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "WidowQuinzell", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd8b.\ud835\udd8a\ud835\udd9d\ud835\udd8a", "id": "1178039165629472769", "location": "Vormir ", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 704, "tweet_count": 1188, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "umalobinhaauau", "name": "\u00f4mega l\u00fapus\ud83d\udc3a", "id": "1038518615929245697", "location": "wangxian e larry", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1412, "tweet_count": 9614, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TinaMontesanti", "name": "Tina\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "313783928", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4540, "following_count": 4563, "tweet_count": 88510, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "PimMaiden", "name": "Pim #SPFC", "id": "207173384", "location": "22 Acacia Avenue  HELL", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 992, "tweet_count": 832196, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "fyasminm_", "name": "Yasmin Fragoso", "id": "238174733", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4021, "following_count": 412, "tweet_count": 93125, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "wolfsicks", "name": "sam", "id": "319871864", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 955, "tweet_count": 57700, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "madubrbz", "name": "madu", "id": "3435948363", "location": "bsb", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 362, "tweet_count": 64619, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tonigiannini", "name": "Toni Giannini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "60407539", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 679, "tweet_count": 46589, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "andressitab", "name": "Andressa", "id": "2275162610", "location": "Praia Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 295, "tweet_count": 6658, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brianIuca", "name": "Lula48,43%1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2790015389", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 2345, "tweet_count": 27843, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "o_pellegrine", "name": "man\u00e9\ud83d\udca4", "id": "706805011142074368", "location": "Ilha Comprida, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 391, "tweet_count": 33951, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MotSandralia", "name": "Sandra Mota\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "897297418789806080", "public_metrics": {"followers_count": 2748, "following_count": 3285, "tweet_count": 37466, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "samyraspfc", "name": "Samy \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "791083942287904769", "location": "Carapicu\u00edba, SP", "public_metrics": {"followers_count": 26602, "following_count": 5293, "tweet_count": 77280, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "vantten", "name": "rafinha\u1da0\u1da0\u1d9c \u00e9 13 \u2764\ufe0f", "id": "1094769900332216320", "location": "casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 831, "tweet_count": 24166, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fravineas", "name": "flobs", "id": "286242334", "location": "from england / lives in brasil", "public_metrics": {"followers_count": 264584, "following_count": 997, "tweet_count": 49824, "listed_count": 156}, "verified": false}, {"username": "marioeramos77", "name": "MARIO77", "id": "2556385372", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 700, "tweet_count": 11160, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fabio38348314", "name": "Fabio", "id": "1030604551886462976", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 265, "tweet_count": 1117, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VitoMancuso", "name": "Vito Mancuso", "id": "359357059", "public_metrics": {"followers_count": 27630, "following_count": 122, "tweet_count": 3988, "listed_count": 156}, "verified": false}, {"username": "vlopesxx", "name": "Vinicius Lopes \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "3025383447", "location": "Diadema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 1902, "tweet_count": 146429, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ItsBritharmony", "name": "lucas", "id": "2888650660", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1444, "tweet_count": 30836, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ferrstefs", "name": "stef", "id": "965731755394240513", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 11, "tweet_count": 3551, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alanrodrigues14", "name": "Alan Rodrigues", "id": "75264243", "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 1163, "tweet_count": 454388, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "sotirias", "name": "sotiria", "id": "100878763", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 3068, "tweet_count": 122676, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "ImolaOggi", "name": "Imola Oggi", "id": "1683455144", "public_metrics": {"followers_count": 36923, "following_count": 390, "tweet_count": 61051, "listed_count": 152}, "verified": false}, {"username": "littleliars_c", "name": "Corina\ud83c\udf83", "id": "300585434", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 561, "tweet_count": 36237, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "danilvstrs", "name": "04/05", "id": "914136917553434624", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 932, "tweet_count": 37714, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "PHBatistas2", "name": "Paulo H. \ud83d\udc51", "id": "899784665556504578", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 687, "tweet_count": 39639, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcelonarrador", "name": "Marcelo do \u00d3", "id": "16213654", "location": "S\u00e3o Paulo | SP | Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24355, "following_count": 7434, "tweet_count": 54149, "listed_count": 130}, "verified": true}, {"username": "raphaprates", "name": "Raphael Prates", "id": "3023847935", "public_metrics": {"followers_count": 19644, "following_count": 1886, "tweet_count": 50937, "listed_count": 87}, "verified": true}, {"username": "Notimex_PR", "name": "NotimexPr Es Noticia", "id": "1161753036861136897", "location": "Xalapa, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 62, "tweet_count": 15080, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RobertoAK4", "name": "VOTO AUDITAVEL J\u00c1 !!!", "id": "1006871656055308288", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 259, "tweet_count": 57524, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DamaresAlves", "name": "Damares Alves", "id": "1083774484123975680", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1711236, "following_count": 220, "tweet_count": 5256, "listed_count": 1736}, "verified": true}, {"username": "bizarreadvnture", "name": "Lucas", "id": "1155283361033805824", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1038, "tweet_count": 37869, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mariaFFreijo", "name": "Maria Florencia Freijo", "id": "190476940", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 115628, "following_count": 3728, "tweet_count": 55436, "listed_count": 165}, "verified": true}, {"username": "marte_un", "name": "Un Selenita en Marte \ud83d\udc2e\ud83d\udc38\ud83d\udd25\ud83c\udff4", "id": "1013122961325379584", "location": "Marte", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1116, "tweet_count": 21067, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "jdd1970scp1906", "name": "Jo\u00e3o de Deus", "id": "568689936", "location": "coimbra", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 702, "tweet_count": 45079, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "jpiresf", "name": "Jos\u00e9 Pires F", "id": "2812936934", "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 1619, "tweet_count": 49748, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "LocD0g", "name": "LocDog \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "552158346", "location": "021 Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2850, "following_count": 3355, "tweet_count": 80925, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "aaacgr", "name": ".", "id": "1894668680", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 28, "tweet_count": 1577, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fewanzeIIer", "name": "fernanda", "id": "1017383082733850625", "location": "Vit\u00f3ria, ES", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 821, "tweet_count": 12262, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NotNowLucas", "name": "AGORA SIM KOCO | SONIC FRONTIERS\u2122!", "id": "99710988", "location": "Cedro, PE", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 2714, "tweet_count": 444607, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lznva12", "name": "Giovana Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "861359229696970758", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 233, "tweet_count": 8222, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PampeanoRider", "name": "Jaguara", "id": "769158108052590592", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 73, "tweet_count": 51077, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lena52446081", "name": "\ud83d\udea9Lena LD.\ud83d\udea9\ud83c\udf40\ud83c\udf35", "id": "1047582329823252486", "public_metrics": {"followers_count": 4992, "following_count": 5062, "tweet_count": 135739, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "giuliasatsuyo", "name": "gi", "id": "962526320", "location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 544, "tweet_count": 17928, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "regisss04", "name": "regis\ud83e\udd8b", "id": "1053430889705807873", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 391, "tweet_count": 2822, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FernandesLuanav", "name": "Fernandes", "id": "953642890000990209", "location": "Jacaraipe ", "public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 1066, "tweet_count": 45004, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Paulmatos8", "name": "Paulo de Matos", "id": "80117719", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1463, "tweet_count": 11775, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BetoRodriguesrr", "name": "RbR \ud83d\udd34\u26aa\u26ab", "id": "2472821650", "public_metrics": {"followers_count": 3109, "following_count": 3599, "tweet_count": 13735, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lmjg4y", "name": "eu", "id": "749832301698281472", "location": "ot5", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 1082, "tweet_count": 9552, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "htaflower", "name": "ht", "id": "248924335", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 293, "tweet_count": 91474, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "nat_cobacho", "name": "Natasha Cobacho", "id": "215469301", "location": "Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 616, "tweet_count": 32244, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thirrasgou", "name": "thi", "id": "780944726", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 604, "tweet_count": 22983, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EduardoCilto", "name": "Cilto", "id": "941837522", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33965, "following_count": 1111, "tweet_count": 2624, "listed_count": 64}, "verified": true}, {"username": "marianemachado", "name": "mariane machado", "id": "41891375", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 1292, "tweet_count": 272627, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "willeluh", "name": "Willeluh", "id": "869002886843432962", "location": "Atibaia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 438, "tweet_count": 40327, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vanderleav_", "name": "Vanderleav", "id": "372861727", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 1951, "tweet_count": 139942, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "flaviaoliva_", "name": "Tia Fl\u00e1", "id": "84303266", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1341, "tweet_count": 15203, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DanielFantaC3", "name": "Daniel ''Bori'' Castro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "477070593", "location": "Pindamonhangaba-SP ", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1299, "tweet_count": 201169, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SaoPauloFC", "name": "S\u00e3o Paulo FC", "id": "24920669", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 4830097, "following_count": 79, "tweet_count": 91008, "listed_count": 6030}, "verified": true}, {"username": "Romaria_Ria", "name": "MaRia", "id": "712782268004216832", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 297, "tweet_count": 2398, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mariahe29427652", "name": "Maria Helena Mendes", "id": "916460634073698310", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 3995, "tweet_count": 47702, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "israelpaxola", "name": "Israel R Souza", "id": "533108158", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 9, "tweet_count": 2871, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Seba__RM", "name": "Sebasti\u00e1n", "id": "163508087", "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1032, "tweet_count": 34797, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Tamii1891", "name": "\u2022 \ud835\udc47\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc56.\ud835\udc42 \ud83d\udd2e\u2022", "id": "948390753616715776", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 4718, "following_count": 1982, "tweet_count": 35591, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JulioCarlosss", "name": "Julio Carlos", "id": "925893543138332672", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 299, "tweet_count": 89441, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ariloiola", "name": "Ari loiola", "id": "74845203", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 243, "tweet_count": 44829, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "GomesTata58", "name": "Tata58 - Lula Presidente", "id": "1103078068762087430", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5390, "following_count": 5921, "tweet_count": 78472, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "drunkjaguar", "name": "Alessandra", "id": "243159535", "public_metrics": {"followers_count": 4544, "following_count": 500, "tweet_count": 301245, "listed_count": 60}, "verified": false}, {"username": "falardesuicidio", "name": "Falar Pode Mudar Tudo", "id": "1146889664588144641", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 17, "tweet_count": 126, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "W_MORAES1", "name": "William", "id": "814077285280153600", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 2005, "tweet_count": 20106, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gxngparadis3", "name": "anis", "id": "1065646495096078336", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 6631, "following_count": 346, "tweet_count": 58623, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "mayka_meza", "name": "Mayka", "id": "900596759340228610", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 155, "tweet_count": 5011, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SilverGeek2", "name": "Silver Geek \ud83c\udfa5", "id": "951129997456101376", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3021, "following_count": 434, "tweet_count": 18600, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "PaooMN", "name": "\u146daola \u15f0edina", "id": "203652573", "location": "Valledup\u00e1r/ Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 372, "tweet_count": 4598, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WenderRichard2", "name": "Wender Richard", "id": "903032473789005824", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 267, "tweet_count": 13425, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LdiaAfonso", "name": "L\u00eddia Afonso", "id": "844424893", "location": "Lous\u00e3 Coimbra Portugal ", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1258, "tweet_count": 26980, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WellingtonRubik", "name": "Wellington Rubiks \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "569422824", "public_metrics": {"followers_count": 4216, "following_count": 4095, "tweet_count": 7091, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Louehnaja", "name": "ana\ud83c\udf4c em hiatus", "id": "3025221592", "location": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 2127, "tweet_count": 101017, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "DanielM73980937", "name": "Mattos\ud83d\udd25", "id": "1166122274350653440", "location": "Val halla", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 48, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "biainbxl", "name": "bia \ud83d\udc09\u2728", "id": "188271044", "location": "Bruxelles, Belgique", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 724, "tweet_count": 98365, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnaOak", "name": "Schadenfreude!", "id": "25065950", "location": "Terehell - Piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 370, "tweet_count": 17513, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "William_Rafael9", "name": "Will Smith", "id": "1148619572343386112", "location": "Belterra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 451, "tweet_count": 7124, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hojesougabriela", "name": "desvenlafaxina", "id": "1105579403138994177", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 406, "tweet_count": 4885, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "shwn98", "name": "\u035b", "id": "524803622", "public_metrics": {"followers_count": 9478, "following_count": 6135, "tweet_count": 75341, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "EsnoticiaVerSur", "name": "EsnoticiaVeracruzSUR", "id": "857659835185278976", "location": "Xalapa", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 249, "tweet_count": 55499, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "profjoba", "name": "Jobson Tarcisio", "id": "49963967", "location": "limoeiro-pe", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1712, "tweet_count": 6632, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Notimexpr", "name": "ES NOTICIA", "id": "3117311231", "location": "Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1179, "tweet_count": 119894, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "hestomlinsun28", "name": "b\u00e1rbara", "id": "3433232265", "public_metrics": {"followers_count": 3234, "following_count": 3247, "tweet_count": 10782, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jariittaaa25", "name": "\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc25 \ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud83e\udd8e\u2600\ufe0f", "id": "1078267217974837249", "location": "Fuenlabrada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 283, "tweet_count": 15446, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PirataDelDeseo1", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "id": "781971789211721728", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 320, "tweet_count": 74221, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "valelabourdette", "name": "Vale Labourdette", "id": "611937154", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 2017, "tweet_count": 12683, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oscarposedente", "name": "Oscar Posedente", "id": "193978728", "location": "Miami", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 531, "tweet_count": 5756, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "igotagaycrush", "name": "\ud835\udd20\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e \u1da0\u1d49\u1d5b\u1d49\u02b3 \u1d48\u02b3\u1d49\u1d43\u1d50 -45//-46", "id": "1155224377", "location": "HarryStylesLiveOnTourArg", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1237, "tweet_count": 37504, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "xharrycute", "name": "\ud80c\udd9d \ud80c\udd9c \ud80c\udd9emili\ud80c\udd9d \ud80c\udd9c \ud80c\udd9e", "id": "1447532510", "location": "arg", "public_metrics": {"followers_count": 3349, "following_count": 1441, "tweet_count": 60668, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "morandi_lucass", "name": "Morandi \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "id": "770006941234003972", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 639, "tweet_count": 14386, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luchodevoto1", "name": "luchodevoto", "id": "3370203149", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 235, "tweet_count": 76949, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oscarluisblanc3", "name": "dr.oscar luis blanco", "id": "948675112517160960", "public_metrics": {"followers_count": 3763, "following_count": 97, "tweet_count": 18127, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "arielfhitz", "name": "afh", "id": "2834459925", "public_metrics": {"followers_count": 20948, "following_count": 897, "tweet_count": 164350, "listed_count": 81}, "verified": false}, {"username": "LiFreirecrf", "name": "L\u00ed 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1059551893029089280", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 618, "tweet_count": 35946, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "G_brielGP", "name": "G. Pereira", "id": "1064582534804250625", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 439, "tweet_count": 540, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pablionel", "name": "pablo", "id": "1027754724127334400", "location": "berazategui", "public_metrics": {"followers_count": 7290, "following_count": 636, "tweet_count": 31602, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "wonnyeongz", "name": "gato debiumental thay", "id": "1542315541", "location": "minors dni ", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 583, "tweet_count": 46660, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "HefzibaInes", "name": "HefzibaSOS", "id": "1113240128363872256", "public_metrics": {"followers_count": 3799, "following_count": 4981, "tweet_count": 239361, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "santbuc", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 B\u00facaro. \u00a1B\u00facaro por siempre!\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "225092792", "public_metrics": {"followers_count": 3180, "following_count": 3278, "tweet_count": 19912, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lagatatuitera", "name": "Pen\u00e9lope", "id": "917888684892020736", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 2457, "tweet_count": 137836, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "QUANTICPARKER", "name": "lizzie", "id": "1139250825900036096", "location": "zendaya my best girl!", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2957, "tweet_count": 52313, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "JCBOYD_SPORT360", "name": "Juan Carlos Boyd", "id": "306065264", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 9114, "following_count": 996, "tweet_count": 120885, "listed_count": 78}, "verified": false}, {"username": "Samudio14", "name": "David Samudio Garay", "id": "263371173", "location": "San Francisco, Panama", "public_metrics": {"followers_count": 111579, "following_count": 358, "tweet_count": 48695, "listed_count": 295}, "verified": false}, {"username": "Lu13Luiza", "name": "lu13", "id": "873404176545525760", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5870, "following_count": 6389, "tweet_count": 339823, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "torre_alegria", "name": "Torre de la Alegr\u00eda", "id": "2975443975", "location": "Monta\u00f1as Rojas, Dorne", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 776, "tweet_count": 29199, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Cloudpiccoli", "name": "Piccoli Con2c\u00ea 666\ud83d\udd8c\ud83d\udd8d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "66135772", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1148, "tweet_count": 34193, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "moontoriia", "name": "\ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc22 \ud835\udfd3\ud835\udc12\ud835\udc0e\ud835\udc12\ud835\udfd3", "id": "1031557264052760576", "location": "Ilha de Paradis", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1056, "tweet_count": 11000, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "artspacies", "name": "belloca \u2606", "id": "778305144601645057", "location": "ultraviolence", "public_metrics": {"followers_count": 8007, "following_count": 1812, "tweet_count": 52653, "listed_count": 80}, "verified": false}, {"username": "camila21cabello", "name": "Camila Benson \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "812343015939383296", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 608, "tweet_count": 26180, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KpsVasco", "name": "Vasco KPS", "id": "742123016180633600", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 390, "tweet_count": 9224, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "iamexemi", "name": "Emilio \ud83c\udf08", "id": "317013492", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 3879, "following_count": 977, "tweet_count": 139072, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "daugtherofunder", "name": "off", "id": "1157352824554041349", "location": "campamento J\u00fapiter. ", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 155, "tweet_count": 28826, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "FlxmxngHxt", "name": "Leo Valdez. \u2014fc!au", "id": "1169385868215427073", "location": "Camp Half-Blood", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 233, "tweet_count": 15529, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "DIARIODE_XALAPA", "name": "Diario de Xalapa", "id": "2531254218", "location": "Av. Avila Camacho Centro", "public_metrics": {"followers_count": 17410, "following_count": 757, "tweet_count": 227384, "listed_count": 206}, "verified": false}, {"username": "pastordvm", "name": "Daniel Vargas M", "id": "101045581", "location": "Newark, NJ, EUA", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 777, "tweet_count": 6746, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "lee_bruna", "name": "Bruna Lee", "id": "567934215", "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 578, "tweet_count": 14147, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arlonv", "name": "arlon viana", "id": "170002148", "location": "S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2703, "following_count": 991, "tweet_count": 21369, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "vivianequeirozs", "name": "vi..", "id": "200886352", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 206, "tweet_count": 58064, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "GeekcursorNerd", "name": "Geekcursor Nerd", "id": "1177300321439244293", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 558, "tweet_count": 176, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GustavoHMilani", "name": "Gustavo Martins", "id": "107232727", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 295, "tweet_count": 13812, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "Thiagocalili", "name": "Thiago Calili", "id": "61640686", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 1830, "tweet_count": 23226, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "N_Carvalheira", "name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1089535657", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99080, "following_count": 54657, "tweet_count": 1457620, "listed_count": 211}, "verified": false}, {"username": "garco13", "name": "garco1 transparente", "id": "1134800574", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1017, "tweet_count": 7880, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GirautaOficial", "name": "Juan Carlos Girauta", "id": "2223841798", "location": "Ogigia", "public_metrics": {"followers_count": 363291, "following_count": 2209, "tweet_count": 10387, "listed_count": 1607}, "verified": true}, {"username": "jesueldesouza", "name": "JSouza #vaicorinthians", "id": "410287050", "public_metrics": {"followers_count": 4115, "following_count": 4218, "tweet_count": 78612, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Quim6749", "name": "Quim Aldemar", "id": "750994477221830656", "location": "Terrassa", "public_metrics": {"followers_count": 2791, "following_count": 4928, "tweet_count": 21152, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MattOliiver", "name": "\u00c9 o Matt vida", "id": "4921556739", "location": "Fr", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1019, "tweet_count": 12870, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Allan0li", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc27", "id": "1542269484", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 398, "tweet_count": 554941, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "foccius", "name": "\ud83e\udddb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf83V\u0336\u031b\u0309\u0305\u0342\u030b\u0310\u030a\u030d\u031dI\u0338\u030e\u035d\u0313\u0357\u0301\u0313\u030a\u030a\u0350\u0323\u0327\u0323\u0332N\u0336\u0350\u0329\u031eI\u0338\u0314\u030e\u030d\u034c\u0309\u0355\ud83e\udddf\ud83d\udc7b", "id": "3165556804", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 304, "tweet_count": 79847, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "genario_azevedo", "name": "genario azevedo", "id": "151584335", "location": "Fortaleza Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 3112, "tweet_count": 525158, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "flaviakujo", "name": "aninha chan", "id": "1096471131765329920", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 477, "tweet_count": 23600, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kccelamp", "name": "a.", "id": "1017216038268698624", "location": "\ud835\udc30\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2d \ud835\udc22\ud835\udc1f \ud835\udc22 \ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc29? \ud835\udc30\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2d \ud835\udc22\ud835\udc1f \ud835\udc22 \ud835\udc1f\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc25?", "public_metrics": {"followers_count": 5436, "following_count": 5205, "tweet_count": 30095, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "FernandoRS75", "name": "Fernando Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9", "id": "3776398066", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3050, "following_count": 3311, "tweet_count": 146280, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "octmad", "name": "OM", "id": "1225236582", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 154, "tweet_count": 902, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Gyrlselle", "name": "Giselle Carrillo", "id": "803650428", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 123, "tweet_count": 1340, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alzirasales", "name": "Alzira Macedo", "id": "555359256", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 146, "tweet_count": 1854, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "syu_m30", "name": "\u919c", "id": "746681931606032385", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 226, "tweet_count": 17369, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TomTomohiko", "name": "Tomohiko Matsui", "id": "4035925333", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 1590, "tweet_count": 4765, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "GinaTambini", "name": "Gina Tambini", "id": "832953517", "location": "Bogota, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 1786, "tweet_count": 15202, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "OPSOMS_Col", "name": "OPS/OMS Colombia", "id": "113739211", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 73967, "following_count": 2620, "tweet_count": 20497, "listed_count": 377}, "verified": true}, {"username": "ClaraIhais", "name": "Clara Ihais", "id": "1171232602482774022", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 105, "tweet_count": 1426, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gjuniorscr", "name": "KB9 Ballon D\u2019or", "id": "743953085316366336", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 700, "tweet_count": 46946, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sportrecife", "name": "Sport Club do Recife", "id": "106420963", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1672921, "following_count": 58, "tweet_count": 103823, "listed_count": 1350}, "verified": true}, {"username": "v1_jju", "name": "julinana", "id": "2294858234", "public_metrics": {"followers_count": 7496, "following_count": 761, "tweet_count": 146802, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "jomarlov", "name": "LOV", "id": "62891971", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 349, "tweet_count": 316687, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "pandoraxblue", "name": "cadelinha do yoongi", "id": "145333389", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 273, "tweet_count": 32484, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Jhxfilter18", "name": "Agustina \u1d56\u02b3\u1d52\u1d52\u1da0", "id": "1153854855372578817", "location": "books", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 620, "tweet_count": 10014, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Vane25laika", "name": "Vanesa Silva", "id": "717385937177690116", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1022, "tweet_count": 30822, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "TuTioMario", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd6c\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd98 \ud835\udd72", "id": "2218810062", "location": "Wonderland", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 583, "tweet_count": 10885, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Seoade", "name": "Seoade #Vote13 \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "1909578013", "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 14217, "following_count": 12622, "tweet_count": 372015, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "OjalaMaria", "name": "Maria Olive\ud83c\udf97", "id": "303398342", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 297, "tweet_count": 20147, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Rendell_Sleeper", "name": "Porcelanah", "id": "1136012548136984576", "location": "Onde o vento faz a curva ", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 231, "tweet_count": 2993, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_________flora", "name": "Flor", "id": "73148576", "location": "Dublin City, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 268, "tweet_count": 24680, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Bilojo_", "name": "*\u2727\uff65\uff9f:* Bella\u2727\uff65\uff9f: *\u2727", "id": "856178795509927936", "location": "in hell (She/They~Ela/Dela)", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 3672, "tweet_count": 56759, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Romero06840486", "name": "Romero", "id": "1178036779699638273", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laSextaTV", "name": "laSexta", "id": "22954354", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1131192, "following_count": 630, "tweet_count": 296951, "listed_count": 6536}, "verified": true}, {"username": "AGely29", "name": "Gely.", "id": "1377616130", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 721, "tweet_count": 47282, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "ElaineSouzaLim5", "name": "ELAINE LIMA BR", "id": "1166445677330817024", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 306, "tweet_count": 7043, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "raygla_", "name": "RB \ud83e\udd91", "id": "2331252598", "location": "Itaqui-RS", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 232, "tweet_count": 17089, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "evangheli", "name": "Ivanna A.", "id": "195211083", "location": "ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 276, "tweet_count": 17479, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iscoelho5046", "name": "Elisa Coelho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "1384994318", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 791, "tweet_count": 245470, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Cricamg", "name": "Cristina LULA da Silva\ud83d\udea9#Vote13", "id": "191729517", "location": "MG", "public_metrics": {"followers_count": 11848, "following_count": 11331, "tweet_count": 473539, "listed_count": 68}, "verified": false}, {"username": "sweet_laris", "name": "laris", "id": "174534263", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 610, "tweet_count": 86677, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ivanamachado_", "name": "ivanoir", "id": "3112982507", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 202, "tweet_count": 17837, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "joanbeia", "name": "Joan Miquel Monjo", "id": "278034577", "location": "Manacor", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 408, "tweet_count": 87639, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "bdfreitas", "name": "Tadeu", "id": "200298697", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 3294, "tweet_count": 107678, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Marcvs_XIII", "name": "Marckvs", "id": "2285953081", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 208, "tweet_count": 1455, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MenezRM", "name": "M\u00e9nez", "id": "769985262726352896", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 99675, "following_count": 367, "tweet_count": 15979, "listed_count": 361}, "verified": false}, {"username": "diario_spfc", "name": "Di\u00e1rio SPFC", "id": "1081003081167441920", "public_metrics": {"followers_count": 26746, "following_count": 941, "tweet_count": 50528, "listed_count": 99}, "verified": false}, {"username": "jursantoss", "name": "j\u00falia", "id": "991431129457725440", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 153, "tweet_count": 11674, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "acherbree", "name": "line \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "id": "4421287576", "location": "an ember in the ashes \u269c", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1609, "tweet_count": 117815, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "venancioesther_", "name": "st\u00e9", "id": "1039338129654722561", "location": "zerovintesete", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 136, "tweet_count": 10822, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bold_woman", "name": "Kelly Dayanna", "id": "582943134", "location": "Cali,Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 361, "tweet_count": 11751, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "gabyfreitss", "name": "\u0262\u1d00\u0299\u028f \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "553072523", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8645, "following_count": 2374, "tweet_count": 43460, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "robsonhcosta", "name": "\u2605 Ro13son \u2605 \u262d\u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "79758292", "location": "Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 5033, "tweet_count": 502871, "listed_count": 94}, "verified": false}, {"username": "julereito", "name": "jubeleito", "id": "1147188554159808513", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 8, "tweet_count": 789, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mauro_s_lima", "name": "Mauro Soares", "id": "188319774", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 81, "tweet_count": 1013, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Arale0975", "name": "Andrea", "id": "317886155", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 635, "tweet_count": 91677, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlosdelRio52", "name": "CarlosdelRio52", "id": "982403264191844352", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 969, "tweet_count": 46690, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gerardolipe", "name": "gerardolipe", "id": "247794986", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 26961, "following_count": 1032, "tweet_count": 288846, "listed_count": 189}, "verified": false}, {"username": "PedManes", "name": "Mate in two!", "id": "697617213579141121", "location": "Citizen of the world", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72914, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "matteosalvinimi", "name": "Matteo Salvini", "id": "270839361", "public_metrics": {"followers_count": 1498599, "following_count": 2004, "tweet_count": 54242, "listed_count": 3229}, "verified": true}, {"username": "katiymaia", "name": "Katia Maia \u2600\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udf34\ud83c\udfbc\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f13", "id": "2155927873", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4359, "following_count": 3986, "tweet_count": 363699, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "RicardoJoseNic1", "name": "Ricardo Jose Nicolas de Mesquita", "id": "975859082203750401", "location": "Lagoa, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 27, "tweet_count": 2953, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dearmooner", "name": "claire ryubanki \ud83d\udcda", "id": "478134833", "location": "self love is the best love.", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 3261, "tweet_count": 43968, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "karlazsc", "name": "Zazil-h\u00e1", "id": "85237011", "location": "Varsovia, Polonia", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 668, "tweet_count": 17690, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "AliceCarrollW", "name": "Alice Carroll", "id": "905513375635005440", "location": "GH | Chocolater\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 219, "tweet_count": 29370, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "e_dithrodriguez", "name": "Kelly Mporte \ud83d\udd0e", "id": "1573717574", "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 4483, "tweet_count": 44517, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AlmasVeganas", "name": "Santuario Animal Almas veganas", "id": "901054343457251328", "location": "Girona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 299, "tweet_count": 836, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "staringgg", "name": "\u00e1ngeles \ud83e\udeb4", "id": "938459808532922368", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 319, "tweet_count": 25062, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "AdsumP", "name": "Nivaldo TM", "id": "1578098006", "location": "Pindorama", "public_metrics": {"followers_count": 21160, "following_count": 18542, "tweet_count": 598446, "listed_count": 134}, "verified": false}, {"username": "IsaDelV", "name": "Isabel Delgado", "id": "102089531", "location": "Leon, Gto.", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 563, "tweet_count": 20405, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "dinamicamentemx", "name": "Din\u00e1micamente", "id": "774453643248488448", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Marisa07509159", "name": "Marisa", "id": "924698214082768902", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 121, "tweet_count": 25167, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Cinthia_ccfz", "name": "Democracia Sempre ! Fake \u00e9 crime!", "id": "771001733107552257", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1303, "tweet_count": 39767, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "luthxr_zorel", "name": "nana", "id": "1078972559033548801", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1347, "tweet_count": 50692, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "OguraContador", "name": "Ogura ConSuTador", "id": "834205532844150784", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2994, "following_count": 4928, "tweet_count": 104947, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "1977Andry", "name": "Andry \ud83c\udf1a", "id": "1146270282996473857", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 247, "tweet_count": 5332, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thatjulia_", "name": "Julia Perez", "id": "407923740", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 598, "tweet_count": 33017, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "mauriciodakar", "name": "Maur\u00edcio Bagno", "id": "3112105708", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 852, "tweet_count": 48967, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "somanyluiz", "name": "lulinha", "id": "831484614434754561", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 397, "tweet_count": 24004, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "arte_prima", "name": "Ivan Santos", "id": "1645736942", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21730, "following_count": 17243, "tweet_count": 784752, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "elosoderiver", "name": "EL OSO", "id": "1078885304612909056", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 123, "tweet_count": 19908, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "caioleonest", "name": "caio leones", "id": "924035219581267969", "location": "Salvador, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 1890, "tweet_count": 27825, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ax65911571", "name": "Ax", "id": "957764245961273345", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 12, "tweet_count": 9126, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vinicord_", "name": "Vini \ud83e\udec3", "id": "4399291762", "location": "Maring\u00e1, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1155, "tweet_count": 5014, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Cristin23574067", "name": "Cristina", "id": "1147229775129448451", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 7, "tweet_count": 237, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Zambelli2210", "name": "Carla Zambelli B22 T10", "id": "975127727501185025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2093359, "following_count": 381, "tweet_count": 35138, "listed_count": 2179}, "verified": true}, {"username": "sunwcutie", "name": "rafinha", "id": "974676355110621185", "location": "\u25de\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1f\ud835\udc29 ", "public_metrics": {"followers_count": 3363, "following_count": 3257, "tweet_count": 78411, "listed_count": 64}, "verified": false}, {"username": "__brunapimenta", "name": "bru", "id": "917863972682035200", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 346, "tweet_count": 20795, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabyxbrandao", "name": "Gabriela Jubileu", "id": "3073520380", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 312, "tweet_count": 5914, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VerdadeEscondi1", "name": "Larry Thorne", "id": "1050395914488205312", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 168, "tweet_count": 248, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "conexaopolitica", "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "id": "1523748277", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 700883, "following_count": 222, "tweet_count": 32276, "listed_count": 1184}, "verified": true}, {"username": "fermaxan", "name": ".. mmmmmmm", "id": "759416369515532289", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1343, "tweet_count": 145306, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "MissChaplinTV", "name": "Miss Chaplin \u2708\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83d\udd4a\ufe0f", "id": "3689941877", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 802, "tweet_count": 52597, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "pridevcut", "name": "arrascaeta+", "id": "1160263123372269568", "location": "looking 4 attention \ud83c\udfb8\u2605 . .", "public_metrics": {"followers_count": 12751, "following_count": 10820, "tweet_count": 79724, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "Militiagaming10", "name": "Militia", "id": "1156707207888719872", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 19, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FathomuS", "name": "FathomuS", "id": "1414084464", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 33, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BrennoBisetto", "name": "Brenno Bisetto", "id": "1392032857", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 35, "tweet_count": 3565, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hoonieartt", "name": "li", "id": "967011566", "public_metrics": {"followers_count": 7735, "following_count": 5660, "tweet_count": 179746, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Axel80688533", "name": "Axel", "id": "1167730328133349376", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 97, "tweet_count": 2522, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Diego_Arria", "name": "Diego E. Arria", "id": "14114420", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1170686, "following_count": 209599, "tweet_count": 73889, "listed_count": 4223}, "verified": true}, {"username": "JuTeixe35980380", "name": "texeLula", "id": "1033839646265012224", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 307, "tweet_count": 2602, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caminismo", "name": "lila midnights era", "id": "2531254161", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1006, "tweet_count": 63335, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Art123Bell", "name": "El Campanas~ \ud83d\udece#EDI #StanAlexEDI", "id": "1085961860657172480", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 122, "tweet_count": 7928, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Leozirn", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd94", "id": "779899179611131904", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 320, "tweet_count": 17626, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "emiluara", "name": "emi", "id": "740332452779053056", "location": "sjc | mariana", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 596, "tweet_count": 37826, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Paugianformaggi", "name": "\u03c1\u03b1\u03c5 \ud83e\udd8b", "id": "975464862951329793", "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 433, "tweet_count": 4199, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mirepoetessa", "name": "Mirepoetessa", "id": "2676979835", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 213, "tweet_count": 9588, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bibi_bibo2002", "name": "luisella", "id": "1395810308", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 366, "tweet_count": 19619, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giusepp35269877", "name": "giuseppe", "id": "2484303523", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 111, "tweet_count": 16740, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CroWGamesYT", "name": "Crow!!", "id": "408066474", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 118, "tweet_count": 23961, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ParkerLari", "name": "Mrs. Parker \ud83e\udd8b\ud83e\udea9", "id": "2161268720", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 589, "tweet_count": 210441, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "PetersonEscobar", "name": "Petgol", "id": "61855677", "location": "O meu lugar \u00e9 cercado de luta", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1284, "tweet_count": 24982, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Yuliyosi", "name": "Yol", "id": "3661216875", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 338, "tweet_count": 1151, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "louwnhr", "name": "isa", "id": "797923482067681280", "public_metrics": {"followers_count": 4848, "following_count": 4860, "tweet_count": 119750, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "nistxds", "name": "nisa \u26a2\ufe0e", "id": "1127724302781034497", "location": "rj - bxd", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 558, "tweet_count": 21220, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_Sabrina_Silva_", "name": "S\u00e1", "id": "222173391", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 57, "tweet_count": 10210, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bravorex5", "name": "bravorex...\ud83d\udd47\ud83d\udd47668.220 MIL MORTOS POR COVID-19\ud83d\udd47\ud83d\udd47", "id": "1115607024467828736", "location": "#HaiaParaBolsonaro ", "public_metrics": {"followers_count": 4961, "following_count": 5366, "tweet_count": 132563, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Deniseleoa", "name": "Denise Gon\u00e7alves", "id": "767083744167661573", "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 3582, "tweet_count": 79971, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CLAND_5HCC", "name": "Dani\ud83e\udd84", "id": "1603248012", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 629, "tweet_count": 71350, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "PraiaItamanbuca", "name": "BolsoZumbi \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "876959853905932288", "location": "Taubat\u00e9 SP", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1436, "tweet_count": 154512, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "crowvalemont", "name": "out of nai's system \ud83c\udf42", "id": "894888898119294977", "location": "\u2022 ravenclaw \u2022 cabin 13 \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 529, "tweet_count": 4439, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "rubbb20", "name": "ru", "id": "1031884016897728512", "location": "Tel\u00eamaco Borba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 2513, "tweet_count": 9028, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MariisaBarbosa", "name": "Maresia", "id": "262797765", "location": "Itamaraju, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 513, "tweet_count": 11898, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "belppaiva", "name": "Bel Paiva \ud83e\udd89", "id": "837837390765047809", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1041, "tweet_count": 14106, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pomfreypuff", "name": "lou \ud83e\udd8c", "id": "1028441166377877505", "location": "hufflepuff commom room", "public_metrics": {"followers_count": 5151, "following_count": 5295, "tweet_count": 83760, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "PepCastany", "name": "Pep Castany", "id": "337354656", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 250, "tweet_count": 21275, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "dpedradantas", "name": "Daniel Pedra \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "3579118577", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4040, "following_count": 2130, "tweet_count": 33680, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AndreBuck", "name": "andrebuck", "id": "52776388", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 1668, "tweet_count": 81050, "listed_count": 59}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/IPLRNOCNE3", "expanded_url": "https://twitter.com/willh94/status/1178133964541829120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IPLRNOCNE3", "media_key": "3_1178133959466786816"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4558, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.5299, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.494, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.4183, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwFS"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 121, "tag": "njpwFS"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178133964541829120"], "id": "1178133964541829120", "created_at": "2019-09-29T02:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 9, "like_count": 317, "quote_count": 9}, "text": "Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS https://t.co/IPLRNOCNE3", "author_id": "505375502"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178109332338151427"], "id": "1178109332338151427", "created_at": "2019-09-29T00:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 17, "like_count": 72, "quote_count": 2}, "text": "Hoje, o amigo mais pr\u00f3ximo da minha filha, um adolescente de 18 anos, se suicidou. Quantas perguntas sem respostas, quanto sofrimento, quantos sonhos, quanta vida desperdi\u00e7ada.  N\u00e3o julgue, apenas escute. #falarpodemudartudo", "entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 224, "tag": "falarpodemudartudo"}]}, "author_id": "30734740"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/YUcaEKF6wj", "expanded_url": "https://falandoverdades.com.br/janot-que-denunciou-dilma-em-2017-agora-diz-que-ela-nao-e-corrupta/", "display_url": "falandoverdades.com.br/janot-que-denu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://falandoverdades.com.br/janot-que-denunciou-dilma-em-2017-agora-diz-que-ela-nao-e-corrupta/"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "VazaJato"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.8011, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "VazaJato"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178067037735866368"], "id": "1178067037735866368", "created_at": "2019-09-28T22:00:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 24, "like_count": 415, "quote_count": 6}, "text": "O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. Com a #VazaJato vieram pol\u00edticos, jornalistas, at\u00e9 Temer assumiu. Agora Janot, o suicida, reconhece que Dilma \u00e9 honesta. Estranho, n\u00e9?\nhttps://t.co/YUcaEKF6wj", "author_id": "1138965305760374784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178059559476350978"], "id": "1178059559476350978", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse coringa do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma MERDAAAA", "author_id": "920148877780635653"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178007477247528960"], "id": "1178007477247528960", "created_at": "2019-09-28T18:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 4, "like_count": 514, "quote_count": 16}, "text": "As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "author_id": "832307211879735298"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178079411465330690"], "id": "1178079411465330690", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Rodinei"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Piris"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "Mota"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9731, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.9168, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:49:54.000Z", "geo": {"place_id": "009b71fa17159ccc"}, "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 160, "like_count": 2256, "quote_count": 16}, "text": "Jogadores como Rodinei e Piris da Mota n\u00e3o s\u00e3o reservas \u00e0 altura desse time do Flamengo. S\u00e3o horr\u00edveis! Ren\u00ea at\u00e9 serve pro banco. Fla foi melhor, teve chances, mas n\u00e3o marcou.", "author_id": "830117564885893121"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178132540479201280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178132230289399808"}], "id": "1178132540479201280", "created_at": "2019-09-29T02:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@akida_kun @otakuzinh0 KKKKKKKKKK SE VC QUER MATAR SUA FAM\u00cdLIA VEJA NARUTO", "in_reply_to_user_id": "1151214319234887685", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "akida_kun", "id": "1151214319234887685"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "otakuzinh0", "id": "1109570427448365058"}]}, "author_id": "1172290951357829125"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178117843151405070"], "id": "1178117843151405070", "created_at": "2019-09-29T01:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Toda noite um pensamento suicida diferente", "author_id": "2504128823"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/fsYn8NNm90", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarPrietoGob/status/1177685050206367746/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fsYn8NNm90", "media_key": "7_1177684793405902848"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 136, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "ZuliaMia"}, {"start": 252, "end": 277, "probability": 0.5396, "type": "Other", "normalized_text": "LaVerdadDeVenezuelaEnLaONU"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 137, "tag": "ZuliaMia"}, {"start": 251, "end": 278, "tag": "LaVerdadDeVenezuelaEnLaONU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177685050206367746"], "id": "1177685050206367746", "created_at": "2019-09-27T20:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 20, "like_count": 76, "quote_count": 7}, "text": "Este trabajo tiene caminer\u00edas, murales, siempre resaltando a nuestros cultores, gaiteros y deportistas, que pusieron en alto la #ZuliaMia Vamos a replicar esta acci\u00f3n en otros espacios para continuar con el embellecimiento de la infraestructura vial.\n#LaVerdadDeVenezuelaEnLaONU https://t.co/fsYn8NNm90", "author_id": "235588457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/SnkRnBX6eQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2nwxeww", "display_url": "bit.ly/2nwxeww", "status": 200, "unwound_url": "https://www.xeu.mx/nota.cfm?id=1059473&t=nino-de-10-anos-se-suicida-en-catemaco"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.6362, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9333, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 83, "tag": "Policiaca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178130174530981888"], "id": "1178130174530981888", "created_at": "2019-09-29T02:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida en Catemaco, Veracruz https://t.co/SnkRnBX6eQ #Policiaca", "author_id": "70538650"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177613236629323777"], "id": "1177613236629323777", "created_at": "2019-09-27T15:57:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 3, "like_count": 217, "quote_count": 1}, "text": "La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que extienden un halo de #pesimismo hacia el modo en el que nos proyectamos al futuro, alimentando una sensaci\u00f3n de #desesperanza que se asocia a la ideaci\u00f3n suicida.", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "pensamientos"}, {"start": 139, "end": 149, "tag": "pesimismo"}, {"start": 230, "end": 243, "tag": "desesperanza"}]}, "author_id": "2530052556"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177728284450316288"], "id": "1177728284450316288", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 150, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "Hashtag"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaPaMissa"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 168, "tag": "PreguntaPaMissa"}]}, "created_at": "2019-09-27T23:34:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 685, "reply_count": 5467, "like_count": 10199, "quote_count": 48}, "text": "Tenemos rato sin un buen video de preguntas extra\u00f1as ;D que les parece si hacemos otro? Ya saben la dinamica, hagan una pregunta extra\u00f1a con el Hashtag #PreguntaPaMissa y yo me encargar\u00e9 de responderla en un video de Youtube, sean creativos! GO GO GOO!", "author_id": "157767109"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1177863803276595202"], "id": "1177863803276595202", "created_at": "2019-09-28T08:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 21, "like_count": 853, "quote_count": 6}, "text": "Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamot su\u00efcida de La vida de Brian. M\u00e9s que no pas mal, fan riure.", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "author_id": "174295598"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177969198246617095"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177968934370328576"}], "id": "1177969198246617095", "created_at": "2019-09-28T15:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@juantorreslopez ...lo que ellos llaman centro y estabilidad es m\u00e1s bien una especie de nihilismo suicida que cree poder seguir igual que siempre mientras el planeta arde a su alrededor.\n\nSi logramos seguir adelante como especie \u00bfc\u00f3mo se juzgar\u00e1 a estas personas?", "in_reply_to_user_id": "294037841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juantorreslopez", "id": "110403389"}]}, "author_id": "294037841"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178119494369079297"], "id": "1178119494369079297", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 43, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "Marianella Ledesma"}, {"start": 61, "end": 83, "probability": 0.5682, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 871, "reply_count": 669, "like_count": 2264, "quote_count": 99}, "text": "La reciente revelaci\u00f3n de Marianella Ledesma, magistrada del Tribunal Constitucional, evidenciar\u00eda ofrecimientos para que contin\u00fae ilegalmente en un cargo que venci\u00f3 en junio pasado.  (1/3)", "author_id": "4878461206"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/ye5CFtHFKY", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1178124995098226691/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ye5CFtHFKY", "media_key": "3_1178124974009278467"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.9386, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178124995098226691"], "id": "1178124995098226691", "created_at": "2019-09-29T01:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "text": "O diretor @JamesGunn reunido com o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2.\n\nBaita elenco, baita diretor e com certeza ser\u00e1 um baita filme! https://t.co/ye5CFtHFKY", "author_id": "1076671335953297408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/m678CqWTef", "expanded_url": "https://twitter.com/kookpics_/status/1177773331971530754", "display_url": "twitter.com/kookpics_/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.401, "type": "Person", "normalized_text": "badboy"}, {"start": 225, "end": 227, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "tae"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177780013049028608"], "id": "1177780013049028608", "created_at": "2019-09-28T03:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 156, "quote_count": 2}, "text": "\u2014jm mira a ese chico, dios nadie puede ser tan bonito\n\u2014tiene pinta de badboy emo suicida no s\u00e9 t\u00fa\n\u2014pero si est\u00e1 guap\u00edsimo\n\npero jk no era com\u00fan. jk ten\u00eda habilidades especiales. una de ellas le permit\u00eda o\u00edr todo lo que dec\u00eda tae y sentirse bien, por fin notaba su existencia https://t.co/m678CqWTef", "author_id": "1080458349450330113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177342353343991808"], "id": "1177342353343991808", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 122, "like_count": 1907, "quote_count": 46}, "text": "Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda del pueblo venezolano que quiere un cambio.\n\nSolo por regodearse es la mierda de tener la raz\u00f3n. Es ser demasiado poquito en la vida.", "author_id": "152090407"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178122072222044160"], "id": "1178122072222044160", "created_at": "2019-09-29T01:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La gente mas cula es la que se suicida jajajaja", "author_id": "345537043"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177757609471942657"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177756911426514944"}], "id": "1177757609471942657", "created_at": "2019-09-28T01:31:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 14, "like_count": 202, "quote_count": 2}, "text": "@alexandregarcia Diz a boca mi\u00fada que ele n\u00e3o matou porque se matasse, n\u00e3o teria ningu\u00e9m para solt\u00e1-lo da pris\u00e3o. \ud83d\ude05", "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "author_id": "1101444670826209280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178097242307252224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178095926365302785"}], "id": "1178097242307252224", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9491, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.8951, "type": "Person", "normalized_text": "Antony"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 29, "like_count": 639, "quote_count": 2}, "text": "Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o poderio ofensivo suficiente p vencer, hoje, o l\u00edder, q vinha de 8 vit\u00f3rias em sequ\u00eancia. Na chance do Antony, achei q fez o correto. Passe n chegaria ao Bueno.", "in_reply_to_user_id": "41167301", "author_id": "41167301"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178124055532183552"], "id": "1178124055532183552", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:47:17.000Z", "geo": {"place_id": "66a72011ed6d4853"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Faz 12 anos que sou amigo do Zidane e n\u00e3o sei como a gente n\u00e3o se matou ainda kkkkkkkkkk", "author_id": "786955218395299841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/JDXSjIK62p", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/alberto-fernandez-rechazo-promesas-macri-unico-hizo-sumergir-pobreza-5-millones-argentinos-_0_HRt0ynze.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569712768", "display_url": "clarin.com/politica/alber\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/alberto-fernandez-rechazo-promesas-macri-unico-hizo-sumergir-pobreza-5-millones-argentinos-_0_HRt0ynze.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569712768"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178092292697186304"], "id": "1178092292697186304", "created_at": "2019-09-28T23:41:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 183, "like_count": 68, "quote_count": 17}, "text": "Alberto Fern\u00e1ndez rechaz\u00f3 las promesas de Macri: \"Lo \u00fanico que hizo fue sumergir en la pobreza a 5 millones de argentinos\" https://t.co/JDXSjIK62p", "author_id": "8105922"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/jmdS1EatAF", "expanded_url": "https://twitter.com/ggreenwald/status/1178104622847856640", "display_url": "twitter.com/ggreenwald/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 213, "end": 224, "probability": 0.6288, "type": "Person", "normalized_text": "MoroCorrupto"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 225, "tag": "MoroCorrupto"}, {"start": 226, "end": 242, "tag": "DeltanDinheirol"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178126353855631360"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178104622847856640"}], "id": "1178126353855631360", "created_at": "2019-09-29T01:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A casa est\u00e1 caindo de quem mesmo? Quer dizer que a casa cai de quem divulga crimes? Assim se souber quem matou Abel quem vai presa sou eu?por que  denunciei o crime que veio a p\u00fablico de como Caim matou a Abel?  #MoroCorrupto #DeltanDinheirol. Vergonha viu! https://t.co/jmdS1EatAF", "author_id": "731893589882605568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/EBKLsFQ3Y1", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1176293112848748546", "display_url": "twitter.com/alvarodias_/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.6922, "type": "Person", "normalized_text": "VazaJato"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "VazaJato"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178104622847856640"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176293112848748546"}], "id": "1178104622847856640", "created_at": "2019-09-29T00:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1655, "reply_count": 768, "like_count": 13905, "quote_count": 125}, "text": "Estou ouvindo h\u00e1 quase quatro meses - desde que come\u00e7amos a reportagem da #VazaJato - que minha \"casa est\u00e1 caindo\". A \u00fanica coisa mais lenta que a queda da minha casa \u00e9 o rel\u00f3gio dos Bolsonaristas: tic-tac. https://t.co/EBKLsFQ3Y1", "author_id": "16076032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/z8DeMAaJU7", "expanded_url": "https://twitter.com/Selfcar29130345/status/1178117342078869504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z8DeMAaJU7", "media_key": "3_1178117326522200064"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/z8DeMAaJU7", "expanded_url": "https://twitter.com/Selfcar29130345/status/1178117342078869504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z8DeMAaJU7", "media_key": "3_1178117329454014464"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178117342078869504"], "id": "1178117342078869504", "created_at": "2019-09-29T01:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "SERIES Y PEL\u00cdCULAS DE NETFLIX QUE RECOMIENDO: https://t.co/z8DeMAaJU7", "author_id": "1178110423037566976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/f9oE8RoRJX", "expanded_url": "https://www.playgroundmag.net/food/Bullying-por-ser-vegano-un-chico-se-suicida-despues-de-meses-de-acoso-escolar_23148311.html", "display_url": "playgroundmag.net/food/Bullying-\u2026"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 149, "probability": 0.8213, "type": "Place", "normalized_text": "Monte Everest"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 214, "username": "PlayGrounder", "id": "1516104832779792385"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178100912318902272"], "id": "1178100912318902272", "created_at": "2019-09-29T00:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfPor qu\u00e9 esta noticia no se habr\u00e1 hecho tan viral como la del ni\u00f1o que sus pap\u00e1s eran veganos y se muri\u00f3 o la de la vegana que escal\u00f3 el Monte Everest y muri\u00f3 por el clima? https://t.co/f9oE8RoRJX v\u00eda @PlayGrounder", "author_id": "935704441239547905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/d3ZLRJH26D", "expanded_url": "https://twitter.com/wesley_curty/status/1167800860329553921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d3ZLRJH26D", "media_key": "3_1167800846429675522"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/d3ZLRJH26D", "expanded_url": "https://twitter.com/wesley_curty/status/1167800860329553921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d3ZLRJH26D", "media_key": "3_1167800846450647040"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.7267, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5162, "type": "Organization", "normalized_text": "Maneca"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.821, "type": "Organization", "normalized_text": "Expresso da Vit\u00f3ria"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.4721, "type": "Organization", "normalized_text": "Sele\u00e7\u00e3o"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167800860329553921"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167629339585896448"}], "id": "1167800860329553921", "created_at": "2019-08-31T14:06:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "text": "#79\n\nChico e Maneca foram jogadores do Expresso da Vit\u00f3ria e tamb\u00e9m da Sele\u00e7\u00e3o. Chico era um ponta r\u00e1pido e que chutava com as duas pernas.\n\nManeca era um atacante de dribles curtos e desconcertantes. Infelizmente tinha problema de depress\u00e3o e se suicidou tomando veneno em 1961. https://t.co/d3ZLRJH26D", "in_reply_to_user_id": "3386541736", "author_id": "3386541736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177541650568110080"], "id": "1177541650568110080", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9905, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 232, "end": 234, "probability": 0.914, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 23, "like_count": 451, "quote_count": 14}, "text": "Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot n\u00e3o se suicidou, n\u00e3o h\u00e1 provas da corrup\u00e7\u00e3o de Lula e Palocci s\u00f3 fez especular e fofocar sobre ministros do STF. Mas a\u00ed o livro j\u00e1 vendeu e \u00e9 o que importa.", "author_id": "557275788"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/d8P8WjRh8e", "expanded_url": "http://bit.ly/2mr661r", "display_url": "bit.ly/2mr661r", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/lamentable-se-suicida-ee-uu-pastor-evangelico-conocido-ayuda-los-enfermos-depresion/"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.5524, "type": "Other", "normalized_text": "28Sep"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 111, "tag": "28Sep"}, {"start": 112, "end": 122, "tag": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178122723987509248"], "id": "1178122723987509248", "created_at": "2019-09-29T01:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1LAMENTABLE! Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n #28Sep #Venezuela  https://t.co/d8P8WjRh8e", "author_id": "1409068826"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mvKVxojXMO", "expanded_url": "https://twitter.com/Berengario007/status/1178106387995484160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mvKVxojXMO", "media_key": "3_1178106375269998593"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1178106387995484160"], "id": "1178106387995484160", "created_at": "2019-09-29T00:37:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/mvKVxojXMO", "author_id": "4725649312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/GXypa7Fw7u", "expanded_url": "http://www.esnoticiaveracruz.com/nino-de-diez-anos-se-suicida-en-casas-homex-en-cordoba/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/nino-de-diez-a\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/JfP1RsuBZz", "expanded_url": "https://twitter.com/esnoticiaviral/status/1178094613153886210/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JfP1RsuBZz", "media_key": "3_1178094611560042496"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178094613153886210"], "id": "1178094613153886210", "created_at": "2019-09-28T23:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "NI\u00d1O DE DIEZ A\u00d1OS SE SUICIDA EN CASAS HOMEX EN\u00a0CORDOBA https://t.co/GXypa7Fw7u https://t.co/JfP1RsuBZz", "author_id": "116667774"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/xC744c1E4g", "expanded_url": "https://twitter.com/thankvis/status/1176129998345973760", "display_url": "twitter.com/thankvis/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "B\u00e1thory Erzs\u00e9bet"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth B\u00e1thory"}, {"start": 69, "end": 84, "probability": 0.6079, "type": "Person", "normalized_text": "Condessa B\u00e1thory"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.4473, "type": "Person", "normalized_text": "Sangue"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177926586873663490"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176129998345973760"}], "id": "1177926586873663490", "created_at": "2019-09-28T12:42:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "B\u00e1thory Erzs\u00e9bet, condessa h\u00fangara conhecida como Elizabeth B\u00e1thory, Condessa B\u00e1thory ou... Condessa de Sangue. Torturava seus servos e banhou-se no sangue de mais de 600 jovens virgens que ela mesma sequestrou e matou para manter sua beleza. Mas essa a\u00ed \u00e9 mais gostosa, eu acho. https://t.co/xC744c1E4g", "author_id": "2723788234"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/BwdV6Xx6vq", "expanded_url": "http://www.blogdovilla.com.br", "display_url": "blogdovilla.com.br", "unwound_url": "http://www.blogdovilla.com.br"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 75, "end": 76, "probability": 0.5083, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.7076, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 272, "end": 274, "probability": 0.8708, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "mentions": [{"start": 236, "end": 244, "username": "correio", "id": "67150902"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 275, "tag": "ONU"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178111140615872512"], "id": "1178111140615872512", "created_at": "2019-09-29T00:55:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 771, "like_count": 815, "quote_count": 32}, "text": "\"Jair Bolsonaro teve o desempenho esperado na abertura da Assembleia Geral da ONU. Foi o pior discurso de um presidente brasileiro desde 1982...E teremos, infelizmente, repercuss\u00f5es negativas nas nossas exporta\u00e7\u00f5es.\"\nLeia meu artigo no @correio : https://t.co/BwdV6Xx6vq #ONU", "author_id": "3021556996"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177289255552503809"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177227555277086720"}], "id": "1177289255552503809", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8043, "type": "Person", "normalized_text": "sabio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}]}, "created_at": "2019-09-26T18:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@gracepenafort Vigilen a este viejo que no se volvi\u00f3 sabio, sino m\u00e1s pelotudo. Cuando se entere del resultado de las elecciones del 27 de octubre, se suicida. A los que lo quieren, vigilenlo.", "in_reply_to_user_id": "146904949", "author_id": "862170318"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178120227097317376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178119127216640000"}], "id": "1178120227097317376", "created_at": "2019-09-29T01:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pajehhh Foco na miss\u00e3o, irm\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "2818198077", "author_id": "910747353262493696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/2r4CbB3KSu", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1178020051682766848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2r4CbB3KSu", "media_key": "16_1178020042195251200"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9086, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9011, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.4265, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 262, "end": 276, "probability": 0.9097, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 277, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178020051682766848"], "id": "1178020051682766848", "created_at": "2019-09-28T18:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 6, "like_count": 202, "quote_count": 10}, "text": "James Gunn foi perguntado no instagram qual o seu personagem favorito de Esquadr\u00e3o Suicida e ele respondeu:\n\n\"Eu tenho muitos, mas direi Arlequina, j\u00e1 que ela \u00e9 um dos maiores, exclusivos e espec\u00edficos personagens de todos os tempos com Batman e homem-aranha\"\n\n#TheSuicideSquad https://t.co/2r4CbB3KSu", "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}], "id": "1176533058356490241", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935", "in_reply_to_user_id": "164763964", "author_id": "164763964"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/DLSfORxCCh", "expanded_url": "https://twitter.com/DRLOVEMX/status/1177750840058290177", "display_url": "twitter.com/DRLOVEMX/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177960526158143488"], "id": "1177960526158143488", "created_at": "2019-09-28T14:57:29.000Z", "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 1}, "text": "El coaching tratando de resolver un trastorno depresivo mayor con ideacion suicida. V\u00e9ase el video por unas 6 semanas hasta que la mandan con \u201cun especialista\u201d https://t.co/DLSfORxCCh", "author_id": "5862772"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178089317975183360"], "id": "1178089317975183360", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.6678, "type": "Other", "normalized_text": "IT original"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:29:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Assistindo ao IT original de noite\nPelo jeito quero ter pesadelo rsrsrsss", "author_id": "792013938015764480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/3QAsipp3mV", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1175071291470163968", "display_url": "twitter.com/CultoLT/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 69, "tag": "Unbelievable"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175076734519189511"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175071291470163968"}], "id": "1175076734519189511", "created_at": "2019-09-20T15:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 62, "quote_count": 5}, "text": "Y nada, aprovech\u00e9 un tiempito libre para escribir sobre #Unbelievable. Sobre las maravillosas mujeres a cargo de su narrativa y los sesgos que nos arrastran: https://t.co/3QAsipp3mV", "author_id": "1346855072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/MKWmPWDZjX", "expanded_url": "https://twitter.com/luscas/status/1177711072100388867/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MKWmPWDZjX", "media_key": "3_1177711063103619072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177711072100388867"], "id": "1177711072100388867", "created_at": "2019-09-27T22:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11544, "reply_count": 1132, "like_count": 58169, "quote_count": 1405}, "text": "eu com minha bel\u00edssima amiga https://t.co/MKWmPWDZjX", "author_id": "432983617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/NFiAe7MFG2", "expanded_url": "https://twitter.com/OrbitaEduardo/status/1177947842247368705", "display_url": "twitter.com/OrbitaEduardo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "Gabilondo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178083322511183872"], "id": "1178083322511183872", "created_at": "2019-09-28T23:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 359, "reply_count": 81, "like_count": 686, "quote_count": 6}, "text": "Imaginen que en vez de ser separatistas y previsiblemente de ultraizquieda los detenidos defendieran la unidad de Espa\u00f1a. Gabilondo estar\u00eda llamando a un estado de excepcion antifascista internacional. Hay gente a la que ya cuesta hasta despreciar. https://t.co/NFiAe7MFG2", "author_id": "257332880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/0q6kbFOTuH", "expanded_url": "https://twitter.com/TuitsDeAlvarado/status/1178116938280644608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0q6kbFOTuH", "media_key": "3_1178116935432785920"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "Battleship"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Liam Neeson"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178116938280644608"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178116933771771905"}], "id": "1178116938280644608", "created_at": "2019-09-29T01:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Battleship:  Esta peli pareciera que la hizo el departamento de relaciones p\u00fablicas del pent\u00e1gono\u00bfQu\u00e9 le paso a Liam Neeson? \u00bfEstar\u00eda necesitado de plata? el sonido de las balas ten\u00edan m\u00e1s sentido que los di\u00e1logos y los malos chistes .... https://t.co/0q6kbFOTuH", "in_reply_to_user_id": "800542276636143616", "author_id": "800542276636143616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/H6xbmDJA7s", "expanded_url": "https://twitter.com/nicomarie96/status/1177612156025671682", "display_url": "twitter.com/nicomarie96/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178110633784627200"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177612156025671682"}], "id": "1178110633784627200", "created_at": "2019-09-29T00:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Despu\u00e9s se preguntan por qu\u00e9 la gente se suicida. Si a una persona con la autoestima por el piso le dicen esto, saben toda la maldita inseguridad y depresi\u00f3n que pueden generar? https://t.co/H6xbmDJA7s", "author_id": "990428612"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6E7AIXPolu", "expanded_url": "https://twitter.com/allreactionvidz/status/1170143575985840128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6E7AIXPolu", "media_key": "7_1170143531110928390"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5978, "type": "Person", "normalized_text": "taekuka"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178021952872751105"], "id": "1178021952872751105", "created_at": "2019-09-28T19:01:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 0}, "text": "puse el aleatorio y se me reprodujo all of me---------------------------&gt; taekuka suicida\nhttps://t.co/6E7AIXPolu", "author_id": "1029305686579179523"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178099263341023233"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178069023394799620"}], "id": "1178099263341023233", "created_at": "2019-09-29T00:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@anuar1811 Te suicidas y yo te mato ah jajajaja", "in_reply_to_user_id": "4527823216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "anuar1811", "id": "4527823216"}]}, "author_id": "871194807703613440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178087595206529024"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178025238950502408"}], "id": "1178087595206529024", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9019, "type": "Other", "normalized_text": "El triste"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.7708, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GabrilondaSoler", "id": "133880100"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:22:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GabrilondaSoler Yo solo se que la versi\u00f3n de \"El triste\" de ese tributo, le hizo honor a su nombre \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nCada qui\u00e9n tiene su favorita, pero esa no creo que le guste ni a la mam\u00e1 de Julieta.", "in_reply_to_user_id": "133880100", "author_id": "14539383"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/sAv5nTKhar", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/em-livro-janot-cita-choro-de-politicos-e-farmacinha-de-bebidas-na-pgr-leia-resumo.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.4579, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4332, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178102727349604355"], "id": "1178102727349604355", "created_at": "2019-09-29T00:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Em livro, Janot cita choro de pol\u00edticos e 'farmacinha' de bebidas na PGR; leia resumo https://t.co/sAv5nTKhar", "author_id": "317304041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/wQoTFYa6UC", "expanded_url": "https://twitter.com/AAssembleBR/status/1177929928161005568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wQoTFYa6UC", "media_key": "3_1177929921508904961"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "David Dalstmachian"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.7395, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.5258, "type": "Person", "normalized_text": "Homem Formiga"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177929928161005568"], "id": "1177929928161005568", "created_at": "2019-09-28T12:55:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udc40 Coragem!\nO ator David Dalstmachian, que estar\u00e1 em em Esquadr\u00e3o Suicida e fez parte dos filmes do Homem Formiga disse a seguinte declara\u00e7\u00e3o sobre \u00e0 volta de James Gunn \u00e0 dire\u00e7\u00e3o do de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia: + https://t.co/wQoTFYa6UC", "author_id": "1073607966954307585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/k5bTAd4BW7", "expanded_url": "https://youtu.be/OFiNx2oEAaU", "display_url": "youtu.be/OFiNx2oEAaU"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/btmyUnIrq7", "expanded_url": "https://twitter.com/andretrig/status/1177683275441201161/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/btmyUnIrq7", "media_key": "7_1177683158764064773"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 205, "probability": 0.6284, "type": "Other", "normalized_text": "Doutrina Esp\u00edrita"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177683275441201161"], "id": "1177683275441201161", "created_at": "2019-09-27T20:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 20, "like_count": 702, "quote_count": 2}, "text": "Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as informa\u00e7\u00f5es sobre a realidade do suicida no plano espiritual \u00e0 luz da Doutrina Esp\u00edrita. Palestra completa neste link: https://t.co/k5bTAd4BW7 https://t.co/btmyUnIrq7", "author_id": "42593930"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178112475197296643"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178110988186525696"}], "id": "1178112475197296643", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8171, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@saveswtpeach gra\u00e7as a deus!", "in_reply_to_user_id": "811924632735510528", "author_id": "4860839436"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/aGqS94IRpi", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/edicion/lambayeque/victor-garcia-belaunde-yonhy-lescano-no-coordina-con-la-bancada-de-accion-popular-video-913421/", "display_url": "diariocorreo.pe/edicion/lambay\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Garc\u00eda Belaunde"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "Yonhy Lescano"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.8232, "type": "Organization", "normalized_text": "Acci\u00f3n Popular"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178110124604448769"], "id": "1178110124604448769", "created_at": "2019-09-29T00:51:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "V\u00edctor Garc\u00eda Belaunde: \"Yonhy Lescano no coordina con la bancada de Acci\u00f3n Popular\" (VIDEO) https://t.co/aGqS94IRpi", "author_id": "55885633"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178106921590632454"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178106609245003777"}], "id": "1178106921590632454", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "reuricake", "id": "893185963140186113"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@reuricake mais ela roubou Josiane", "in_reply_to_user_id": "1120354466", "author_id": "952670466904395776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178102693321154560"], "id": "1178102693321154560", "created_at": "2019-09-29T00:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 331, "like_count": 122, "quote_count": 0}, "text": "DESAFIO: \n10 S\u00c9RIES \n10 FILMES\n10 M\u00daSICAS \nComentem usando a tag \n\nANDREA NAO TEM CULPA", "author_id": "220788914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/12MGALCNfo", "expanded_url": "https://twitter.com/nicomarie96/status/1177612156025671682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/12MGALCNfo", "media_key": "3_1177612141790187520"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/12MGALCNfo", "expanded_url": "https://twitter.com/nicomarie96/status/1177612156025671682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/12MGALCNfo", "media_key": "3_1177612142012485633"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177612156025671682"], "id": "1177612156025671682", "created_at": "2019-09-27T15:53:11.000Z", "geo": {"place_id": "7dda05213481260c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 41, "like_count": 581, "quote_count": 344}, "text": "El maltrato verbal existe, es m\u00e1s un da\u00f1o psicol\u00f3gico que f\u00edsico... pero es maltrato. Wow... unos mensajes viejos que encontr\u00e9... https://t.co/12MGALCNfo", "author_id": "1375272260"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177756911426514944"], "id": "1177756911426514944", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.524, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-28T01:28:24.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3405, "reply_count": 1493, "like_count": 29581, "quote_count": 256}, "text": "Trag\u00e9dia grega: Janot n\u00e3o matou e suicidou-se.", "author_id": "727130698021261313"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178103477245009921"], "id": "1178103477245009921", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Mano Menezes"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:25:31.000Z", "geo": {"place_id": "38e87c822278d309"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Mano Menezes vai ser campe\u00e3o brasileiro:(", "author_id": "286224082"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/lPkzJ8ZcJC", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1177459598833278977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lPkzJ8ZcJC", "media_key": "3_1177459592021721089"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177459598833278977"], "id": "1177459598833278977", "created_at": "2019-09-27T05:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/lPkzJ8ZcJC", "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178108405254365185"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178107973173948416"}], "id": "1178108405254365185", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Guebssss Quem \u00e9 Jardel? Kkkk", "in_reply_to_user_id": "915273128170934272", "author_id": "957750344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178097010181857281"], "id": "1178097010181857281", "created_at": "2019-09-28T23:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "author_id": "1036340592932995072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178108482739953665"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178108282193485825"}], "id": "1178108482739953665", "created_at": "2019-09-29T00:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sheroqueromes Puuuuutaaa quem vai morrer \u00e9 o criminoso quem tem q morrer \u00e9 o criminoso poha", "in_reply_to_user_id": "950210304323080193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sheroqueromes", "id": "950210304323080193"}]}, "author_id": "1131356996358295552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/adLwPsVd1L", "expanded_url": "https://twitter.com/_Danhero/status/1178107965469073409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/adLwPsVd1L", "media_key": "16_1178107956421890050"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9321, "type": "Other", "normalized_text": "final space"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.9838, "type": "Other", "normalized_text": "mass effect 2"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178107965469073409"], "id": "1178107965469073409", "created_at": "2019-09-29T00:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Los ultimos tres cap\u00edtulos de la segunda temporada de final space no ha dejado de recordarme a mass effect 2 y el 3, pero para bien https://t.co/adLwPsVd1L", "author_id": "520886994"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178005636803682305"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177982091608432640"}], "id": "1178005636803682305", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.575, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "spiderman"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.7462, "type": "Other", "normalized_text": "iron man 1"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.4834, "type": "Other", "normalized_text": "thor"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.6784, "type": "Other", "normalized_text": "america"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.7888, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.7636, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.5612, "type": "Other", "normalized_text": "homecoming"}, {"start": 207, "end": 215, "probability": 0.8914, "type": "Person", "normalized_text": "spiderman"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.5626, "type": "Other", "normalized_text": "iron man"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ederlzpz117", "id": "3082405398"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "jorgel_", "id": "14173423"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:56:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@ederlzpz117 @jorgel_ @DCEUMX aquaman le gano a spiderman.  escuadron suicida hizo mas que iron man 1, thor 1,  capitan america 1. \nbatman vs superman hizo mas que homecoming. aun teniendo un universo malo, spiderman necesita de iron man para meter taquilla, solo no puede", "in_reply_to_user_id": "3082405398", "author_id": "322581038"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178096376489676801"], "id": "1178096376489676801", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9013, "type": "Person", "normalized_text": "JuanFran"}, {"start": 10, "end": 20, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Alves"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "Arbo"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8189, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Alves"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.954, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 203, "like_count": 3392, "quote_count": 30}, "text": "JuanFran, Bruno Alves, Arbo, Hernanes, Daniel Alves. Os melhores do S\u00e3o Paulo. O espanhol e Bruno jogaram MUITO.", "author_id": "59157475"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178047008009080832"], "id": "1178047008009080832", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8987, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1dez"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "text": "Ni el Presidente Fern\u00e1dez ni el resto de nosotros tiene en el corto/mediano plazo alternativa viable al impulso de la producci\u00f3n energ\u00e9tica, minera, agroindustrial y pesquera. Todas m\u00e1s contaminantes que la mierda. Es un hecho. Que en el largo plazo es suicida, otro.", "author_id": "537665233"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178093854689501184"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178093744077377537"}], "id": "1178093854689501184", "created_at": "2019-09-28T23:47:17.000Z", "geo": {"place_id": "460c5314e8a33c64"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dinizsilva23 @rakendacooker \u201cFumam essa merda COMO se fosse tabaco\u201d", "in_reply_to_user_id": "1009794842", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "rakendacooker", "id": "3298211784"}]}, "author_id": "1009794842"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177614584389230598"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177606182296358912"}], "id": "1177614584389230598", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 10, "like_count": 605, "quote_count": 0}, "text": "@izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "in_reply_to_user_id": "11436952", "author_id": "24534235"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177019082824126468"], "id": "1177019082824126468", "created_at": "2019-09-26T00:36:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 15, "like_count": 2624, "quote_count": 58}, "text": "a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "author_id": "1066254332176285697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178105833172938754"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178105301045784577"}], "id": "1178105833172938754", "created_at": "2019-09-29T00:34:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@everton_bfr Putz, tava dando nojo. Tanto que senti 0 pena deles no fim do filme ( t\u00e1 bom, talvez tenha sentido um pouquinho, mas bem pouco hahaha)", "in_reply_to_user_id": "368380019", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "everton_bfr", "id": "368380019"}]}, "author_id": "47469814"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178063889503789056"], "id": "1178063889503789056", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "FV"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "text": "Estou a rever a entrevista de FV mais a frio para tentar retirar algum sumo que me fa\u00e7a acreditar que n\u00e3o temos aos comandos do clube um bombista suicida, mas n\u00e3o h\u00e1 sumo! \u00c9 um chorrilho de explica\u00e7\u00f5es aos trope\u00e7\u00f5es, desculpas esfarrapadas e apontar a um rumo indefinido. \u00c9 triste", "author_id": "101348410"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178103579736981504"], "id": "1178103579736981504", "created_at": "2019-09-29T00:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "uma coisa q eu nunca vou perdoar, \u00e9 a escola n\u00e3o ter dado a m\u00ednima quando um professor se matou, pode vir me falar o que quiser, n\u00e3o teve um pingo de amor, e agora eles querem fazer merda de caminhada", "author_id": "939215441108652033"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178103592630308865"], "id": "1178103592630308865", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6012, "type": "Person", "normalized_text": "Tamlin"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5762, "type": "Person", "normalized_text": "Feyre"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tamlin n\u00e3o deixa a Feyre fazer nada vsf homem chato", "author_id": "71097592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/aHVgIc4ri8", "expanded_url": "https://twitter.com/consequence/status/1178082088098115584", "display_url": "twitter.com/consequence/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5999, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.9001, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178087068909625346"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178082088098115584"}], "id": "1178087068909625346", "created_at": "2019-09-28T23:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Ihhh, o diretor de Joker t\u00e1 culpando o PT https://t.co/aHVgIc4ri8", "author_id": "15226475"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178103422459011073"], "id": "1178103422459011073", "created_at": "2019-09-29T00:25:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estoy muerto", "author_id": "282318090"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/L0wigUGGGS", "expanded_url": "https://bit.ly/2lIhCoX", "display_url": "bit.ly/2lIhCoX"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/v5hqBUnn6V", "expanded_url": "https://twitter.com/davialcolumbre/status/1177697499877912576/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/v5hqBUnn6V", "media_key": "7_1177697243287212032"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 68, "username": "SenadoFederal", "id": "40095953"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177697499877912576"], "id": "1177697499877912576", "created_at": "2019-09-27T21:32:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2515, "like_count": 122, "quote_count": 89}, "text": "Confira aqui os destaques da semana da Presid\u00eancia do @SenadoFederal: https://t.co/L0wigUGGGS https://t.co/v5hqBUnn6V", "author_id": "2716763753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177088247052328960"], "id": "1177088247052328960", "created_at": "2019-09-26T05:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "text": "Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que no quiero contaminarme, que otra vida me espera.", "author_id": "1569003564"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/RcHAvO7rRw", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1178020898940575745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RcHAvO7rRw", "media_key": "16_1178020890073845760"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.933, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 91, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.497, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 92, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 93, "end": 105, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178020898940575745"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178020051682766848"}], "id": "1178020898940575745", "created_at": "2019-09-28T18:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "text": "Ainda existe d\u00favidas de quem vai ser a protagonista de Esquadr\u00e3o Suicida? \n\n#TheSuicideSquad #HarleyQuinn https://t.co/RcHAvO7rRw", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178101127340052480"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178101127340052480", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alinnefanelli S\u00f3 discordo que o Hernanes jogou bem, achei que n\u00e3o jogou t\u00e3o bem assim.", "in_reply_to_user_id": "41167301", "author_id": "60407539"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/yH9reNIydA", "expanded_url": "https://twitter.com/danielcerejeira/status/1177726289345687552", "display_url": "twitter.com/danielcerejeir\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178084972386762753"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177726289345687552"}], "id": "1178084972386762753", "created_at": "2019-09-28T23:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 45, "like_count": 2713, "quote_count": 27}, "text": "veio esse v\u00eddeo me quebrou qq esse hamster TAVA PENSANDO KKKKKK tadinho q do https://t.co/yH9reNIydA", "author_id": "286242334"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177112756975276032"], "id": "1177112756975276032", "created_at": "2019-09-26T06:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 12, "like_count": 617, "quote_count": 5}, "text": "A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida, e tuttavia collocato in purgatorio, cio\u00e8 salvo): \"Libert\u00e0 va cercando, ch'\u00e8 s\u00ec cara, come sa chi per lei vita rifiuta\" (Purgatorio, I, 71-72)", "author_id": "359357059"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/jt7BCtO36T", "expanded_url": "http://www.imolaoggi.it/2019/09/28/alarm-phone-barca-con-56-migranti-in-difficolta/", "display_url": "imolaoggi.it/2019/09/28/ala\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177872010933936131"], "id": "1177872010933936131", "created_at": "2019-09-28T09:05:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "text": "Migranti, Alarm phone: 'barca con 56 \"naufraghi\" in difficolt\u00e0'\n(chi si avventura in mare senza precauzioni non \u00e8 NAUFRAGO, ma aspirante suicida)\nhttps://t.co/jt7BCtO36T", "author_id": "1683455144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178097002166571009"], "id": "1178097002166571009", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Alves"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Arboleda"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.8345, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.9528, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "Com grande diferen\u00e7a de confian\u00e7a, momento e n\u00edvel de trabalho, SPFC \u201cse matou\u201d e com bravura segurou um 0x0 contra o Flamengo. Bruno Alves, Arboleda, Juanfran e Volpi foram \u00f3timos. Flamengo jogou muito tempo quase na \u00e1rea em grande parte do segundo tempo.", "author_id": "3023847935"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178097640539594752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178097417687883776"}], "id": "1178097640539594752", "created_at": "2019-09-29T00:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Para nosotros no tiene la credibilidad que se requiere para que tengamos la certeza absoluta de que este ciudadano le lleg\u00f3 a penetrar (a la v\u00edctima) por la v\u00eda vaginal\u201d, dijo en otro momento el juez.", "in_reply_to_user_id": "190476940", "author_id": "190476940"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178081324483141633"], "id": "1178081324483141633", "created_at": "2019-09-28T22:57:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQuieres tener m\u00e1s de 1K de me gusta garantizados?\nPublica lo que sea \"evidenciando\" la hipocres\u00eda del veganismo.", "author_id": "935704441239547905"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177333236323749912"], "id": "1177333236323749912", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.5105, "type": "Organization", "normalized_text": "BdC"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5254, "type": "Person", "normalized_text": "Braz"}]}, "created_at": "2019-09-26T21:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 18, "like_count": 121, "quote_count": 1}, "text": "\"O BdC matou a identidade do clube\" - Diz o Braz. E eu pergunto para onde ter\u00e1 emigrado a honestidade deste pulha que se diz jornalista.", "author_id": "2812936934"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178099826485075968"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178099825306476544"}], "id": "1178099826485075968", "created_at": "2019-09-29T00:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Qued\u00e9 como est\u00fapida pero ese d\u00eda me la pas\u00e9 al 100. Nos emborrachamos, platicamos y otro amigo de \u00e9l me andaba tirando el rollo jajsj y yo de que ay yo quiero al otro. Nos explic\u00f3 porqu\u00e9 se sali\u00f3 de la carrera y hasta nos abrasamos como mejores amigos que fuimos esa noche", "in_reply_to_user_id": "1894668680", "author_id": "1894668680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178062488895676421"], "id": "1178062488895676421", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.5044, "type": "Other", "normalized_text": "shopping"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "e o menino q se matou no shopping, que tristeza, aperta o cora\u00e7\u00e3o s\u00f3 de pensar \ud83d\ude1e", "author_id": "953642890000990209"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178095980765487104"], "id": "1178095980765487104", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9136, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 141, "tag": "SPFC"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:55:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Se o que matou ou atrapalhou os \u00faltimos resultados do Diniz foi a defesa, dessa vez n\u00e3o ter\u00e1 essa desculpa. Eles est\u00e3o jogando demais.\n\n#SPFC", "author_id": "2472821650"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177972571251380227"], "id": "1177972571251380227", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4522, "type": "Other", "normalized_text": "Maiara"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.2978, "type": "Person", "normalized_text": "Eka"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 213, "tag": "MaiaraVcValeAPenaViver"}]}, "created_at": "2019-09-28T15:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 14, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "text": "Acabei de receber a not\u00edcia q Maiara, amiga da minha filha est\u00e1 internada, ap\u00f3s uma tentativa de suic\u00eddio. Eka sobreviveu.\nQuero enviar boas vibra\u00e7\u00f5es, deixem uma mensagem, vou enviar a ela\n#MaiaraVcValeAPenaViver", "author_id": "84303266"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/xAceIWZNKC", "expanded_url": "https://twitter.com/SaoPauloFC/status/1178095868584583168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xAceIWZNKC", "media_key": "3_1178095838033256448"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.8827, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}, {"start": 30, "end": 50, "probability": 0.748, "type": "Organization", "normalized_text": "Campeonato Brasileiro"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9476, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8159, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 77, "end": 89, "probability": 0.7472, "type": "Organization", "normalized_text": "VamosS\u00e3oPaulo"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 90, "tag": "VamosS\u00e3oPaulo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178095868584583168"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178095114494894080"}], "id": "1178095868584583168", "created_at": "2019-09-28T23:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 425, "like_count": 1452, "quote_count": 157}, "text": "Fim de jogo no Maracan\u00e3. Pelo Campeonato Brasileiro, Flamengo 0x0 S\u00e3o Paulo #VamosS\u00e3oPaulo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea https://t.co/xAceIWZNKC", "in_reply_to_user_id": "24920669", "author_id": "24920669"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/mBYTXbj83o", "expanded_url": "https://twitter.com/falardesuicidio/status/1176856410258399232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mBYTXbj83o", "media_key": "3_1176856406617706496"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176856410258399232"], "id": "1176856410258399232", "created_at": "2019-09-25T13:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Apenas uma pequena parte do comportamento suicida \u00e9 verbalizada. Entre come\u00e7ar a ter pensamentos negativos at\u00e9 se suicidar, a pessoa passa por um processo de v\u00e1rias etapas, que pode durar meses ou at\u00e9 anos. https://t.co/mBYTXbj83o", "author_id": "1146889664588144641"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178095926365302785"], "id": "1178095926365302785", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Alves"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Arboleda"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 75, "like_count": 3542, "quote_count": 47}, "text": "Partida absurda de Bruno Alves e Arboleda.", "author_id": "41167301"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/dRV92IqFbm", "expanded_url": "https://twitter.com/SilverGeek2/status/1178053428406190080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dRV92IqFbm", "media_key": "3_1178053389889880064"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/dRV92IqFbm", "expanded_url": "https://twitter.com/SilverGeek2/status/1178053428406190080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dRV92IqFbm", "media_key": "3_1178053389931802624"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/dRV92IqFbm", "expanded_url": "https://twitter.com/SilverGeek2/status/1178053428406190080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dRV92IqFbm", "media_key": "3_1178053390024101888"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/dRV92IqFbm", "expanded_url": "https://twitter.com/SilverGeek2/status/1178053428406190080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dRV92IqFbm", "media_key": "3_1178053390074429440"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Silvergeeks"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.6381, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.4455, "type": "Other", "normalized_text": "FAV"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.568, "type": "Other", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}, {"start": 219, "end": 233, "probability": 0.6651, "type": "Other", "normalized_text": "JokerSilvergeek"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Silvergeeks"}, {"start": 62, "end": 68, "tag": "Joker"}, {"start": 196, "end": 203, "tag": "Guas\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 234, "tag": "JokerSilvergeek"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178053428406190080"], "id": "1178053428406190080", "created_at": "2019-09-28T21:06:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 31, "like_count": 105, "quote_count": 7}, "text": "#Silvergeeks\n\nDin\u00e1mica para pases de funci\u00f3n de medianoche de #Joker este jueves. \n\n1.Dar RT y FAV\n2. Etiqueta a 5 amigos y pide que nos sigan.\n3. Menciona una pel\u00edcula(incluye animadas) donde el #Guas\u00f3n este.\n4. Usar #JokerSilvergeek. https://t.co/dRV92IqFbm", "author_id": "951129997456101376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178095075936608257"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178073607123005440"}], "id": "1178095075936608257", "created_at": "2019-09-28T23:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@biayvr Menina me conta mais", "in_reply_to_user_id": "188271044", "author_id": "25065950"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178061271805104129"], "id": "1178061271805104129", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.753, "type": "Other", "normalized_text": "HTGAWM"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5082, "type": "Person", "normalized_text": "emmy"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4863, "type": "Other", "normalized_text": "Viola"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:37:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "primeiro ep de HTGAWM j\u00e1 deu o emmy pra Viola j\u00e1 mds que mulher perfeita", "author_id": "1105579403138994177"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161999181185257472"], "id": "1161999181185257472", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 148, "probability": 0.7238, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019ListaCompleta"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 128, "tag": "vamosaintentarlo"}, {"start": 129, "end": 149, "tag": "MM2019ListaCompleta"}]}, "created_at": "2019-08-15T13:52:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "El voto castigo es tan estupido como la amenaza de un suicida.  Al final el unico perjudicado es... \u00e9l mismo\n\n #vamosaintentarlo #MM2019ListaCompleta", "author_id": "193978728"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178065160398921729"], "id": "1178065160398921729", "created_at": "2019-09-28T21:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "you will find me in places that we've never been for reasons we don't understand walking in the wind", "author_id": "1447532510"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178094408916488193"], "id": "1178094408916488193", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "ed gein"}, {"start": 147, "end": 156, "probability": 0.4818, "type": "Other", "normalized_text": "latherface"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "norman"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "gente deixa eu contar um neg\u00f3cio muito interessante\n\nconhecem o ed gein? ele foi a pessoa que inspirou v\u00e1rios personagens famosos da fic\u00e7\u00e3o tipo o latherface e o norman bates de psicose\n\nmuita gente considera ele serial killer mas: ele n\u00e3o \u00e9", "author_id": "2834459925"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ccZ4eMzkcM", "expanded_url": "https://twitter.com/Tuitero1A/status/1177911931598000128", "display_url": "twitter.com/Tuitero1A/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178082249314578433"], "id": "1178082249314578433", "created_at": "2019-09-28T23:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "la hija del borrach\u00edn suicida es bestia - rebestia! https://t.co/ccZ4eMzkcM", "author_id": "225092792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/IwkgP4bqtp", "expanded_url": "https://twitter.com/Athletics/status/1177996577794772992", "display_url": "twitter.com/Athletics/stat\u2026"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1178009112015228929"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177996577794772992"}], "id": "1178009112015228929", "created_at": "2019-09-28T18:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Yeeeees https://t.co/IwkgP4bqtp", "author_id": "263371173"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178092114447601664"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178090800942596096"}], "id": "1178092114447601664", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 180, "probability": 0.6192, "type": "Person", "normalized_text": "Akecheta"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:40:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mojo_senor Es de mis favoritos. Recuerdo comentarios negativos sobre episodio, a ver para gustos los colores. Es una obra de arte y luego en cuanto a gui\u00f3n es maravilloso, Akecheta fue el primero en tomar conciencia sobre s\u00ed mismo y cuestionar el mundo que le rodea", "in_reply_to_user_id": "1054400900477997057", "author_id": "2975443975"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/FXQ31C1z04", "expanded_url": "https://twitter.com/fuqlukeboi/status/1008787595197845505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FXQ31C1z04", "media_key": "3_1008787591984971776"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "ghost of you"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.9451, "type": "Other", "normalized_text": "ghost of you"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1008787595197845505"], "id": "1008787595197845505", "created_at": "2018-06-18T19:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 198, "quote_count": 12}, "text": "tem uma teoria de que ghost of you \u00e9 a sequ\u00eancia de invisible, que no caso era uma carta de suic\u00eddio e ghost of you conta como as coisas ficaram dps que a pessoa se matou, eu to muito triste mano 5sos pq me matou https://t.co/FXQ31C1z04", "author_id": "778305144601645057"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178091181978390529"], "id": "1178091181978390529", "created_at": "2019-09-28T23:36:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Ok ho visto Midsommar.\n\nPosso dirlo \"che merda\" o offendo qualcuno?", "author_id": "317013492"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/tFxls5Dkpo", "expanded_url": "https://twitter.com/daugtherofunder/status/1178090297747791875", "display_url": "twitter.com/daugtherofunde\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178091311351631872"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178090297747791875"}], "id": "1178091311351631872", "created_at": "2019-09-28T23:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "\u00a1Era broma! No te dejar\u00eda :( https://t.co/tFxls5Dkpo", "author_id": "1169385868215427073"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177651592792870913"], "id": "1177651592792870913", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4249, "type": "Person", "normalized_text": "TEMER"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.593, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 237, "end": 239, "probability": 0.4978, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:29:54.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Nota do presidente TEMER:\n\n\"O ex PGR Janot, al\u00e9m d mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida suicida. As ocasi\u00f5es em q esteve comigo foram para destratar e desmoralizar os poss\u00edveis integrantes d lista tr\u00edplice p a PGR e p sugerir q nomeasse fora da lista\".", "author_id": "170002148"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/s05iwjl5Ry", "expanded_url": "https://noticiabrasilonline.com/e-se-janot-contar-o-que-sabe-sobre-os-ministros-do-stf", "display_url": "noticiabrasilonline.com/e-se-janot-con\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.9139, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178005210591088645"], "id": "1178005210591088645", "created_at": "2019-09-28T17:55:03.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1308, "reply_count": 556, "like_count": 4913, "quote_count": 191}, "text": "E se Janot contar o que sabe sobre os ministros do STF ?\n\n https://t.co/s05iwjl5Ry", "author_id": "1089535657"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178090265351004160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178090189085913088"}], "id": "1178090265351004160", "created_at": "2019-09-28T23:33:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Allan0li_ S\u00f3 rem\u00e9dio bom", "in_reply_to_user_id": "1542269484", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Allan0li_", "id": "1428974790325542913"}]}, "author_id": "3165556804"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177869880202272768"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177678324468011009"}], "id": "1177869880202272768", "created_at": "2019-09-28T08:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@octmad De la que te hace mandarnos ubicaci\u00f3n por cualquier cosa? jajaja", "in_reply_to_user_id": "1225236582", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "octmad", "id": "1225236582"}]}, "author_id": "803650428"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/umQ8TUkxHq", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12339", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12339"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8058, "type": "Person", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30fb\u30ea\u30fc"}, {"start": 8, "end": 11, "probability": 0.6308, "type": "Organization", "normalized_text": "CMLL"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1177951740072624128"], "id": "1177951740072624128", "created_at": "2019-09-28T14:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30fb\u30ea\u30fc\u304cCMLL\u3092\u89e3\u96c7\uff01\uff1f\u4eca\u5f8c\u306e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u51fa\u5834\u306e\u5f71\u97ff\u306f\u2026 https://t.co/umQ8TUkxHq", "author_id": "4035925333"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/a9YJKg0cMr", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1176950780361891841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a9YJKg0cMr", "media_key": "3_1176950764733947905"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/a9YJKg0cMr", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1176950780361891841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a9YJKg0cMr", "media_key": "3_1176950772862504961"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 242, "tag": "Hablemos"}, {"start": 243, "end": 266, "tag": "paraprevenirelsuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176950780361891841"], "id": "1176950780361891841", "created_at": "2019-09-25T20:05:07.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Anualmente, cerca de 800 mil personas se quitan la vida en el mundo y muchas m\u00e1s intentan hacerlo. \n\nCada suicidio es una tragedia que afecta a familias, comunidades y pa\u00edses y tiene efectos duraderos para los allegados del suicida. #Hablemos #paraprevenirelsuicidio https://t.co/a9YJKg0cMr", "author_id": "113739211"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/dJooT0IiFX", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1176956578337054721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dJooT0IiFX", "media_key": "3_1176956570078515200"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 177, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 191, "end": 198, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176956578337054721"], "id": "1176956578337054721", "created_at": "2019-09-25T20:28:09.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\"Entre los factores de riesgo para la conducta suicida, se encuentran las barreras de acceso a los servicios de salud y el estigma asociado a la b\u00fasqueda de ayuda\": Laura Ram\u00edrez, asesora de @opsoms \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/dJooT0IiFX", "author_id": "113739211"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/kollbDcNfU", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1176956881761443840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kollbDcNfU", "media_key": "3_1176956873859317761"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 139, "probability": 0.6089, "type": "Other", "normalized_text": "SPA"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 187, "tag": "ParaPrevenirElSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176956881761443840"], "id": "1176956881761443840", "created_at": "2019-09-25T20:29:22.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Otros factores de riesgo asociados a la conducta suicida son los trastornos mentales, el dolor cr\u00f3nico, el uso nocivo de alcohol y otras SPA y, el abuso emocional.\n#ParaPrevenirElSuicidio https://t.co/kollbDcNfU", "author_id": "113739211"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178089266326441984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178088855662219264"}], "id": "1178089266326441984", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5178, "type": "Organization", "normalized_text": "SPTxOPE"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.5628, "type": "Organization", "normalized_text": "PST"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 42, "tag": "SPTxOPE"}, {"start": 43, "end": 56, "tag": "VamosMeuLe\u00e3o"}, {"start": 57, "end": 61, "tag": "PST"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 33, "like_count": 60, "quote_count": 6}, "text": "21\u2018|2T - (1x1): Gol do Oper\u00e1rio.\n\n#SPTxOPE #VamosMeuLe\u00e3o #PST", "in_reply_to_user_id": "106420963", "author_id": "106420963"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178088497338572801"], "id": "1178088497338572801", "created_at": "2019-09-28T23:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Qu\u00e9 ganas de volarme la cabeza de un tiro. Ustedes todo bien?", "author_id": "73148576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178085372036820993"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178082804757929984"}], "id": "1178085372036820993", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 119, "probability": 0.61, "type": "Other", "normalized_text": "Cl\u00e1ssico Nacional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:13:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SaoPauloFC O jogo t\u00e1 bastante disputado, bastante pegado (assim que \u00e9 bom mesmo), t\u00edpico de um grande Cl\u00e1ssico Nacional mesmo.\nAgora quem quiser espet\u00e1culo = v\u00e1 pro teatro municipal. \nSempre achei futebol pegado, brigado bem melhor !", "in_reply_to_user_id": "24920669", "author_id": "477070593"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178020811694903297"], "id": "1178020811694903297", "created_at": "2019-09-28T18:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 18, "like_count": 230, "quote_count": 4}, "text": "#legalizaroaborto e essa galera que \u00e9 contra falando em crime, pecado. O que acham do abandono paterno de quando o cara simplesmente diz que n\u00e3o quer ter o filho, some e n\u00e3o acontece nada?", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "legalizaroaborto"}]}, "author_id": "2331252598"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178043147865198592"], "id": "1178043147865198592", "created_at": "2019-09-28T20:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "cada respira\u00e7\u00e3o um pensamento suicida", "author_id": "3112982507"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178051701653344256"], "id": "1178051701653344256", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.7628, "type": "Person", "normalized_text": "Eva Hache"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 6, "like_count": 775, "quote_count": 2}, "text": "He visto mon\u00f3logos de Eva Hache m\u00e1s entretenidos que este \"partido de f\u00fatbol\". Los 93 minutos peor invertidos en mi vida.", "author_id": "769985262726352896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178086170590400512"], "id": "1178086170590400512", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.8112, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Diniz"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "O S\u00e3o Paulo com o Fernando Diniz n\u00e3o teria 70% de posse de bola?\n\nVoc\u00eas me prometeram... \ud83d\ude22", "author_id": "1081003081167441920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177192363585880065"], "id": "1177192363585880065", "created_at": "2019-09-26T12:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 5, "like_count": 1399, "quote_count": 16}, "text": "a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta foi l\u00e1 e MATOU ELA, e eu ainda tenho que ler que se ela soubesse trocar pneu isso n\u00e3o teria acontecido\n\nAHHHHHH V\u00c3O TOMAR NO CU", "author_id": "4421287576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178085732474327045"], "id": "1178085732474327045", "created_at": "2019-09-28T23:15:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "cad\u00ea a posse de bola que me prometeram?", "author_id": "553072523"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178083689932234752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178082420232523776"}], "id": "1178083689932234752", "created_at": "2019-09-28T23:06:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@LuisFValenca @Andernbk @inealienavel Voc\u00ea conhece algu\u00e9m que fez aborto? Eu conhe\u00e7o e ningu\u00e9m se sente feliz e satisfeito com isso. O racioc\u00ednio \u00e9 um pouco evolu\u00eddo talvez voc\u00ea n\u00e3o consiga entender com sua vis\u00e3o fundamentalista religiosa.", "in_reply_to_user_id": "336971044", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luisfvalenca", "id": "336971044"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Andernbk", "id": "56780417"}]}, "author_id": "188319774"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/9MifI6D1ra", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/1399482-alan-garcia-condecoro-profugos-cesar-hinostroza-carlos-burgos-felix-moreno/", "display_url": "larepublica.pe/politica/13994\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/1399482-alan-garcia-condecoro-profugos-cesar-hinostroza-carlos-burgos-felix-moreno/"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.4418, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8018, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 144, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178006450427305989"], "id": "1178006450427305989", "created_at": "2019-09-28T17:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 4, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "text": "Cuando  el corrupto ladron Alan Garc\u00eda condecor\u00f3 a los ladrones pr\u00f3fugos Hinostroza, Burgos y Moreno https://t.co/9MifI6D1ra v\u00eda @larepublica_pe", "author_id": "247794986"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Z0E5jUtBiN", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2019/09/25/migranti-salvini-sbarchi-raddoppiati_50c2246d-e28b-4c85-be4f-7c8cdc3afc06.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2019/09/25/migranti-salvini-sbarchi-raddoppiati_50c2246d-e28b-4c85-be4f-7c8cdc3afc06.html"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177933012316622852"], "id": "1177933012316622852", "created_at": "2019-09-28T13:08:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 445, "reply_count": 335, "like_count": 2012, "quote_count": 26}, "text": "Pi\u00f9 di 1.000 sbarchi in pi\u00f9 rispetto all\u2019anno scorso, un aumento del 110% in meno di un mese.\nConte, Renzi, Di Maio: vergognatevi.\n\nhttps://t.co/Z0E5jUtBiN", "author_id": "270839361"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178084858234593280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178084581108527109"}], "id": "1178084858234593280", "created_at": "2019-09-28T23:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@StephenWolff_ + iron\u00eda cogiendo de nuevo la taza de caf\u00e9 para acab\u00e1rmela.- Al menos ha tenido suerte...  Es evidente que \u00e9l la ama con todas sus fuerzas... Lo ha dejado todo por ella, y se enfrentar\u00e1 a mucho aqu\u00ed -digo, bajando la mirada un instante. S\u00e9 que ahora mucha gente pensar\u00e1 que mi +", "in_reply_to_user_id": "905513375635005440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "StephenWolff_", "id": "912429473231974400"}]}, "author_id": "905513375635005440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/anN0nrWc4Y", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "title": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne", "description": "Un joven brit\u00e1nico vegano de tan s\u00f3lo 12 a\u00f1os se ha ahorcado en su cuarto despu\u00e9s de sufrir constantes episodios de bullying\u00a0en su colegio. Sus compa\u00f1eros le tiraban en el comedor trozos de carne para acosarle.", "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178039775506452480"], "id": "1178039775506452480", "created_at": "2019-09-28T20:12:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 22, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Une ni\u00f1e se suicida por sufrir bullying por parte de sus compa\u00f1eres de clase por ser vegano.\nEn esta sociedad enferma lo que no se entiende o se comparte se ataca hasta llevar a inocentes al suicidio por no poder aguantar la pressi\u00f3 social.\n\nhttps://t.co/anN0nrWc4Y", "author_id": "901054343457251328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/xGMLzUYMzK", "expanded_url": "http://dinamicamente.mx", "display_url": "dinamicamente.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579468585453252609/fxYpSrGl?format=png&name=orig", "width": 359, "height": 165}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579468585453252609/fxYpSrGl?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Home", "description": "\u00a1Af\u00edliate ahora! \u00a1Accede ahora si ya est\u00e1s registrado! \u00bfQuienes Somos? Somos una instituci\u00f3n creada para brindar y promover de modo oportuno servicios accesibles en materia de", "unwound_url": "https://dinamicamente.guanajuato.gob.mx/"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/RL5MCNb7LW", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1177606321341792256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RL5MCNb7LW", "media_key": "3_1177369836470591488"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 257, "tag": "YoMeComprometo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177606321341792256"], "id": "1177606321341792256", "created_at": "2019-09-27T15:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "Si detectas que tu ni\u00f1a, ni\u00f1o o adolescente manifiesta alguno de estos signos y se\u00f1ales asociados a la conducta suicida, cont\u00e1ctanos.\n\nLl\u00e1manos al 800 290 00 24 o escr\u00edbenos en https://t.co/xGMLzUYMzK o env\u00edanos un inbox.\n\nContra el suicidio #YoMeComprometo https://t.co/RL5MCNb7LW", "author_id": "774453643248488448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174765435197243393"], "id": "1174765435197243393", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5019, "type": "Organization", "normalized_text": "Triplex"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.6402, "type": "Other", "normalized_text": "TRF-4"}, {"start": 195, "end": 197, "probability": 0.3239, "type": "Organization", "normalized_text": "STJ"}, {"start": 218, "end": 228, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}]}, "created_at": "2019-09-19T19:21:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2304, "reply_count": 1021, "like_count": 12576, "quote_count": 223}, "text": "A senten\u00e7a de que condenou Lula pelo Triplex foi proferida por um magistrado com 21 anos de carreira.\n\nDepois, foi confirmada por UNANIMIDADE no TRF-4.\n\nDepois, foi confirmada por UNANIMIDADE no STJ.\n\nA\u00ed vem o jurista Felipe Neto chamar a senten\u00e7a de \u201cabomina\u00e7\u00e3o jur\u00eddica\u201d. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "975127727501185025"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178082721505120256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178081822925832192"}], "id": "1178082721505120256", "created_at": "2019-09-28T23:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_pimentabru_ Ela veio pra cima de mim cara!!! Perereca bandida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "917863972682035200", "author_id": "3073520380"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/gVoHU7ffhP", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF5qMJ", "display_url": "dlvr.it/RF5qMJ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/ultimas/filho-de-teori-zavascki-e-ainda-querem-me-convencer-que-o-aviao-caiu-por-acidente/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=filho-de-teori-zavascki-e-ainda-querem-me-convencer-que-o-aviao-caiu-por-acidente"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178073539586359296"], "id": "1178073539586359296", "created_at": "2019-09-28T22:26:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 865, "reply_count": 59, "like_count": 3314, "quote_count": 38}, "text": "Filho de Teori Zavascki: \u201cE ainda querem me convencer que o avi\u00e3o caiu por acidente\u201d https://t.co/gVoHU7ffhP", "author_id": "1523748277"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/VUkKYVAVXV", "expanded_url": "https://twitter.com/sofiasg47/status/1177940044193128448", "display_url": "twitter.com/sofiasg47/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6866, "type": "Person", "normalized_text": "Adara"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9544, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP28S"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "GHVIP28S"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178061950242185216"], "id": "1178061950242185216", "created_at": "2019-09-28T21:40:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Me lo creo, pero se va a joder porque hasta sus defensores saben que ir contra Adara es un movimiento suicida. \n\n#GHVIP28S https://t.co/VUkKYVAVXV", "author_id": "3689941877"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178082306881392641"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178082085069885441"}], "id": "1178082306881392641", "created_at": "2019-09-28T23:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "agora eu t\u00f4 tendo \"vamos dizer assim\" o primeiro contato com amor de algu\u00e9m que n\u00e3o seja da minha fam\u00edlia", "in_reply_to_user_id": "1160263123372269568", "author_id": "1160263123372269568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Mt7SbVf7YH", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamFathomuS/status/1171508153483059201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mt7SbVf7YH", "media_key": "3_1171508149481689090"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171508153483059201"], "id": "1171508153483059201", "created_at": "2019-09-10T19:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Homenagem a hoje ser o Dia da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, ligue para 188 se voc\u00ea estiver se sentindo suicida. Sua vida vale muito. https://t.co/Mt7SbVf7YH", "author_id": "1414084464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177301107015659520"], "id": "1177301107015659520", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 144, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "created_at": "2019-09-26T19:17:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5140, "reply_count": 142, "like_count": 7905, "quote_count": 118}, "text": "Tengo tiempo pidiendo q gobierno colegiado anule todos los pasaportes diplom\u00e1ticos otorgados por la narcotirania. Ahora despu\u00e9s de medida d Trump d impedir acceso a USA importante cortarles amparo diplom\u00e1tico de ingreso otros pa\u00edses", "author_id": "14114420"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178078901182095360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178077127591301121"}], "id": "1178078901182095360", "created_at": "2019-09-28T22:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "meu deus ela ta de terninho de novo \ud83e\udd30\ud83e\udd30\ud83e\udd30\ud83e\udd30\ud83e\udd30\ud83e\udd30\ud83e\udd30", "in_reply_to_user_id": "2531254161", "author_id": "2531254161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/AEO3HvIWHB", "expanded_url": "https://twitter.com/gsilvextre/status/1178073544498012160", "display_url": "twitter.com/gsilvextre/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178081203376836608"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178073544498012160"}], "id": "1178081203376836608", "created_at": "2019-09-28T22:57:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "da s\u00e9rie coisas que o terceiro ano matou https://t.co/AEO3HvIWHB", "author_id": "740332452779053056"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178006036235595777"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177268338847887360"}], "id": "1178006036235595777", "created_at": "2019-09-28T17:58:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@1000_best @bibi_bibo2002 Mica fessi....", "in_reply_to_user_id": "456932472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "1000_best", "id": "456932472"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "bibi_bibo2002", "id": "1395810308"}]}, "author_id": "2484303523"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178079883676852228"], "id": "1178079883676852228", "created_at": "2019-09-28T22:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "segundo meus c\u00e1lculos era pra eu estar feliz agora", "author_id": "1127724302781034497"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178055504712650752"], "id": "1178055504712650752", "created_at": "2019-09-28T21:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "text": "Se o portugu\u00eas queria fuder o meu s\u00e1bado ele j\u00e1 conseguiu.", "author_id": "52776388"}], "places": [{"full_name": "Paty do Alferes, Brasil", "id": "3408fe9c6324c5fa"}, {"full_name": "San Juan, Argentina", "id": "00d56adc79da66a3"}, {"full_name": "Gravata\u00ed, Brasil", "id": "66a72011ed6d4853"}, {"full_name": "Avellaneda, Argentina", "id": "0108c69f708ae783"}, {"full_name": "Lisboa, Portugal", "id": "c1430b24da8e9229"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Vancouver, British Columbia", "id": "1e5cb4d0509db554"}, {"full_name": "Torremolinos, Espa\u00f1a", "id": "adb12aff6d7e1cca"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "1178124816978710528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178124816978710528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178124816978710528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "936653884440838144", "value": "936653884440838144", "detail": "User has been suspended: [936653884440838144].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177765883088953345", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177765883088953345", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177765883088953345].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "957065309801902080", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [957065309801902080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "957065309801902080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178126977292754944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178126977292754944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178126977292754944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178125449244921857", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178125449244921857].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178125449244921857", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1054178497852309505", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1054178497852309505].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1054178497852309505", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163957317827727360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163957317827727360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163957317827727360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "877348319047147521", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [877348319047147521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "877348319047147521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178124063023226880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178124063023226880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178124063023226880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "252757826", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [252757826].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "252757826", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176334414948831232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176334414948831232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176334414948831232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178122727661752321", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178122727661752321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178122727661752321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "942005156", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [942005156].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "942005156", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178115110667264001", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178115110667264001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178115110667264001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2334694812", "value": "2334694812", "detail": "User has been suspended: [2334694812].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178116523757654016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178116523757654016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178116523757654016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2526798040", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2526798040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2526798040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178118425257943040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178118425257943040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178118425257943040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177743658562523136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177743658562523136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177743658562523136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "54369696", "value": "54369696", "detail": "User has been suspended: [54369696].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178066751843688448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178066751843688448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178066751843688448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1178109499091148800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178109499091148800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178109499091148800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1150934733632786432", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1150934733632786432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150934733632786432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178090376013451265", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178090376013451265].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178090376013451265", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1042925038398316546", "value": "1042925038398316546", "detail": "User has been suspended: [1042925038398316546].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178074903045705729", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178074903045705729", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178074903045705729].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1178091456281632768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178091456281632768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178091456281632768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "889245630463438850", "value": "889245630463438850", "detail": "User has been suspended: [889245630463438850].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178103421204865024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178103421204865024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178103421204865024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "713394316153069568", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [713394316153069568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "713394316153069568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178030407947882496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178030407947882496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178030407947882496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2176319205", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2176319205].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2176319205", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178092433537732609", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178092433537732609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178092433537732609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1043606983025328133", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1043606983025328133].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1043606983025328133", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178084519368413185", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178084519368413185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178084519368413185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178098351050563585", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178098351050563585].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178098351050563585", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178097473522413569", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178097473522413569", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178097473522413569].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4372364067", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4372364067].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4372364067", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178095804248186880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178095804248186880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178095804248186880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178092729416519680", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178092729416519680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178092729416519680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167573811421745154", "value": "1167573811421745154", "detail": "User has been suspended: [1167573811421745154].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178093240387551232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178093240387551232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178093240387551232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177972983152951298", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177972983152951298].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177972983152951298", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "712060507533012993", "value": "712060507533012993", "detail": "User has been suspended: [712060507533012993].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178087129441808384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178087129441808384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178087129441808384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1053788549068349442", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1053788549068349442].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1053788549068349442", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178087969296699393", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178087969296699393].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178087969296699393", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3433229403", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3433229403].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3433229403", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178069901333991426", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178069901333991426].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178069901333991426", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1178134367148920832", "oldest_id": "1178078435656249344", "result_count": 442, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm61pxdqn6p0071bofarelye44p6l"}}