{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191022318065246209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:00:23.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191022318065246209", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914440205540749312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.8272, "type": "Place", "normalized_text": "Majadahonda"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.416, "type": "Place", "normalized_text": "-503"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/r9ecvMrgSi", "expanded_url": "http://bit.ly/2NvVckI", "display_url": "bit.ly/2NvVckI", "status": 200, "unwound_url": "https://majadahondamagazin.es/dos-policias-de-majadahonda-salvan-a-un-suicida-colgado-del-puente-de-la-m-503-149728"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "Majadahonda"}, {"start": 90, "end": 99, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191022223714377730"], "created_at": "2019-11-03T16:00:00.000Z", "text": "Dos polic\u00edas de #Majadahonda salvan a un suicida colgado del puente de la carretera M-503\n#suicidio\nhttps://t.co/r9ecvMrgSi", "id": "1191022223714377730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2971801379"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191022175530180608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:59:49.000Z", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "id": "1191022175530180608", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70812648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191022017182613506"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:59:11.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191022017182613506", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1704893857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 97, "end": 118, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6978, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191021976762142722"], "created_at": "2019-11-03T15:59:02.000Z", "text": "RT @cartamaior: Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputava\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191017228810031105"}], "id": "1191021976762142722", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203019114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "telediario", "id": "900122660537077762"}, {"start": 79, "end": 86, "username": "mkarcz", "id": "84754522"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Enrique_LunaP", "id": "351215831"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191021962505490432"], "created_at": "2019-11-03T15:58:58.000Z", "text": "RT @telediario: \ud83d\udea8 Empresario se suicida de un balazo en la cabeza en Santa Fe. @mkarcz y @Enrique_LunaP con toda la informaci\u00f3n en https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191018351088111616"}], "id": "1191021962505490432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181034940"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191021858155577345"], "entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 97, "username": "lautifierro", "id": "3069236668"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:58:33.000Z", "text": "Ocho partos. No nos privamos nada en estas guardias. Somos el real escuadr\u00f3n suicida @lautifierro", "id": "1191021858155577345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "151720090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.966, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 275, "end": 283, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ThyelloLula", "id": "274589234"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Valdirene8975", "id": "1611556308"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 256, "tag": "Cadeia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191021740027236352"], "created_at": "2019-11-03T15:58:05.000Z", "text": "@ThyelloLula @Valdirene8975 Provas????...mano, pera ai..nos milhies de processos pelos quais lula foi ou sera condenado..vices nao reconheecem nehuma prova..agira vem falar que a reportagem da globo \u00e9  prova?...acorda  velho.. deixa de ser trouxa...#Cadeia em todo mundo..se Bolsonaro matou alguem que va tbm", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191020721721479174"}], "id": "1191021740027236352", "in_reply_to_user_id": "274589234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234331084"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191021662487109632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:57:47.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191021662487109632", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201945332"}, {"lang": "sv", "edit_history_tweet_ids": ["1191021609462747136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Miosfather", "id": "624529395"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "matshogmark", "id": "726016983536406528"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:57:34.000Z", "text": "@Miosfather @matshogmark Om jag sadlar om till l\u00e4kare ska jag specialisera mig p\u00e5 fallskador och suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191017707916988417"}], "id": "1191021609462747136", "in_reply_to_user_id": "624529395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "20227685"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191021374791454722"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:56:38.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191021374791454722", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915467594869743616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191021268851679233"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RaUL_AMDERLAINE", "id": "52806800"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "EliVieiraJr", "id": "1076891934474620934"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:56:13.000Z", "text": "@RaUL_AMDERLAINE @EliVieiraJr Imagine se pregassem a elimina\u00e7\u00e3o, heim? N\u00e3o pregam, mas na pr\u00e1tica perseguiu e matou de meros opositores a minorias... Mas, como vcs se apegam \u00e0 'defini\u00e7\u00e3o no papel' (argumentum ad dictionarium) tudo continua lindo como se nada tivesse acontecido...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191016292763013123"}], "id": "1191021268851679233", "in_reply_to_user_id": "52806800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "349955277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191021268126048256"], "created_at": "2019-11-03T15:56:13.000Z", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "id": "1191021268126048256", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3087839169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5236, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ColunadoLeitor", "id": "51300677"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "golpe"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "fraude"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "venezuela"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191021220327763969"], "created_at": "2019-11-03T15:56:01.000Z", "text": "RT @ColunadoLeitor: A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099686163336646659"}], "id": "1191021220327763969", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85600246"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191021203538006016"], "created_at": "2019-11-03T15:55:57.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "id": "1191021203538006016", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253547197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "SonsDaRua2019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191021195820503040"], "created_at": "2019-11-03T15:55:55.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190935991776927744"}], "id": "1191021195820503040", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51270857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191021090862223362"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:55:30.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191021090862223362", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1499506675"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191021043651088385"], "created_at": "2019-11-03T15:55:19.000Z", "text": "t\u00e1 tocando perereca suicida mano\nsdds dessa minha fase musical kkkkk era t\u00e3o de boa pq ngm ligava pra falar de estuprar a mina", "id": "1191021043651088385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108920305928433664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alexmo3", "id": "166405418"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 139, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191020938508283904"], "created_at": "2019-11-03T15:54:54.000Z", "text": "RT @alexmo3: Bozo tira onda da dificuldade de se achar os mandantes da morte de Marielle. \u00c9 o fim da picada. #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190947593259540480"}], "id": "1191020938508283904", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4009419009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191020895709663232"], "created_at": "2019-11-03T15:54:44.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1191020895709663232", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491215715"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.3447, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "Sputnik2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AstroMiriMX", "id": "230568927"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Laika"}, {"start": 76, "end": 85, "tag": "Sputnik2"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191020883478843392"], "created_at": "2019-11-03T15:54:41.000Z", "text": "RT @AstroMiriMX: La triste historia de #Laika, qui\u00e9n orbit\u00f3 la Tierra en el #Sputnik2, en una misi\u00f3n suicida el 3 de noviembre de 1957. \ud83d\ude80\ud83d\udc15\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191018699584503808"}], "id": "1191020883478843392", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717571968044666880"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191020795289575426"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:54:20.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1191020795289575426", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128311427"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191020636547768320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:53:42.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191020636547768320", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71041669"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191020603119226881"], "created_at": "2019-11-03T15:53:34.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "id": "1191020603119226881", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191020549553754113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:53:21.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191020549553754113", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173597065420709888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191020294946926592"], "created_at": "2019-11-03T15:52:21.000Z", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "id": "1191020294946926592", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992558978474311681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191020286772203522"], "created_at": "2019-11-03T15:52:19.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "id": "1191020286772203522", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214608752"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191019966063140866"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:51:02.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1191019966063140866", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885873404078903297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 97, "end": 118, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6978, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191019867614457856"], "created_at": "2019-11-03T15:50:39.000Z", "text": "RT @cartamaior: Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputava\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191017228810031105"}], "id": "1191019867614457856", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221449769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191019732121600001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:50:06.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191019732121600001", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121049807"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "SonsDaRua2019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191019632313950209"], "created_at": "2019-11-03T15:49:43.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190935991776927744"}], "id": "1191019632313950209", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150253076038787072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191019588043104257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:49:32.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191019588043104257", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968280904564080641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191019587233558530"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:49:32.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191019587233558530", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863441554853289984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alexmo3", "id": "166405418"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 139, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191019543386308608"], "created_at": "2019-11-03T15:49:21.000Z", "text": "RT @alexmo3: Bozo tira onda da dificuldade de se achar os mandantes da morte de Marielle. \u00c9 o fim da picada. #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190947593259540480"}], "id": "1191019543386308608", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890106153019076608"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191019365216456704"], "created_at": "2019-11-03T15:48:39.000Z", "text": "Togliere Romero per mettere Radovanovic su Okaka \u00e8 stata una mossa suicida #GenoaUdinese 1-2", "id": "1191019365216456704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 88, "tag": "GenoaUdinese"}]}, "author_id": "445736388"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191019364214038528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:48:39.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191019364214038528", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172967263693082625"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191019206302720000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:48:01.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191019206302720000", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "571975024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191019206197817349"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:48:01.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191019206197817349", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "597380188"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191018826151936002"], "created_at": "2019-11-03T15:46:30.000Z", "text": "RT @Licida_MariaHB: Enamorarse es un acto suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190980642495971328"}], "id": "1191018826151936002", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265713011"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191018715946659840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:46:04.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191018715946659840", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767991985118609408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4157, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9386, "type": "Other", "normalized_text": "Sputnik2"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/u2Fm2rnZwJ", "expanded_url": "https://twitter.com/airandspace/status/1191007165819031553", "display_url": "twitter.com/airandspace/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 28, "tag": "Laika"}, {"start": 59, "end": 68, "tag": "Sputnik2"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191018699584503808"], "created_at": "2019-11-03T15:46:00.000Z", "text": "La triste historia de #Laika, qui\u00e9n orbit\u00f3 la Tierra en el #Sputnik2, en una misi\u00f3n suicida el 3 de noviembre de 1957. \ud83d\ude80\ud83d\udc15 https://t.co/u2Fm2rnZwJ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191007165819031553"}], "id": "1191018699584503808", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "230568927"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Florisrs", "id": "404225913"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191018655104086017"], "created_at": "2019-11-03T15:45:50.000Z", "text": "RT @Florisrs: Bolsonaro ainda encontra tempo para brincar com a situa\u00e7\u00e3o em que se apropriou das grava\u00e7\u00f5es da portaria do Condom\u00ednio. \"E a\u00ed\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190958113551200256"}], "id": "1191018655104086017", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057624693019164673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191018611361697792"], "created_at": "2019-11-03T15:45:39.000Z", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "id": "1191018611361697792", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009910024997568514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 97, "end": 118, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6978, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191018469736796161"], "created_at": "2019-11-03T15:45:05.000Z", "text": "RT @cartamaior: Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputava\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191017228810031105"}], "id": "1191018469736796161", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118422297"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191018433699368965"], "created_at": "2019-11-03T15:44:57.000Z", "text": "RT @DavideFalchieri: La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990210923978754"}], "id": "1191018433699368965", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47398478"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 97, "end": 118, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6978, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191018414061555712"], "created_at": "2019-11-03T15:44:52.000Z", "text": "RT @cartamaior: Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputava\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191017228810031105"}], "id": "1191018414061555712", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238727586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191018379584458754"], "created_at": "2019-11-03T15:44:44.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1191018379584458754", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941144531440893952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/fBxGPV2f7i", "expanded_url": "http://www.telediario.mx", "display_url": "telediario.mx", "status": 200, "title": "CdMx | \u00daltimas noticias de la Ciudad de M\u00e9xico en Telediario| Telediario M\u00e9xico", "description": "Todas las noticias de la CdMx: covid-19, pol\u00edtica, actividades culturales, alerta ciudadana, accidentes y m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la Ciudad de M\u00e9xico", "unwound_url": "https://www.telediario.mx/"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/VqUPqVgacF", "expanded_url": "http://bit.ly/2LzaeTD", "display_url": "bit.ly/2LzaeTD", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581618849950179329/HNcRNAZw?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 638}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581618849950179329/HNcRNAZw?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Televisi\u00f3n | Telediario EN VIVO| Telediario M\u00e9xico", "description": "Sigue la programaci\u00f3n de televisi\u00f3n de Telediario EN VIVO", "unwound_url": "https://www.telediario.mx/television"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/kOLPWfKYFU", "expanded_url": "https://twitter.com/telediario/status/1191018351088111616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kOLPWfKYFU", "media_key": "13_1191018036289036289"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 70, "username": "mkarcz", "id": "84754522"}, {"start": 73, "end": 87, "username": "Enrique_LunaP", "id": "351215831"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 146, "tag": "EnVivo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191018351088111616"], "created_at": "2019-11-03T15:44:37.000Z", "text": "\ud83d\udea8 Empresario se suicida de un balazo en la cabeza en Santa Fe. @mkarcz y @Enrique_LunaP con toda la informaci\u00f3n en https://t.co/fBxGPV2f7i #EnVivo \ud83d\udc47 https://t.co/VqUPqVgacF \ud83d\udcfa https://t.co/kOLPWfKYFU", "id": "1191018351088111616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "900122660537077762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 97, "end": 118, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6978, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191018213099868167"], "created_at": "2019-11-03T15:44:04.000Z", "text": "RT @cartamaior: Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputava\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191017228810031105"}], "id": "1191018213099868167", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836818154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191018149027688453"], "created_at": "2019-11-03T15:43:49.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "id": "1191018149027688453", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16327217"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191018110670778368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:43:40.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191018110670778368", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915261260169711616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 97, "end": 118, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6978, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191018110234583040"], "created_at": "2019-11-03T15:43:40.000Z", "text": "RT @cartamaior: Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputava\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191017228810031105"}], "id": "1191018110234583040", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42361572"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 97, "end": 118, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6978, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191018038881075201"], "created_at": "2019-11-03T15:43:23.000Z", "text": "RT @cartamaior: Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputava\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191017228810031105"}], "id": "1191018038881075201", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1475982288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191017862779068416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:42:41.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191017862779068416", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545278713"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191017858983174145"], "created_at": "2019-11-03T15:42:40.000Z", "text": "RT @mogo_lica1: Que situaci\u00f3n inc\u00f3moda cuando alguien me pregunta 'que es lo que m\u00e1s te gusta hacer?' y me quedo en silencio para no decirl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190801169641287680"}], "id": "1191017858983174145", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008036997993287680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.856, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191017842419929088"], "created_at": "2019-11-03T15:42:36.000Z", "text": "Ainda bem que eu n\u00e3o vou fazer o Enem, pq n\u00e3o ia ter cabe\u00e7a pra  estudar, e ia acabar 'tirando o lugar' de quem se matou estudando pra passar.\nEnt\u00e3o boa sorte pra todos.", "id": "1191017842419929088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3439315355"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191017840092028930"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:42:35.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191017840092028930", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082357869171875845"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191017729127600128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:42:09.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191017729127600128", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192838448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191017586072403969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:41:35.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191017586072403969", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941911410459795456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "SonsDaRua2019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191017573091102721"], "created_at": "2019-11-03T15:41:32.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190935991776927744"}], "id": "1191017573091102721", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273014765"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/83DfW4RYy2", "expanded_url": "https://twitter.com/EternalsBRA/status/1191017106407612422", "display_url": "twitter.com/EternalsBRA/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191017503536951297"], "created_at": "2019-11-03T15:41:15.000Z", "text": "Viola Davis acho dif\u00edcil pq est\u00e1 gravando esquadr\u00e3o suic\u00edda se eu n\u00e3o me engano https://t.co/83DfW4RYy2", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191017106407612422"}], "id": "1191017503536951297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1483552315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191017503117512704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:41:15.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191017503117512704", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908392501765177344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191017461723934721"], "created_at": "2019-11-03T15:41:05.000Z", "text": "Wen le vas a enviar algo NSFW a un mutual y por accidente lo env\u00edas a un grupo &gt;:v\nPta vida, me woa suicida", "id": "1191017461723934721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1120146441320763394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 210, "probability": 0.5378, "type": "Person", "normalized_text": "Faker"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 38, "username": "tixinhadois", "id": "1107417866"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191017436608434176"], "created_at": "2019-11-03T15:40:59.000Z", "text": "@_almasoul @razrguilherme @tixinhadois Caps se matou no top e G2 levou T2 do mid: Jogada incr\u00edvel, deu espa\u00e7o para a T2 do mid\nFaker se matou no top e Skt levou T2 do mid: Grande jogada da G2, eliminando o Faker", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191004857727176704"}], "id": "1191017436608434176", "in_reply_to_user_id": "173928672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311630401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191017435324985345"], "created_at": "2019-11-03T15:40:59.000Z", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "id": "1191017435324985345", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1250118356"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191017423849377793"], "created_at": "2019-11-03T15:40:56.000Z", "text": "@ihatechina_ O QUE N\u00c3O DIZER PRA QUEM ACABOU DE FAZER O ENEM:\n\n-O MENG\u00c3O PERDEU\n-SEU AGIOTA DISSE QUE FALTOU DISSE QUE N\u00c3O RECEBEU A PRESTA\u00c7\u00c3O DA SEMANA PASSADA\n-SEU PEIXE SE MATOU\n\nAO INV\u00c9S DISSO DIGA:\n\n-TO COM FOME, VAMO CA\u00c7AR ANIMAIS SILVESTRES\n-BORA JOGAR NO BICHO\n-VAMO MIJAR NUMA VIATURA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190983567893028864"}], "id": "1191017423849377793", "in_reply_to_user_id": "1138794610405388289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954286945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9446, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mjn95822588", "id": "2783771540"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191017371550539777"], "created_at": "2019-11-03T15:40:44.000Z", "text": "RT @mjn95822588: \u00b7 \n \nVotar al PSOE de Pedro es igual que votar a la derecha. Es darnos un tiro suicida a nuestros propios intereses por la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190701018042052611"}], "id": "1191017371550539777", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281631631"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "SonsDaRua2019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191017264264466433"], "created_at": "2019-11-03T15:40:18.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190935991776927744"}], "id": "1191017264264466433", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24488206"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.2982, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.6406, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.6197, "type": "Other", "normalized_text": "07"}, {"start": 81, "end": 102, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.7216, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/FUxrFOjREN", "expanded_url": "https://twitter.com/cartamaior/status/1191017228810031105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUxrFOjREN", "media_key": "3_1191017225018314754"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/FUxrFOjREN", "expanded_url": "https://twitter.com/cartamaior/status/1191017228810031105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUxrFOjREN", "media_key": "3_1191017225018327043"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191017228810031105"], "created_at": "2019-11-03T15:40:10.000Z", "text": "Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputavam a ele desvio de 80 milh\u00f5es de reais....depois se descobre, valor investigado era na \u00e9poca em que ele n\u00e3o era reitor. Preso, exposto, se suicida em 2017\" https://t.co/FUxrFOjREN", "id": "1191017228810031105", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 3}, "author_id": "34271853"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191017064288456704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:39:30.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191017064288456704", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716602548"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191017008336375808"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "Legalmenteverd1", "id": "1168349397094211585"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:39:17.000Z", "text": "@belenroomi @Legalmenteverd1 Qui\u00e9n puede obligar a un capitalista a seguir invirtiendo en una sociedad que pide a gritos volver al camino de socialismo marxista?\nHabr\u00eda que ser suicida..estos idiotas creen que el estado puede suplir esa funci\u00f3n y la evidencia emp\u00edrica muestra que no..somos muy pobres y no da", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190984926121865216"}], "id": "1191017008336375808", "in_reply_to_user_id": "174297924", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185766040485191680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191016946860511233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElDominicalTV", "id": "285323812"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:39:02.000Z", "text": "RT @ElDominicalTV: #VIDEO | Los vecinos indicaron que la relaci\u00f3n entre padre e hijo ten\u00eda rasgos de ser hostil ya que casi siempre escucha\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191015498126897153"}], "id": "1191016946860511233", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822831527092482049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191016923665850369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:38:57.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191016923665850369", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405990591"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191016871081975808"], "created_at": "2019-11-03T15:38:44.000Z", "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "id": "1191016871081975808", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958030429545779203"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191016684628430848"], "created_at": "2019-11-03T15:38:00.000Z", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "id": "1191016684628430848", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64010168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191016640579805185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:37:49.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191016640579805185", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4517832017"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191016583138889730"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:37:36.000Z", "text": "@BolsonaroSP Se algu\u00e9m tiver peito pra revelar quem realmente matou ela vai ser uma hecatombe", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191009236383412224"}], "id": "1191016583138889730", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177567539079077889"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191016580123111425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElDominicalTV", "id": "285323812"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:37:35.000Z", "text": "RT @ElDominicalTV: #VIDEO | Los vecinos indicaron que la relaci\u00f3n entre padre e hijo ten\u00eda rasgos de ser hostil ya que casi siempre escucha\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191015498126897153"}], "id": "1191016580123111425", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2870007611"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aso_roca", "id": "1130472545185095680"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191016520723378177"], "created_at": "2019-11-03T15:37:21.000Z", "text": "RT @aso_roca: @Pablo_Iglesias_ @salvadostv Vuestra estrategia de desprecio y cr\u00edtica constante a S\u00e1nchez es suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190750158453116929"}], "id": "1191016520723378177", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2391820103"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191016358168924162"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:36:42.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191016358168924162", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83997863"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191016343237267456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:36:38.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191016343237267456", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245274070"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/L5JV6JgS98", "expanded_url": "https://youtu.be/m7P34mAtPLc", "display_url": "youtu.be/m7P34mAtPLc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191016195224408067"], "created_at": "2019-11-03T15:36:03.000Z", "text": "@delucca Video de um cardume suicida: https://t.co/L5JV6JgS98", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190370626839683072"}], "id": "1191016195224408067", "in_reply_to_user_id": "13124602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142428334296621056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191015952009306114"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:35:05.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191015952009306114", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "571123986"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191015899391778817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aso_roca", "id": "1130472545185095680"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:34:53.000Z", "text": "RT @aso_roca: @Pablo_Iglesias_ @salvadostv Yo donde me van a insultar y me van a criticar y lo que es peor mintiendo, tampoco ir\u00eda.\nAs\u00ed que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190886995071029248"}], "id": "1191015899391778817", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2391820103"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191015868018376705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:34:45.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191015868018376705", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546194189"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.8221, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191015814318702592"], "created_at": "2019-11-03T15:34:32.000Z", "text": "s\u00f3 agora que to assistindo esquadr\u00e3o suicida kk", "id": "1191015814318702592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248440850"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191015614611107840"], "created_at": "2019-11-03T15:33:45.000Z", "text": "nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "id": "1191015614611107840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "955603285146308608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191015498865135618"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElDominicalTV", "id": "285323812"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:33:17.000Z", "text": "RT @ElDominicalTV: #VIDEO | Los vecinos indicaron que la relaci\u00f3n entre padre e hijo ten\u00eda rasgos de ser hostil ya que casi siempre escucha\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191015498126897153"}], "id": "1191015498865135618", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49339195"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/kbKplIq3WL", "expanded_url": "http://ptv.pe/278538", "display_url": "ptv.pe/278538"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191015498126897153"], "created_at": "2019-11-03T15:33:17.000Z", "text": "#VIDEO | Los vecinos indicaron que la relaci\u00f3n entre padre e hijo ten\u00eda rasgos de ser hostil ya que casi siempre escuchaban discusiones y gritos \u25ba https://t.co/kbKplIq3WL", "id": "1191015498126897153", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "285323812"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.6507, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5111, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9227, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191015474974339074"], "created_at": "2019-11-03T15:33:11.000Z", "text": "Reci\u00e9n estoy viendo este finde Escuadr\u00f3n suicida, Aquaman, a ver con q otra cosa me sorprende HBO", "id": "1191015474974339074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "28825117"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191015430351134720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:33:01.000Z", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "id": "1191015430351134720", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000775293"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191015081846464512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:31:38.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191015081846464512", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272478829"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191015062393294848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mariada94156889", "id": "1018717171713761280"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:31:33.000Z", "text": "@Mariada94156889 \u00c9 de se esperar de um militar, nunca vai admitir que matou algu\u00e9m em 1964.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190776235506442242"}], "id": "1191015062393294848", "in_reply_to_user_id": "1018717171713761280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17547733"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191015015614177280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:31:22.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191015015614177280", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14437571"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191014943535054848"], "created_at": "2019-11-03T15:31:05.000Z", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "id": "1191014943535054848", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81923959"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191014727079661573"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:30:13.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191014727079661573", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143147774"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191014707496398858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:30:08.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191014707496398858", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151169707422171136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9446, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mjn95822588", "id": "2783771540"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191014565288517633"], "created_at": "2019-11-03T15:29:35.000Z", "text": "RT @mjn95822588: \u00b7 \n \nVotar al PSOE de Pedro es igual que votar a la derecha. Es darnos un tiro suicida a nuestros propios intereses por la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190701018042052611"}], "id": "1191014565288517633", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2737368851"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191014470862196736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batistabatdji", "id": "887763300091658241"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:29:12.000Z", "text": "RT @batistabatdji: Uma brincadeira com vacas uma vacada n\u00e3o se matou nem espetou vaca nenhuma tamb\u00e9m \u00e9s contra fugir duma vaca ? Ignorante\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190623179779084288"}], "id": "1191014470862196736", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162131228864237568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191014334702530560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:28:40.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191014334702530560", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97005457"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191014306906804224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:28:33.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191014306906804224", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359314002"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191014223012384768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:28:13.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191014223012384768", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16613905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191014196248481793"], "created_at": "2019-11-03T15:28:07.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1191014196248481793", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876959853905932288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191014036223213570"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:27:28.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191014036223213570", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251817328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191013878144098304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:26:51.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191013878144098304", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911181765288620032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191013650812821504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:25:56.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191013650812821504", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230113639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/vWLZ55J804", "expanded_url": "https://www.imer.mx/3-de-noviembre-de-1914-se-suicida-georg-trakl/", "display_url": "imer.mx/3-de-noviembre\u2026"}]}, "lang": "de", "edit_history_tweet_ids": ["1191013568394731522"], "created_at": "2019-11-03T15:25:37.000Z", "text": "Dunkler Reiter!\n\u2764\ufe0f\ud83d\ude0a\nhttps://t.co/vWLZ55J804", "id": "1191013568394731522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878005052941754372"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3844, "type": "Other", "normalized_text": "MICHELEEE"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.6111, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/P9R5yk0q2d", "expanded_url": "https://marilianoticia.com.br/homem-mata-casal-e-se-suicida-em-seguida-na-zona-norte-de-marilia/", "display_url": "marilianoticia.com.br/homem-mata-cas\u2026"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/P9R5yk0q2d", "expanded_url": "https://marilianoticia.com.br/homem-mata-casal-e-se-suicida-em-seguida-na-zona-norte-de-marilia/", "display_url": "marilianoticia.com.br/homem-mata-cas\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191013494486949889"], "created_at": "2019-11-03T15:25:19.000Z", "text": "ESTOU DESOLADA COM ESSA NOT\u00cdCIA MEEEU DEUUUS MICHELEEE \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d Que Deus conforte o cora\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia, que not\u00edcia horr\u00edvel \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nhttps://t.co/P9R5yk0q2d https://t.co/P9R5yk0q2d", "id": "1191013494486949889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455958691"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191013407291592705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:24:58.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191013407291592705", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946500078"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.8409, "type": "Person", "normalized_text": "Des Linden"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191013335115948033"], "created_at": "2019-11-03T15:24:41.000Z", "text": "Ya le dieron caza a Des Linden marco un paso suicida a ver si le da para mantenerse con m\u00e1s cuatro africanas hasta el final.", "id": "1191013335115948033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100660362"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191013287359442945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:24:30.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191013287359442945", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928384088053972993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191013165066280960"], "created_at": "2019-11-03T15:24:01.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1191013165066280960", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345215691"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191013092634877952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:23:43.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191013092634877952", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241938737"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191012743224053760"], "created_at": "2019-11-03T15:22:20.000Z", "text": "si un suicida se mata, \u00bfes un suicida m\u00e1s?, \u00f3 \u00bfes un suicida menos? \ud83e\udd28", "id": "1191012743224053760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4766172740"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191012709652992001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:22:12.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191012709652992001", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635404211"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191012575129026561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:21:40.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191012575129026561", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2821085885"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191012444296093697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FTFMoraes", "id": "2979635969"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:21:09.000Z", "text": "RT @FTFMoraes: Por total omiss\u00e3o do Estado, os pr\u00f3prios ind\u00edgenas precisaram se organizar para defender seu territ\u00f3rio de madeireiros. A si\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190602390979956738"}], "id": "1191012444296093697", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011607133912272896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6607, "type": "Person", "normalized_text": "martim"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191012409219198977"], "created_at": "2019-11-03T15:21:00.000Z", "text": "o martim quase se matou andando de skate e eu dando m\u00f3 bronca nele pq esse treco \u00e9 perigoso", "id": "1191012409219198977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4841662693"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alexmo3", "id": "166405418"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 139, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191012178981195777"], "created_at": "2019-11-03T15:20:06.000Z", "text": "RT @alexmo3: Bozo tira onda da dificuldade de se achar os mandantes da morte de Marielle. \u00c9 o fim da picada. #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190947593259540480"}], "id": "1191012178981195777", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34696036"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/kdCRbzRiwz", "expanded_url": "https://twitter.com/eaithv/status/1190733246386049024", "display_url": "twitter.com/eaithv/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191012009032245248"], "created_at": "2019-11-03T15:19:25.000Z", "text": "o \u00fanico que eu tive foi na ufrgs e t\u00e1 fazendo 1 ano que ele se suicidou https://t.co/kdCRbzRiwz", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190733246386049024"}], "id": "1191012009032245248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2551268174"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191011987867742209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FTFMoraes", "id": "2979635969"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:19:20.000Z", "text": "RT @FTFMoraes: Por total omiss\u00e3o do Estado, os pr\u00f3prios ind\u00edgenas precisaram se organizar para defender seu territ\u00f3rio de madeireiros. A si\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190602390979956738"}], "id": "1191011987867742209", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26004024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191011982490648576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:19:19.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191011982490648576", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185683565998215169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191011950316138496"], "created_at": "2019-11-03T15:19:11.000Z", "text": "La otra vez vimos escuadr\u00f3n suicida con mi mama y me dijo que el disfraz de Harley Quinn me quedar\u00eda bien, porque a mi tambi\u00e9n me faltan jugadores en la cancha. Tan dulce es", "id": "1191011950316138496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3045654153"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191011927281016837"], "created_at": "2019-11-03T15:19:06.000Z", "text": "RT @leticiamagal014: Que fogo nos racistas o que sua doida, virou suicida agora foi???", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190681207627042817"}], "id": "1191011927281016837", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817582582841937921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9659, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9079, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.3908, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Hermano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaVidaYElCanto", "id": "4824875320"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191011793667272705"], "created_at": "2019-11-03T15:18:34.000Z", "text": "RT @LaVidaYElCanto: Netflix me recomienda que vea \"Escuadr\u00f3n Suicida\".\n\nEl Gran Hermano sabe que se me acerca la depresi\u00f3n de domingo a la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191011545150562305"}], "id": "1191011793667272705", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980613709289705472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191011607318544384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:17:49.000Z", "text": "@jairbolsonaro Agora tem que se cuidar com os esquerdistas suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190664211724144640"}], "id": "1191011607318544384", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173638238973677568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191011595243143168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "zeni_nicole77", "id": "870369833048788992"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:17:46.000Z", "text": "@zeni_nicole77 Minha v\u00f3 se matou rindo KK", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191011017058344961"}], "id": "1191011595243143168", "in_reply_to_user_id": "870369833048788992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071421547188011008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.906, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.4353, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Hermano"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.8319, "type": "Person", "normalized_text": "yuta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191011545150562305"], "created_at": "2019-11-03T15:17:34.000Z", "text": "Netflix me recomienda que vea \"Escuadr\u00f3n Suicida\".\n\nEl Gran Hermano sabe que se me acerca la depresi\u00f3n de domingo a la tarde?\n\nHijos de yuta!", "id": "1191011545150562305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "4824875320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191011521742155778"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "FerBonfi", "id": "400434297"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:17:29.000Z", "text": "@FerBonfi Me hiciste acordar a les luthiers en \u201cl\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida\u201d Jajajajajaja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191011261498167296"}], "id": "1191011521742155778", "in_reply_to_user_id": "400434297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2390283672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191011506198077440"], "created_at": "2019-11-03T15:17:25.000Z", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "id": "1191011506198077440", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1969684212"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191011394625376262"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:16:59.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191011394625376262", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320683633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.7373, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AraciPatriota", "id": "779844450147237889"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "LeiaRachor", "id": "361836159"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191011242204434434"], "created_at": "2019-11-03T15:16:22.000Z", "text": "@AraciPatriota @LeiaRachor @portalR7 Se elucidar o caso, n\u00e3o tem como gritarem \"Quem matou Marielle\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190827666775166976"}], "id": "1191011242204434434", "in_reply_to_user_id": "779844450147237889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2159632950"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191011193521135618"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:16:11.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191011193521135618", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913070832838221825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191011069873082368"], "created_at": "2019-11-03T15:15:41.000Z", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "id": "1191011069873082368", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2446211000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191010872967061504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:14:54.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191010872967061504", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "588540887"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191010859734175744"], "created_at": "2019-11-03T15:14:51.000Z", "text": "Los inocentes son apresados, los culpables son libres; el matoneado se suicida, el bully sigue con su vida sin m\u00e1s; el que ama llora en silencio mientras el traidor se regocija en brazos de otro; el mentiroso disfruta de su suerte, el honesto sufre al no salir adelante...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191010858517909505"}], "id": "1191010859734175744", "in_reply_to_user_id": "2150161573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2150161573"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191010673595162625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:14:07.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191010673595162625", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527829298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 228, "end": 234, "probability": 0.4877, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191010484063031299"], "created_at": "2019-11-03T15:13:21.000Z", "text": "@maurocezar Mas o que \u00e9 fascismo mesmo? Acho que vc n\u00e3o sabe. S\u00f3 tivemos um governo assim, e era o do Vargas. Engra\u00e7ado vc defender quem se diz comunista abertamente, a ideologia que mais matou no mundo. Lembrando que fascismo, nazismo e comunismo, s\u00e3o ideologias socialistas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190843201646727169"}], "id": "1191010484063031299", "in_reply_to_user_id": "55069015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4926153208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191010387640176640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:12:58.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191010387640176640", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990321374"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191010371773091840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:12:55.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191010371773091840", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1453791222"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191010010534313984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:11:29.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191010010534313984", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831981332955688960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191009968021000193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "feminacha", "id": "830488589687517187"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:11:18.000Z", "text": "RT @femiNacha: NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA\nYO ABORTAR\u00cdA POR SI SE HACE POLIC\u00cdA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190703325429284871"}], "id": "1191009968021000193", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150735998"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191009906167615490"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:11:04.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191009906167615490", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1834887259"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191009883036028930"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:10:58.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191009883036028930", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1601966078"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191009732674371586"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:10:22.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191009732674371586", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23636776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191009405854195712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:09:04.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191009405854195712", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262671988"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "MaxwellSmart"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/bCDQNFfO9N", "expanded_url": "https://twitter.com/pedritoortizjr/status/1189988258236813314/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCDQNFfO9N", "media_key": "7_1189988063012958208"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedritoortizjr", "id": "126217335"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "AyerNomasSeries", "id": "922593955518218241"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 70, "tag": "MaxwellSmart"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191009404788846592"], "created_at": "2019-11-03T15:09:04.000Z", "text": "RT @pedritoortizjr: El chiste del suicida, con el agente #MaxwellSmart CC @AyerNomasSeries https://t.co/bCDQNFfO9N", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189988258236813314"}], "id": "1191009404788846592", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1631763768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191009401613832192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:09:03.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191009401613832192", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899954621199863809"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191009370231975939"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maatheus_favato", "id": "309844047"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:08:56.000Z", "text": "@maatheus_favato Se for o que eu estou pensando quase me matou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190391157932597253"}], "id": "1191009370231975939", "in_reply_to_user_id": "309844047", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055931997040902145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.807, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/UVauMFmIxX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1190806501520265216", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191009343040344064"], "created_at": "2019-11-03T15:08:49.000Z", "text": "RT @salvajedigital: El APRA se destroza solo. Preg\u00fantale al suicida y corrupto https://t.co/UVauMFmIxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190818657821167617"}], "id": "1191009343040344064", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138148850"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191009309989253121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:08:42.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191009309989253121", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970129310"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191009307954995201"], "created_at": "2019-11-03T15:08:41.000Z", "text": "RT @JhanisseVDaza: Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190978727754252289"}], "id": "1191009307954995201", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35904851"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191009280213868545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:08:34.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191009280213868545", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10596282"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191009221757849600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:08:21.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191009221757849600", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891102452"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191009218658222081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:08:20.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191009218658222081", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1334936802"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191009193416908800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:08:14.000Z", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "id": "1191009193416908800", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40907111"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.2816, "type": "Person", "normalized_text": "Pesca"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/OBVhpj8eEP", "expanded_url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-no-oleo-pergunta-secretario-da-pesca-de-bolsonaro/", "display_url": "esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191009166304980992"], "created_at": "2019-11-03T15:08:07.000Z", "text": "Secret\u00e1rio da Pesca: \"Tem v\u00eddeo de cardume suicida se jogando no \u00f3leo?\u201d https://t.co/OBVhpj8eEP", "id": "1191009166304980992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24259073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191009114035499009"], "created_at": "2019-11-03T15:07:55.000Z", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "id": "1191009114035499009", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046539836348338177"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191009110176813056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:07:54.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191009110176813056", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843585043234787333"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191008729862422528"], "created_at": "2019-11-03T15:06:23.000Z", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "id": "1191008729862422528", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088060777813213184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191008510772953088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:05:31.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191008510772953088", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704797102879154179"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191008471275261953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:05:22.000Z", "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "id": "1191008471275261953", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952325575804407808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191008176990302208"], "created_at": "2019-11-03T15:04:11.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1191008176990302208", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935674687"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191008115598209031"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:03:57.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191008115598209031", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3900449253"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "SonsDaRua2019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191008110485344256"], "created_at": "2019-11-03T15:03:56.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190935991776927744"}], "id": "1191008110485344256", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094617114101641217"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191008022241394689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:03:35.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191008022241394689", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1868602543"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191008009113223168"], "created_at": "2019-11-03T15:03:31.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "id": "1191008009113223168", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1976509573"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/jsBlp8TZTI", "expanded_url": "https://twitter.com/chilepuro/status/1190968279919218691", "display_url": "twitter.com/chilepuro/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191007847313739776"], "created_at": "2019-11-03T15:02:53.000Z", "text": "Hay que ser tonto para creerlo y no sabr\u00eda como definir a los que, desde el gobierno titubean en lugar de rechazar la idea de plano.   Aceptar las condiciones de un agresor potencial en vez de oponer resistencia, es suicida. https://t.co/jsBlp8TZTI", "id": "1191007847313739776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "885933929865334786"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191007843283095557"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:02:52.000Z", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "id": "1191007843283095557", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110878612"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191007694729166848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aso_roca", "id": "1130472545185095680"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:02:16.000Z", "text": "RT @aso_roca: @Pablo_Iglesias_ @salvadostv Yo donde me van a insultar y me van a criticar y lo que es peor mintiendo, tampoco ir\u00eda.\nAs\u00ed que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190886995071029248"}], "id": "1191007694729166848", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756460904821194752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "dinhwiro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191007672801398784"], "created_at": "2019-11-03T15:02:11.000Z", "text": "eu amo muito a familia da minha m\u00e3e pq os 3 filhos se dao MUITO bem e se amam muito e n\u00e3o vai ter briga pelos bens e o dinhwiro do seguro de vida da minha v\u00f3. a domeu pai se matou", "id": "1191007672801398784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028758051405410304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191007663125139457"], "created_at": "2019-11-03T15:02:09.000Z", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "id": "1191007663125139457", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53090400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191007649783046144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:02:06.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191007649783046144", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177631511534870530"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/PnRyHuqm1X", "expanded_url": "https://twitter.com/c_delvallel/status/1191007514126630913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PnRyHuqm1X", "media_key": "3_1191007505226379265"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 169, "end": 183, "username": "cevalenzuelav", "id": "4329877333"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191007514126630913"], "created_at": "2019-11-03T15:01:33.000Z", "text": "@peru21noticias Hay que ser necios! Ese CM es un est\u00fapido, ya han recibido una serie de comentarios negativos y siguen publicando que clase se loci suicida est\u00e1 a cargo @cevalenzuelav ? \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/PnRyHuqm1X", "id": "1191007514126630913", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430651039"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 105, "probability": 0.7031, "type": "Other", "normalized_text": "Pasajes literarios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trakl100", "id": "2609367572"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191007497865375744"], "created_at": "2019-11-03T15:01:29.000Z", "text": "RT @Trakl100: Trakl en espa\u00f1ol:\nEscucha su vida y fragmentos de su obra en el programa \"Pasajes literarios\", transmitido en 1995. &gt; https:/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191003367042113536"}], "id": "1191007497865375744", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "508037138"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/uY6L25ygXP", "expanded_url": "https://twitter.com/delucca/status/1190370626839683072", "display_url": "twitter.com/delucca/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 141, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191007428093063169"], "created_at": "2019-11-03T15:01:13.000Z", "text": "N\u00e3o, nunca ouvi falar em cardumes suicidas, mas conhe\u00e7o brasileiro suicida que votou nesse Desgoverno Federal.\n#ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE https://t.co/uY6L25ygXP", "id": "1191007428093063169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708639019547148288"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191007319821344770"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:00:47.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1191007319821344770", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840600651142975489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191007183711944704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:00:15.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191007183711944704", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121008975158415360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/ci0rT8GC0N", "expanded_url": "https://twitter.com/cadeteyucael/status/1190676111883210753", "display_url": "twitter.com/cadeteyucael/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191007096524939264"], "created_at": "2019-11-03T14:59:54.000Z", "text": "El peor momento del apra, llevar entre sus candidatos a\u00fan imbecil que se desvela para estudiar como novia las manitos el suicida Garcia e imitarlo en un discurso sin estribor. https://t.co/ci0rT8GC0N", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190676111883210753"}], "id": "1191007096524939264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147119275"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 211, "end": 221, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 267, "end": 268, "probability": 0.2752, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jorgebazanc", "id": "738838805474643968"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "JovenesKeiko", "id": "2883142047"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Jimmyenlanada", "id": "48576339"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191007018301169665"], "created_at": "2019-11-03T14:59:35.000Z", "text": "@Jorgebazanc @JovenesKeiko @Jimmyenlanada Lo mas probable es que Keiko los niegue, que diga que es invento de los \"antis\". Ya sabemos como son los fujimoristas, niegan la realidad y la verdad, un ejemplo nomas: Rosa Bartra, que neg\u00f3 que excluy\u00f3 al suicida cobarde de AG de que lo investigaran, en vivo y en directo, en tv.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190956081599647744"}], "id": "1191007018301169665", "in_reply_to_user_id": "738838805474643968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191006948096925696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:59:18.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191006948096925696", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3709763237"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191006924734631937"], "created_at": "2019-11-03T14:59:13.000Z", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "id": "1191006924734631937", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060068531960725506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.807, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/UVauMFmIxX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1190806501520265216", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191006880606425088"], "created_at": "2019-11-03T14:59:02.000Z", "text": "RT @salvajedigital: El APRA se destroza solo. Preg\u00fantale al suicida y corrupto https://t.co/UVauMFmIxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190818657821167617"}], "id": "1191006880606425088", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017818422728691713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4821, "type": "Person", "normalized_text": "Lexie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Henrysouzah", "id": "902293514779860992"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191006861925011457"], "created_at": "2019-11-03T14:58:58.000Z", "text": "RT @Henrysouzah: @SeriesBrasil Merecia top 1, olha essa cena, pode nunca ter assistido mas quem n\u00e3o chorou vendo n\u00e3o tem sentimentos, Lexie\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190809688700526592"}], "id": "1191006861925011457", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911355943715315712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4508, "type": "Place", "normalized_text": "luga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "josel_6027", "id": "365293125"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191006768958246912"], "created_at": "2019-11-03T14:58:36.000Z", "text": "RT @josel_6027: Impresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde las alturas a luga\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190773470315106306"}], "id": "1191006768958246912", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1838371256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 181, "probability": 0.7627, "type": "Person", "normalized_text": "Kepa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191006697369853952"], "created_at": "2019-11-03T14:58:19.000Z", "text": "No mais, nossa defesa t\u00e1 se ajeitando. Os ultimos 5 gols que sofremos, 2 foram penais, 1 de falta, um chute cagado de fora da \u00e1rea e outro chute de fora que foi desviado e matou Kepa.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191006694949707779"}], "id": "1191006697369853952", "in_reply_to_user_id": "812339574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812339574"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191006647466020865"], "created_at": "2019-11-03T14:58:07.000Z", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "id": "1191006647466020865", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2977341477"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191006641619132422"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:58:05.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191006641619132422", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719912991282630658"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191006623814373377"], "created_at": "2019-11-03T14:58:01.000Z", "text": "RT @pensologohito: Pensamento suicida essa hora do dia \u00e9 novidade viu", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191006519388704769"}], "id": "1191006623814373377", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327604898"}, {"geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191006519388704769"], "created_at": "2019-11-03T14:57:36.000Z", "text": "Pensamento suicida essa hora do dia \u00e9 novidade viu", "id": "1191006519388704769", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "757974138204065793"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191006454100172802"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:57:21.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191006454100172802", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701553389"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191006403579850754"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:57:09.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191006403579850754", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926763413241462784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191006389382139904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:57:05.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191006389382139904", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185837115189411841"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191006385468776448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:57:04.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191006385468776448", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303270348"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191006224352993280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:56:26.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191006224352993280", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22349317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "SonsDaRua2019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191006177116803073"], "created_at": "2019-11-03T14:56:15.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190935991776927744"}], "id": "1191006177116803073", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768296129041616896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.4895, "type": "Other", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "KarlaCavalcante", "id": "33609971"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191006003338330113"], "created_at": "2019-11-03T14:55:33.000Z", "text": "RT @KarlaCavalcante: @o_antagonista Justamente, vamos come\u00e7ar a cobrar quem matou a Mariele tbm que \u00e9 pra ver se esse assunto se encerra lo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190946239958986752"}], "id": "1191006003338330113", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573933652"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191005976884916225"], "created_at": "2019-11-03T14:55:27.000Z", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "id": "1191005976884916225", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1257021060"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191005962812960768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "momentoviral", "id": "960526081521541120"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:55:24.000Z", "text": "@momentoviral Piensa que est\u00e1 lavando el piso de la casa de su abuela, con el famoso \"petr\u00f3leo\".\nBien suicida el men.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190943331393691653"}], "id": "1191005962812960768", "in_reply_to_user_id": "960526081521541120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355690675"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191005907502739456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Vrosales_3", "id": "701976215582707712"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:55:10.000Z", "text": "RT @Vrosales_3: \u00bfNo les dan ganas aveces como de enamorarse y de intentarlo bonito con alguien? Digo tipo como un instinto suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190862652345589760"}], "id": "1191005907502739456", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427113391"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "SonsDaRua2019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191005824736530432"], "created_at": "2019-11-03T14:54:51.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190935991776927744"}], "id": "1191005824736530432", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2545239488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191005795514757123"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:54:44.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191005795514757123", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156091670"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4108, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.4922, "type": "Person", "normalized_text": "yuta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191005742930808833"], "created_at": "2019-11-03T14:54:31.000Z", "text": "Otra mujer que se suicida arroj\u00e1ndose a las v\u00edas por que \"ya no tiene nada\". ..ya podr\u00eda ir saliendo macri que esta yuta vida no da para m\u00e1s eh!", "id": "1191005742930808833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843936813731450880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191005722059984897"], "created_at": "2019-11-03T14:54:26.000Z", "text": "Minha m\u00e3e e meus tios falando que a \u00e9poca deles era mais dif\u00edcil\n\nE eu s\u00f3 pensando na quantidade de jovem e crian\u00e7as com idea\u00e7\u00e3o Suicida", "id": "1191005722059984897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349368083"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191005650106626049"], "created_at": "2019-11-03T14:54:09.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1191005650106626049", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3152717105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.6254, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7442, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.7516, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191005610126577664"], "created_at": "2019-11-03T14:53:59.000Z", "text": "@blogdopannunzio se deixarem na m\u00e3o do MP do RJ \u00e9 porque n\u00e3o querem descobrir quem matou, pois desde o in\u00edcio eles n\u00e3o querem a PF no caso porque sabem que ele pode descobrir quem matou. e isso nem a familia parece querer, sabe se l\u00e1 o motivo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190855776442732545"}], "id": "1191005610126577664", "in_reply_to_user_id": "46040478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734186026000867328"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191005557055991811"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lv_ase", "id": "1288059896764567552"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "lady2dh", "id": "4198026022"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:53:47.000Z", "text": "@lv_ase @lady2dh Se suicida solo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190992835086032896"}], "id": "1191005557055991811", "in_reply_to_user_id": "1002354289522761728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1055676390987755522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.4834, "type": "Person", "normalized_text": "faker"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191005424767635456"], "created_at": "2019-11-03T14:53:15.000Z", "text": "@_cesarsandre Mano, ele jogou mal msm\nEle se matou 3 vezes no \u00faltimo game, morreu em 4 fights com ult\nTriste, mas o faker provavelmente nunca mais volta a ser o faler de 2014-5", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191004712927219719"}], "id": "1191005424767635456", "in_reply_to_user_id": "4614691349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003426856278818818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Cazuza"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191005238884470784"], "created_at": "2019-11-03T14:52:31.000Z", "text": "Tem um boy do meu lado na parada de \u00f4nibus se achando a neca que matou Cazuza. Perfume p\u00e9ssimo, barba desgrenhada, o cabelo n\u00e3o v\u00ea um condicionador h\u00e1 s\u00e9culos. Coitada do \"Date\" dessa criatura.", "id": "1191005238884470784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "133121414"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191005184614445056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:52:18.000Z", "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "id": "1191005184614445056", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473388952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191005118168289281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:52:02.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191005118168289281", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11547272"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191005001868546049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:51:34.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1191005001868546049", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2965908802"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191004967437570048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:51:26.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191004967437570048", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3958499297"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191004926006030336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:51:16.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191004926006030336", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1475539686"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 188, "probability": 0.9053, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Sabina"}, {"start": 192, "end": 204, "probability": 0.8895, "type": "Other", "normalized_text": "Lo Niego Todo"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/tcmMKeiL7u", "expanded_url": "https://m.youtube.com/watch?v=4up1kXWb8xw", "display_url": "m.youtube.com/watch?v=4up1kX\u2026"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/gcic4vUnpE", "expanded_url": "https://twitter.com/cla260526/status/1191004889943543808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gcic4vUnpE", "media_key": "3_1191004887020126209"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Drao_mi", "id": "1085628478374977536"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "maemiaelpatio", "id": "855352483773808640"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191004889943543808"], "created_at": "2019-11-03T14:51:08.000Z", "text": "@Drao_mi @maemiaelpatio Lo niego todo\nDe aquellos polvos,estos lodos\nLo niego todo\nIncluso la verdad\nLa leyenda del suicida\nY la del bala perdida....https://t.co/tcmMKeiL7u\n\ud83c\udfa5 Joaqu\u00edn Sabina - Lo Niego Todo (En Directo) - YouTube https://t.co/gcic4vUnpE", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188782790982152193"}], "id": "1191004889943543808", "in_reply_to_user_id": "1085628478374977536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "896419261396209664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/BUu3MMzBXp", "expanded_url": "https://www.wattpad.com/story/204970191-el-extra%C3%B1o-caso-de-la-suicida-invisible", "display_url": "wattpad.com/story/20497019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wattpad.com/story/204970191-el-extra%C3%B1o-caso-de-la-suicida-invisible"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "eliasfernandez", "id": "4247071"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191004857399951361"], "created_at": "2019-11-03T14:51:00.000Z", "text": "RT @eliasfernandez: Como s\u00e9 que los domingos os aburr\u00eds os dejo una lectura r\u00e1pida: https://t.co/BUu3MMzBXp . Si os gusta se agradece retwe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190916184612454402"}], "id": "1191004857399951361", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55587834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/FcZyB409BG", "expanded_url": "http://rviv.ly/u0eVJI", "display_url": "rviv.ly/u0eVJI"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191004711245139969"], "created_at": "2019-11-03T14:50:25.000Z", "text": "TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/FcZyB409BG", "id": "1191004711245139969", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191004636179812353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:50:07.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191004636179812353", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52153923"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4508, "type": "Place", "normalized_text": "luga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "josel_6027", "id": "365293125"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191004625433956352"], "created_at": "2019-11-03T14:50:05.000Z", "text": "RT @josel_6027: Impresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde las alturas a luga\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190773470315106306"}], "id": "1191004625433956352", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1223385660"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191004558014763010"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:49:49.000Z", "text": "@joicehasselmann @Biakicis N\u00e3o sei se vc \u00e9 corajosa ou suicida! T\u00f4 \"catando\" um m\u00edsero coment\u00e1rio de apoio aqui. N\u00e3o tem! Pra qu\u00ea vc posta? rsrsrs", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190720537686876160"}], "id": "1191004558014763010", "in_reply_to_user_id": "116519514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18292437"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191004544060284928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:49:45.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191004544060284928", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2431843227"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191004509784465409"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "romulo_biologo", "id": "894694900314386432"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:49:37.000Z", "text": "@romulo_biologo @brasil247 N\u00e3o mandou matar ningu\u00e9m,  num tem prova, at\u00e9 porque j\u00e1 se sabe quem matou.  Quem \u00e9 contra a vida e mata tudo que se move \u00e9 bostonaro. O gado segue mugindo muhhhhhhh", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191000470300573702"}], "id": "1191004509784465409", "in_reply_to_user_id": "894694900314386432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331192501"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MCrZCyheI0", "expanded_url": "http://rviv.ly/p0DJTU", "display_url": "rviv.ly/p0DJTU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191004458890809344"], "created_at": "2019-11-03T14:49:25.000Z", "text": "RT @EsPapageno: \u00abLa persona con conducta suicida no desea morir, sino dejar de sufrir\u00bb https://t.co/MCrZCyheI0", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190703630619435009"}], "id": "1191004458890809344", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3240370425"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191004352175071234"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:49:00.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191004352175071234", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2533100940"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 285, "end": 292, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "romulusmaya", "id": "68206342"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191004330419216388"], "created_at": "2019-11-03T14:48:54.000Z", "text": "@Ondasmares @romulusmaya N\u00e3o \u00e9 bem quem matou, mas a l\u00f3gica dos fatos que levaram \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Por outro lado n\u00e3o vejo o texto como assertivo, outros elementos poderiam se cruzar nessa estrutura. Mas entender a alian\u00e7a entre pol\u00edticos narcos e mil\u00edcias \u00e9 fundamental. Essa l\u00f3gica matou marielle", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190999012285014016"}], "id": "1191004330419216388", "in_reply_to_user_id": "742686089400451072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1054910992277213189"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191004078341419013"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:47:54.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191004078341419013", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2688980478"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/jKAaLWktku", "expanded_url": "https://twitter.com/Gobba841/status/1190999854035681281", "display_url": "twitter.com/Gobba841/statu\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191003812519133185"], "created_at": "2019-11-03T14:46:51.000Z", "text": "In generale appena un calciatore apre bocca la lingua italiana si suicida https://t.co/jKAaLWktku", "id": "1191003812519133185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "506387757"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1191003725848023041"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kytusla908", "id": "2252276808"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:46:30.000Z", "text": "@kytusla908 Faker es suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191003373962743812"}], "id": "1191003725848023041", "in_reply_to_user_id": "2252276808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2275136561"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191003694747262982"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:46:23.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191003694747262982", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938183801880051713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9446, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mjn95822588", "id": "2783771540"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191003630654152705"], "created_at": "2019-11-03T14:46:07.000Z", "text": "RT @mjn95822588: \u00b7 \n \nVotar al PSOE de Pedro es igual que votar a la derecha. Es darnos un tiro suicida a nuestros propios intereses por la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190701018042052611"}], "id": "1191003630654152705", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4204302857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4508, "type": "Place", "normalized_text": "luga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "josel_6027", "id": "365293125"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191003618679365632"], "created_at": "2019-11-03T14:46:05.000Z", "text": "RT @josel_6027: Impresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde las alturas a luga\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190773470315106306"}], "id": "1191003618679365632", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50093457"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191003426026639360"], "created_at": "2019-11-03T14:45:19.000Z", "text": "RT @Licida_MariaHB: Enamorarse es un acto suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190980642495971328"}], "id": "1191003426026639360", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2737210252"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191003378643542016"], "created_at": "2019-11-03T14:45:07.000Z", "text": "se meu irm\u00e3ozinho n\u00e3o me matou pela balb\u00fardia de ontem ele n\u00e3o mata nunca mais", "id": "1191003378643542016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "234018668"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 91, "probability": 0.8378, "type": "Other", "normalized_text": "Pasajes literarios"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/DzR8veS6Ox", "expanded_url": "http://bit.ly/33dUOxQ", "display_url": "bit.ly/33dUOxQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.imer.mx/3-de-noviembre-de-1914-se-suicida-georg-trakl/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191003367042113536"], "created_at": "2019-11-03T14:45:05.000Z", "text": "Trakl en espa\u00f1ol:\nEscucha su vida y fragmentos de su obra en el programa \"Pasajes literarios\", transmitido en 1995. &gt; https://t.co/DzR8veS6Ox", "id": "1191003367042113536", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2609367572"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lula13133", "id": "1100375882089287680"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "AttuchLeonardo", "id": "1081497572538306560"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191003357516836865"], "created_at": "2019-11-03T14:45:02.000Z", "text": "RT @lula13133: De acordo com @AttuchLeonardo n\u00e3o se tem noticias nos jornais tradicionais brasileiro ,Brasil virou um caos .\n\nAp\u00f3s obstruir\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191003097583308801"}], "id": "1191003357516836865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70769457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191003332439093249"], "created_at": "2019-11-03T14:44:56.000Z", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "id": "1191003332439093249", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012080026110619649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/0w57qZ47Cx", "expanded_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-inmigracion-masiva-suicida#.Xb7nbBT-b6E.twitter", "display_url": "es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-i\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191003273093898241"], "created_at": "2019-11-03T14:44:42.000Z", "text": "Italia: la legalizaci\u00f3n masiva de los inmigrantes es suicida: https://t.co/0w57qZ47Cx", "id": "1191003273093898241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11888262"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191003198565339137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:44:24.000Z", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "id": "1191003198565339137", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581349274"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191003158660702209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:44:15.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191003158660702209", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1320881184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191003120471592961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:44:06.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191003120471592961", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001765995948773377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4027, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Ox6akPN4MA", "expanded_url": "https://twitter.com/vladimirpetit/status/1190403181345411073", "display_url": "twitter.com/vladimirpetit/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "a2b1a76106a86081"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191003110476537856"], "created_at": "2019-11-03T14:44:03.000Z", "text": "Si no esta loco, es un suicida musulm\u00e1n, bendito sea Dios. https://t.co/Ox6akPN4MA", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190403181345411073"}], "id": "1191003110476537856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312953154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.948, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "AttuchLeonardo", "id": "1081497572538306560"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191003097583308801"], "created_at": "2019-11-03T14:44:00.000Z", "text": "De acordo com @AttuchLeonardo n\u00e3o se tem noticias nos jornais tradicionais brasileiro ,Brasil virou um caos .\n\nAp\u00f3s obstruir investiga\u00e7\u00e3o, Bolsonaro tira sarro: \"E a\u00ed Globo, j\u00e1 acharam quem matou a Marielle? Foi eu mesmo?\"", "id": "1191003097583308801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1100375882089287680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191003082982862848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:43:57.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191003082982862848", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786273189"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "SonsDaRua2019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191003063466831872"], "created_at": "2019-11-03T14:43:52.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190935991776927744"}], "id": "1191003063466831872", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183357397"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191003025214754817"], "created_at": "2019-11-03T14:43:43.000Z", "text": "RT @Licida_MariaHB: Enamorarse es un acto suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190980642495971328"}], "id": "1191003025214754817", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103656312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "SonsDaRua2019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191003006495576066"], "created_at": "2019-11-03T14:43:39.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190935991776927744"}], "id": "1191003006495576066", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159306344"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191002998954250241"], "created_at": "2019-11-03T14:43:37.000Z", "text": "RT @DavideFalchieri: La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990210923978754"}], "id": "1191002998954250241", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960819725856059393"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191002976166563840"], "created_at": "2019-11-03T14:43:31.000Z", "text": "se sair uma not\u00edcia que uma menina matou o irm\u00e3o fui eu", "id": "1191002976166563840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757687435648233474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.807, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/UVauMFmIxX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1190806501520265216", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191002942201040899"], "created_at": "2019-11-03T14:43:23.000Z", "text": "RT @salvajedigital: El APRA se destroza solo. Preg\u00fantale al suicida y corrupto https://t.co/UVauMFmIxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190818657821167617"}], "id": "1191002942201040899", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052665478534053900"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191002941089615874"], "created_at": "2019-11-03T14:43:23.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "id": "1191002941089615874", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17558903"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9446, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mjn95822588", "id": "2783771540"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191002725628166147"], "created_at": "2019-11-03T14:42:32.000Z", "text": "RT @mjn95822588: \u00b7 \n \nVotar al PSOE de Pedro es igual que votar a la derecha. Es darnos un tiro suicida a nuestros propios intereses por la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190701018042052611"}], "id": "1191002725628166147", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065658566"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191002668224913408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:42:18.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191002668224913408", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964954172"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191002631109521409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:42:09.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191002631109521409", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111064826"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191002626990706688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:42:08.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191002626990706688", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111692603"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191002603641036801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:42:03.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191002603641036801", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323214202"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191002587488804865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:41:59.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1191002587488804865", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3898955560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 136, "probability": 0.4717, "type": "Other", "normalized_text": "Pendulum"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BFencerMusashi", "id": "181996963"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191002493251141632"], "created_at": "2019-11-03T14:41:36.000Z", "text": "@BFencerMusashi O meu s\u00f3 tem 2 links e 2 xyz \"importantes\" o resto t\u00e1 l\u00e1 pra ajudar se der ruim, n\u00e3o t\u00e1 dif\u00edcil voltar agora\n(s\u00f3 Pendulum que t\u00e1 meio sofrido, mas essa banlist atual matou o combo mais popular)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191001729938137089"}], "id": "1191002493251141632", "in_reply_to_user_id": "181996963", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2804517349"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191002459046653952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:41:28.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191002459046653952", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361312887"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191002430701539329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:41:21.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191002430701539329", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556789573"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191002415618805761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:41:18.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191002415618805761", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2522397445"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191002399735009280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:41:14.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191002399735009280", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89079183"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191002320122847235"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:40:55.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191002320122847235", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920026945559162880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191002252644880386"], "created_at": "2019-11-03T14:40:39.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1191002252644880386", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237344753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191002251004989440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:40:39.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191002251004989440", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408618598"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191002236383612928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:40:35.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191002236383612928", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898233303047786499"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191002197976375298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:40:26.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191002197976375298", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346839773"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Penco"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "ElPenco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191002121816158210"], "created_at": "2019-11-03T14:40:08.000Z", "text": "RT @RDSomosPueblo: #LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGb\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190396148722352129"}], "id": "1191002121816158210", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81271291"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9868, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PedroSC1993", "id": "3298852567"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "twittzendo", "id": "38991839"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191001875467902980"], "created_at": "2019-11-03T14:39:09.000Z", "text": "RT @PedroSC1993: @twittzendo @MEC_Comunicacao O Bolsonaro matou o hor\u00e1rio de ver\u00e3o, mas aparentemente nem o pr\u00f3prio governo se importa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191000358295879680"}], "id": "1191001875467902980", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178530615743930368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191001830718869509"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:38:58.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191001830718869509", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089563075634704384"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191001824557510659"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:38:57.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191001824557510659", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256003790"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Faker"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9285, "type": "Other", "normalized_text": "Worlds2019"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 82, "tag": "Worlds2019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191001733775925248"], "created_at": "2019-11-03T14:38:35.000Z", "text": "Claro que o Faker n\u00e3o vai conseguir fazer quase nada, o sup \u00e9 suicida. #Worlds2019", "id": "1191001733775925248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720820772"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.7458, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.8319, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191001723608948736"], "created_at": "2019-11-03T14:38:33.000Z", "text": "@seontasa Com a pergunta \"FOI EU MESMO?\", permanece a d\u00favida sobre se ele matou assassinar Marielle e se constr\u00f3i a certeza de que o Bozo est\u00e1 matando cruelmente o PORTUGU\u00caS...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190947163196592128"}], "id": "1191001723608948736", "in_reply_to_user_id": "1142902008535535616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345123344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191001600413843458"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:38:03.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191001600413843458", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220425197"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191001595775012864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "shaman1083", "id": "44753500"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "PatoCorporation", "id": "1660695121"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:38:02.000Z", "text": "RT @shaman1083: @PatoCorporation p a elite financeira, pouco importa se jair efetivamente matou pessoas. Desde q ele continue entregando o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190971607784837120"}], "id": "1191001595775012864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1542465439"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191001471829061635"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:37:33.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191001471829061635", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964264928247996422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9868, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PedroSC1993", "id": "3298852567"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "twittzendo", "id": "38991839"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191001408155332608"], "created_at": "2019-11-03T14:37:18.000Z", "text": "RT @PedroSC1993: @twittzendo @MEC_Comunicacao O Bolsonaro matou o hor\u00e1rio de ver\u00e3o, mas aparentemente nem o pr\u00f3prio governo se importa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191000358295879680"}], "id": "1191001408155332608", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746913210436096000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "europa"}, {"start": 144, "end": 145, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "europa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191001386642751491"], "created_at": "2019-11-03T14:37:12.000Z", "text": "@CapitaJanMoixo Has sido tu quien ha dicho que parece suicida. Fuera de europa y espa\u00f1a el futuro econ\u00f3mico no es muy alentador la verdad. Mira UK que a\u00fan no es capaz de separarse de europa y eso que es econom\u00eda fuerte con moneda propia. Sigo sin ver vuestra mejora en la independencia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190981761108451328"}], "id": "1191001386642751491", "in_reply_to_user_id": "3315195297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329585397"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191001254123704321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:36:41.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191001254123704321", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140438031"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191001238814560256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:36:37.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191001238814560256", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221988529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.7802, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.722, "type": "Other", "normalized_text": "cosplay"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191001210821775360"], "created_at": "2019-11-03T14:36:31.000Z", "text": "Opini\u00f3n impopular : el traje Harley Quinn en Escuadr\u00f3n Suicida de David Ayer y Aves de Presa no me vale ni para cosplay por que lo considero mas un traje de choni estereotipico", "id": "1191001210821775360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1510674186"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191001203003600903"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:36:29.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191001203003600903", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245900164"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191001108099076096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:36:06.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191001108099076096", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3411849598"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191001098468970497"], "created_at": "2019-11-03T14:36:04.000Z", "text": "@Anarquia_0510 Pelo menos voc\u00ea n\u00e3o sonhou que tava assistindo esquadr\u00e3o suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190991411006595072"}], "id": "1191001098468970497", "in_reply_to_user_id": "772513690381848579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1447400696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191001087026892801"], "created_at": "2019-11-03T14:36:01.000Z", "text": "@lesbjinsoul e ele tinha um cachorro e matou o cachorro no dia antes de morrer testando o veneno que ele \"utilizaria\" mas ningu\u00e9m sabe se era por medo do que aconteceria com o dog se encontrassem ele ou para realmente testar se ele n\u00e3o ia sofrer", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190961530076061696"}], "id": "1191001087026892801", "in_reply_to_user_id": "1104868809217851392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3161180747"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191001018659737600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:35:45.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191001018659737600", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348256535"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191001012951224321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:35:43.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191001012951224321", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26380281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191000820906680320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:34:58.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191000820906680320", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923299280227586048"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191000796231618564"], "created_at": "2019-11-03T14:34:52.000Z", "text": "aqui n\u00e3o passa uma semana sem que morra um jovem, semana passada foi a tiros, ontem um jovem se suicidou, eu fico triste demais :(", "id": "1191000796231618564", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111619128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191000753646850048"], "created_at": "2019-11-03T14:34:42.000Z", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "id": "1191000753646850048", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821512153526046720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191000519759630336"], "created_at": "2019-11-03T14:33:46.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "id": "1191000519759630336", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37458074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "SonsDaRua2019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191000475065356290"], "created_at": "2019-11-03T14:33:35.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190935991776927744"}], "id": "1191000475065356290", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335132250"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191000471651209216"], "created_at": "2019-11-03T14:33:34.000Z", "text": "Sabeis que alguan gente de estados unidos se suicida por la m\u00fasica country? Lol", "id": "1191000471651209216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "999710738431270917"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.7027, "type": "Place", "normalized_text": "Avellaneda"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9686, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.8488, "type": "Organization", "normalized_text": "Estudiantes"}, {"start": 54, "end": 73, "probability": 0.4668, "type": "Person", "normalized_text": "Victoria pincharrata"}, {"start": 142, "end": 155, "probability": 0.622, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngel Serram\u00eda"}, {"start": 179, "end": 191, "probability": 0.7311, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngel Capuano"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ulOTNPTYs8", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosaira11/status/1191000379431047168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ulOTNPTYs8", "media_key": "3_1191000342248464384"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191000379431047168"], "created_at": "2019-11-03T14:33:12.000Z", "text": "15/7/34. En Avellaneda, Racing recibi\u00f3 a Estudiantes. Victoria pincharrata 2 a 1. Una imagen de un tiempo donde tambi\u00e9n se buscaban ventajas. \u00c1ngel Serram\u00eda busca desconcentrar a \u00c1ngel Capuano, el arquero suicida, con toqueteo incorrecto. La pelota? Una delicadeza del editor https://t.co/ulOTNPTYs8", "id": "1191000379431047168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "737257725923594240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "twittzendo", "id": "38991839"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191000358295879680"], "created_at": "2019-11-03T14:33:07.000Z", "text": "@twittzendo @MEC_Comunicacao O Bolsonaro matou o hor\u00e1rio de ver\u00e3o, mas aparentemente nem o pr\u00f3prio governo se importa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190997820440031232"}], "id": "1191000358295879680", "in_reply_to_user_id": "38991839", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "3298852567"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191000233997668352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:32:38.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191000233997668352", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478637012"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191000228914225152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:32:36.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191000228914225152", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2574950814"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190999869105885185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:31:11.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190999869105885185", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2321071911"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190999821823488000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:30:59.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190999821823488000", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925445632571138050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190999751002656774"], "created_at": "2019-11-03T14:30:43.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1190999751002656774", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197138645"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190999711261573120"], "created_at": "2019-11-03T14:30:33.000Z", "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "id": "1190999711261573120", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128920814"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190999690684379136"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "petroniocolegio", "id": "229867607"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:30:28.000Z", "text": "@danyzwte @petroniocolegio s\u00f3 queria esclarecer ele n\u00e3o a enforcou, ele deu um tapa na cara dela. quando ela foi tentar se defender ele a segurou pelo bra\u00e7o e apertou seu pesco\u00e7o, n\u00e3o deu tempo que fazer mais nada porque separaram a briga, felizmente. por favor nao espalhem o acontecimento de forma errada", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190848653717577729"}], "id": "1190999690684379136", "in_reply_to_user_id": "1115341429776240648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094026532178354176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190999659076079616"], "created_at": "2019-11-03T14:30:21.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1190999659076079616", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882236361864097793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.7395, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190999632270237698"], "created_at": "2019-11-03T14:30:14.000Z", "text": "@davidmirandario Se manca pau no c\u00fa vai atr\u00e1s de quem matou Celso Daniel", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190756286947872768"}], "id": "1190999632270237698", "in_reply_to_user_id": "2479861125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054192602646491137"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190999570328801285"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:29:59.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190999570328801285", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2274689660"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190999377831235585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:29:14.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190999377831235585", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351536200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190999362874290178"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:29:10.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190999362874290178", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3017056372"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190999337532297216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:29:04.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190999337532297216", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261270274"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190999296407220224"], "created_at": "2019-11-03T14:28:54.000Z", "text": "RT @DavideFalchieri: La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990210923978754"}], "id": "1190999296407220224", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024250012073648128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9446, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mjn95822588", "id": "2783771540"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190999162780815366"], "created_at": "2019-11-03T14:28:22.000Z", "text": "RT @mjn95822588: \u00b7 \n \nVotar al PSOE de Pedro es igual que votar a la derecha. Es darnos un tiro suicida a nuestros propios intereses por la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190701018042052611"}], "id": "1190999162780815366", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072932763823734784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190998928310845446"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:27:26.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190998928310845446", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337354656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190998866423930881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:27:12.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190998866423930881", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2767375240"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190998788787310593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marco0122", "id": "132719483"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:26:53.000Z", "text": "RT @marco0122: E a\u00ed esquerdistas?!! N\u00e3o vamos deixar esse factoide de presidente, ele debocha, mas est\u00e1 se cagando todo.\n#ImpeachmentdoBols\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190993369297801217"}], "id": "1190998788787310593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074831512372154368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190998770185654272"], "created_at": "2019-11-03T14:26:49.000Z", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "id": "1190998770185654272", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084865059468312576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190998763042738183"], "created_at": "2019-11-03T14:26:47.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "id": "1190998763042738183", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541156738"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190998729941278720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:26:39.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190998729941278720", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16291979"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190998639570608131"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:26:18.000Z", "text": "@Politica_ECpe Esta arraigada la mentalidad del suicida ex presidente. LOS PERUANOS DE SEGUNDA CATEGOR\u00cdA.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190996465000300544"}], "id": "1190998639570608131", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2405983938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190998569081344006"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:26:01.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190998569081344006", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493289462"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190998544372486149"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:25:55.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190998544372486149", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424926233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190998490408792066"], "created_at": "2019-11-03T14:25:42.000Z", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "id": "1190998490408792066", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927861912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190998382220906497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:25:16.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190998382220906497", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4239800176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.6696, "type": "Person", "normalized_text": "Murillo"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6142, "type": "Person", "normalized_text": "Jubila"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "nuevopacto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190998361220014080"], "created_at": "2019-11-03T14:25:11.000Z", "text": "#nuevopacto Murillo ese tipo que base tiene para llegar a decir que la gente se suicida cuando Jubila... que irresponsable y con sus ademanes y tartamudeos se nota que la estaba vendiendo... Por favor pongan gente m\u00e1s preparada no un tipo que se vista como tal", "id": "1190998361220014080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104706372"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190998257763323904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:24:46.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190998257763323904", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1709733205"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190998101638692864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:24:09.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190998101638692864", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1656959053"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190998099231162378"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:24:09.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190998099231162378", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200535470"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190997947833561088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:23:33.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190997947833561088", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2178339775"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190997864685682694"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:23:13.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190997864685682694", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494225639"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190997823019503616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:23:03.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190997823019503616", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002109859486199808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190997820804935685"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:23:02.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190997820804935685", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918622375616409601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4821, "type": "Person", "normalized_text": "Lexie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Henrysouzah", "id": "902293514779860992"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190997665393381383"], "created_at": "2019-11-03T14:22:25.000Z", "text": "RT @Henrysouzah: @SeriesBrasil Merecia top 1, olha essa cena, pode nunca ter assistido mas quem n\u00e3o chorou vendo n\u00e3o tem sentimentos, Lexie\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190809688700526592"}], "id": "1190997665393381383", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976293014"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190997634187698182"], "created_at": "2019-11-03T14:22:18.000Z", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "id": "1190997634187698182", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4928588223"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190997594442481665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:22:08.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190997594442481665", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399564452"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190997528587751424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:21:53.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190997528587751424", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995995438133186560"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190997451764842496"], "created_at": "2019-11-03T14:21:34.000Z", "text": "RT @DavideFalchieri: La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990210923978754"}], "id": "1190997451764842496", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914491177356972032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190997440977154054"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:21:32.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190997440977154054", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2882530937"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190997404000149504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "shaman1083", "id": "44753500"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "PatoCorporation", "id": "1660695121"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:21:23.000Z", "text": "RT @shaman1083: @PatoCorporation p a elite financeira, pouco importa se jair efetivamente matou pessoas. Desde q ele continue entregando o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190971607784837120"}], "id": "1190997404000149504", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120462524359561218"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190997396748226560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:21:21.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190997396748226560", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934880896326537216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190997204128993281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:20:35.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190997204128993281", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560510629"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190997078421516288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:20:05.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190997078421516288", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3127478254"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190996995554652160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:19:46.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190996995554652160", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914143993499406336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190996981616959489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:19:42.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190996981616959489", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905510288"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190996953661923328"], "created_at": "2019-11-03T14:19:36.000Z", "text": "RT @DavideFalchieri: La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990210923978754"}], "id": "1190996953661923328", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96959799"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190996918316470272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:19:27.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190996918316470272", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893570702"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190996909500125184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:19:25.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190996909500125184", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2794107508"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190996832454938626"], "created_at": "2019-11-03T14:19:07.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "id": "1190996832454938626", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146278722"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190996804638302209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:19:00.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1190996804638302209", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097555706419531784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6711, "type": "Person", "normalized_text": "Raiane"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190996696261640192"], "created_at": "2019-11-03T14:18:34.000Z", "text": "Vou assistir o esquadr\u00e3o suicida SOZINHA porque Raiane n\u00e3o quer ver comigo", "id": "1190996696261640192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043630162598940677"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190996690242850817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GermanLucumi", "id": "480498734"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:18:33.000Z", "text": "RT @GermanLucumi: @DanielSamperO @DCoronell El d\u00eda que @AlvaroUribeVel se retire de la pol\u00edtica, @DCoronell se suicida. Este se\u00f1or est\u00e1 de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190974340084490241"}], "id": "1190996690242850817", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635009459"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190996671506866176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:18:28.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190996671506866176", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910373440846204928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190996578397556736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:18:06.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190996578397556736", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935872798697934848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190996400064122880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:17:24.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190996400064122880", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971986373702860800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190996377075105792"], "created_at": "2019-11-03T14:17:18.000Z", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "id": "1190996377075105792", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864964764"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190996212545183744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:16:39.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190996212545183744", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962712844172189697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190996201539112960"], "created_at": "2019-11-03T14:16:36.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1190996201539112960", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2458064395"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190996164629422081"], "created_at": "2019-11-03T14:16:27.000Z", "text": "Quindi Pinamonti, Kouame, Pandev e Saponara tutti insieme. Prepariamoci, perch\u00e9 se vincono Thiago Motta ce lo spacceranno come il nuovo messia, altrimenti come un pazzo suicida. #genoaudinese", "id": "1190996164629422081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 191, "tag": "genoaudinese"}]}, "author_id": "41451946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190996124695441410"], "created_at": "2019-11-03T14:16:18.000Z", "text": "Mencion\u00e9 cuanto me aburre la discusi\u00f3n de \"constitucionalidad\"? Bueno, ahora estoy leyendo sobre esta en Espa\u00f1a. \nD\u00f3nde est\u00e1 el emoji de arma cuando se lo necesita?! No, mejor no a ver si me denuncian por intento suicida. La esponja?!", "id": "1190996124695441410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2525346218"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/7hub5JvTIP", "expanded_url": "https://www.quotidianodelsud.it/calabria/vibo-valentia/cronache/2019/11/03/giovane-docente-campano-suicida-a-pizzo-insegnava-al-nautico/", "display_url": "quotidianodelsud.it/calabria/vibo-\u2026", "unwound_url": "https://www.quotidianodelsud.it/calabria/vibo-valentia/cronache/2019/11/03/giovane-docente-campano-suicida-a-pizzo-insegnava-al-nautico/"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 126, "username": "ilquotidianoweb", "id": "282603908"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Giovane"}, {"start": 9, "end": 17, "tag": "docente"}, {"start": 36, "end": 42, "tag": "Pizzo"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "Nautico"}, {"start": 66, "end": 82, "tag": "ilquotidianoweb"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190996074904915969"], "created_at": "2019-11-03T14:16:06.000Z", "text": "#Giovane #docente campano suicida a #Pizzo, insegnava al #Nautico #ilquotidianoweb https://t.co/7hub5JvTIP di @ilquotidianoweb", "id": "1190996074904915969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282603908"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190995989185925122"], "created_at": "2019-11-03T14:15:46.000Z", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "id": "1190995989185925122", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000919571916828672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190995935624609792"], "created_at": "2019-11-03T14:15:33.000Z", "text": "@ZurdoCruzado S\u00edmbolo del capitalismo salvaje y suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190807403635388417"}], "id": "1190995935624609792", "in_reply_to_user_id": "1006603160499163137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "858202051"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190995857434382336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:15:14.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190995857434382336", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824339539"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190995743806541825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S2VMarcos", "id": "3379196055"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:14:47.000Z", "text": "RT @S2VMarcos: eso de que tu felicidad dependa de otro es un poco suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190982960075460609"}], "id": "1190995743806541825", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3006011158"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190995712877744129"], "created_at": "2019-11-03T14:14:40.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1190995712877744129", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346242883"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/312A6Hgd1g", "expanded_url": "http://www.nerocronaca.com/2019/11/02/texas-madre-uccide-i-suoi-3-figli-e-si-suicida/", "display_url": "nerocronaca.com/2019/11/02/tex\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190995688143904769"], "created_at": "2019-11-03T14:14:34.000Z", "text": "Texas, madre uccide i suoi 3 figli e si suicida https://t.co/312A6Hgd1g", "id": "1190995688143904769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474636826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 148, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 186, "end": 187, "probability": 0.5165, "type": "Place", "normalized_text": "do"}, {"start": 205, "end": 218, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "gleisi Hoffman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190995180578656256"], "created_at": "2019-11-03T14:12:33.000Z", "text": "@gleisi As esquerda tem que entender que a  onde, o socialismo entrou, s\u00f3 destruio e matou. N\u00e3o deu serto e em nenhum pa\u00eds..  e se deu  serto em Cuba, falida.  Venezuela falida,  Cor\u00e9ia do Norte falida..  gleisi Hoffman.  Devia ir mora nesse pa\u00eds.. E leva todos os esquerdista junto", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189259658231500800"}], "id": "1190995180578656256", "in_reply_to_user_id": "31139434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114349968880492544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190995063133933568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:12:05.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190995063133933568", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136929736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190994934498811904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TheLivia_YT", "id": "993470394169528320"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "DarkTrapped", "id": "1116088331773906944"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:11:34.000Z", "text": "@TheLivia_YT @DarkTrapped @slowayxz N vi ele falando em algum momento que e pro, ele s\u00f3 se gabou que matou seu squad", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190782127480229889"}], "id": "1190994934498811904", "in_reply_to_user_id": "993470394169528320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052191133235695616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190994850310709248"], "created_at": "2019-11-03T14:11:14.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "id": "1190994850310709248", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454609156"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190994799580655616"], "created_at": "2019-11-03T14:11:02.000Z", "text": "RT @DavideFalchieri: La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990210923978754"}], "id": "1190994799580655616", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744167896985767936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190994770828627968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:10:55.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190994770828627968", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4872221555"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190994702172119040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:10:39.000Z", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "id": "1190994702172119040", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499186484"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190994496273694720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:09:50.000Z", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "id": "1190994496273694720", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383509394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5996, "type": "Person", "normalized_text": "Tadinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "07_ehb", "id": "938943300995821568"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190994471867076609"], "created_at": "2019-11-03T14:09:44.000Z", "text": "@07_ehb Ele se suicidou kkk Tadinho", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190766557934366721"}], "id": "1190994471867076609", "in_reply_to_user_id": "938943300995821568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "126324295"}, {"geo": {"place_id": "7d588036fe12e124"}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9Z0vcCEXow", "expanded_url": "https://twitter.com/matteokarla/status/1190991891296325632", "display_url": "twitter.com/matteokarla/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 273, "end": 280, "tag": "FUnoAT"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190994445694590977"], "created_at": "2019-11-03T14:09:38.000Z", "text": "Se non avessero fatto in tempo o ci fossero stati ulteriori danni magari si,in questo caso per\u00f2 potendo svolgere le Q la scelta sarebbe stata suicida per la gara non tanto per Leclerc,quanto a mio parere per non la lasciare una Ferrari con buone chances sola contro tutti. #FUnoAT https://t.co/9Z0vcCEXow", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190991891296325632"}], "id": "1190994445694590977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "407048032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190994339465498625"], "created_at": "2019-11-03T14:09:12.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1190994339465498625", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100910063"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "SonsDaRua2019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190994226328326144"], "created_at": "2019-11-03T14:08:45.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190935991776927744"}], "id": "1190994226328326144", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988116282720563202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9546, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DMPguionista", "id": "752805055"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190994199824551937"], "created_at": "2019-11-03T14:08:39.000Z", "text": "RT @DMPguionista: Me alejo de Twitter hasta pasadas las elecciones. Me afecta demasiado. Ir\u00e9 a votar, por supuesto, y ojal\u00e1 lo hagan tambi\u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190993546234540034"}], "id": "1190994199824551937", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126717577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4335, "type": "Person", "normalized_text": "Yamaguchi"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190994057855676421"], "created_at": "2019-11-03T14:08:05.000Z", "text": "Yamaguchi: treineiro que t\u00e1 nervoso pq quer uma nota boa \nSe matou de estudar pq a fam\u00edlia ta no p\u00e9\n800-900 na reda\u00e7\u00e3o e diz q n\u00e3o estudou direito", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190994030563332096"}], "id": "1190994057855676421", "in_reply_to_user_id": "1141416949416677376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "1141416949416677376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/vnfZOed1sU", "expanded_url": "https://twitter.com/KassyDillon/status/1190831122696900608", "display_url": "twitter.com/KassyDillon/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 121, "username": "loenxxii", "id": "1532533741"}, {"start": 122, "end": 137, "username": "estadohir4mico", "id": "788819181835808770"}, {"start": 138, "end": 152, "username": "Leitadas_Loen", "id": "172585616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190994005133320192"], "created_at": "2019-11-03T14:07:53.000Z", "text": "Kkkk o cara falando dos cachorros treinados e fecha com um: \u201cEpstein n\u00e3o se matou\u201d. \n\nComo diz o alien: her\u00f3i!\n\n@loenxxii @estadohir4mico @Leitadas_Loen https://t.co/vnfZOed1sU", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190831122696900608"}], "id": "1190994005133320192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989548153"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190993947109265408"], "created_at": "2019-11-03T14:07:39.000Z", "text": "RT @DavideFalchieri: La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990210923978754"}], "id": "1190993947109265408", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053055537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 200, "probability": 0.3163, "type": "Other", "normalized_text": "Sulli"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190993778397646848"], "created_at": "2019-11-03T14:06:59.000Z", "text": "\u00c9 muito triste saber que mais uma pessoa tirou a pr\u00f3pria vida por conta dessas cr\u00edticas, ent\u00e3o por favor, apoiem seus idols independente das decis\u00f5es deles e d\u00eaem muito amor sempre.\nRest in peace Sulli, voc\u00ea estar\u00e1 sempre nos nossos cora\u00e7\u00f5es \ud83d\udc94", "id": "1190993778397646848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190981673237843968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.6942, "type": "Other", "normalized_text": "albertitere"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190993629269123072"], "created_at": "2019-11-03T14:06:23.000Z", "text": "@alferdez Que lastima que no la vas a ver albertitere. Porque la crissss te suicida pronto", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190756535456149505"}], "id": "1190993629269123072", "in_reply_to_user_id": "149991703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180071959679426560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 170, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190993601049829376"], "created_at": "2019-11-03T14:06:16.000Z", "text": "Bolsonaro, ap\u00f3s obstruir a justi\u00e7a, agora cospe na cara dos brasileiros e da justi\u00e7a, prguntando se foi ele que matou Marielle.  Vergonha!!!#ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE", "id": "1190993601049829376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2423223533"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9705, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190993546234540034"], "created_at": "2019-11-03T14:06:03.000Z", "text": "Me alejo de Twitter hasta pasadas las elecciones. Me afecta demasiado. Ir\u00e9 a votar, por supuesto, y ojal\u00e1 lo hagan tambi\u00e9n todos los posibles votantes de pensamiento progresista. Ojal\u00e1 no caigan en el infantilismo suicida del \"no voto de castigo\". Hasta luego.", "id": "1190993546234540034", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "752805055"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190993439929913344"], "created_at": "2019-11-03T14:05:38.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1190993439929913344", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163696775"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 174, "probability": 0.9503, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/asWDRziJEK", "expanded_url": "https://wp.me/pYUoJ-g80", "display_url": "wp.me/pYUoJ-g80"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/gcIOpRbtCb", "expanded_url": "https://twitter.com/marco0122/status/1190993369297801217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gcIOpRbtCb", "media_key": "3_1190993358535221248"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 136, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190993369297801217"], "created_at": "2019-11-03T14:05:21.000Z", "text": "E a\u00ed esquerdistas?!! N\u00e3o vamos deixar esse factoide de presidente, ele debocha, mas est\u00e1 se cagando todo.\n#ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE \nTemos que dar um basta!!\n\n\u201cE a\u00ed Globo, j\u00e1 acharam quem matou a Marielle? Foi eu mesmo?\u201d, debocha Bolsonaro https://t.co/asWDRziJEK https://t.co/gcIOpRbtCb", "id": "1190993369297801217", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "132719483"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190993289060798464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rocabermu23", "id": "1255975651"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "officialEverA", "id": "1591546488"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "JBALVIN", "id": "44670915"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:05:02.000Z", "text": "RT @rocabermu23: @officialEverA @JBALVIN Sabes cu\u00e1ntas personas con plata se suicida? La depresi\u00f3n no es tener un d\u00eda malo y ya, a veces no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190952506601418753"}], "id": "1190993289060798464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76556652"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190993279053107200"], "created_at": "2019-11-03T14:04:59.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "id": "1190993279053107200", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3427382968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190993224934051840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:04:47.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190993224934051840", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311011023"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190993183775318016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "PabloSolorzanom", "id": "897567656659779584"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:04:37.000Z", "text": "@JuanCBQp @PabloSolorzanom Miserable al igual que todas las raras del suicida...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190736673870618624"}], "id": "1190993183775318016", "in_reply_to_user_id": "4892013413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3351444099"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190993119573139456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:04:21.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190993119573139456", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373974636"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.7984, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.7384, "type": "Person", "normalized_text": "Edinara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gabiibruna", "id": "67459294"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190993010814795776"], "created_at": "2019-11-03T14:03:56.000Z", "text": "@gabiibruna O Z\u00e9 queria achar uma nova Mari ou uma nova dupla MaPa. Mas porra, elas eram \u00fanicas. Deixem as meninas nas posi\u00e7\u00f5es de origem. Rosa e Edinara se destacando agora porque ambas sempre foram boas opostas e ele mudou elas de posi\u00e7\u00e3o e matou o v\u00f4lei delas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190987879687839744"}], "id": "1190993010814795776", "in_reply_to_user_id": "67459294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1059246580593840128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190992928451309569"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AndreacuareLa", "id": "118482901"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:03:36.000Z", "text": "@AndreacuareLa Darle calidad de h\u00e9roe a un simple suicida. Muy mal.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190417055494918146"}], "id": "1190992928451309569", "in_reply_to_user_id": "118482901", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724454737416978432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190992899741306880"], "created_at": "2019-11-03T14:03:29.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "id": "1190992899741306880", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234127433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.7112, "type": "Person", "normalized_text": "duda"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190992633742725120"], "created_at": "2019-11-03T14:02:26.000Z", "text": "Cada dia \u00e9 um meme suicida ou sobre bissexualidade que a duda me manda dizendo ser eu.............. Essa mulher me entende sabe", "id": "1190992633742725120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4861243536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.4505, "type": "Other", "normalized_text": "flahistoria"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8994, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Organization", "normalized_text": "FIFA"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.5857, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3564, "type": "Person", "normalized_text": "Teixeira"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.5064, "type": "Person", "normalized_text": "Quixote"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "flahistoria", "id": "893892305161211904"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 40, "tag": "flahistoria"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190992607394041863"], "created_at": "2019-11-03T14:02:19.000Z", "text": "RT @flahistoria: 31/10/1991 #flahistoria\n[\ud83d\udcf0 O Globo]\n\nFIFA afasta Fla de jogos internacionais\n\n\u25aa\ufe0f [Ricardo] Teixeira: O Dom Quixote se mato\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189876420903702528"}], "id": "1190992607394041863", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308789332"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190992483104296962"], "created_at": "2019-11-03T14:01:50.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "id": "1190992483104296962", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4885122845"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3274, "type": "Person", "normalized_text": "celulad"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190992478683435008"], "created_at": "2019-11-03T14:01:49.000Z", "text": "meu computador e celulad adiantaram uma hora maldito bolsonaro que matou o hor\u00e1rio de ver\u00e3o?????\n\nquem for fazer ENEM se liga", "id": "1190992478683435008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131272286"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190992358046937088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:01:20.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190992358046937088", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071064341561176065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190992344646115328"], "created_at": "2019-11-03T14:01:17.000Z", "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "id": "1190992344646115328", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946197737699201024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190992342733459457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:01:16.000Z", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "id": "1190992342733459457", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612447471"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190992293760839680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:01:05.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: jaa ... el mafioso @JorgeDCG se rasca la cabeza, como diciendo, tantas huevadas habla igual como lo hac\u00eda el delincuente s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190678598300184577"}], "id": "1190992293760839680", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4885122845"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190992240774205440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:00:52.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190992240774205440", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018587525965893633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 122, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "richardoswald"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/Vrxg2u3nYo", "expanded_url": "https://twitter.com/revistatodes/status/1190992205135122432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vrxg2u3nYo", "media_key": "3_1190992202702479360"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 123, "tag": "richardoswald"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190992205135122432"], "created_at": "2019-11-03T14:00:43.000Z", "text": "La cinta es muda y narra la vida de un homosexual, v\u00edctima de chantaje, que se suicida por la presi\u00f3n social.#richardoswald https://t.co/Vrxg2u3nYo", "id": "1190992205135122432", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "1021941802943696897"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190992091415031810"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:00:16.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190992091415031810", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136367890712731649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/r0sxhvZMqG", "expanded_url": "https://twitter.com/jschaulsohn/status/1190988690597859329", "display_url": "twitter.com/jschaulsohn/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190992084649545729"], "created_at": "2019-11-03T14:00:15.000Z", "text": "Es verdad, y la cr\u00edtica es a la derecha por no preparar escenarios para conextos de crisis. Actualmente es poco lo que se puede hacer frente a la ola. No queda m\u00e1s que se ser rupturistas e innovadores. Pelear en la nueva cancha. Lo otro es ir al choque, que claramente es suicida. https://t.co/r0sxhvZMqG", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190988690597859329"}], "id": "1190992084649545729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97058204"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190992009932214272"], "created_at": "2019-11-03T13:59:57.000Z", "text": "Eu acho engra\u00e7ado quando algu\u00e9m fala \u201cfulano se suicidou\u201d\nTipo, se ele suicidou, quem mais ele poderia ter \u201csuicidado\u201d a n\u00e3o ser ele mesmo?", "id": "1190992009932214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2988609418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "azparren1", "id": "1359175608"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190991907826077702"], "created_at": "2019-11-03T13:59:33.000Z", "text": "RT @azparren1: En ejecuci\u00f3n una pol\u00edtica suicida: atacar a Guaid\u00f3, no contribuir con su estrategia aportando criterios cr\u00edticos; negar desd\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990516424519681"}], "id": "1190991907826077702", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81970391"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5504, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190991749541482496"], "created_at": "2019-11-03T13:58:55.000Z", "text": "n\u00e3o consigo mais achar gra\u00e7a em \"atrasados do enem\", n\u00e3o \u00e9 engra\u00e7ado voc\u00ea ver uma pessoa que provavelmente se matou de estudar o ano INTEIRO, deixou de sair, de est\u00e1 mais tempo com a fam\u00edlia, de d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o \u00e0 si mesmo, ter todo esfor\u00e7o jogado no lixo de uma hora p outra", "id": "1190991749541482496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047681095867744256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190991631358611456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:58:27.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190991631358611456", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767509160535654400"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190991482573983746"], "created_at": "2019-11-03T13:57:51.000Z", "text": "RT @DavideFalchieri: La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990210923978754"}], "id": "1190991482573983746", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476053480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190991279078989824"], "created_at": "2019-11-03T13:57:03.000Z", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "id": "1190991279078989824", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2319827797"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190991274200961026"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:57:01.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1190991274200961026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918756204"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190991263723597824"], "created_at": "2019-11-03T13:56:59.000Z", "text": "RT @JhanisseVDaza: Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190978727754252289"}], "id": "1190991263723597824", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133454817"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190991252600299520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thiagomedra", "id": "234317232"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:56:56.000Z", "text": "@thiagomedra Vdd chegou atrasada e ganhou uma bolsa s\u00f3 por chegar atrasada, j\u00e1 o pessoal que se matou estudando vai l\u00e1 e ganha uma de 50% de desconto no m\u00e1ximo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190987816567787520"}], "id": "1190991252600299520", "in_reply_to_user_id": "234317232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "785273874497888256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190991062334136326"], "created_at": "2019-11-03T13:56:11.000Z", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "id": "1190991062334136326", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2817325154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.6485, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190991033103982594"], "created_at": "2019-11-03T13:56:04.000Z", "text": "@filipebarrost @jairbolsonaro Porque ser\u00e1 que n\u00e3o se preocupam mais em saber quem matou o Celso Daniel?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190768347987750914"}], "id": "1190991033103982594", "in_reply_to_user_id": "225925013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170715757866553349"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190991031094960128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:56:04.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1190991031094960128", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1225509780"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190991016658186243"], "created_at": "2019-11-03T13:56:00.000Z", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "id": "1190991016658186243", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158821064077709312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190990941626281985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcxarles", "id": "4383420258"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:55:42.000Z", "text": "RT @marcxarles: Estornudar guiando es como un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190750528483016707"}], "id": "1190990941626281985", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864664060175974403"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "azparren1", "id": "1359175608"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190990901004439552"], "created_at": "2019-11-03T13:55:32.000Z", "text": "RT @azparren1: En ejecuci\u00f3n una pol\u00edtica suicida: atacar a Guaid\u00f3, no contribuir con su estrategia aportando criterios cr\u00edticos; negar desd\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990516424519681"}], "id": "1190990901004439552", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845977662883540992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190990862253273089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:55:23.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190990862253273089", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156256884644597761"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190990837812989952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:55:17.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190990837812989952", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402912774"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190990805260996608"], "created_at": "2019-11-03T13:55:10.000Z", "text": "RT @JhanisseVDaza: Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190978727754252289"}], "id": "1190990805260996608", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16876990"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190990756967845896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:54:58.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190990756967845896", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533029220"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190990687224975361"], "created_at": "2019-11-03T13:54:42.000Z", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "id": "1190990687224975361", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2455337155"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 164, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 309, "end": 316, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "rtitareis", "id": "2498241807"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190990613031849984"], "created_at": "2019-11-03T13:54:24.000Z", "text": "@Jackson_Suarez9 @rtitareis @SF_Moro Se tu tivesse lido o pacote anticrime saberia que ele beneficia diretamente as mil\u00edcias. Assim como a lei das armas do Bolsonaro. Preciso te lembrar que o Queiroz amigo do Bolsonaro que jogou o celular fora a pedido do presidente \u00e9 do escrit\u00f3rio do crime, grupo que matou Marielle", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190976682469052417"}], "id": "1190990613031849984", "in_reply_to_user_id": "2166991884", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2816641469"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190990550939377664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:54:09.000Z", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "id": "1190990550939377664", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866334660"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "duterv", "id": "57197541"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190990530215325700"], "created_at": "2019-11-03T13:54:04.000Z", "text": "RT @duterv: @o_antagonista Esse cara d\u00e1 muita bandeira! Todo mundo j\u00e1 sabe que n\u00e3o foi ele q matou Marielle. Ele estava em Bsb. Agora, n\u00e3o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190979090620329985"}], "id": "1190990530215325700", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57197541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190990516424519681"], "created_at": "2019-11-03T13:54:01.000Z", "text": "En ejecuci\u00f3n una pol\u00edtica suicida: atacar a Guaid\u00f3, no contribuir con su estrategia aportando criterios cr\u00edticos; negar desde ya la opci\u00f3n de las elecciones de la nueva AN \u00a1en diciembre de 2020!; pontificar desde la comodidad lejana. Perdida la AN, oscuridad por muchos a\u00f1os.", "id": "1190990516424519681", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "1359175608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190990422748860416"], "created_at": "2019-11-03T13:53:38.000Z", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "id": "1190990422748860416", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3263300051"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.7258, "type": "Other", "normalized_text": "Re\u00edr llorando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aworld3", "id": "72338785"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190990299088080901"], "created_at": "2019-11-03T13:53:09.000Z", "text": "RT @aworld3: Finalmente, les dejo un fragmento de su poema \"Re\u00edr llorando\" para que noten el realismo y sensibilidad con la que escrib\u00eda:\n\u00a1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1107076402862391296"}], "id": "1190990299088080901", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077006596893487104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190990249457078272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:52:57.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190990249457078272", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1627902666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4971, "type": "Person", "normalized_text": "dano"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7569, "type": "Person", "normalized_text": "Teddy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Koue_ucas", "id": "824177815"}]}, "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190990218125627392"], "created_at": "2019-11-03T13:52:50.000Z", "text": "@Koue_ucas @esqu1lo Sendo sincero a xayah do perkz da dano ? Da ... Mas o Teddy \u00e9 suicida e o effort in bosta nmrl", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190988906151530497"}], "id": "1190990218125627392", "in_reply_to_user_id": "824177815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4595116100"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ybN2SKm9fQ", "expanded_url": "https://www.ft.com/content/35b27568-f734-11e9-bbe1-4db3476c5ff0", "display_url": "ft.com/content/35b275\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190990210923978754"], "created_at": "2019-11-03T13:52:48.000Z", "text": "La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta suicida\n\nhttps://t.co/ybN2SKm9fQ", "id": "1190990210923978754", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "429327262"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/C6PdP1VHqx", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1190945160462516224", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190990117080621057"], "created_at": "2019-11-03T13:52:26.000Z", "text": "Lembro sempre da minha amiga q se matou de estudar o ano todo pagou cursinho e o caralho a 4 e n fez a prova pq  esqueceu a identidade https://t.co/C6PdP1VHqx", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190945160462516224"}], "id": "1190990117080621057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "832774070689202176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190990107408510976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:52:23.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190990107408510976", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170851808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190990097153437697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dg_tenente", "id": "1189870361808134147"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:52:21.000Z", "text": "RT @dg_tenente: @UOLNoticias Esse lar\u00e1pio, dizem \u00e0 boca pequena, levou U$ 400 milh\u00f5es de d\u00f3lares do Governo, qudo renunciou. Bloqueou as po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990073912795137"}], "id": "1190990097153437697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189870361808134147"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 258, "end": 279, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio de Mello"}, {"start": 284, "end": 286, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190990073912795137"], "created_at": "2019-11-03T13:52:15.000Z", "text": "@UOLNoticias Esse lar\u00e1pio, dizem \u00e0 boca pequena, levou U$ 400 milh\u00f5es de d\u00f3lares do Governo, qudo renunciou. Bloqueou as poupan\u00e7as de todos os brasileiros. Matou indiretamente muitos q se suicidaram. Outros deve ter mandado matar. Colocou seu primo corrupto Marco Aur\u00e9lio de Mello no STF.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190983927382581248"}], "id": "1190990073912795137", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1189870361808134147"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190989953867628544"], "created_at": "2019-11-03T13:51:47.000Z", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "id": "1190989953867628544", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2540203099"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5227, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190989931159654400"], "created_at": "2019-11-03T13:51:41.000Z", "text": "@fakeniquels Amiga ?????? Esquadr\u00e3o suicida foi s\u00f3 uma grande alucina\u00e7\u00e3o coletiva", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190989158132731905"}], "id": "1190989931159654400", "in_reply_to_user_id": "2730158716", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "935531112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190989596458471425"], "created_at": "2019-11-03T13:50:21.000Z", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "id": "1190989596458471425", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034950020565528576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190989417235828736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:49:39.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190989417235828736", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797084096975478785"}, {"lang": "cy", "edit_history_tweet_ids": ["1190989254345809927"], "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 46, "username": "RodrigoRSantos3", "id": "703353861298323456"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "Paul_Sacca", "id": "19393349"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:49:00.000Z", "text": "@lothar_kirk @hiGABRlELinHeLL @RodrigoRSantos3 @Paul_Sacca Jeffrey Epstein n\u00e3o se matou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190775635129651202"}], "id": "1190989254345809927", "in_reply_to_user_id": "928391897332289536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410828784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190989230144655360"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:48:54.000Z", "text": "@Adriano08343315 @SF_Moro Quem mandou e quem matou t\u00e1 preso. Est\u00e3o nervosos n\u00e9? Eu entendo, o \"mito\" t\u00e1 cavando a pr\u00f3pria sepultura e se ele cai acabou o sentido na vida de voc\u00eas hahaha", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190988798710239233"}], "id": "1190989230144655360", "in_reply_to_user_id": "1242795097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "124614933"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8541, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/VNswfYwiFb", "expanded_url": "https://twitter.com/fakeniquels/status/1190989158132731905/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VNswfYwiFb", "media_key": "7_1190989003232862209"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190989158132731905"], "created_at": "2019-11-03T13:48:37.000Z", "text": "tentei ver esquadr\u00e3o suicida pela quarta vez, pela quarta vez dormi e resolvi colocar a produ\u00e7\u00e3o desse s\u00e9culo https://t.co/VNswfYwiFb", "id": "1190989158132731905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2730158716"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190988998392647680"], "created_at": "2019-11-03T13:47:59.000Z", "text": "SOCORRO MANO E SE EU MORRER? QUE MORTE BOSTA, TIPO: \"morreu de apendicite\"\n\nMANO, SE EU ME MATASSE SERIA MELHOR, SERIA MAIS IMPACTANTE, TIPO: \"ela se matou\"\n\nnao tudo bem eu to de boa nao sto com medo de ter apendicite nao to", "id": "1190988998392647680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133900352540033025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.4682, "type": "Other", "normalized_text": "stopsuicidiospain"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/rWuFV5UOXk", "expanded_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana", "display_url": "papageno.es/variaciones-es\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=orig", "width": 1880, "height": 1253}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a.", "description": "Variaciones estacionales del suicidio en Espa\u00f1a Despu\u00e9s de analizar durante a\u00f1os datos estad\u00edsticos sobre suicidios, llegu\u00e9 a algunas conclusiones que comparto con ustedes: Las entidades que public\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 117, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "stopsuicidiospain"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190988888258621440"], "created_at": "2019-11-03T13:47:33.000Z", "text": "#stopsuicidiospain Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a. https://t.co/rWuFV5UOXk v\u00eda @EsPapageno", "id": "1190988888258621440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "96225807"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190988644124901376"], "created_at": "2019-11-03T13:46:34.000Z", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "id": "1190988644124901376", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1589812147"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190988632607330308"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:46:32.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190988632607330308", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755498918"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190988351765143553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:45:25.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190988351765143553", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222134109"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6247, "type": "Person", "normalized_text": "Faker"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190988192410943488"], "created_at": "2019-11-03T13:44:47.000Z", "text": "Faker se matou nessa ultima fight plmdds", "id": "1190988192410943488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2517699206"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5557, "type": "Person", "normalized_text": "Teddy"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.506, "type": "Person", "normalized_text": "Kai'Sa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190988140661620736"], "created_at": "2019-11-03T13:44:34.000Z", "text": "o Teddy \u00e9 muito suicida de Kai'Sa", "id": "1190988140661620736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359052780"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/nuIynJOiLf", "expanded_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/danilo-medina-entre-la-calentura-de-una-bala-suicida-y-los-oxidados-garrotes-de-nayajo/", "display_url": "loquesucede.com/nacionales/dan\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/XjxiHVm3LC", "expanded_url": "https://twitter.com/loquesucedecom/status/1190988028317229057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XjxiHVm3LC", "media_key": "3_1190988026572419072"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190988028317229057"], "created_at": "2019-11-03T13:44:08.000Z", "text": "Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de\u00a0Nayajo https://t.co/nuIynJOiLf https://t.co/XjxiHVm3LC", "id": "1190988028317229057", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2235975193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190987947333619712"], "created_at": "2019-11-03T13:43:48.000Z", "text": "RT @JhanisseVDaza: Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190978727754252289"}], "id": "1190987947333619712", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41658374"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190987782921031680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:43:09.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190987782921031680", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872368002"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/3tv1dRvu4G", "expanded_url": "https://laguna.telediario.mx/internacional/joven-de-16-anos-se-suicida-porque-no-pudo-aumentar-sus-bajas-calificaciones", "display_url": "laguna.telediario.mx/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190987766403936256"], "created_at": "2019-11-03T13:43:05.000Z", "text": "Joven de 16 a\u00f1os se suicida porque no pudo aumentar sus bajas calificaciones https://t.co/3tv1dRvu4G", "id": "1190987766403936256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923833082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alexmo3", "id": "166405418"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 139, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190987757319073792"], "created_at": "2019-11-03T13:43:03.000Z", "text": "RT @alexmo3: Bozo tira onda da dificuldade de se achar os mandantes da morte de Marielle. \u00c9 o fim da picada. #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190947593259540480"}], "id": "1190987757319073792", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195588046"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190987497364500482"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:42:01.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1190987497364500482", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29662803"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190987376069353479"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Salo_Med91", "id": "464811147"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:41:32.000Z", "text": "@Salo_Med91 Seguro que asume, hay que ver si en un corto tiempo \"no se suicida\"...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190986495445938176"}], "id": "1190987376069353479", "in_reply_to_user_id": "464811147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "167983402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190987333425864705"], "created_at": "2019-11-03T13:41:22.000Z", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "id": "1190987333425864705", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057015775536537603"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.807, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/UVauMFmIxX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1190806501520265216", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190987300001456128"], "created_at": "2019-11-03T13:41:14.000Z", "text": "RT @salvajedigital: El APRA se destroza solo. Preg\u00fantale al suicida y corrupto https://t.co/UVauMFmIxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190818657821167617"}], "id": "1190987300001456128", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190987197937340416"], "created_at": "2019-11-03T13:40:50.000Z", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "id": "1190987197937340416", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073048616493871104"}], "includes": {"users": [{"location": "Val\u00e8ncia", "verified": false, "name": "1&\u00bd-eyed emma", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 354, "tweet_count": 13244, "listed_count": 0}, "username": "fm_emm", "id": "914440205540749312"}, {"location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "verified": false, "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}, {"location": "Majadahonda", "verified": false, "name": "Majadahonda Magazin", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 332, "tweet_count": 32146, "listed_count": 47}, "username": "MajadahondaM", "id": "2971801379"}, {"location": "Maracaibo", "verified": false, "name": "Owen Henriquez L.", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 2603, "tweet_count": 16448, "listed_count": 1}, "username": "owenhenriquez", "id": "70812648"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Gaby Arocha", "public_metrics": {"followers_count": 43068, "following_count": 9346, "tweet_count": 124548, "listed_count": 215}, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}, {"location": "Andaluc\u00eda", "verified": false, "name": "\u06de", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 680, "tweet_count": 71636, "listed_count": 3}, "username": "PabloSaezV", "id": "1704893857"}, {"verified": false, "name": "LEFT", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 184, "tweet_count": 13808, "listed_count": 4}, "username": "LeftSolution", "id": "203019114"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "F\u00f3rum 21", "public_metrics": {"followers_count": 199156, "following_count": 300, "tweet_count": 78303, "listed_count": 1689}, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}, {"location": "Alamo Temapache,Veracruz ", "verified": false, "name": "Sergio Ortiz Ram\u00edrez Cantante", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 370, "tweet_count": 82424, "listed_count": 4}, "username": "sergiortizramz", "id": "181034940"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "@telediario", "public_metrics": {"followers_count": 165775, "following_count": 819, "tweet_count": 207035, "listed_count": 351}, "username": "telediario", "id": "900122660537077762"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Calliope", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 527, "tweet_count": 37831, "listed_count": 5}, "username": "M_Antoinete", "id": "151720090"}, {"verified": false, "name": "Chrystiam Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 380, "tweet_count": 283, "listed_count": 0}, "username": "Chris10efaxa", "id": "234331084"}, {"verified": false, "name": "Joceline MelCamp", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 343, "tweet_count": 731, "listed_count": 0}, "username": "jocemelendez", "id": "201945332"}, {"location": "Stockholm", "verified": false, "name": "David Heibrandt, esq.", "public_metrics": {"followers_count": 2923, "following_count": 715, "tweet_count": 142903, "listed_count": 39}, "username": "geniet", "id": "20227685"}, {"verified": false, "name": "Niclas Sj\u00f6str\u00f6m", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 182, "tweet_count": 18287, "listed_count": 0}, "username": "Miosfather", "id": "624529395"}, {"location": "Palma, Insta: Mickypoison343", "verified": false, "name": "Maikel Mart\u00ed. RM.", "public_metrics": {"followers_count": 5515, "following_count": 5091, "tweet_count": 9623, "listed_count": 3}, "username": "marti_micky", "id": "915467594869743616"}, {"location": "Botucatu - S\u00e3o Paulo - Brasil", "verified": false, "name": "Rodrigo Egydio Barreto", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1556, "tweet_count": 3459, "listed_count": 2}, "username": "RodrigoEgydio", "id": "349955277"}, {"location": "ENTERNETE", "verified": false, "name": "R. A. LAINE", "public_metrics": {"followers_count": 29507, "following_count": 1679, "tweet_count": 199004, "listed_count": 209}, "username": "RaUL_AMDERLAINE", "id": "52806800"}, {"location": "red stan ", "verified": false, "name": "sabrina", "public_metrics": {"followers_count": 6841, "following_count": 5574, "tweet_count": 74086, "listed_count": 5}, "username": "dunnemidnights", "id": "3087839169"}, {"location": "clarke & lexa.", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 8754, "following_count": 6562, "tweet_count": 41679, "listed_count": 53}, "username": "adcwalls", "id": "753591879309156353"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Cuidando do Voto", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1367, "tweet_count": 66587, "listed_count": 80}, "username": "CuidandodoVoto", "id": "85600246"}, {"location": "Campinas - SP/BR", "verified": false, "name": "Coluna do Leitor", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1298, "tweet_count": 25865, "listed_count": 81}, "username": "ColunadoLeitor", "id": "51300677"}, {"location": "Miraflores, Peru", "verified": false, "name": "LUCIFER", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 442, "tweet_count": 38541, "listed_count": 0}, "username": "Leon_final1980", "id": "253547197"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "Sarah \ud83d\udc7d\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 168, "tweet_count": 38805, "listed_count": 21}, "username": "mulderly", "id": "51270857"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "Volts", "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 2799, "tweet_count": 20988, "listed_count": 15}, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}, {"location": "Val\u00e8ncia - Pa\u00eds Valenci\u00e0", "verified": false, "name": "Ygritte \u2640\ufe0f #oficialid\u00e1 \ud83d\udeb2", "public_metrics": {"followers_count": 4335, "following_count": 370, "tweet_count": 371459, "listed_count": 95}, "username": "Ygritte_Snow", "id": "1499506675"}, {"verified": false, "name": "carlinha \u03a8 \u00d3RF\u00c3 DD11", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1965, "tweet_count": 53434, "listed_count": 21}, "username": "deckerstarkpots", "id": "1108920305928433664"}, {"verified": false, "name": "RafaelCL \ud83e\udd91+\ud83c\udde7\ud83c\uddf756 Dias", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 519, "tweet_count": 28910, "listed_count": 1}, "username": "Vfn4i83", "id": "4009419009"}, {"location": "entre Jo\u00e3o Pessoa e Santiago", "verified": false, "name": "Esquerdista Raiz\u2122\ud83d\udea9o livro vencer\u00e1 a arma", "public_metrics": {"followers_count": 11887, "following_count": 9627, "tweet_count": 10778, "listed_count": 7}, "username": "alexmo3", "id": "166405418"}, {"location": "Paulista -PE", "verified": false, "name": "hughes lauria", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 820, "tweet_count": 77853, "listed_count": 3}, "username": "hugheslauria", "id": "491215715"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Professor Glauco Silva", "public_metrics": {"followers_count": 14092, "following_count": 14126, "tweet_count": 46634, "listed_count": 23}, "username": "GlaucoS13113", "id": "1074421743102689281"}, {"verified": false, "name": "-", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 2, "tweet_count": 5811, "listed_count": 0}, "username": "orlandomr_", "id": "717571968044666880"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Miriam Carrillo-Barrag\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 3110, "tweet_count": 12227, "listed_count": 57}, "username": "AstroMiriMX", "id": "230568927"}, {"location": "San Vito dei Normanni (BR)", "verified": false, "name": "angelina stanziano", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 4973, "tweet_count": 50647, "listed_count": 1}, "username": "270349", "id": "128311427"}, {"verified": false, "name": "susy", "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 1114, "tweet_count": 22112, "listed_count": 8}, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}, {"location": "20 Minutes into the future", "verified": false, "name": "Sebastian Cancinos", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 2203, "tweet_count": 84081, "listed_count": 34}, "username": "sebacancinos", "id": "71041669"}, {"verified": false, "name": "carloscabrejoscarden", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818"}, {"verified": false, "name": "um siri fazendo barra", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 161, "tweet_count": 1520, "listed_count": 0}, "username": "viciousmochi", "id": "1173597065420709888"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 3509, "following_count": 3425, "tweet_count": 14369, "listed_count": 9}, "username": "hemsworthxz", "id": "992558978474311681"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Ana Ang\u00e9lica\ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 859, "tweet_count": 36109, "listed_count": 4}, "username": "anaangelicaaqui", "id": "214608752"}, {"location": "Fortaleza - CE", "verified": true, "name": "Lola Aronovich", "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}, {"location": "Reggio nell'Emilia.", "verified": false, "name": "Mauro Benetti", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 592, "tweet_count": 66757, "listed_count": 1}, "username": "MauroBenetti5", "id": "885873404078903297"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Adailton @dferas", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 394, "tweet_count": 30136, "listed_count": 0}, "username": "adferas", "id": "221449769"}, {"verified": false, "name": "MF", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 796, "tweet_count": 2428, "listed_count": 3}, "username": "mfontf", "id": "121049807"}, {"verified": false, "name": "Vicen\u00e7 Pag\u00e8s Jord\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 6322, "following_count": 2093, "tweet_count": 51237, "listed_count": 101}, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}, {"verified": false, "name": "juanjo", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 709, "tweet_count": 9802, "listed_count": 0}, "username": "juangabiis", "id": "1150253076038787072"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf38Armand \ud83c\udf38 Legends of Runaterra \ud83c\udf38 Streamer \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 573, "tweet_count": 8878, "listed_count": 2}, "username": "LeArmandGG", "id": "968280904564080641"}, {"verified": false, "name": "Jen674", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 169, "tweet_count": 18648, "listed_count": 0}, "username": "FvgJen674", "id": "863441554853289984"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Sonia Reis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1193, "tweet_count": 28233, "listed_count": 0}, "username": "SoniaRe65296992", "id": "890106153019076608"}, {"verified": false, "name": "Emanuela Mortari", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1297, "tweet_count": 12277, "listed_count": 33}, "username": "EmanuelaMortari", "id": "445736388"}, {"verified": false, "name": "Sergi", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1580, "tweet_count": 936, "listed_count": 0}, "username": "Sergi64822704", "id": "1172967263693082625"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Lloren\u00e7 Salanova #ConsellxRepublica", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1936, "tweet_count": 117582, "listed_count": 8}, "username": "Llorenc_sala", "id": "571975024"}, {"location": "Brussels", "verified": false, "name": "benoitmortier", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 679, "tweet_count": 134115, "listed_count": 250}, "username": "benoitmortier1", "id": "597380188"}, {"location": "\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83c\uddf8\ud83c\udde9", "verified": false, "name": "Nadia Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1279, "tweet_count": 28462, "listed_count": 0}, "username": "NadiaPatricia16", "id": "265713011"}, {"location": "Tegucigalpa", "verified": false, "name": "L\u00edcida Barrett", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 407, "tweet_count": 1951, "listed_count": 0}, "username": "licidabarrett", "id": "242028755"}, {"verified": false, "name": "Ram\u00f3n Rosell", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 661, "tweet_count": 41352, "listed_count": 1}, "username": "rrosell12", "id": "767991985118609408"}, {"location": "Smithsonian, Washington DC", "verified": true, "name": "National Air and Space Museum", "public_metrics": {"followers_count": 386744, "following_count": 585, "tweet_count": 43139, "listed_count": 4641}, "username": "airandspace", "id": "14848513"}, {"verified": false, "name": "Clucialeme", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 788, "tweet_count": 13126, "listed_count": 0}, "username": "Clucialeme3", "id": "1057624693019164673"}, {"verified": false, "name": "Florisvaldo Raimundo", "public_metrics": {"followers_count": 12727, "following_count": 5246, "tweet_count": 26403, "listed_count": 22}, "username": "Florisrs", "id": "404225913"}, {"location": "Alcorc\u00f3n, Spain", "verified": false, "name": "Tu alien del \u00e1rea 51", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 264, "tweet_count": 45933, "listed_count": 1}, "username": "ericortega137", "id": "1009910024997568514"}, {"verified": false, "name": "PutoMikel", "public_metrics": {"followers_count": 70788, "following_count": 1459, "tweet_count": 65910, "listed_count": 197}, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}, {"location": "MG Brasil", "verified": false, "name": "Luna Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 2134, "tweet_count": 170324, "listed_count": 10}, "username": "lunnamoreira", "id": "118422297"}, {"verified": false, "name": "Paolo Conforto", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 762, "tweet_count": 125248, "listed_count": 95}, "username": "tablerider", "id": "47398478"}, {"verified": false, "name": "Prova79", "public_metrics": {"followers_count": 6986, "following_count": 1041, "tweet_count": 85913, "listed_count": 38}, "username": "Prova7979", "id": "429327262"}, {"verified": false, "name": "andr\u00e9 rougier", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 1321, "tweet_count": 256071, "listed_count": 144}, "username": "perceval45", "id": "238727586"}, {"location": "Caucaia, Brasil", "verified": false, "name": "ALAN SAVIO\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1876, "tweet_count": 294086, "listed_count": 1}, "username": "AlanSavio_03", "id": "941144531440893952"}, {"location": "Fundo do Po\u00e7o", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Lu M Lima\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 881, "tweet_count": 23530, "listed_count": 0}, "username": "LudMLima", "id": "2836818154"}, {"verified": false, "name": "27 Cheques", "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 361, "tweet_count": 74703, "listed_count": 78}, "username": "ogabeaquele", "id": "16327217"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "quiet tweeting", "public_metrics": {"followers_count": 30114, "following_count": 1442, "tweet_count": 42647, "listed_count": 67}, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}, {"location": "Malgrat de Mar", "verified": false, "name": "Marta Hernandez Regi", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 471, "tweet_count": 100327, "listed_count": 1}, "username": "Martahregi", "id": "915261260169711616"}, {"location": "Turquia", "verified": false, "name": "SILA\ud83c\udf52DO\u011eA", "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 6382, "tweet_count": 401840, "listed_count": 74}, "username": "afinidade1804", "id": "42361572"}, {"location": "Bauru, Brasil", "verified": false, "name": "Elis", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 834, "tweet_count": 18412, "listed_count": 3}, "username": "elisduvi", "id": "1475982288"}, {"location": "Tarragona", "verified": false, "name": "Dani \ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 2445, "tweet_count": 7341, "listed_count": 2}, "username": "Daniterso", "id": "545278713"}, {"verified": false, "name": "Luna\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 127, "tweet_count": 5446, "listed_count": 0}, "username": "GerszteinLuna", "id": "1008036997993287680"}, {"verified": false, "name": "carl allen", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 315, "tweet_count": 11432, "listed_count": 0}, "username": "docto_tenma", "id": "3341276655"}, {"verified": false, "name": "\u1d00 \u1d05 \u0280 \u026a \u00e9 \u029f \u026a \u0274 \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 667, "tweet_count": 29169, "listed_count": 4}, "username": "NormalikEver", "id": "3439315355"}, {"verified": false, "name": "Carlessunyeroller", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 384, "tweet_count": 455, "listed_count": 0}, "username": "Carlesso7", "id": "1082357869171875845"}, {"location": "Igualada", "verified": false, "name": "Judith C\u00e0lix", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1180, "tweet_count": 1250, "listed_count": 15}, "username": "jcalix", "id": "192838448"}, {"location": "hope", "verified": false, "name": "Katajh18", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 102, "tweet_count": 5340, "listed_count": 0}, "username": "Catalin59536001", "id": "941911410459795456"}, {"location": "S\u00e3o Luis - MA", "verified": false, "name": "Danny, a ambul\u00e2ncia", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1363, "tweet_count": 62249, "listed_count": 4}, "username": "supercuia", "id": "273014765"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Gabi \u26a11\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 3284, "following_count": 3483, "tweet_count": 477866, "listed_count": 47}, "username": "Eternalstw", "id": "1483552315"}, {"location": "\ud83d\udce8 eternalsbra@gmail.com", "verified": false, "name": "Eternals Brasil \ud83d\udc4e", "public_metrics": {"followers_count": 37210, "following_count": 94, "tweet_count": 7809, "listed_count": 110}, "username": "EternalsBRA", "id": "1103189678830903296"}, {"verified": false, "name": "Anna Pla Embuena", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 159, "tweet_count": 1820, "listed_count": 0}, "username": "AnnaPlaEmbuena", "id": "908392501765177344"}, {"location": "He-They", "verified": false, "name": "Miker\u2660\ufe0f\ud83c\udf70", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 855, "tweet_count": 16717, "listed_count": 1}, "username": "Mr_Miker_", "id": "1120146441320763394"}, {"verified": false, "name": "Arthur Manh\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 303, "tweet_count": 16460, "listed_count": 0}, "username": "arthurmanhes", "id": "311630401"}, {"verified": false, "name": "vini", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 110, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}, "username": "Shen_Lio", "id": "173928672"}, {"location": "RJ/Brasil", "verified": false, "name": "Jonathan", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1168, "tweet_count": 35549, "listed_count": 2}, "username": "DocttorBlythe", "id": "1250118356"}, {"location": "floresta amaz\u00f4nica", "verified": false, "name": "toni", "public_metrics": {"followers_count": 6476, "following_count": 5875, "tweet_count": 49217, "listed_count": 3}, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}, {"location": "Ducado de Bilep\u00f3sia", "verified": false, "name": "dj de funeral \ud83e\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 427, "tweet_count": 19177, "listed_count": 2}, "username": "_daniel_dom", "id": "954286945"}, {"verified": false, "name": "Ciudadano Perplejo", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1398, "tweet_count": 526693, "listed_count": 90}, "username": "ElGranPitu", "id": "281631631"}, {"verified": false, "name": "Pepa", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 549, "tweet_count": 9520, "listed_count": 0}, "username": "mjn95822588", "id": "2783771540"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\uddef", "public_metrics": {"followers_count": 2708, "following_count": 1939, "tweet_count": 130408, "listed_count": 50}, "username": "anawaleria", "id": "24488206"}, {"verified": false, "name": "Azul", "public_metrics": {"followers_count": 3219, "following_count": 869, "tweet_count": 100423, "listed_count": 23}, "username": "azulxc_", "id": "716602548"}, {"verified": false, "name": "Pepefrog", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 2656, "tweet_count": 16895, "listed_count": 2}, "username": "Pepefro22891159", "id": "1185766040485191680"}, {"location": "Nowhere", "verified": false, "name": "\u2766 R o m \u03b9", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 1380, "tweet_count": 51699, "listed_count": 9}, "username": "RoFromNowhere", "id": "174297924"}, {"location": "Stamford, CT", "verified": false, "name": "jmunoz", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142210, "listed_count": 1}, "username": "hannibal0309", "id": "822831527092482049"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "El Dominical", "public_metrics": {"followers_count": 19210, "following_count": 33, "tweet_count": 4204, "listed_count": 53}, "username": "ElDominicalTV", "id": "285323812"}, {"verified": false, "name": "shrimp colors", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 39, "tweet_count": 10456, "listed_count": 1}, "username": "edemistaquio", "id": "405990591"}, {"verified": false, "name": "El patriota", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 127, "tweet_count": 1337, "listed_count": 0}, "username": "El_patriotta28", "id": "958030429545779203"}, {"location": "Queens, NY", "verified": false, "name": "ismael machuca rico", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"location": "Lost in the universe", "verified": false, "name": "MARINA VIU BASTILLE", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 764, "tweet_count": 67592, "listed_count": 6}, "username": "NocturnalDays", "id": "64010168"}, {"location": "bilbo", "verified": false, "name": "jone :)", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 390, "tweet_count": 42743, "listed_count": 0}, "username": "RomeroJone", "id": "4517832017"}, {"verified": false, "name": "Coronel", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 111, "tweet_count": 1364, "listed_count": 0}, "username": "Coronel91662925", "id": "1177567539079077889"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": true, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2320065, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1896, "tweet_count": 70683, "listed_count": 9}, "username": "Eduardocl17", "id": "2870007611"}, {"location": "BURGOS", "verified": false, "name": "conchi camarero", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 931, "tweet_count": 87843, "listed_count": 1}, "username": "CamareroConchi", "id": "2391820103"}, {"verified": false, "name": "Jasok", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 4910, "tweet_count": 48492, "listed_count": 1}, "username": "aso_roca", "id": "1130472545185095680"}, {"verified": false, "name": "Nuen \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 355, "tweet_count": 84068, "listed_count": 23}, "username": "QueerGemm", "id": "83997863"}, {"location": "andorra", "verified": false, "name": "Joan\ud83c\udde6\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1580, "tweet_count": 14557, "listed_count": 0}, "username": "Joan29and", "id": "245274070"}, {"verified": false, "name": "31/05/2020, o come\u00e7o do fim de Bolsonaro!", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 122, "tweet_count": 6766, "listed_count": 0}, "username": "BoladaoMineirim", "id": "1142428334296621056"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "William De Lucca", "public_metrics": {"followers_count": 270017, "following_count": 2043, "tweet_count": 18819, "listed_count": 643}, "username": "delucca", "id": "13124602"}, {"location": "la noguera profunda   ", "verified": false, "name": "\u2022josepmaria\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 824, "tweet_count": 52640, "listed_count": 6}, "username": "lopep2", "id": "571123986"}, {"location": "Republica de Catalunya ", "verified": false, "name": "Joan  ||*|| \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 762, "tweet_count": 31729, "listed_count": 14}, "username": "joan20140911", "id": "546194189"}, {"location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "blair waldorf potiguar", "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 1326, "tweet_count": 86466, "listed_count": 6}, "username": "badgaldey", "id": "248440850"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "atrevido \ud83d\ude20", "public_metrics": {"followers_count": 5454, "following_count": 2121, "tweet_count": 60721, "listed_count": 2}, "username": "diegotlgx", "id": "955603285146308608"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": true, "name": "panamericanatv", "public_metrics": {"followers_count": 1180806, "following_count": 106, "tweet_count": 418356, "listed_count": 1687}, "username": "PanamericanaTV", "id": "49339195"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "Carla", "public_metrics": {"followers_count": 7382, "following_count": 1310, "tweet_count": 49246, "listed_count": 33}, "username": "Carla_MD", "id": "28825117"}, {"verified": false, "name": "venezolanacoromotana", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 2956, "tweet_count": 289884, "listed_count": 26}, "username": "MendezDublin", "id": "1000775293"}, {"verified": false, "name": "Joan Pag\u00e8s", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1459, "tweet_count": 63910, "listed_count": 2}, "username": "JoanPages7", "id": "272478829"}, {"location": "No cora\u00e7\u00e3o dos loucos...", "verified": false, "name": "\ud83c\udf36\ufe0f \u2119\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd52 \ud835\ude72\ud835\ude7e\ud835\ude7c\ud835\ude84\ud835\ude7d\ud835\ude78\ud835\ude82\ud835\ude83\ud835\ude70 \u2b50 13", "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 857, "tweet_count": 74950, "listed_count": 50}, "username": "peppersgirl", "id": "17547733"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pauler ~ Matt Murdock brainrot", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 950, "tweet_count": 128581, "listed_count": 55}, "username": "Lynx_Moon", "id": "14437571"}, {"location": "RN", "verified": false, "name": "perdida", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 505, "tweet_count": 282339, "listed_count": 92}, "username": "encantisa", "id": "81923959"}, {"location": "Andorra", "verified": false, "name": "Xavier Garreta", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 604, "tweet_count": 5093, "listed_count": 0}, "username": "XavierGarreta", "id": "143147774"}, {"location": "en la mierda", "verified": false, "name": "patagonica riojana dislexica pero fut medica", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 431, "tweet_count": 41873, "listed_count": 0}, "username": "https_paula_", "id": "1151169707422171136"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "manuela-ema", "public_metrics": {"followers_count": 6669, "following_count": 6631, "tweet_count": 185708, "listed_count": 9}, "username": "Manuela_ema1290", "id": "2737368851"}, {"verified": false, "name": "Diogo", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 169, "tweet_count": 1936, "listed_count": 0}, "username": "__Diogo__10", "id": "1162131228864237568"}, {"location": "Hell", "verified": false, "name": "batista\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 1303, "tweet_count": 6526, "listed_count": 2}, "username": "batistabatdji", "id": "887763300091658241"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Pep republic\u00e0 catal\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1381, "tweet_count": 83103, "listed_count": 7}, "username": "pepjd", "id": "97005457"}, {"location": "Rambla Santa M\u00f2nica, Barcelona", "verified": false, "name": "CADCI", "public_metrics": {"followers_count": 9566, "following_count": 2449, "tweet_count": 174165, "listed_count": 79}, "username": "CADCI", "id": "359314002"}, {"location": "\u00dcT: 41.465868,1.958339", "verified": false, "name": "dufi", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 2438, "tweet_count": 29635, "listed_count": 23}, "username": "david_solsona", "id": "16613905"}, {"location": "Taubat\u00e9 SP", "verified": false, "name": "BolsoZumbi \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1435, "tweet_count": 154472, "listed_count": 0}, "username": "PraiaItamanbuca", "id": "876959853905932288"}, {"verified": false, "name": "Miquel ACR", "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 2551, "tweet_count": 8954, "listed_count": 1}, "username": "Hacrcat", "id": "251817328"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas Rubia Rull", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 3122, "tweet_count": 34323, "listed_count": 1}, "username": "rubia_rull", "id": "911181765288620032"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf97EDO\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 383, "tweet_count": 22222, "listed_count": 0}, "username": "edo_alegre", "id": "230113639"}, {"verified": false, "name": "beatriz gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 142, "tweet_count": 28122, "listed_count": 1}, "username": "pablo3bol", "id": "878005052941754372"}, {"location": "Brasil; Marilia", "verified": false, "name": "Ester Fraidemberg", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 370, "tweet_count": 6614, "listed_count": 0}, "username": "ester_fraidemb", "id": "455958691"}, {"verified": false, "name": "bego.twi", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 329, "tweet_count": 16980, "listed_count": 0}, "username": "bego_se", "id": "946500078"}, {"location": "Caracas-Venezuela", "verified": false, "name": "Miguel Angel", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 3366, "tweet_count": 67977, "listed_count": 14}, "username": "maar6644", "id": "100660362"}, {"location": "Sacramento, CA", "verified": false, "name": "Emil", "public_metrics": {"followers_count": 3417, "following_count": 4993, "tweet_count": 232682, "listed_count": 4}, "username": "Emiliguz36", "id": "928384088053972993"}, {"location": "Forquilhinha, Brasil", "verified": false, "name": "Roberto Carlos \u2673\u2675 Rocha\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 3112, "tweet_count": 140887, "listed_count": 2}, "username": "_pinccc", "id": "345215691"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Mir \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 438, "tweet_count": 53254, "listed_count": 1}, "username": "Miriwels", "id": "241938737"}, {"verified": false, "name": "maggie \u2e06\u2e09 \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 212, "tweet_count": 15572, "listed_count": 0}, "username": "magsantoyo", "id": "4766172740"}, {"location": "Abrera-Catalunya", "verified": false, "name": "Isabel Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 3508, "tweet_count": 254573, "listed_count": 43}, "username": "isagueri", "id": "635404211"}, {"location": "Asuncion", "verified": false, "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 114, "tweet_count": 24813, "listed_count": 0}, "username": "imdonelivin19", "id": "2821085885"}, {"verified": false, "name": "Eduardo S. Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 698, "tweet_count": 50400, "listed_count": 0}, "username": "EduSiqueira_C", "id": "1011607133912272896"}, {"location": "S\u00e3o Paulo ", "verified": false, "name": "Fernando Tadeu Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 955, "tweet_count": 2090, "listed_count": 1}, "username": "FTFMoraes", "id": "2979635969"}, {"location": "9 \u00be \ud83d\udc9c", "verified": false, "name": "mateus", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1220, "tweet_count": 17863, "listed_count": 2}, "username": "porramateuss", "id": "4841662693"}, {"verified": false, "name": "Carlos Lula Alma Nobre", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 489, "tweet_count": 117314, "listed_count": 4}, "username": "CarlosAMVianna", "id": "34696036"}, {"location": "\u263d\u263e", "verified": false, "name": "mari ;", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 402, "tweet_count": 19293, "listed_count": 0}, "username": "marneug", "id": "2551268174"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 15260, "following_count": 6908, "tweet_count": 56390, "listed_count": 79}, "username": "eaithv", "id": "971038696505053185"}, {"location": "SP\u2708\ufe0fRJ", "verified": true, "name": "Sabine Boettger Righetti, PhD \ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 42185, "following_count": 3638, "tweet_count": 39731, "listed_count": 356}, "username": "binerighetti", "id": "26004024"}, {"verified": false, "name": "Cote", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 75, "tweet_count": 855, "listed_count": 0}, "username": "cotehernandezg1", "id": "1185683565998215169"}, {"location": "Tostado- Santa fe", "verified": false, "name": "\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 895, "tweet_count": 18579, "listed_count": 3}, "username": "Anaa_Levis", "id": "3045654153"}, {"location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "ex-buchuda\ud83e\udd70\ud83d\udc76\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 174, "tweet_count": 5214, "listed_count": 0}, "username": "_vivibghisolfi", "id": "817582582841937921"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Lel\u00ea scherbatsky", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 763, "tweet_count": 72125, "listed_count": 1}, "username": "letciamgl_", "id": "929742788555608065"}, {"location": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udded\ud83c\uddf9\u2665\ufe0f\ud83d\udda4", "verified": false, "name": "@faportes26", "public_metrics": {"followers_count": 3516, "following_count": 3357, "tweet_count": 95827, "listed_count": 1}, "username": "faportes261", "id": "980613709289705472"}, {"verified": false, "name": "y en eso lleg\u00f3 Fidel", "public_metrics": {"followers_count": 17285, "following_count": 7821, "tweet_count": 245604, "listed_count": 56}, "username": "LaVidaYElCanto", "id": "4824875320"}, {"verified": false, "name": "Valter Sena", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 15, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}, "username": "ValterSena9", "id": "1173638238973677568"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9426200, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Castro", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 144, "tweet_count": 2091, "listed_count": 0}, "username": "_Matheus_Castro", "id": "1071421547188011008"}, {"location": "na sua ", "verified": false, "name": "zeni", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 321, "tweet_count": 13827, "listed_count": 0}, "username": "zeni_nicole77", "id": "870369833048788992"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "Nightmare Nexus \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1013, "tweet_count": 59513, "listed_count": 8}, "username": "Keep0Calm", "id": "2390283672"}, {"location": "Montevideu, Uruguai", "verified": false, "name": "Bonfi", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 776, "tweet_count": 13871, "listed_count": 1}, "username": "FerBonfi", "id": "400434297"}, {"verified": false, "name": "Alouysio", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 958, "tweet_count": 147751, "listed_count": 5}, "username": "kh_reis", "id": "1969684212"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "detectiu LL\u2022Splash", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 843, "tweet_count": 9151, "listed_count": 12}, "username": "doblelsplash", "id": "320683633"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "marcia iara k harmenon\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6101, "following_count": 3223, "tweet_count": 159328, "listed_count": 3}, "username": "MHarmenon", "id": "2159632950"}, {"verified": false, "name": "Monica Casale\ud83c\udf97\ufe0f#CxlR \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1270, "tweet_count": 65106, "listed_count": 0}, "username": "Gefero66", "id": "913070832838221825"}, {"location": " ", "verified": false, "name": "Maze", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 524, "tweet_count": 69731, "listed_count": 1}, "username": "fdaptk", "id": "2446211000"}, {"location": "US", "verified": false, "name": "J. Monleon", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1589, "tweet_count": 98456, "listed_count": 63}, "username": "monleo34", "id": "588540887"}, {"location": "Innistrad", "verified": false, "name": "Archangel of Deth", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 93, "tweet_count": 2850, "listed_count": 2}, "username": "GashReaper7", "id": "2150161573"}, {"location": "Barcelona - Llanars", "verified": false, "name": "Joaquim Gonzalez \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 190, "tweet_count": 112757, "listed_count": 0}, "username": "gonzalezllobet", "id": "527829298"}, {"location": "Cascavel, Brasil", "verified": false, "name": "Pedro Henrique Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 631, "tweet_count": 2547, "listed_count": 0}, "username": "Pedro_FHG", "id": "4926153208"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": true, "name": "Mauro Cezar", "public_metrics": {"followers_count": 1223783, "following_count": 3215, "tweet_count": 183656, "listed_count": 2670}, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"location": "London", "verified": false, "name": "Dav2510", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 1239, "tweet_count": 13742, "listed_count": 0}, "username": "Dav2510", "id": "990321374"}, {"location": "Hamilton, Ontario", "verified": false, "name": "What The Heck?", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 793, "tweet_count": 26256, "listed_count": 5}, "username": "harryelbrutot", "id": "1453791222"}, {"verified": false, "name": "Alesig_son", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 361, "tweet_count": 3834, "listed_count": 0}, "username": "gis_alesig", "id": "831981332955688960"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Le_Gooner", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 3200, "tweet_count": 76844, "listed_count": 10}, "username": "LeoBrizuela", "id": "150735998"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "f e m i n a c h a", "public_metrics": {"followers_count": 8203, "following_count": 1591, "tweet_count": 82423, "listed_count": 15}, "username": "femichancha", "id": "367474664"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina ", "verified": false, "name": "\u264d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 384, "tweet_count": 26499, "listed_count": 0}, "username": "CeeleAguirre", "id": "1834887259"}, {"verified": false, "name": "Vale\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 615, "tweet_count": 97976, "listed_count": 5}, "username": "Bullssssshit", "id": "1601966078"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Gregorio P\u00e9rez A.", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 686, "tweet_count": 216408, "listed_count": 3}, "username": "gregorioperezag", "id": "23636776"}, {"location": "Barcelona (Catalunya)", "verified": false, "name": "XaVier \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1186, "tweet_count": 31779, "listed_count": 24}, "username": "xavierbastos1", "id": "262671988"}, {"location": "Guayaquil - Ecuador", "verified": false, "name": "Rolando Espinoza", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 115, "tweet_count": 561, "listed_count": 0}, "username": "RemBsc", "id": "1631763768"}, {"location": "el mundo mundial", "verified": true, "name": "pedro ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 119174, "following_count": 3226, "tweet_count": 206107, "listed_count": 238}, "username": "pedritoortizjr", "id": "126217335"}, {"verified": false, "name": "Santi de Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 293, "tweet_count": 24328, "listed_count": 1}, "username": "santidemigoy", "id": "899954621199863809"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "verified": false, "name": "Trujillinha \ud83c\udfd0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd49", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 65, "tweet_count": 623, "listed_count": 0}, "username": "trujilss", "id": "1055931997040902145"}, {"location": "Sp/Gru", "verified": false, "name": "Favatto muito humilde e sensato.", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 164, "tweet_count": 14122, "listed_count": 0}, "username": "maatheus_favato", "id": "309844047"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "FreddyTony \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2764\ud83d\udc9a #FujimoriNuncaMas", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1205, "tweet_count": 52891, "listed_count": 0}, "username": "WickedFreddy", "id": "138148850"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"verified": false, "name": "M. Pilar Francino", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 227, "tweet_count": 7017, "listed_count": 3}, "username": "mpfrancino", "id": "970129310"}, {"location": "wonderland", "verified": false, "name": "Daniela", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1718, "tweet_count": 87243, "listed_count": 17}, "username": "Danigo1", "id": "35904851"}, {"location": "Bolivia", "verified": true, "name": "Jhanisse Vaca Daza", "public_metrics": {"followers_count": 14969, "following_count": 3002, "tweet_count": 30268, "listed_count": 69}, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}, {"location": "Barcelona, Espanya", "verified": false, "name": "John", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 4999, "tweet_count": 366780, "listed_count": 1}, "username": "johncanet", "id": "10596282"}, {"location": "Rep\u00fablica de Vax  - Catalonia", "verified": false, "name": "RepubliCain\ud83e\udd81\ud83d\ude36\ud83d\udd34\ud83d\ude36\ud83d\udd34\ud83d\ude36\ud83d\udd34\ud83d\ude36\ud83d\udd34\ud83d\ude36", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 1824, "tweet_count": 157937, "listed_count": 13}, "username": "desferrapertu", "id": "891102452"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Gonzalo Mo \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 3294, "tweet_count": 9342, "listed_count": 15}, "username": "Goncxjo", "id": "1334936802"}, {"location": "\u00dcT: 25.812145,-80.36758", "verified": false, "name": "Michael Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 583, "tweet_count": 688, "listed_count": 0}, "username": "Michaher", "id": "40907111"}, {"location": "S\u00c3O PAULO - BRASIL", "verified": false, "name": "Jose Carlos Goulart", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 267, "tweet_count": 82124, "listed_count": 4}, "username": "jcgoulart", "id": "24259073"}, {"verified": false, "name": "k", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 49, "tweet_count": 5074, "listed_count": 0}, "username": "desativadoo___7", "id": "1046539836348338177"}, {"location": "Catalonia ", "verified": false, "name": "ThanksFromCatalonia", "public_metrics": {"followers_count": 9078, "following_count": 8719, "tweet_count": 103583, "listed_count": 37}, "username": "ThankYouFromCat", "id": "843585043234787333"}, {"location": "roi... *** ne?", "verified": false, "name": "\u25dc\ud835\udcb6\ud835\udcc0\u25de", "public_metrics": {"followers_count": 2769, "following_count": 3064, "tweet_count": 8883, "listed_count": 6}, "username": "1to10like1", "id": "1088060777813213184"}, {"location": "BIQUEIRA", "verified": false, "name": "jhon", "public_metrics": {"followers_count": 369023, "following_count": 25342, "tweet_count": 56124, "listed_count": 264}, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}, {"location": "Southern Water Tribe", "verified": false, "name": "\u2591\u2592\u2593\u2588 \ud835\udd65\ud835\udd63\uaa97\u0aa1\ud835\udd5c\uaa96 \u214b \ud835\udd5c\uaa97\uaa96\ud835\udd63\u2148 \u2588\u2593\u2592\u2591", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 108, "tweet_count": 8994, "listed_count": 12}, "username": "ValkyrieSisters", "id": "704797102879154179"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "mumii", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 70, "tweet_count": 5097, "listed_count": 0}, "username": "MicaelaToranzo7", "id": "952325575804407808"}, {"verified": false, "name": "Miaytsu", "public_metrics": {"followers_count": 108676, "following_count": 206, "tweet_count": 2007, "listed_count": 52}, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}, {"verified": false, "name": "Eva Marta", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 419, "tweet_count": 8223, "listed_count": 0}, "username": "evamartabrito", "id": "935674687"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": ".\u2022\ud83c\udf38\u00b0\u2022.S\u0336A\u0110\u0110\u0404S\u0336\u01ac \u01e4I\u042f\u0141.\u2022\u00b0\ud83c\udf38\u2022.", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 359, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "username": "elizarendon29", "id": "3900449253"}, {"location": ".", "verified": false, "name": "A SUA MALDITA FAVORITA\ud83e\udd75", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 418, "tweet_count": 32690, "listed_count": 0}, "username": "desoliine", "id": "1094617114101641217"}, {"location": "Barcelona, CATALUNYA", "verified": false, "name": "Merc\u00e8 \u22c6X \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f lliures o morts", "public_metrics": {"followers_count": 8353, "following_count": 8073, "tweet_count": 523652, "listed_count": 154}, "username": "EmDicMerce", "id": "1868602543"}, {"location": "Does it matter?", "verified": false, "name": "Guillermo Ahrens", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1076, "tweet_count": 16670, "listed_count": 0}, "username": "guilleahrens", "id": "1976509573"}, {"location": "7 Eccles St.", "verified": false, "name": "La Befana", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 270, "tweet_count": 6572, "listed_count": 4}, "username": "RenataMerini", "id": "885933929865334786"}, {"location": "caracas", "verified": false, "name": "DILIA SM. LAQUESOY!", "public_metrics": {"followers_count": 2755, "following_count": 5005, "tweet_count": 24120, "listed_count": 3}, "username": "DSENDERO", "id": "110878612"}, {"location": "Valladolid, Spain", "verified": false, "name": "Imagine", "public_metrics": {"followers_count": 2583, "following_count": 3099, "tweet_count": 340089, "listed_count": 57}, "username": "imagine1924", "id": "756460904821194752"}, {"location": "nct21 \u2606 hyuck", "verified": false, "name": "so", "public_metrics": {"followers_count": 7709, "following_count": 6830, "tweet_count": 108618, "listed_count": 18}, "username": "love4hyuck", "id": "1028758051405410304"}, {"location": "Bs As Argentina", "verified": false, "name": "Griselda Ceballos", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 492, "tweet_count": 4059, "listed_count": 1}, "username": "GRI84", "id": "53090400"}, {"location": "Argentina", "verified": true, "name": "El Destape", "public_metrics": {"followers_count": 542119, "following_count": 489, "tweet_count": 149075, "listed_count": 1306}, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}, {"verified": false, "name": "Roser", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 279, "tweet_count": 5380, "listed_count": 0}, "username": "Roser28822761", "id": "1177631511534870530"}, {"verified": false, "name": "Hotmatsutaro", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1558, "tweet_count": 131742, "listed_count": 19}, "username": "Hotmatsutaro", "id": "430651039"}, {"verified": false, "name": "Diario Per\u00fa21", "public_metrics": {"followers_count": 726795, "following_count": 378, "tweet_count": 384151, "listed_count": 960}, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9s Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 2500, "following_count": 1772, "tweet_count": 7391, "listed_count": 29}, "username": "acostademi", "id": "508037138"}, {"location": "Berlin-Kreuzberg, Deutschland", "verified": false, "name": "Georg Trakl", "public_metrics": {"followers_count": 3678, "following_count": 2553, "tweet_count": 10670, "listed_count": 45}, "username": "Trakl100", "id": "2609367572"}, {"verified": false, "name": "Maju LULA1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 394, "tweet_count": 19952, "listed_count": 5}, "username": "1964nempensar", "id": "708639019547148288"}, {"location": "VIV LA BIRRA", "verified": false, "name": "24 birre non bastano", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1054, "tweet_count": 43093, "listed_count": 1}, "username": "nonrispondere", "id": "840600651142975489"}, {"location": "yserasevriens@gmail.com", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3e\ud835\udc9a\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc82 || #LCVDC \ud83c\udfa0", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 589, "tweet_count": 10642, "listed_count": 7}, "username": "YseraSevriens", "id": "1121008975158415360"}, {"location": "Muy lejos de vos", "verified": false, "name": "R. MURO", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1239, "tweet_count": 65456, "listed_count": 6}, "username": "mupucpro", "id": "147119275"}, {"location": "San isidro, Peru", "verified": false, "name": "Yucael Fallido Treta", "public_metrics": {"followers_count": 4833, "following_count": 1555, "tweet_count": 1680, "listed_count": 7}, "username": "cadeteyucael", "id": "1052043764192202753"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Jorge D. Baz\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 363, "tweet_count": 4312, "listed_count": 1}, "username": "Jorgebazanc", "id": "738838805474643968"}, {"location": "per els voltants", "verified": false, "name": "Good poor Jack...", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 492, "tweet_count": 32003, "listed_count": 2}, "username": "menjallops", "id": "3709763237"}, {"location": "mystic falls", "verified": false, "name": "\ud835\udd87\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83c\udf52|\ud83d\udcd6: sussuros do pa\u00eds das..", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 439, "tweet_count": 14613, "listed_count": 1}, "username": "camishdixon", "id": "1060068531960725506"}, {"verified": false, "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "username": "Marita30706158", "id": "1017818422728691713"}, {"location": "Gaibu - PE", "verified": false, "name": "pobre de marr\u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 220, "tweet_count": 12758, "listed_count": 0}, "username": "fudidodocarai", "id": "911355943715315712"}, {"verified": false, "name": "Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 4453, "following_count": 4934, "tweet_count": 94747, "listed_count": 3}, "username": "Henrysouzah", "id": "902293514779860992"}, {"location": "VENEZUELA", "verified": false, "name": "migdalia rivero", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1083, "tweet_count": 166074, "listed_count": 16}, "username": "migdaliarivero1", "id": "1838371256"}, {"location": "Anywhere in the world", "verified": false, "name": "\u00c1GUILA NEGRA #BDL", "public_metrics": {"followers_count": 67161, "following_count": 8767, "tweet_count": 131848, "listed_count": 85}, "username": "josel_6027", "id": "365293125"}, {"location": "catangrape", "verified": false, "name": "\u5929\u4e0b\u7121\u53cc", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 739, "tweet_count": 127675, "listed_count": 10}, "username": "birroda", "id": "812339574"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "Babycat \u2652", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 970, "tweet_count": 31155, "listed_count": 1}, "username": "thayza_ts", "id": "2977341477"}, {"verified": false, "name": "PAU", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 572, "tweet_count": 70307, "listed_count": 3}, "username": "pau_56_", "id": "719912991282630658"}, {"verified": false, "name": "Naodcc", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 131, "tweet_count": 16523, "listed_count": 1}, "username": "naodcc", "id": "327604898"}, {"location": "Belory Hills", "verified": false, "name": "shai do paraguai", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 845, "tweet_count": 98626, "listed_count": 2}, "username": "shaiteada", "id": "757974138204065793"}, {"verified": false, "name": "Carme Garcia ||*||", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 1656, "tweet_count": 344462, "listed_count": 46}, "username": "muxaineta", "id": "701553389"}, {"verified": false, "name": "Ariadna Lleonart Sitjar", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 330, "tweet_count": 15128, "listed_count": 1}, "username": "SitAriadna", "id": "926763413241462784"}, {"location": "Catalunya.", "verified": false, "name": "Joan Kapals", "public_metrics": {"followers_count": 3047, "following_count": 4753, "tweet_count": 66156, "listed_count": 0}, "username": "kapalsjoan2028", "id": "1185837115189411841"}, {"location": "Reus", "verified": false, "name": "Meritxell", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 329, "tweet_count": 376, "listed_count": 0}, "username": "Meritxell_piti", "id": "303270348"}, {"verified": false, "name": "Rosamaria Felip-Falc\u00f3\u270a\ud83c\udffd\u262e", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 1799, "tweet_count": 24446, "listed_count": 102}, "username": "rosamariafelip", "id": "22349317"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "lula13", "public_metrics": {"followers_count": 2869, "following_count": 645, "tweet_count": 5763, "listed_count": 0}, "username": "drebolativo", "id": "768296129041616896"}, {"verified": false, "name": "lucy mary hamester d", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 325, "tweet_count": 24758, "listed_count": 0}, "username": "lumymary", "id": "573933652"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Karla Cavalcante", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 394, "tweet_count": 6068, "listed_count": 2}, "username": "KarlaCavalcante", "id": "33609971"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "iSa", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 199, "tweet_count": 5128, "listed_count": 1}, "username": "isavasconcelosd", "id": "1257021060"}, {"location": "Apodaca, N. L.", "verified": false, "name": "Marcos Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 632, "tweet_count": 16434, "listed_count": 2}, "username": "MarcosRodrguezP", "id": "355690675"}, {"location": "Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\ude0d", "verified": false, "name": "\u261b Momentos Virales \u261b", "public_metrics": {"followers_count": 428598, "following_count": 39, "tweet_count": 9847, "listed_count": 1281}, "username": "momentoviral", "id": "960526081521541120"}, {"location": "El Salvador", "verified": false, "name": "Roger Guevara", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 238, "tweet_count": 2757, "listed_count": 1}, "username": "RogerGuevara_", "id": "427113391"}, {"location": "San Miguel, El Salvador", "verified": false, "name": "Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 653, "tweet_count": 19347, "listed_count": 1}, "username": "Vrosales_3", "id": "701976215582707712"}, {"location": "RJ / MA", "verified": false, "name": "seb\u00e1s \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1182, "tweet_count": 33137, "listed_count": 5}, "username": "sebastyelyah", "id": "2545239488"}, {"location": "Sangre Alcarre\u00f1a, Coraz\u00f3n Gallego", "verified": false, "name": "Raquel Arbeteta \u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2530, "following_count": 678, "tweet_count": 33802, "listed_count": 20}, "username": "raquelarbe", "id": "156091670"}, {"location": "Santa Rosa, Argentina", "verified": false, "name": "Nina Wolf", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 182, "tweet_count": 2065, "listed_count": 0}, "username": "ninaawolff", "id": "843936813731450880"}, {"verified": false, "name": "camis esta com covid", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 168, "tweet_count": 12092, "listed_count": 0}, "username": "CamisCamilaR", "id": "3349368083"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "\u00c0 esquerda", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 2294, "tweet_count": 9857, "listed_count": 2}, "username": "Pessoamundo", "id": "3152717105"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7adliz", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 705, "tweet_count": 52296, "listed_count": 3}, "username": "MottaAdlizaton", "id": "734186026000867328"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "Fabio Pannunzio", "public_metrics": {"followers_count": 164285, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}, {"verified": false, "name": "Analia, #soydel51%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 2167, "tweet_count": 16556, "listed_count": 2}, "username": "Analia49476322", "id": "1055676390987755522"}, {"location": "Gotham City", "verified": false, "name": "\ud83e\udde8 JOKER \ud83e\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 20766, "following_count": 4728, "tweet_count": 36458, "listed_count": 1}, "username": "jok_ase", "id": "1002354289522761728"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 624, "tweet_count": 26512, "listed_count": 0}, "username": "gnavarrocbz", "id": "1003426856278818818"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Cintia Milanez", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 649, "tweet_count": 22367, "listed_count": 5}, "username": "cintiamilanez", "id": "133121414"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Juan Jose Toral", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 2998, "tweet_count": 22647, "listed_count": 4}, "username": "juanjose_toral", "id": "473388952"}, {"location": "CDMX", "verified": false, "name": "Ricardo Pascoe Pierce", "public_metrics": {"followers_count": 28896, "following_count": 229, "tweet_count": 33191, "listed_count": 220}, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}, {"location": "Asturias, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "zoe_lc\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1700, "tweet_count": 182927, "listed_count": 139}, "username": "zoe_lc", "id": "11547272"}, {"verified": false, "name": "cornel", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 64, "tweet_count": 6022, "listed_count": 0}, "username": "cantiniere72", "id": "2965908802"}, {"verified": false, "name": "MontseG", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 252, "tweet_count": 33352, "listed_count": 2}, "username": "Mon_Sal_Ga", "id": "3958499297"}, {"location": "mx/arg", "verified": false, "name": "amil\u2077 - elle, \u00e9l", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 587, "tweet_count": 39017, "listed_count": 3}, "username": "apolito__", "id": "1475539686"}, {"location": "Aquizist\u00e1n / Aquinozist\u00e1n", "verified": false, "name": "Cla", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 485, "tweet_count": 83468, "listed_count": 6}, "username": "cla260526", "id": "896419261396209664"}, {"location": "Granada (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "Innovacionweb", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 94, "tweet_count": 189, "listed_count": 24}, "username": "innovacionweb", "id": "55587834"}, {"location": "Granada", "verified": false, "name": "El\u00edas Fern\u00e1ndez Vel\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 259, "tweet_count": 672, "listed_count": 18}, "username": "eliasfernandez", "id": "4247071"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "verified": false, "name": "Dami\u00e0 Moragues", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 4930, "tweet_count": 27567, "listed_count": 0}, "username": "fontdelfaig", "id": "52153923"}, {"verified": false, "name": "isarabia12340", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 1075, "tweet_count": 66626, "listed_count": 7}, "username": "isarabia12340", "id": "1223385660"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "monica meireles", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1365, "tweet_count": 18167, "listed_count": 0}, "username": "monicameireles", "id": "18292437"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": true, "name": "Joice Hasselmann", "public_metrics": {"followers_count": 370123, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"verified": false, "name": "Alex \ud83d\udeb4\ud83e\uddd8\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf3e\ud83e\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1373, "tweet_count": 8400, "listed_count": 0}, "username": "HenriquezMella", "id": "2431843227"}, {"verified": false, "name": "Sil Paiva 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6343, "following_count": 6444, "tweet_count": 47525, "listed_count": 3}, "username": "253730", "id": "331192501"}, {"verified": false, "name": "R\u00f4mulo", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 0, "tweet_count": 5507, "listed_count": 0}, "username": "romulo_biologo", "id": "894694900314386432"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "David Gim\u00e9nez-D\u00edez", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 455, "tweet_count": 10462, "listed_count": 8}, "username": "dgimdiez", "id": "3240370425"}, {"verified": false, "name": "roge cuadrado", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 411, "tweet_count": 81591, "listed_count": 4}, "username": "roge_bcn", "id": "2533100940"}, {"location": "pao de queijo", "verified": false, "name": "Anas", "public_metrics": {"followers_count": 6804, "following_count": 6682, "tweet_count": 57147, "listed_count": 9}, "username": "Ana84450795", "id": "1054910992277213189"}, {"verified": false, "name": "Dandara", "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 2187, "tweet_count": 13933, "listed_count": 2}, "username": "utopiajara", "id": "742686089400451072"}, {"location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "verified": false, "name": "Maz", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 625, "tweet_count": 28686, "listed_count": 0}, "username": "ITaNdeLexapro", "id": "2688980478"}, {"location": "l'isola che non c'\u00e8", "verified": false, "name": "Anonima Friulana incompresa \ud83d\udd95\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 5565, "following_count": 2436, "tweet_count": 240223, "listed_count": 59}, "username": "squopellediluna", "id": "506387757"}, {"verified": false, "name": "Seilon", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 274, "tweet_count": 1951, "listed_count": 1}, "username": "DavidPeguero_", "id": "2275136561"}, {"location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "Jordi", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 119, "tweet_count": 1368, "listed_count": 0}, "username": "kytusla908", "id": "2252276808"}, {"location": "Paris, France", "verified": false, "name": "Marie Rose CORREDOR", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1160, "tweet_count": 51938, "listed_count": 0}, "username": "CorredorRose", "id": "938183801880051713"}, {"location": "E", "verified": false, "name": "Jose Maria \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 1023, "tweet_count": 49681, "listed_count": 4}, "username": "josemaria1474jm", "id": "4204302857"}, {"location": " #MaduroCo\u00f1oETuMadre ", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u00a1\ud83d\udc1dAZUCA\ud83d\udc1d!\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Ol\u00e9!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00a1We The People!\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 63057, "following_count": 46918, "tweet_count": 647781, "listed_count": 144}, "username": "Pura_Miel", "id": "50093457"}, {"location": "Honduras", "verified": false, "name": "Nina Alias Moniflow", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 183, "tweet_count": 16195, "listed_count": 0}, "username": "ninallet_ram", "id": "2737210252"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "bruneca", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 617, "tweet_count": 25870, "listed_count": 1}, "username": "brunaa_bsb", "id": "234018668"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Altavolt \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1834, "tweet_count": 68711, "listed_count": 9}, "username": "Altavolt", "id": "70769457"}, {"verified": false, "name": "@lula1313", "public_metrics": {"followers_count": 11556, "following_count": 10262, "tweet_count": 110373, "listed_count": 13}, "username": "lula13133", "id": "1100375882089287680"}, {"location": "\u2014   \ud835\udfe2\ud835\udfe2:\ud835\udfe2\ud835\udfe2  \u02d2   i'm so thankful for \ud835\uddbb\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddc0\ud835\uddc1\ud835\uddd2\ud835\uddc9\ud835\uddbe\ud835\uddc7. you guys saved me and brought so much happiness in my life in such a short time  !  \ud83d\udddd\ufe0f", "verified": false, "name": "\ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddee | \ud83c\udf13", "public_metrics": {"followers_count": 4159, "following_count": 4359, "tweet_count": 121901, "listed_count": 21}, "username": "lightwdz", "id": "1012080026110619649"}, {"location": "Argentina -C\u00f3rdoba", "verified": false, "name": "eduardo bordones", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1693, "tweet_count": 23776, "listed_count": 12}, "username": "eduardodealberd", "id": "11888262"}, {"location": "Venezuela ", "verified": false, "name": "juan", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 762, "tweet_count": 37118, "listed_count": 1}, "username": "JdgyJuan", "id": "581349274"}, {"location": "She/her", "verified": false, "name": "Marian\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 1403, "tweet_count": 14700, "listed_count": 4}, "username": "easyxbieber", "id": "1320881184"}, {"location": "Val\u00e8ncia", "verified": false, "name": "Catherine", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 43, "tweet_count": 2147, "listed_count": 0}, "username": "LiminalWitch", "id": "1001765995948773377"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "SIN TAPUJOS, ni ataduras..", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1057, "tweet_count": 79160, "listed_count": 10}, "username": "Yo_fotografo", "id": "312953154"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Vladimir Petit Medina", "public_metrics": {"followers_count": 35595, "following_count": 3008, "tweet_count": 16536, "listed_count": 133}, "username": "vladimirpetit", "id": "149700619"}, {"location": "Rep\u00f9blica de Catalunya", "verified": false, "name": "E. Guti\u00e8rrez *X \u203c\ufe0f\u2b50\u203c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1397, "tweet_count": 57603, "listed_count": 7}, "username": "ErnestGutiGal", "id": "2786273189"}, {"location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "JEFFERSON CARVALHO", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 1392, "tweet_count": 33830, "listed_count": 2}, "username": "jefsocarvalho", "id": "183357397"}, {"verified": false, "name": "Jazmina Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 249, "tweet_count": 4039, "listed_count": 0}, "username": "Jazlrojasm", "id": "103656312"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "viado sem galho", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 2166, "tweet_count": 115426, "listed_count": 27}, "username": "vinyboliver", "id": "159306344"}, {"verified": false, "name": "Fax", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 126, "tweet_count": 86065, "listed_count": 8}, "username": "faxfax2018", "id": "960819725856059393"}, {"location": "flamengo", "verified": false, "name": "marina \u00e9 13\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 2774, "tweet_count": 55824, "listed_count": 1}, "username": "dlgwmes", "id": "757687435648233474"}, {"location": "Ucayali, Peru", "verified": false, "name": "Johi Taihua", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "username": "JohiTaihua", "id": "1052665478534053900"}, {"verified": false, "name": "Clara Obst", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 155, "tweet_count": 36569, "listed_count": 6}, "username": "claridade", "id": "17558903"}, {"verified": false, "name": "\u00c1ngel Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1476, "tweet_count": 45603, "listed_count": 4}, "username": "angelrchacon", "id": "1065658566"}, {"verified": false, "name": "R", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 11, "tweet_count": 394, "listed_count": 0}, "username": "Ros61R", "id": "964954172"}, {"location": "Barcelona,Priorat,Port dlSelva", "verified": false, "name": "josep m\u00aa pellej\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 3712, "following_count": 3790, "tweet_count": 613919, "listed_count": 95}, "username": "jmpelleja", "id": "111064826"}, {"verified": false, "name": "Flan\u2728\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 790, "tweet_count": 49752, "listed_count": 4}, "username": "rrrrrrrrrrrubia", "id": "111692603"}, {"verified": false, "name": "Tam", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 265, "tweet_count": 24191, "listed_count": 0}, "username": "aixafatrumfess", "id": "323214202"}, {"location": "Pozzolengo, Lombardia", "verified": false, "name": "Claudio Zavattini", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 767, "tweet_count": 208171, "listed_count": 1}, "username": "ClaudioZavatti1", "id": "3898955560"}, {"location": "Hunter's Dream", "verified": false, "name": "Pilk Enthusiast \ud83c\udf39\ud83c\udfc6\u26a1\ufe0f\ud83d\udc11", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 2066, "tweet_count": 190232, "listed_count": 2}, "username": "madotsukki", "id": "2804517349"}, {"verified": false, "name": "Fencer.cbl", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1406, "tweet_count": 75533, "listed_count": 18}, "username": "BFencerMusashi", "id": "181996963"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Honisoitquimalypense", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 4984, "tweet_count": 54918, "listed_count": 28}, "username": "rodamoneVarenc", "id": "361312887"}, {"location": "Rep\u00fablica catalana", "verified": false, "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b Quim Calvo", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1144, "tweet_count": 10245, "listed_count": 0}, "username": "QuimCalvo", "id": "556789573"}, {"verified": false, "name": "Jo27Sep Sindreu \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 627, "tweet_count": 56460, "listed_count": 3}, "username": "JosepSindreu", "id": "2522397445"}, {"verified": false, "name": "alejandra martinez", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 76, "tweet_count": 7553, "listed_count": 0}, "username": "alejandralol199", "id": "89079183"}, {"location": "Sabadell, Espanya", "verified": false, "name": "Zipi", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 253, "tweet_count": 25164, "listed_count": 0}, "username": "MONTSEZIPI", "id": "920026945559162880"}, {"location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Eduardo Morais", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 605, "tweet_count": 21609, "listed_count": 1}, "username": "Emorais20", "id": "237344753"}, {"verified": false, "name": "Joffre Carrera \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 303, "tweet_count": 26020, "listed_count": 1}, "username": "JoffreCarrera", "id": "408618598"}, {"verified": false, "name": "Francisco Ca\u00f1izares", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 165, "tweet_count": 9927, "listed_count": 0}, "username": "canizaresfco", "id": "898233303047786499"}, {"location": "Where ever the breeze is going", "verified": false, "name": "Dal Miau", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 453, "tweet_count": 36677, "listed_count": 3}, "username": "Dahlwyn", "id": "346839773"}, {"verified": false, "name": "Piscis", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 996, "tweet_count": 34937, "listed_count": 7}, "username": "henryecb", "id": "81271291"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "Somos Pueblo Media", "public_metrics": {"followers_count": 246540, "following_count": 2, "tweet_count": 33633, "listed_count": 176}, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "sir\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1237, "tweet_count": 7688, "listed_count": 1}, "username": "gleiizinha", "id": "1178530615743930368"}, {"verified": false, "name": "Konjiki no Pedro de Souza", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1548, "tweet_count": 43608, "listed_count": 0}, "username": "PedroSC1993", "id": "3298852567"}, {"verified": false, "name": "Camilo I Rey de los Condimentos.", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 2208, "tweet_count": 58767, "listed_count": 1}, "username": "ReyDCondimentos", "id": "1089563075634704384"}, {"verified": false, "name": "R When love sets sail \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08#AntologiaWanderlust", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 881, "tweet_count": 24015, "listed_count": 4}, "username": "Noahs_joy", "id": "256003790"}, {"location": "Bras\u00edlia-Df", "verified": false, "name": "Wynie Hanna", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 117, "tweet_count": 1934, "listed_count": 0}, "username": "wyniehanna", "id": "2720820772"}, {"location": "Mossor\u00f3 - RN", "verified": false, "name": "Joaquim Crispiniano", "public_metrics": {"followers_count": 5483, "following_count": 5533, "tweet_count": 38879, "listed_count": 14}, "username": "CrispinianoNeto", "id": "345123344"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "@seontasa #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 38740, "following_count": 36958, "tweet_count": 36177, "listed_count": 37}, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}, {"verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 197, "tweet_count": 2685, "listed_count": 0}, "username": "mariallp", "id": "220425197"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "verified": false, "name": "umcara", "public_metrics": {"followers_count": 11932, "following_count": 11678, "tweet_count": 88452, "listed_count": 25}, "username": "Mais_um_Cara", "id": "1542465439"}, {"verified": false, "name": "deshi", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1147, "tweet_count": 6483, "listed_count": 0}, "username": "shaman1083", "id": "44753500"}, {"location": "Catalunya  ", "verified": false, "name": "ramso", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 171, "tweet_count": 144441, "listed_count": 0}, "username": "moguideplana", "id": "964264928247996422"}, {"verified": false, "name": "Ancioto", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 807, "tweet_count": 30118, "listed_count": 1}, "username": "caioancioto", "id": "746913210436096000"}, {"verified": false, "name": "Jotauve", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 265, "tweet_count": 1316, "listed_count": 0}, "username": "JvinuelasC", "id": "329585397"}, {"verified": false, "name": "El co\u00f1o MARIAvilloso", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 153, "tweet_count": 60066, "listed_count": 7}, "username": "nubesdeoxido", "id": "1140438031"}, {"location": "santiago de chile", "verified": false, "name": "JuliVerdZ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 2149, "tweet_count": 8558, "listed_count": 9}, "username": "JuliVerdZ", "id": "221988529"}, {"verified": false, "name": "Angel Dabroe Redfield", "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 4999, "tweet_count": 309247, "listed_count": 27}, "username": "Angel_redfiel95", "id": "1510674186"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "llibertatpresospol\u00edtics", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 185, "tweet_count": 12545, "listed_count": 4}, "username": "kandemato", "id": "245900164"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "f", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 159, "tweet_count": 9572, "listed_count": 0}, "username": "faaaabirl", "id": "3411849598"}, {"location": "NGC 6302", "verified": false, "name": "\u1d43\u207f\u1d43", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 512, "tweet_count": 42527, "listed_count": 1}, "username": "anacarolus", "id": "1447400696"}, {"location": "a esquerda ", "verified": false, "name": "\u0280\u026a\u1d1b\u1d22", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 104, "tweet_count": 12515, "listed_count": 0}, "username": "___Ritz_____", "id": "772513690381848579"}, {"location": "\u2014\u2014\u2014\u2014  .\u3164\u0b68\u2800\u2661\u2800\u0b67\u3164.  \u2014\u2014\u2014\u2014\nlivros, filmes de romance, caf\u00e9 docinho, gilmore girls, jane austen, crep\u00fasculo, cultura coreana, disney, outono e taylor swift.", "verified": false, "name": "helena\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 46834, "following_count": 41603, "tweet_count": 84184, "listed_count": 102}, "username": "belikovsart", "id": "3161180747"}, {"location": "( \u25e0\u00b7\u25e0)\u10d0 ", "verified": false, "name": "caju flamengo", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 765, "tweet_count": 31273, "listed_count": 5}, "username": "joshuanismo", "id": "1104868809217851392"}, {"location": "Ciudad de Pobres Corazones", "verified": false, "name": "Fabricio Barona", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 804, "tweet_count": 106212, "listed_count": 8}, "username": "fabriciobarona", "id": "348256535"}, {"location": "Puerto Montt, Chile", "verified": false, "name": "Katia Codjambassis", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 175, "tweet_count": 6538, "listed_count": 3}, "username": "paratonnerre", "id": "26380281"}, {"verified": false, "name": "Maite Amig\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 88, "tweet_count": 6399, "listed_count": 0}, "username": "maite_amigo", "id": "923299280227586048"}, {"location": "Cruzeiro SP", "verified": false, "name": "Andr\u00e9ia Cordeiro", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 281, "tweet_count": 162045, "listed_count": 3}, "username": "andreiiacordero", "id": "111619128"}, {"location": "Simoca Tucum\u00e1n", "verified": false, "name": "Juan Orellana", "public_metrics": {"followers_count": 3464, "following_count": 4808, "tweet_count": 23047, "listed_count": 1}, "username": "orellanajuanang", "id": "821512153526046720"}, {"location": "Jacksonville, Fl", "verified": false, "name": "Adela Lale", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 399, "tweet_count": 74662, "listed_count": 0}, "username": "Adelale", "id": "37458074"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "verified": false, "name": "Rafah-El", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1194, "tweet_count": 59458, "listed_count": 1}, "username": "rafah_ml", "id": "335132250"}, {"verified": false, "name": "t\u0447d\u03b1r\u0454", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 170, "tweet_count": 3297, "listed_count": 0}, "username": "somnusxaqua", "id": "999710738431270917"}, {"location": "Palermo, Argentina", "verified": false, "name": "Carlos Aira", "public_metrics": {"followers_count": 4268, "following_count": 347, "tweet_count": 13236, "listed_count": 29}, "username": "carlosaira11", "id": "737257725923594240"}, {"location": "Campina Grande, Brasil", "verified": false, "name": "faz o L \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 115849, "following_count": 410, "tweet_count": 253200, "listed_count": 52052}, "username": "twittzendo", "id": "38991839"}, {"location": "In the land of Mordor", "verified": false, "name": "Nemi von \u00dcberwald \ud83c\udf1c", "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 791, "tweet_count": 121543, "listed_count": 42}, "username": "AliceNemi", "id": "478637012"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Croqueta bona", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 522, "tweet_count": 14089, "listed_count": 5}, "username": "croquetabona", "id": "2574950814"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Louana\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 252, "tweet_count": 55959, "listed_count": 4}, "username": "98_raechel", "id": "2321071911"}, {"verified": false, "name": "Rondom", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 645, "tweet_count": 40167, "listed_count": 0}, "username": "clayycomeback", "id": "925445632571138050"}, {"location": "Natal/RN", "verified": false, "name": "Leonardo Mota", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 2485, "tweet_count": 131000, "listed_count": 13}, "username": "Leon_Mota", "id": "197138645"}, {"location": "Peru_Land of the Inkas", "verified": false, "name": "Inka_Awki_Capac", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 3107, "tweet_count": 144485, "listed_count": 5}, "username": "Inka_Awki_Capac", "id": "128920814"}, {"location": "ela/she\nenfp 6w7", "verified": false, "name": "* \u0a48\u2729\u2027\u208a\u02da", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 331, "tweet_count": 4779, "listed_count": 3}, "username": "KW0NYOSHI", "id": "1094026532178354176"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "ubirajara", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1546, "tweet_count": 5962, "listed_count": 0}, "username": "birinhaavila3", "id": "882236361864097793"}, {"location": "Rio Branco, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Herold Trump\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2695, "following_count": 4045, "tweet_count": 7402, "listed_count": 1}, "username": "AroldoCosta8", "id": "1054192602646491137"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "name": "David Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 384189, "following_count": 1254, "tweet_count": 15429, "listed_count": 958}, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}, {"verified": false, "name": "EiBlasi", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 1453, "tweet_count": 1876, "listed_count": 0}, "username": "blasisisi", "id": "2274689660"}, {"location": "Terrassa, Catalunya.", "verified": false, "name": "Josep Busquets !!*!!", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1526, "tweet_count": 106501, "listed_count": 4}, "username": "JosepMBusquets", "id": "351536200"}, {"location": "El Pinell de Brai, Catalunya", "verified": false, "name": "perejoan", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 263, "tweet_count": 112643, "listed_count": 7}, "username": "pjcherto", "id": "3017056372"}, {"location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "verified": false, "name": "Andreu", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 3186, "tweet_count": 41853, "listed_count": 3}, "username": "andreumas1995", "id": "261270274"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Trinacria Sovrana \ud83e\uddf1 Pigofilo", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 1887, "tweet_count": 6157, "listed_count": 2}, "username": "TSovrana", "id": "1024250012073648128"}, {"verified": false, "name": "En la Regi\u00f3n Perdida. De vuelta", "public_metrics": {"followers_count": 5584, "following_count": 235, "tweet_count": 101383, "listed_count": 10}, "username": "pequenacoronela", "id": "1072932763823734784"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Pep Castany", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 250, "tweet_count": 21275, "listed_count": 6}, "username": "PepCastany", "id": "337354656"}, {"verified": false, "name": "Josep", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 233, "tweet_count": 14923, "listed_count": 0}, "username": "skylab255", "id": "2767375240"}, {"location": "Pernambuco meu Pa\u00eds!", "verified": false, "name": "Lula for ever \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5885, "following_count": 3674, "tweet_count": 12889, "listed_count": 2}, "username": "ever_lula", "id": "1074831512372154368"}, {"location": "Brasil, fora da Terra Plana", "verified": false, "name": "Marco Aur\u00e9lio\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3372, "following_count": 3386, "tweet_count": 31565, "listed_count": 1}, "username": "marco0122", "id": "132719483"}, {"location": "Bel Air, MD", "verified": false, "name": "gui", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 334, "tweet_count": 13107, "listed_count": 0}, "username": "guiflexy", "id": "1084865059468312576"}, {"location": "BRASIL/RJ", "verified": false, "name": "#LulaRousseff13 #LulaNo2\u00b0Turno", "public_metrics": {"followers_count": 17811, "following_count": 7869, "tweet_count": 547916, "listed_count": 53}, "username": "MariluParreiras", "id": "541156738"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Memu Riera", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 150, "tweet_count": 62739, "listed_count": 8}, "username": "exondre", "id": "16291979"}, {"verified": false, "name": "Jaime", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 87, "tweet_count": 8687, "listed_count": 0}, "username": "JaimeArturoLeo", "id": "2405983938"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 539226, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"location": "Figueres", "verified": false, "name": "Fernando Aisa. \u00d3s bru impacient", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1236, "tweet_count": 148005, "listed_count": 6}, "username": "osbru1", "id": "493289462"}, {"location": "Oest de Catalunya!\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "verified": false, "name": "Kelo", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 325, "tweet_count": 30804, "listed_count": 11}, "username": "Kelo875", "id": "424926233"}, {"location": "Manaus, Amazonas", "verified": false, "name": "\ud835\ude95\ud835\ude9e\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude9c", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1359, "tweet_count": 13074, "listed_count": 0}, "username": "luksvz", "id": "927861912"}, {"location": "Waverly Place", "verified": false, "name": "YAKO", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1250, "tweet_count": 30344, "listed_count": 3}, "username": "___yakos", "id": "4239800176"}, {"verified": false, "name": "Guido Sanhueza", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 212, "tweet_count": 313, "listed_count": 0}, "username": "GuidoSanhueza", "id": "104706372"}, {"verified": false, "name": "Montse Saubi Perez", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1322, "tweet_count": 70779, "listed_count": 27}, "username": "PerezSaubi", "id": "1709733205"}, {"verified": false, "name": "Albert Mart. independ\u00e8ncia \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 947, "tweet_count": 12295, "listed_count": 0}, "username": "albertperico", "id": "1656959053"}, {"location": "Terrassa, Catalunya", "verified": false, "name": "Ignasi Llompart", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 75, "tweet_count": 68907, "listed_count": 15}, "username": "ignasillompart", "id": "200535470"}, {"location": "Barcelona - Ulldecona - CAT", "verified": false, "name": "Joan Manel #EFTA \ud83d\udca5\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 4200, "following_count": 1464, "tweet_count": 1334323, "listed_count": 238}, "username": "Wittgenstein_jm", "id": "2178339775"}, {"location": "General Las Heras, Argentina", "verified": false, "name": "BELU SALGADO", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 55, "tweet_count": 16845, "listed_count": 3}, "username": "belusalgado", "id": "494225639"}, {"location": "Matar\u00f3, Spain", "verified": false, "name": "tonitron", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 297, "tweet_count": 4907, "listed_count": 0}, "username": "GraneToni", "id": "1002109859486199808"}, {"location": "Bariloche - C\u00f3rdoba", "verified": false, "name": "Karin\u2744", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 48, "tweet_count": 6364, "listed_count": 0}, "username": "AriiReinarz", "id": "918622375616409601"}, {"verified": false, "name": "Kayo Marru\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 3232, "tweet_count": 263671, "listed_count": 5}, "username": "KayoJovovich15", "id": "976293014"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "name": "jules \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 683, "tweet_count": 33625, "listed_count": 0}, "username": "mugglstruggle", "id": "4928588223"}, {"location": "Vilanna, Girona, Catalunya", "verified": false, "name": "Roser Colonitzada", "public_metrics": {"followers_count": 16528, "following_count": 15165, "tweet_count": 634459, "listed_count": 83}, "username": "Esquitx17", "id": "399564452"}, {"location": "les Franqueses del Vall\u00e8s, Espanya", "verified": false, "name": "ECODINA", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 60, "tweet_count": 22682, "listed_count": 0}, "username": "PalauEulalia", "id": "995995438133186560"}, {"verified": false, "name": "Maximus \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1174, "tweet_count": 23692, "listed_count": 1}, "username": "QFMaxCunctator", "id": "914491177356972032"}, {"location": "Esta cuenta es transinclusiva", "verified": false, "name": "\ud83d\udee0\u2640\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 4967, "tweet_count": 93091, "listed_count": 12}, "username": "rojayobrera", "id": "2882530937"}, {"verified": false, "name": "Anna", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 3217, "tweet_count": 103402, "listed_count": 1}, "username": "Karin_Malfoy", "id": "1120462524359561218"}, {"verified": false, "name": "Saberuts", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 266, "tweet_count": 245527, "listed_count": 4}, "username": "saberuts", "id": "934880896326537216"}, {"verified": false, "name": "\u00c0ngels Gonyalons", "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 1061, "tweet_count": 11220, "listed_count": 30}, "username": "AngelsGonyalons", "id": "560510629"}, {"verified": false, "name": "donec perficiam", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 497, "tweet_count": 45707, "listed_count": 4}, "username": "donecperficiamm", "id": "3127478254"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Jos", "public_metrics": {"followers_count": 3617, "following_count": 4286, "tweet_count": 101412, "listed_count": 1}, "username": "sakurakyudo17", "id": "914143993499406336"}, {"location": "Montcada i Reixac, PPCC", "verified": false, "name": "ANC Montcada i Reixac \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1819, "tweet_count": 35447, "listed_count": 22}, "username": "ANCMiR", "id": "905510288"}, {"location": "Lombardy, Italy", "verified": false, "name": "Colombauz", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 202, "tweet_count": 4757, "listed_count": 8}, "username": "davcolo", "id": "96959799"}, {"location": "Figueres", "verified": false, "name": "Lourdes Godoy", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 475, "tweet_count": 8817, "listed_count": 15}, "username": "LourdesGodoy7", "id": "893570702"}, {"verified": false, "name": "Llu\u00eds Llach", "public_metrics": {"followers_count": 232334, "following_count": 216, "tweet_count": 92696, "listed_count": 852}, "username": "lluis_llach", "id": "2794107508"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9a\u2764\ufe0fbydd popeth yn iawn\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc77\udb40\udc6c\udb40\udc73\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 630, "tweet_count": 390152, "listed_count": 39}, "username": "kntchuss", "id": "146278722"}, {"location": "Rome, Lazio", "verified": false, "name": "Divorex82-\u2b50\u2b50\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2b50\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 379, "tweet_count": 148990, "listed_count": 2}, "username": "divorex82", "id": "1097555706419531784"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "lulu \ud83d\udfe51\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udfe5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 532, "tweet_count": 12286, "listed_count": 0}, "username": "kodalxy", "id": "1043630162598940677"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Jairo Cortes Cuellar", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 66, "tweet_count": 875, "listed_count": 0}, "username": "JairoCortesCuel", "id": "635009459"}, {"verified": false, "name": "german lucumi", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 2816, "tweet_count": 9555, "listed_count": 0}, "username": "GermanLucumi", "id": "480498734"}, {"verified": false, "name": "Neuetes", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 429, "tweet_count": 8005, "listed_count": 2}, "username": "Neuetes5", "id": "910373440846204928"}, {"location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "kakashi\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1188, "tweet_count": 13870, "listed_count": 7}, "username": "analuzpittavino", "id": "935872798697934848"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcfe", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 145, "tweet_count": 7911, "listed_count": 0}, "username": "gonzalezpaluu", "id": "971986373702860800"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "alicy?", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 107, "tweet_count": 57763, "listed_count": 1}, "username": "cigarrocigano", "id": "864964764"}, {"verified": false, "name": "Anna :)", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 241, "tweet_count": 18832, "listed_count": 0}, "username": "mc_annaaa", "id": "962712844172189697"}, {"location": "tucanistao,brasil", "verified": false, "name": "A justi\u00e7a partid\u00e1ria era a lava a jato !!!!\ud83e\udd11", "public_metrics": {"followers_count": 5712, "following_count": 6286, "tweet_count": 263161, "listed_count": 3}, "username": "JusPartidaria", "id": "2458064395"}, {"location": "Italy", "verified": false, "name": "Andrea D", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 646, "tweet_count": 31489, "listed_count": 27}, "username": "SkydAnc3R", "id": "41451946"}, {"verified": false, "name": "Bets \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 452, "tweet_count": 107977, "listed_count": 12}, "username": "Betsiebook", "id": "2525346218"}, {"location": "Edizione Calabria", "verified": false, "name": "Quotidiano del Sud - Calabria", "public_metrics": {"followers_count": 8099, "following_count": 0, "tweet_count": 42654, "listed_count": 145}, "username": "ilquotidianoweb", "id": "282603908"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf39Pablo Incondizente\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 606, "tweet_count": 17158, "listed_count": 0}, "username": "TOPeaga", "id": "1000919571916828672"}, {"verified": false, "name": "Gonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 792, "tweet_count": 50197, "listed_count": 0}, "username": "gondan06", "id": "858202051"}, {"verified": false, "name": "Valeria Rold\u00e1n (she/her)", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 1509, "tweet_count": 8579, "listed_count": 4}, "username": "valeroldan23", "id": "824339539"}, {"location": "Torrent, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\udde6 Jorgeland 2.0", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 943, "tweet_count": 12943, "listed_count": 2}, "username": "JorgelandCR", "id": "3006011158"}, {"location": "debajo de tu cama", "verified": false, "name": "marco", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 261, "tweet_count": 12261, "listed_count": 1}, "username": "S2VMarcos", "id": "3379196055"}, {"location": "Porto Alegre/RS", "verified": false, "name": "Mauro Vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1159, "tweet_count": 14247, "listed_count": 0}, "username": "MauroVinnirs", "id": "346242883"}, {"location": "Funzionario stato in pensione", "verified": false, "name": "Sylvie Tropez", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 257, "tweet_count": 127987, "listed_count": 9}, "username": "SylvieTropez", "id": "474636826"}, {"verified": false, "name": "Sueltooliveira", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 37, "tweet_count": 215, "listed_count": 0}, "username": "Sueltooliveira1", "id": "1114349968880492544"}, {"location": "Curitiba - Brasil", "verified": true, "name": "Gleisi Hoffmann", "public_metrics": {"followers_count": 985282, "following_count": 829, "tweet_count": 18996, "listed_count": 2030}, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"location": "Rep\u00fablica Catalana", "verified": false, "name": "Estanislau Fons", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 911, "tweet_count": 74826, "listed_count": 35}, "username": "estanislaufons", "id": "136929736"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "virso \ud83e\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 168, "tweet_count": 4552, "listed_count": 0}, "username": "wilsonjosent", "id": "1052191133235695616"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "The L\u00edvia", "public_metrics": {"followers_count": 31389, "following_count": 1157, "tweet_count": 26973, "listed_count": 10}, "username": "TheLivia_YT", "id": "993470394169528320"}, {"verified": false, "name": "israel", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 221, "tweet_count": 82203, "listed_count": 0}, "username": "sagitario211", "id": "454609156"}, {"verified": false, "name": "calibano12", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 302, "tweet_count": 26193, "listed_count": 3}, "username": "calibano12", "id": "744167896985767936"}, {"location": "Madrid ", "verified": false, "name": "\u2049", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 146, "tweet_count": 6999, "listed_count": 0}, "username": "_Molina_21", "id": "4872221555"}, {"verified": false, "name": "juliet amado", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 868, "tweet_count": 16615, "listed_count": 0}, "username": "jamado1965", "id": "499186484"}, {"verified": false, "name": "marian", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 98, "tweet_count": 51079, "listed_count": 0}, "username": "lavenez", "id": "383509394"}, {"location": "RJ, (22).", "verified": false, "name": "Santiaguinho", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 1199, "tweet_count": 98576, "listed_count": 3}, "username": "ziggy_tc", "id": "126324295"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Giuliano Duchessa", "public_metrics": {"followers_count": 15329, "following_count": 3272, "tweet_count": 13624, "listed_count": 212}, "username": "GiulyDuchessa", "id": "407048032"}, {"verified": false, "name": "matteo de stefano", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 93, "tweet_count": 2092, "listed_count": 0}, "username": "matteokarla", "id": "785928997"}, {"verified": false, "name": "Leo \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 4996, "tweet_count": 35485, "listed_count": 2}, "username": "leoandroidcpord", "id": "3100910063"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 222, "tweet_count": 24468, "listed_count": 0}, "username": "CAymee2", "id": "988116282720563202"}, {"verified": false, "name": "alessiogarcai", "public_metrics": {"followers_count": 2615, "following_count": 1267, "tweet_count": 198260, "listed_count": 98}, "username": "alessiogarcai", "id": "126717577"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "David Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 8631, "following_count": 89, "tweet_count": 51173, "listed_count": 179}, "username": "DMPguionista", "id": "752805055"}, {"location": "asexual", "verified": false, "name": "i.s.a. \ud83e\ude84", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 393, "tweet_count": 83123, "listed_count": 19}, "username": "fucktakuchi", "id": "1141416949416677376"}, {"verified": false, "name": "miguel conservador", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 313, "tweet_count": 6401, "listed_count": 0}, "username": "ttdireita", "id": "989548153"}, {"location": "Boston", "verified": true, "name": "Kassy Dillon", "public_metrics": {"followers_count": 178498, "following_count": 2303, "tweet_count": 20622, "listed_count": 867}, "username": "KassyDillon", "id": "178999981"}, {"verified": false, "name": "Nadia Francia", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 541, "tweet_count": 19861, "listed_count": 0}, "username": "Nadia_02101968", "id": "1053055537"}, {"verified": false, "name": "Utilidadskpop", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 204, "listed_count": 0}, "username": "utilidadskpop", "id": "1190981673237843968"}, {"verified": false, "name": "David ricci", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 365, "tweet_count": 250, "listed_count": 0}, "username": "DavidRi91541248", "id": "1180071959679426560"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": true, "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 2259479, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Alexandre lessa", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 25, "tweet_count": 2283, "listed_count": 0}, "username": "pfed2004", "id": "2423223533"}, {"verified": false, "name": "Karenn - Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 1385, "tweet_count": 137877, "listed_count": 8}, "username": "KrenRG", "id": "163696775"}, {"location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Vivica Zuriaga", "public_metrics": {"followers_count": 4053, "following_count": 1261, "tweet_count": 81330, "listed_count": 25}, "username": "ViviCaZ", "id": "76556652"}, {"location": "Valledupar - Cesar", "verified": false, "name": "Roberto Berm\u00fadez", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 393, "tweet_count": 5805, "listed_count": 0}, "username": "rocabermu23", "id": "1255975651"}, {"verified": false, "name": "Gizlaine", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440329, "listed_count": 22}, "username": "gizlaine2", "id": "3427382968"}, {"verified": false, "name": "rosa", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 1674, "tweet_count": 7642, "listed_count": 0}, "username": "jamasimpediras", "id": "311011023"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Saynomore", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 231, "tweet_count": 6094, "listed_count": 1}, "username": "artsol123", "id": "3351444099"}, {"location": "Dover, NJ", "verified": false, "name": "Juan Calle \ud83c\udf10 (\u208d\u31cf^\u2022\u02cc-\u02cc\u2022^\u30ce\u208e)", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 576, "tweet_count": 53039, "listed_count": 12}, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}, {"location": "they/them ", "verified": false, "name": "rue \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 88, "tweet_count": 161317, "listed_count": 6}, "username": "didadamdidam", "id": "373974636"}, {"verified": false, "name": "glorious \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 7510, "following_count": 370, "tweet_count": 84935, "listed_count": 26}, "username": "andstuff3", "id": "1059246580593840128"}, {"verified": false, "name": "Gabi is HEATED \u2074\u2074 \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 1260, "tweet_count": 115944, "listed_count": 20}, "username": "gabiibruna", "id": "67459294"}, {"location": "Trujillo", "verified": false, "name": "Vilma Becerra", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 68, "tweet_count": 8899, "listed_count": 0}, "username": "VilmaBecerra5", "id": "724454737416978432"}, {"verified": false, "name": "AndreaPaz", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 794, "tweet_count": 1112, "listed_count": 2}, "username": "AndreacuareLa", "id": "118482901"}, {"location": "Rio Grande do Sul", "verified": false, "name": "Giovana", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 211, "tweet_count": 43438, "listed_count": 1}, "username": "VaisAonde", "id": "234127433"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Ju", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 369, "tweet_count": 14783, "listed_count": 0}, "username": "Jubs_Sla", "id": "4861243536"}, {"location": "Moscovo, R\u00fassia", "verified": false, "name": "Gabi", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 507, "tweet_count": 215064, "listed_count": 13}, "username": "Petkovic10e43", "id": "308789332"}, {"location": "G\u00e1vea", "verified": false, "name": "Flahistoria", "public_metrics": {"followers_count": 71209, "following_count": 422, "tweet_count": 48431, "listed_count": 197}, "username": "flahistoria", "id": "893892305161211904"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas Donayre", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 447, "tweet_count": 62723, "listed_count": 0}, "username": "jesusdonayre24", "id": "4885122845"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "chico", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1411, "tweet_count": 37077, "listed_count": 3}, "username": "dofranciscojr", "id": "131272286"}, {"location": "Wallis and Futuna", "verified": false, "name": "Spooky Klaus BLM", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 556, "tweet_count": 61977, "listed_count": 5}, "username": "eNeBiA_", "id": "1071064341561176065"}, {"location": "Jaen, Peru", "verified": false, "name": "Ali", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 963, "tweet_count": 17930, "listed_count": 0}, "username": "Aliciadavila06", "id": "946197737699201024"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Mirtha Viloria H.", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 2369, "tweet_count": 255875, "listed_count": 32}, "username": "mirtha556657", "id": "612447471"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"location": "C\u00e1diz", "verified": false, "name": "Mari Carmen\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 482, "tweet_count": 32252, "listed_count": 1}, "username": "maricarmenruedd", "id": "1018587525965893633"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "TODES", "public_metrics": {"followers_count": 5604, "following_count": 668, "tweet_count": 4957, "listed_count": 35}, "username": "revistatodes", "id": "1021941802943696897"}, {"location": "Academia Bermingia ", "verified": false, "name": "Spoopy T-roublemaker", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 421, "tweet_count": 2487, "listed_count": 2}, "username": "_mrueda", "id": "1136367890712731649"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Oscar", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1065, "tweet_count": 13276, "listed_count": 3}, "username": "OIFB", "id": "97058204"}, {"location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "jschaulsohn", "public_metrics": {"followers_count": 125271, "following_count": 535, "tweet_count": 161756, "listed_count": 649}, "username": "jschaulsohn", "id": "20594284"}, {"location": "Santa Luzia, Minas Gerais", "verified": false, "name": "EST\u00c1\ud83c\udf1fPUTTO1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 888, "tweet_count": 17809, "listed_count": 0}, "username": "littlebigfodas", "id": "2988609418"}, {"location": "Madrid, desde 2021...", "verified": false, "name": "G(e)rardo Arias G", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 562, "tweet_count": 23813, "listed_count": 2}, "username": "GerryArias", "id": "81970391"}, {"location": "Caracas", "verified": false, "name": "Leonardo Azparren", "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 2716, "tweet_count": 15008, "listed_count": 7}, "username": "azparren1", "id": "1359175608"}, {"location": "vila da penha", "verified": false, "name": "Karine", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 588, "tweet_count": 37390, "listed_count": 0}, "username": "kdcoutinho", "id": "1047681095867744256"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Libertad\u270d\ud83c\udffb \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1353, "tweet_count": 33456, "listed_count": 0}, "username": "damepapasfritas", "id": "767509160535654400"}, {"verified": false, "name": "\u041aatniss\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 7429, "following_count": 7002, "tweet_count": 564074, "listed_count": 184}, "username": "vaniacavi", "id": "476053480"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 9283, "following_count": 6676, "tweet_count": 59807, "listed_count": 11}, "username": "spidersversez", "id": "2319827797"}, {"verified": false, "name": "Rita Mezzadra", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 394, "tweet_count": 25279, "listed_count": 0}, "username": "ipazia2012", "id": "918756204"}, {"verified": false, "name": "ime", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 353, "tweet_count": 2104, "listed_count": 1}, "username": "Imitamunanqui", "id": "133454817"}, {"verified": false, "name": "quem \u00e9 Marlon poha?", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 212, "tweet_count": 522, "listed_count": 0}, "username": "renan_joestar", "id": "785273874497888256"}, {"location": "Petrolina, Brasil", "verified": false, "name": "THIAGO MEDRADO", "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 2043, "tweet_count": 12824, "listed_count": 0}, "username": "thiagomedra", "id": "234317232"}, {"location": "he/him", "verified": false, "name": "guss", "public_metrics": {"followers_count": 64329, "following_count": 40969, "tweet_count": 87085, "listed_count": 64}, "username": "kehrIani", "id": "2817325154"}, {"verified": false, "name": "Hsan", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 943, "tweet_count": 14531, "listed_count": 0}, "username": "Hsan57542944", "id": "1170715757866553349"}, {"verified": true, "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 749539, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 949}, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"verified": false, "name": "Bafrix", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 1965, "tweet_count": 143767, "listed_count": 66}, "username": "nessunoindietro", "id": "1225509780"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 503, "tweet_count": 168383, "listed_count": 7}, "username": "matzmaximoff", "id": "1158821064077709312"}, {"verified": false, "name": "nesi", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 104, "tweet_count": 15545, "listed_count": 0}, "username": "nesi_1012", "id": "864664060175974403"}, {"location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "Marcos Arles", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 652, "tweet_count": 12913, "listed_count": 0}, "username": "marcxarles", "id": "4383420258"}, {"verified": false, "name": "mario morales", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1444, "tweet_count": 9467, "listed_count": 1}, "username": "escribidor1959", "id": "845977662883540992"}, {"location": "DNI if Proship or NSFW acc", "verified": false, "name": "SxF cour 2! \ud83d\udd2b\ud83c\udf39\ud83e\udd5c", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 2154, "tweet_count": 352575, "listed_count": 33}, "username": "KrystaIHuntress", "id": "1156256884644597761"}, {"location": "she/her!19!!", "verified": false, "name": "ana!! \ud83d\udc98", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 780, "tweet_count": 61118, "listed_count": 8}, "username": "anaestar1", "id": "402912774"}, {"location": "Albion / el Sur", "verified": false, "name": "ra\u00fal pe\u00f1aranda \u23f3", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 346, "tweet_count": 33428, "listed_count": 48}, "username": "arpiel", "id": "16876990"}, {"location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Horrorbut\u00e1rtulo", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 568, "tweet_count": 67374, "listed_count": 10}, "username": "Garrabutartulo", "id": "533029220"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Disqualified as a human", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 330, "tweet_count": 13823, "listed_count": 0}, "username": "samuwellz", "id": "2455337155"}, {"verified": false, "name": "Anthrodynia", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 3006, "tweet_count": 43065, "listed_count": 10}, "username": "etebaquara", "id": "2816641469"}, {"location": "Ipatinga", "verified": false, "name": "YptMG", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1099, "tweet_count": 1145, "listed_count": 0}, "username": "YptMG2019", "id": "2166991884"}, {"location": "Anzoategui", "verified": false, "name": "ANAVELLANA", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1556, "tweet_count": 202278, "listed_count": 14}, "username": "Anavellana", "id": "866334660"}, {"location": "Brasil ", "verified": false, "name": "Duterv", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1167, "tweet_count": 34110, "listed_count": 5}, "username": "duterv", "id": "57197541"}, {"verified": false, "name": "mirian franco", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 388, "tweet_count": 59611, "listed_count": 1}, "username": "fran_mirian", "id": "3263300051"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Marianela Mor\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 205, "tweet_count": 28744, "listed_count": 0}, "username": "MariaVegaDeGonz", "id": "1077006596893487104"}, {"location": "Somewhere between MX and USA", "verified": false, "name": "Alma Ib\u00e1\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 576, "tweet_count": 14605, "listed_count": 13}, "username": "aworld3", "id": "72338785"}, {"location": "madrid. she/her. ", "verified": false, "name": "marlene \ud83c\udfe0", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 481, "tweet_count": 49449, "listed_count": 6}, "username": "Harrily_", "id": "1627902666"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Deftlips", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1573, "tweet_count": 34866, "listed_count": 3}, "username": "well_d0n3", "id": "4595116100"}, {"location": "Perdido", "verified": false, "name": "\ud83d\udc0dLucas", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 171, "tweet_count": 44438, "listed_count": 0}, "username": "Koue_ucas", "id": "824177815"}, {"location": "\u02e1\u1d52\u1db0\u1d49\u02e2\u1d52\u1d50\u1d49 \u1d57\u1d52\u02b7\u1db0", "verified": false, "name": "\ud835\udd5b\ud835\udd52\ud835\udd5f \u611b\u2206", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 446, "tweet_count": 9756, "listed_count": 1}, "username": "Treeckotreco", "id": "832774070689202176"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "BCharts", "public_metrics": {"followers_count": 431503, "following_count": 1687, "tweet_count": 58169, "listed_count": 968}, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}, {"verified": false, "name": "nahue", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 61, "tweet_count": 29513, "listed_count": 0}, "username": "nahu_text", "id": "170851808"}, {"verified": false, "name": "TenenteDG", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 282, "tweet_count": 9355, "listed_count": 0}, "username": "dg_tenente", "id": "1189870361808134147"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 4669725, "following_count": 151, "tweet_count": 565978, "listed_count": 7113}, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "aline banks", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 683, "tweet_count": 286669, "listed_count": 2}, "username": "ifalinesz", "id": "2540203099"}, {"verified": false, "name": "Luiz In\u00e1cio Hereda Meireles", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 720, "tweet_count": 35025, "listed_count": 1}, "username": "HipsterShiba", "id": "935531112"}, {"location": "Salvad\u00f4", "verified": false, "name": "transpar\u00eancia pulmonar satisfat\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 1495, "tweet_count": 53789, "listed_count": 46}, "username": "oxetresvezes", "id": "2730158716"}, {"verified": false, "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 659, "tweet_count": 31384, "listed_count": 0}, "username": "oieusouoarthu", "id": "1034950020565528576"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Nuria", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 447, "tweet_count": 3429, "listed_count": 0}, "username": "nuriagdlcs", "id": "797084096975478785"}, {"location": "New Jersey/NYC Area", "verified": false, "name": "Pogojoe73 on YouTube \u274e\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 266, "tweet_count": 67966, "listed_count": 55}, "username": "pogojoe2011", "id": "410828784"}, {"location": "Belem/,", "verified": false, "name": "Coach Da KGB", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1233, "tweet_count": 11466, "listed_count": 12}, "username": "Jcavernanunes", "id": "124614933"}, {"location": "strawberry fields", "verified": false, "name": "Akemi \ud83e\udd95 (3-3)", "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 374, "tweet_count": 164730, "listed_count": 31}, "username": "AkemiMesquita", "id": "1133900352540033025"}, {"location": "Toledo, Spain", "verified": false, "name": "FJCC\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1210, "tweet_count": 15114, "listed_count": 18}, "username": "pacomailkickfre", "id": "96225807"}, {"verified": false, "name": "AnnaJurp", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1650, "tweet_count": 15430, "listed_count": 1}, "username": "Anju2003", "id": "1589812147"}, {"verified": false, "name": "Brave", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 301, "tweet_count": 8813, "listed_count": 2}, "username": "raquel_du", "id": "755498918"}, {"location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "verified": false, "name": "andreu", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1493, "tweet_count": 61316, "listed_count": 4}, "username": "andreutor", "id": "222134109"}, {"location": "Curitiba", "verified": false, "name": "Qrvy", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 179, "tweet_count": 14617, "listed_count": 2}, "username": "DuQrvy", "id": "2517699206"}, {"verified": false, "name": "Vini", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 882, "tweet_count": 5880, "listed_count": 3}, "username": "Kyuukzinho", "id": "359052780"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "LoQueSucede", "public_metrics": {"followers_count": 10005, "following_count": 4813, "tweet_count": 22870, "listed_count": 15}, "username": "loquesucedecom", "id": "2235975193"}, {"location": "Virginia, USA", "verified": false, "name": "Sysivel", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 1168, "tweet_count": 49980, "listed_count": 0}, "username": "Sysivel", "id": "41658374"}, {"location": "Catalunya (EU)", "verified": false, "name": "Josep Pons Fosalva", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 946, "tweet_count": 22440, "listed_count": 3}, "username": "JPonsFosalva", "id": "872368002"}, {"verified": false, "name": "yeison triana gomez", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 54, "tweet_count": 1272, "listed_count": 0}, "username": "uzumakiyeikon", "id": "923833082"}, {"verified": false, "name": "Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 2564, "tweet_count": 22632, "listed_count": 2}, "username": "marcelo1prf", "id": "195588046"}, {"location": "Val\u00e8ncia (de l'Horta)", "verified": false, "name": "\ud835\ude82\ud835\ude8e\ud835\ude8b\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude92\u00e0 \ud835\ude72.", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 2653, "tweet_count": 43952, "listed_count": 51}, "username": "cabasset", "id": "29662803"}, {"location": "Luque - Paraguay.-", "verified": false, "name": "Wilson Dioverti", "public_metrics": {"followers_count": 5481, "following_count": 976, "tweet_count": 103440, "listed_count": 7}, "username": "eltanodioverti", "id": "167983402"}, {"location": "Lambar\u00e9", "verified": false, "name": "Salom\u00f3n Medina", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 1298, "tweet_count": 71570, "listed_count": 2}, "username": "Salo_Med91", "id": "464811147"}, {"verified": false, "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1425, "tweet_count": 46166, "listed_count": 5}, "username": "mistybwy", "id": "1057015775536537603"}, {"location": "\u2022 1D \u2022 LM \u2022 BP \u2022 5SOS \u2022", "verified": false, "name": "\u0260\u0131\u01a1 \ud83d\udcd6 Re ACOMAF", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 1526, "tweet_count": 31642, "listed_count": 0}, "username": "feyreness", "id": "1073048616493871104"}], "tweets": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"], "created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "id": "1190308322727120897", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "author_id": "873075432307933184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.8231, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/sUKK0Nncps", "expanded_url": "https://twitter.com/EfectoCocuyo/status/1190644734110228481", "display_url": "twitter.com/EfectoCocuyo/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190722359491207168"], "created_at": "2019-11-02T20:08:27.000Z", "text": "\u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, etc?\nNUNCA dijo que NI con CNE nuevo y condiciones , ir\u00eda a elecciones. Fue una \u201cinterpretaci\u00f3n del periodista\u201d. https://t.co/sUKK0Nncps", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190644734110228481"}], "id": "1190722359491207168", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 19, "like_count": 96, "quote_count": 4}, "author_id": "88469551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.2982, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.6406, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.6197, "type": "Other", "normalized_text": "07"}, {"start": 81, "end": 102, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.7216, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/FUxrFOjREN", "expanded_url": "https://twitter.com/cartamaior/status/1191017228810031105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUxrFOjREN", "media_key": "3_1191017225018314754"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/FUxrFOjREN", "expanded_url": "https://twitter.com/cartamaior/status/1191017228810031105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUxrFOjREN", "media_key": "3_1191017225018327043"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191017228810031105"], "created_at": "2019-11-03T15:40:10.000Z", "text": "Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputavam a ele desvio de 80 milh\u00f5es de reais....depois se descobre, valor investigado era na \u00e9poca em que ele n\u00e3o era reitor. Preso, exposto, se suicida em 2017\" https://t.co/FUxrFOjREN", "id": "1191017228810031105", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 3}, "author_id": "34271853"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/fBxGPV2f7i", "expanded_url": "http://www.telediario.mx", "display_url": "telediario.mx", "status": 200, "title": "CdMx | \u00daltimas noticias de la Ciudad de M\u00e9xico en Telediario| Telediario M\u00e9xico", "description": "Todas las noticias de la CdMx: covid-19, pol\u00edtica, actividades culturales, alerta ciudadana, accidentes y m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la Ciudad de M\u00e9xico", "unwound_url": "https://www.telediario.mx/"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/VqUPqVgacF", "expanded_url": "http://bit.ly/2LzaeTD", "display_url": "bit.ly/2LzaeTD", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581618849950179329/HNcRNAZw?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 638}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581618849950179329/HNcRNAZw?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Televisi\u00f3n | Telediario EN VIVO| Telediario M\u00e9xico", "description": "Sigue la programaci\u00f3n de televisi\u00f3n de Telediario EN VIVO", "unwound_url": "https://www.telediario.mx/television"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/kOLPWfKYFU", "expanded_url": "https://twitter.com/telediario/status/1191018351088111616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kOLPWfKYFU", "media_key": "13_1191018036289036289"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 70, "username": "mkarcz", "id": "84754522"}, {"start": 73, "end": 87, "username": "Enrique_LunaP", "id": "351215831"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 146, "tag": "EnVivo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191018351088111616"], "created_at": "2019-11-03T15:44:37.000Z", "text": "\ud83d\udea8 Empresario se suicida de un balazo en la cabeza en Santa Fe. @mkarcz y @Enrique_LunaP con toda la informaci\u00f3n en https://t.co/fBxGPV2f7i #EnVivo \ud83d\udc47 https://t.co/VqUPqVgacF \ud83d\udcfa https://t.co/kOLPWfKYFU", "id": "1191018351088111616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "900122660537077762"}, {"lang": "sv", "edit_history_tweet_ids": ["1191017707916988417"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "geniet", "id": "20227685"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "matshogmark", "id": "726016983536406528"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:42:04.000Z", "text": "@geniet @matshogmark Hon arbetar p\u00e5 SU sedan m\u00e5nga \u00e5r. Man k\u00e4nner ju att hennes namn hindrade framg\u00e5ng i andra f\u00e4lt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191006774998028288"}], "id": "1191017707916988417", "in_reply_to_user_id": "20227685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "624529395"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/7Z6Pk9PTlo", "expanded_url": "https://twitter.com/RaUL_AMDERLAINE/status/1191016292763013123/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Z6Pk9PTlo", "media_key": "3_1191016282117808135"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EliVieiraJr", "id": "1076891934474620934"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191016292763013123"], "created_at": "2019-11-03T15:36:26.000Z", "text": "@EliVieiraJr FAUTA MUITA LEITURA PARA O CENHOR, ELI https://t.co/7Z6Pk9PTlo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190985847342092288"}], "id": "1191016292763013123", "in_reply_to_user_id": "1076891934474620934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "52806800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.3883, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/QTxke9zLBy", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1190761262067671040", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190766379533819904"], "created_at": "2019-11-02T23:03:22.000Z", "text": "cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suicidou e os coment\u00e1rios s\u00e3o que ele era insuport\u00e1vel, que foi tarde, que tava chato... complicado demais https://t.co/QTxke9zLBy", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190761262067671040"}], "id": "1190766379533819904", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 7, "like_count": 181, "quote_count": 0}, "author_id": "753591879309156353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.8291, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/WBmvlTqF2h", "expanded_url": "https://twitter.com/ColunadoLeitor/status/1099686163336646659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WBmvlTqF2h", "media_key": "3_1099686138103640064"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "golpe"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "fraude"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "venezuela"}, {"start": 113, "end": 129, "tag": "pol\u00edticaexterna"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1099686163336646659"], "created_at": "2019-02-24T15:03:07.000Z", "text": "A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edticaexterna https://t.co/WBmvlTqF2h", "id": "1099686163336646659", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "51300677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.2931, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190767541108367361"], "created_at": "2019-11-02T23:07:59.000Z", "text": "CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "id": "1190767541108367361", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 4, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "author_id": "105492444"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/EFi5nGNKlT", "expanded_url": "https://twitter.com/sitevolts/status/1190935991776927744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EFi5nGNKlT", "media_key": "7_1190935206246662146"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 147, "username": "enmepaixao", "id": "81946628"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 95, "tag": "SonsDaRua2019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190935991776927744"], "created_at": "2019-11-03T10:17:21.000Z", "text": "MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma: pode entrar @enmepaixao \u2728 Ju\u00e7ara squad nelesss https://t.co/EFi5nGNKlT", "id": "1190935991776927744", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 275, "quote_count": 7}, "author_id": "2963868999"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7036, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.9443, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.4504, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/YsQ7VRlxJI", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/poder/apos-obstruir-investigacao-bolsonaro-tira-sarro-e-ai-globo-ja-acharam-quem-matou-a-marielle-foi-eu-mesmo", "display_url": "brasil247.com/poder/apos-obs\u2026"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 126, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190947593259540480"], "created_at": "2019-11-03T11:03:27.000Z", "text": "Bozo tira onda da dificuldade de se achar os mandantes da morte de Marielle. \u00c9 o fim da picada. #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE\n\nAp\u00f3s obstruir investiga\u00e7\u00e3o, Bolsonaro tira sarro: \"E a\u00ed Globo, j\u00e1 acharam quem matou a Marielle? Foi eu mesmo? - Brasil 247 https://t.co/YsQ7VRlxJI", "id": "1190947593259540480", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 11, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "author_id": "166405418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190945502969442305"], "created_at": "2019-11-03T10:55:09.000Z", "text": "O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se foi ele quem matou. Que tipo de ser humano \u00e9 isso? Mesmo depois de ter assumido que mexeu em provas de crime que poderiam incrimina-lo? Ele precisa ser preso j\u00e1!", "id": "1190945502969442305", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 7, "like_count": 489, "quote_count": 11}, "author_id": "1074421743102689281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4157, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9386, "type": "Other", "normalized_text": "Sputnik2"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/u2Fm2rnZwJ", "expanded_url": "https://twitter.com/airandspace/status/1191007165819031553", "display_url": "twitter.com/airandspace/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 28, "tag": "Laika"}, {"start": 59, "end": 68, "tag": "Sputnik2"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191018699584503808"], "created_at": "2019-11-03T15:46:00.000Z", "text": "La triste historia de #Laika, qui\u00e9n orbit\u00f3 la Tierra en el #Sputnik2, en una misi\u00f3n suicida el 3 de noviembre de 1957. \ud83d\ude80\ud83d\udc15 https://t.co/u2Fm2rnZwJ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191007165819031553"}], "id": "1191018699584503808", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "230568927"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/wtwi3J6Y0J", "expanded_url": "https://twitter.com/susy43279731/status/1190921258860503040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wtwi3J6Y0J", "media_key": "3_1190921253667966976"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190921258860503040"], "created_at": "2019-11-03T09:18:49.000Z", "text": "A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare questa notizia https://t.co/wtwi3J6Y0J", "id": "1190921258860503040", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 9, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "author_id": "1699569883"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.5628, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.5126, "type": "Person", "normalized_text": "Bolso"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190728198516084741"], "created_at": "2019-11-02T20:31:39.000Z", "text": "Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Chefe da guarda de Get\u00falio era principal suspeito.\n\nNada n\u00e3o, s\u00f3 lembrei disso \u00e0 toa, dps de Bolso confessar hj um crime q tb envolve assassinato.", "id": "1190728198516084741", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 15, "like_count": 429, "quote_count": 1}, "author_id": "182573469"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190962466005684226"], "created_at": "2019-11-03T12:02:33.000Z", "text": "Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeterminaci\u00f3n que un partidario de anular las garant\u00edas democr\u00e1ticas.", "id": "1190962466005684226", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 12, "like_count": 941, "quote_count": 5}, "author_id": "166913259"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190980642495971328"], "created_at": "2019-11-03T13:14:47.000Z", "text": "Enamorarse es un acto suicida", "id": "1190980642495971328", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "242028755"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.3697, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5135, "type": "Other", "normalized_text": "Samoyed"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9804, "type": "Other", "normalized_text": "Sputnik 2"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.4239, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/AjJ7loQeXx", "expanded_url": "https://s.si.edu/34kRgKg", "display_url": "s.si.edu/34kRgKg", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581207866291023872/GuSAH6ln?format=jpg&name=orig", "width": 1600, "height": 1307}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581207866291023872/GuSAH6ln?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "The Sad, Sad Story of Laika, the Space Dog, and Her One-Way Trip into Orbit", "description": "A stray Moscow pup traveled into orbit in 1957 with one meal and only a seven-day oxygen supply", "unwound_url": "https://www.smithsonianmag.com/smithsonian-institution/sad-story-laika-space-dog-and-her-one-way-trip-orbit-1-180968728/"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/L0PWa1B893", "expanded_url": "https://twitter.com/airandspace/status/1191007165819031553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L0PWa1B893", "media_key": "3_1191007161876467713"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191007165819031553"], "created_at": "2019-11-03T15:00:10.000Z", "text": "Today in 1957, Laika, a female part-Samoyed terrier, was the first being to travel into orbit on Sputnik 2. Laika did not survive the flight: https://t.co/AjJ7loQeXx https://t.co/L0PWa1B893", "id": "1191007165819031553", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 85, "like_count": 245, "quote_count": 14}, "author_id": "14848513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9679, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190958113551200256"], "created_at": "2019-11-03T11:45:15.000Z", "text": "Bolsonaro ainda encontra tempo para brincar com a situa\u00e7\u00e3o em que se apropriou das grava\u00e7\u00f5es da portaria do Condom\u00ednio. \"E a\u00ed, Globo, j\u00e1 acharam quem matou Marielle?\"\nPor este comportamento dele e da fam\u00edlia, a suspeita aumenta muito.", "id": "1190958113551200256", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "404225913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189499865895784448"], "created_at": "2019-10-30T11:10:42.000Z", "text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida", "id": "1189499865895784448", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 190, "like_count": 24458, "quote_count": 480}, "author_id": "822841304367464448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ybN2SKm9fQ", "expanded_url": "https://www.ft.com/content/35b27568-f734-11e9-bbe1-4db3476c5ff0", "display_url": "ft.com/content/35b275\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190990210923978754"], "created_at": "2019-11-03T13:52:48.000Z", "text": "La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta suicida\n\nhttps://t.co/ybN2SKm9fQ", "id": "1190990210923978754", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "429327262"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4258, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190772831417712640"], "created_at": "2019-11-02T23:29:01.000Z", "text": "d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\naconteceria alguma coisa? haveria alguma puni\u00e7\u00e3o? qual \u00e9 o limite?\n\n(deixando claro q n\u00e3o estou insinuando que o PR matou a mariele, vcs entenderam)", "id": "1190772831417712640", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 40, "like_count": 1294, "quote_count": 30}, "author_id": "770434956791283713"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190801169641287680"], "created_at": "2019-11-03T01:21:37.000Z", "text": "Que situaci\u00f3n inc\u00f3moda cuando alguien me pregunta 'que es lo que m\u00e1s te gusta hacer?' y me quedo en silencio para no decirle que lo que las me gusta hacer es redactar m\u00ed carta suicida", "id": "1190801169641287680", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "3341276655"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Keanu Reeves"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Luke Evans"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 51, "end": 65, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191017106407612422"], "created_at": "2019-11-03T15:39:40.000Z", "text": "Sonhei que Keanu Reeves, Luke Evans, Viola Davis e Charlize Theron no elenco.\n\nBoa tarde", "id": "1191017106407612422", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 56, "quote_count": 3}, "author_id": "1103189678830903296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191004857727176704"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "tixinhadois", "id": "1107417866"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:51:00.000Z", "text": "@razrguilherme @tixinhadois NOJO DEFINE", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191004332285734912"}], "id": "1191004857727176704", "in_reply_to_user_id": "818730590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "173928672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/DfYHzYcpd0", "expanded_url": "https://twitter.com/GARDEV0YR/status/1190772485584805888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DfYHzYcpd0", "media_key": "3_1190772476827066374"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190772485584805888"], "created_at": "2019-11-02T23:27:38.000Z", "text": "e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula e eh o \u00fanico siri na fenda do biqu\u00edni https://t.co/DfYHzYcpd0", "id": "1190772485584805888", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 5, "like_count": 292, "quote_count": 16}, "author_id": "928775616287174657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9514, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/i0eER541wI", "expanded_url": "https://twitter.com/mjn95822588/status/1190701018042052611/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0eER541wI", "media_key": "3_1190701012748775424"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190701018042052611"], "created_at": "2019-11-02T18:43:39.000Z", "text": "\u00b7 \n \nVotar al PSOE de Pedro es igual que votar a la derecha. Es darnos un tiro suicida a nuestros propios intereses por la izquierda. El PSOE sino consigue gobernar solo, siempre eligir\u00e1 a partidos fieles a la monarqu\u00eda que representen las burgues\u00edas en Espa\u00f1a. https://t.co/i0eER541wI", "id": "1190701018042052611", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2783771540"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/kbKplIq3WL", "expanded_url": "http://ptv.pe/278538", "display_url": "ptv.pe/278538"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191015498126897153"], "created_at": "2019-11-03T15:33:17.000Z", "text": "#VIDEO | Los vecinos indicaron que la relaci\u00f3n entre padre e hijo ten\u00eda rasgos de ser hostil ya que casi siempre escuchaban discusiones y gritos \u25ba https://t.co/kbKplIq3WL", "id": "1191015498126897153", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "285323812"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.2298, "type": "Person", "normalized_text": "araoz"}, {"start": 226, "end": 235, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RsLymzojsd", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1189942142988431365/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RsLymzojsd", "media_key": "3_1189942137107947522"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189942142988431365"], "created_at": "2019-10-31T16:28:09.000Z", "text": "con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooodos los programas\nfujiapristas como una virgen en politica\ny solo se dedica a limpiar al hampon\nsuicida AG ratalan y a keiko\ny tilda de dictador a Vizcarra https://t.co/RsLymzojsd", "id": "1189942142988431365", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 43, "like_count": 422, "quote_count": 18}, "author_id": "406433712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9202, "type": "Organization", "normalized_text": "Jornal Nacional"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9755, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.7653, "type": "Person", "normalized_text": "Marinho"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/GUf2HumW2j", "expanded_url": "https://twitter.com/MST_Oficial/status/1190267509154422786", "display_url": "twitter.com/MST_Oficial/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191009236383412224"], "created_at": "2019-11-03T15:08:24.000Z", "text": "Aguardando 15 minutos do Jornal Nacional sobre isso. Grupos nada democr\u00e1ticos agradecem a Globo (fam\u00edlia Marinho) pela fake news desta semana. https://t.co/GUf2HumW2j", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190267509154422786"}], "id": "1191009236383412224", "public_metrics": {"retweet_count": 1182, "reply_count": 494, "like_count": 6722, "quote_count": 79}, "author_id": "74756085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "salvadostv", "id": "338899906"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190750158453116929"], "created_at": "2019-11-02T21:58:55.000Z", "text": "@Pablo_Iglesias_ @salvadostv Vuestra estrategia de desprecio y cr\u00edtica constante a S\u00e1nchez es suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190677449073471488"}], "id": "1190750158453116929", "in_reply_to_user_id": "158342368", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1130472545185095680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.8214, "type": "Organization", "normalized_text": "psoe"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.7976, "type": "Organization", "normalized_text": "psoe"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "salvadostv", "id": "338899906"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190886995071029248"], "created_at": "2019-11-03T07:02:39.000Z", "text": "@Pablo_Iglesias_ @salvadostv Yo donde me van a insultar y me van a criticar y lo que es peor mintiendo, tampoco ir\u00eda.\nAs\u00ed que Iglesias sal en la TV todo el tiempo que puedas, pero deja al psoe en paz.\nLa estrategia de desgaste y cr\u00edtica al psoe y a S\u00e1nchez que haceis es suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190677449073471488"}], "id": "1190886995071029248", "in_reply_to_user_id": "158342368", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1130472545185095680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/NVyDCyoaUz", "expanded_url": "https://twitter.com/iagocaugusto/status/1190622682469023747", "display_url": "twitter.com/iagocaugusto/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190623179779084288"], "created_at": "2019-11-02T13:34:21.000Z", "text": "Uma brincadeira com vacas uma vacada n\u00e3o se matou nem espetou vaca nenhuma tamb\u00e9m \u00e9s contra fugir duma vaca ? Ignorante https://t.co/NVyDCyoaUz", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190622682469023747"}], "id": "1190623179779084288", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 2}, "author_id": "887763300091658241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/beHOvM439a", "expanded_url": "https://twitter.com/socioambiental/status/1190500675647680512", "display_url": "twitter.com/socioambiental\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190602390979956738"], "created_at": "2019-11-02T12:11:44.000Z", "text": "Por total omiss\u00e3o do Estado, os pr\u00f3prios ind\u00edgenas precisaram se organizar para defender seu territ\u00f3rio de madeireiros. A situa\u00e7\u00e3o, h\u00e1 muito ruim, piorou dramaticamente neste ano. Ontem, uma emboscada dos invasores matou um guardi\u00e3o da floresta e deixou outro gravemente ferido https://t.co/beHOvM439a", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190500675647680512"}], "id": "1190602390979956738", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "author_id": "2979635969"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190733246386049024"], "created_at": "2019-11-02T20:51:43.000Z", "text": "uma perguntinha aqui.\n\nquantos professores negros voc\u00eas t\u00eam????", "id": "1190733246386049024", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1741, "like_count": 676, "quote_count": 115}, "author_id": "971038696505053185"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190681207627042817"], "created_at": "2019-11-02T17:24:56.000Z", "text": "Que fogo nos racistas o que sua doida, virou suicida agora foi???", "id": "1190681207627042817", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "929742788555608065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.906, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.4353, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Hermano"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.8319, "type": "Person", "normalized_text": "yuta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191011545150562305"], "created_at": "2019-11-03T15:17:34.000Z", "text": "Netflix me recomienda que vea \"Escuadr\u00f3n Suicida\".\n\nEl Gran Hermano sabe que se me acerca la depresi\u00f3n de domingo a la tarde?\n\nHijos de yuta!", "id": "1191011545150562305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "4824875320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/9GouBNCURK", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1190664211724144640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9GouBNCURK", "media_key": "7_1190663898967478272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190664211724144640"], "created_at": "2019-11-02T16:17:24.000Z", "text": "Hoje busquei minha moto na concession\u00e1ria. Motocicleta, paraquedismo e mergulho sempre foram minhas paix\u00f5es. Bom fim de semana a todos. Irr\u00fa\u00fa\u00fa! https://t.co/9GouBNCURK", "id": "1190664211724144640", "public_metrics": {"retweet_count": 6524, "reply_count": 5477, "like_count": 55526, "quote_count": 2828}, "author_id": "128372940"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191010858517909505"], "created_at": "2019-11-03T15:14:51.000Z", "text": "Antes cre\u00eda que la vida era justa, que el universo le pagaba mal a quien el mal hac\u00eda, pero no. Los pobres sufren, los ricos descansan; los corruptos son adorados, los justos son abucheados y juzgados; los sabios protestan, los ignorantes se quejan...", "id": "1191010858517909505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2150161573"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.4853, "type": "Organization", "normalized_text": "Greenpeace"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190843201646727169"], "created_at": "2019-11-03T04:08:38.000Z", "text": "Depois de robozinhos fascistas bozos, surgem robozinhos verdes, que n\u00e3o s\u00e3o do Greenpeace, para bloquear. Com\u00e9dias", "id": "1190843201646727169", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 134, "like_count": 3260, "quote_count": 25}, "author_id": "55069015"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190703325429284871"], "created_at": "2019-11-02T18:52:49.000Z", "text": "NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA\nYO ABORTAR\u00cdA POR SI SE HACE POLIC\u00cdA", "id": "1190703325429284871", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "367474664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "MaxwellSmart"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/bCDQNFfO9N", "expanded_url": "https://twitter.com/pedritoortizjr/status/1189988258236813314/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCDQNFfO9N", "media_key": "7_1189988063012958208"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 70, "username": "AyerNomasSeries", "id": "922593955518218241"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 50, "tag": "MaxwellSmart"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189988258236813314"], "created_at": "2019-10-31T19:31:24.000Z", "text": "El chiste del suicida, con el agente #MaxwellSmart CC @AyerNomasSeries https://t.co/bCDQNFfO9N", "id": "1189988258236813314", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "author_id": "126217335"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.852, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UVauMFmIxX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1190806501520265216", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190818657821167617"], "created_at": "2019-11-03T02:31:07.000Z", "text": "El APRA se destroza solo. Preg\u00fantale al suicida y corrupto https://t.co/UVauMFmIxX", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190806501520265216"}], "id": "1190818657821167617", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "author_id": "68638146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190978727754252289"], "created_at": "2019-11-03T13:07:10.000Z", "text": "Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. La noviolencia ha sido el \u00fanico m\u00e9todo efectivo contra el r\u00e9gimen (Cabildos,paros,sentadas) -quien se aparte de ello ahora,legitima a Morales,y no tiene mi apoyo", "id": "1190978727754252289", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 17, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "author_id": "31313183"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "quen"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190745714986536967"], "created_at": "2019-11-02T21:41:16.000Z", "text": "- n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou \n- quen eu matei? \ud83d\ude25\ud83d\ude25 \n- quen se era antes\n\nfav se voce choro", "id": "1190745714986536967", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 19, "like_count": 984, "quote_count": 6}, "author_id": "1904784846"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189648370878570502"], "created_at": "2019-10-30T21:00:48.000Z", "text": "El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vivo. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1189648370878570502", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 15, "like_count": 1227, "quote_count": 18}, "author_id": "1006656086399701001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2w5HQNaCUm", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190706641534160896"], "created_at": "2019-11-02T19:06:00.000Z", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQNaCUm", "id": "1190706641534160896", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 5, "like_count": 273, "quote_count": 2}, "author_id": "2792557771"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 91, "probability": 0.8378, "type": "Other", "normalized_text": "Pasajes literarios"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/DzR8veS6Ox", "expanded_url": "http://bit.ly/33dUOxQ", "display_url": "bit.ly/33dUOxQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.imer.mx/3-de-noviembre-de-1914-se-suicida-georg-trakl/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191003367042113536"], "created_at": "2019-11-03T14:45:05.000Z", "text": "Trakl en espa\u00f1ol:\nEscucha su vida y fragmentos de su obra en el programa \"Pasajes literarios\", transmitido en 1995. &gt; https://t.co/DzR8veS6Ox", "id": "1191003367042113536", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2609367572"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.5668, "type": "Other", "normalized_text": "la"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7732, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/S00muHbt5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/cadeteyucael/status/1190676111883210753/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/S00muHbt5Q", "media_key": "7_1190675886175137792"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190676111883210753"], "created_at": "2019-11-02T17:04:41.000Z", "text": "After to see este video en el que confieso que siempre llev\u00e9 al Apra en la sangre, querr\u00e1n darme el premio de Halloween por haber enga\u00f1ado a muchos con mi disfraz de periodista\n\nThis speech fue tan good que Mulder me vitore\u00f3 desesperadamente, como lo pueden escuchar here https://t.co/S00muHbt5Q", "id": "1190676111883210753", "public_metrics": {"retweet_count": 426, "reply_count": 509, "like_count": 1544, "quote_count": 226}, "author_id": "1052043764192202753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5092, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JovenesKeiko", "id": "2883142047"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Jimmyenlanada", "id": "48576339"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190956081599647744"], "created_at": "2019-11-03T11:37:11.000Z", "text": "@JovenesKeiko @Jimmyenlanada Lo interesante es que estos tuit ser\u00e1n los que mostrar\u00e1n a keiko en alguna entrevista futura cuando vuelva a postular, que bueno es saber que el mayor golpe al fujimorismo lo causan ahora sus propios troll ^^", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190728347078340608"}], "id": "1190956081599647744", "in_reply_to_user_id": "2883142047", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "738838805474643968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Lexie"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.4397, "type": "Other", "normalized_text": "Grey"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.6122, "type": "Person", "normalized_text": "Shonda"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/MmufO85ZZH", "expanded_url": "https://twitter.com/Henrysouzah/status/1190809688700526592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MmufO85ZZH", "media_key": "16_1190809679779241996"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190809688700526592"], "created_at": "2019-11-03T01:55:28.000Z", "text": "@SeriesBrasil Merecia top 1, olha essa cena, pode nunca ter assistido mas quem n\u00e3o chorou vendo n\u00e3o tem sentimentos, Lexie melhor Grey, melhor personagem, melhor tudo, seria uma m\u00e9dica foda se n\u00e3o fosse a maldita da Shonda, pq matou meu casal https://t.co/MmufO85ZZH", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190809255860953088"}], "id": "1190809688700526592", "in_reply_to_user_id": "293807001", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "902293514779860992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/iMicYFLM1D", "expanded_url": "https://twitter.com/josel_6027/status/1190773470315106306/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iMicYFLM1D", "media_key": "7_1190773313360027651"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 174, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}, {"start": 176, "end": 190, "username": "combatiente21", "id": "68088887"}, {"start": 191, "end": 199, "username": "TuyaTan", "id": "1897742532"}, {"start": 200, "end": 206, "username": "CHC31", "id": "182195747"}, {"start": 207, "end": 217, "username": "Pura_Miel", "id": "50093457"}, {"start": 218, "end": 227, "username": "Cotufa55", "id": "3064288234"}, {"start": 228, "end": 242, "username": "YingYang_Vzla", "id": "115905726"}, {"start": 243, "end": 251, "username": "janfili", "id": "114799575"}, {"start": 252, "end": 268, "username": "nesstozurita_19", "id": "4135077736"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190773470315106306"], "created_at": "2019-11-02T23:31:33.000Z", "text": "Impresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde las alturas a lugar seguro a un posible suicida.\n\nVIA\ud83d\udc49@CaraotaDigital\n\n@combatiente21 @TuyaTan @CHC31 @Pura_Miel @Cotufa55 @YingYang_Vzla @janfili @nesstozurita_19 https://t.co/iMicYFLM1D", "id": "1190773470315106306", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "365293125"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8697, "type": "Person", "normalized_text": "Tomori"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Christensen"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191006694949707779"], "created_at": "2019-11-03T14:58:18.000Z", "text": "Eu n\u00e3o contrataria tamb\u00e9m. N\u00e3o acho que ele seja MUITO melhor que Tomori ou Christensen. Acho que se for pra gastar, que seja com uma certeza. Com um WC.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191006693087465473"}], "id": "1191006694949707779", "in_reply_to_user_id": "812339574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812339574"}, {"geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191006519388704769"], "created_at": "2019-11-03T14:57:36.000Z", "text": "Pensamento suicida essa hora do dia \u00e9 novidade viu", "id": "1191006519388704769", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "757974138204065793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.5152, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.5513, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190946239958986752"], "created_at": "2019-11-03T10:58:04.000Z", "text": "@o_antagonista Justamente, vamos come\u00e7ar a cobrar quem matou a Mariele tbm que \u00e9 pra ver se esse assunto se encerra logo e possamos tentar descobrir quem mandou matar o Celso Daniel.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190943114615279616"}], "id": "1190946239958986752", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "author_id": "33609971"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190862652345589760"], "created_at": "2019-11-03T05:25:56.000Z", "text": "\u00bfNo les dan ganas aveces como de enamorarse y de intentarlo bonito con alguien? Digo tipo como un instinto suicida", "id": "1190862652345589760", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "701976215582707712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6809, "type": "Person", "normalized_text": "Sofia"}, {"start": 152, "end": 162, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}, {"start": 222, "end": 224, "probability": 0.6825, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190855776442732545"], "created_at": "2019-11-03T04:58:36.000Z", "text": "A jurisdi\u00e7\u00e3o do inqu\u00e9rito da morte de Marielle vai ensejar uma aut\u00eantica Escolha de Sofia. O que ser\u00e1 que \u00e9 menos desastroso: entregar a investiga\u00e7\u00e3o a S\u00e9rgio Moro ou mant\u00ea-la nas m\u00e3os dos promotores bolsom\u00ednions do MP do Rio?", "id": "1190855776442732545", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 113, "like_count": 280, "quote_count": 3}, "author_id": "46040478"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Dady Brieva"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.5731, "type": "Place", "normalized_text": "Carlos Paz"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.8072, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.2682, "type": "Person", "normalized_text": "Macrista"}, {"start": 256, "end": 265, "probability": 0.5613, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190992835086032896"], "created_at": "2019-11-03T14:03:14.000Z", "text": "Dady Brieva es un tipo muy l\u00facido. \n\nTan as\u00ed es, que su temporada de verano de teatro la har\u00e1 en Carlos Paz. C\u00f3rdoba. Rep\u00fablica Macrista por excelencia. \n\nSeguro los cordobeses asistir\u00e1n en masa a apoyarlo al teatro, nocierto?\n\nDeber\u00eda hacer temoporada en La Matanza \u26a1\ufe0f", "id": "1190992835086032896", "public_metrics": {"retweet_count": 2374, "reply_count": 529, "like_count": 7192, "quote_count": 153}, "author_id": "1002354289522761728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/gSxVPTgtuS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190231440115556352"], "created_at": "2019-11-01T11:37:43.000Z", "text": "Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca seriedad-y de sus compromisos inconfesables, incluyendo el sacrificio de otros. \u00a1Verg\u00fcenza!\n\nNo es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/gSxVPTgtuS", "id": "1190231440115556352", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 22, "like_count": 263, "quote_count": 6}, "author_id": "239155817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 146, "probability": 0.6389, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/BUu3MMzBXp", "expanded_url": "https://www.wattpad.com/story/204970191-el-extra%C3%B1o-caso-de-la-suicida-invisible", "display_url": "wattpad.com/story/20497019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wattpad.com/story/204970191-el-extra%C3%B1o-caso-de-la-suicida-invisible"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 139, "username": "patripv", "id": "301640551"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190916184612454402"], "created_at": "2019-11-03T08:58:39.000Z", "text": "Como s\u00e9 que los domingos os aburr\u00eds os dejo una lectura r\u00e1pida: https://t.co/BUu3MMzBXp . Si os gusta se agradece retweet. Gracias @patripv y \u00d3scar.", "id": "1190916184612454402", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4247071"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191000470300573702"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "253730", "id": "331192501"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:33:34.000Z", "text": "@253730 @brasil247 Verdade, n\u00e3o \u00e9 santo, apenas mandou matar um prefeito, s\u00f3 pra ficar nesse crime!\n\nOs outros voc\u00eas mesmo j\u00e1 sabem n\u00e3o \u00e9?\n\nPelo menos uma verdade voc\u00ea falou, ele tirou milh\u00f5es da fome. Milh\u00f5es de reais.\n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190999632777793538"}], "id": "1191000470300573702", "in_reply_to_user_id": "331192501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894694900314386432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/MCrZCyheI0", "expanded_url": "http://rviv.ly/p0DJTU", "display_url": "rviv.ly/p0DJTU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190703630619435009"], "created_at": "2019-11-02T18:54:02.000Z", "text": "\u00abLa persona con conducta suicida no desea morir, sino dejar de sufrir\u00bb https://t.co/MCrZCyheI0", "id": "1190703630619435009", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ana84450795", "id": "1054910992277213189"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "romulusmaya", "id": "68206342"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190999012285014016"], "created_at": "2019-11-03T14:27:46.000Z", "text": "@Ana84450795 @romulusmaya Pelo texto, vc entendeu quem matou a Marielle? (conforme o t\u00edtulo da mat\u00e9ria?). se entendeu, me diz, pq fiquei sem entender", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190843674428612609"}], "id": "1190999012285014016", "in_reply_to_user_id": "1054910992277213189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742686089400451072"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1191003373962743812"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DavidPeguero_", "id": "2275136561"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:45:06.000Z", "text": "@DavidPeguero_ 3-1", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191003147910701056"}], "id": "1191003373962743812", "in_reply_to_user_id": "2275136561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2252276808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.948, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "AttuchLeonardo", "id": "1081497572538306560"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191003097583308801"], "created_at": "2019-11-03T14:44:00.000Z", "text": "De acordo com @AttuchLeonardo n\u00e3o se tem noticias nos jornais tradicionais brasileiro ,Brasil virou um caos .\n\nAp\u00f3s obstruir investiga\u00e7\u00e3o, Bolsonaro tira sarro: \"E a\u00ed Globo, j\u00e1 acharam quem matou a Marielle? Foi eu mesmo?\"", "id": "1191003097583308801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1100375882089287680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.4386, "type": "Organization", "normalized_text": "pdvsa"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/pNUfM2GTSD", "expanded_url": "https://twitter.com/vladimirpetit/status/1190403181345411073/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pNUfM2GTSD", "media_key": "7_1190403126169395201"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190403181345411073"], "created_at": "2019-11-01T23:00:09.000Z", "text": "C\u00f3mo lavar el sitio de trabajo seg\u00fan la c\u00e1tedra de seguridad industrial de la pdvsa chavista.\nN\u00f3tese el ahorro energ\u00e9tico q es eje transversal de la actividad gasolinera revolucionaria https://t.co/pNUfM2GTSD", "id": "1190403181345411073", "public_metrics": {"retweet_count": 1840, "reply_count": 321, "like_count": 934, "quote_count": 342}, "author_id": "149700619"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5058, "type": "Other", "normalized_text": "xyz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "madotsukki", "id": "2804517349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191001729938137089"], "created_at": "2019-11-03T14:38:34.000Z", "text": "@madotsukki Meu deck mal tinha monstro xyz, quanto mais a putaria que virou mostro link", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191001340144766976"}], "id": "1191001729938137089", "in_reply_to_user_id": "2804517349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181996963"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 16, "end": 31, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3826, "type": "Person", "normalized_text": "Penco"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/uoGbhqwe1R", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1190396148722352129/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uoGbhqwe1R", "media_key": "7_1190396100458549249"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 87, "end": 93, "tag": "Penco"}, {"start": 94, "end": 102, "tag": "ElPenco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190396148722352129"], "created_at": "2019-11-01T22:32:13.000Z", "text": "#LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGbhqwe1R", "id": "1190396148722352129", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 27, "like_count": 61, "quote_count": 5}, "author_id": "3484230853"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "twittzendo", "id": "38991839"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191000358295879680"], "created_at": "2019-11-03T14:33:07.000Z", "text": "@twittzendo @MEC_Comunicacao O Bolsonaro matou o hor\u00e1rio de ver\u00e3o, mas aparentemente nem o pr\u00f3prio governo se importa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190997820440031232"}], "id": "1191000358295879680", "in_reply_to_user_id": "38991839", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "3298852567"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9855, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/JhqUdmflfJ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/poder/apos-obstruir-investigacao-bolsonaro-tira-sarro-e-ai-globo-ja-acharam-quem-matou-a-marielle-foi-eu-mesmo", "display_url": "brasil247.com/poder/apos-obs\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/poder/apos-obstruir-investigacao-bolsonaro-tira-sarro-e-ai-globo-ja-acharam-quem-matou-a-marielle-foi-eu-mesmo"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 142, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190947163196592128"], "created_at": "2019-11-03T11:01:45.000Z", "text": "Ap\u00f3s obstruir investiga\u00e7\u00e3o, Bolsonaro tira sarro: \"E a\u00ed Globo, j\u00e1 acharam quem matou a Marielle? Foi eu mesmo? \n#ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE https://t.co/JhqUdmflfJ", "id": "1190947163196592128", "public_metrics": {"retweet_count": 681, "reply_count": 235, "like_count": 2559, "quote_count": 151}, "author_id": "1142902008535535616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 200, "probability": 0.9309, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.3265, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatoCorporation", "id": "1660695121"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190971607784837120"], "created_at": "2019-11-03T12:38:53.000Z", "text": "@PatoCorporation p a elite financeira, pouco importa se jair efetivamente matou pessoas. Desde q ele continue entregando o patrimonio publico a rentistas, ta tudo certo. Depois q nao houver mais brasil e seu mandato acabar TALVEZ fa\u00e7am alguma coisa - a la Temer.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190970581698646016"}], "id": "1190971607784837120", "in_reply_to_user_id": "1660695121", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "44753500"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190991411006595072"], "created_at": "2019-11-03T13:57:34.000Z", "text": "Porra mano \nSonhei que eu tinha ganhando uns poder muito massa de voar e etc \nAcordei muito muito triste porque parecia T\u00e3o real", "id": "1190991411006595072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "772513690381848579"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190997820440031232"], "created_at": "2019-11-03T14:23:02.000Z", "text": "@MEC_Comunicacao ihhhhh postagem agendada, j\u00e1 sei que vou ficar atento que \u00e0s 12h30 sai o tema da reda\u00e7\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190993280340766720"}], "id": "1190997820440031232", "in_reply_to_user_id": "56780945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 97, "quote_count": 2}, "author_id": "38991839"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 214, "end": 228, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 251, "end": 266, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "ChegadeBolsonaro"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/pzZ0TozNdD", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1190756286947872768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pzZ0TozNdD", "media_key": "7_1190756071738085376"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 267, "tag": "ChegadeBolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190756286947872768"], "created_at": "2019-11-02T22:23:16.000Z", "text": "\u00c9 escandaloso! A a\u00e7\u00e3o de Bolsonaro em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 intercepta\u00e7\u00e3o dos arquivos da portaria de seu condom\u00ednio configura obstru\u00e7\u00e3o de justi\u00e7a e crime de responsabilidade. Trata-se de viola\u00e7\u00e3o de provas do assassinato de Marielle Franco. N\u00e3o vamos admitir! #ChegadeBolsonaro https://t.co/pzZ0TozNdD", "id": "1190756286947872768", "public_metrics": {"retweet_count": 1423, "reply_count": 1000, "like_count": 8523, "quote_count": 184}, "author_id": "2479861125"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 174, "probability": 0.9503, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/asWDRziJEK", "expanded_url": "https://wp.me/pYUoJ-g80", "display_url": "wp.me/pYUoJ-g80"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/gcIOpRbtCb", "expanded_url": "https://twitter.com/marco0122/status/1190993369297801217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gcIOpRbtCb", "media_key": "3_1190993358535221248"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 136, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190993369297801217"], "created_at": "2019-11-03T14:05:21.000Z", "text": "E a\u00ed esquerdistas?!! N\u00e3o vamos deixar esse factoide de presidente, ele debocha, mas est\u00e1 se cagando todo.\n#ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE \nTemos que dar um basta!!\n\n\u201cE a\u00ed Globo, j\u00e1 acharam quem matou a Marielle? Foi eu mesmo?\u201d, debocha Bolsonaro https://t.co/asWDRziJEK https://t.co/gcIOpRbtCb", "id": "1190993369297801217", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "132719483"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Antonieta Alva"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 101, "end": 121, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Rosa Villalobos"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/jBWyDY5RS3", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/gobierno/maria-antonieta-alva-el-problema-del-peru-es-que-todavia-la-gente-no-vale-lo-mismo-noticia/#", "display_url": "elcomercio.pe/politica/gobie\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190996465000300544"], "created_at": "2019-11-03T14:17:39.000Z", "text": "Mar\u00eda Antonieta Alva: \u201cEl problema del Per\u00fa es que todav\u00eda la gente no vale lo mismo\u201d [Entrevista de Mar\u00eda Rosa Villalobos]\n\nhttps://t.co/jBWyDY5RS3", "id": "1190996465000300544", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 43, "like_count": 319, "quote_count": 17}, "author_id": "1616146872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190974340084490241"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:49:44.000Z", "text": "@DanielSamperO @DCoronell El d\u00eda que @AlvaroUribeVel se retire de la pol\u00edtica, @DCoronell se suicida. Este se\u00f1or est\u00e1 de psiquiatra.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190971104036347904"}], "id": "1190974340084490241", "in_reply_to_user_id": "134855279", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "480498734"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190982960075460609"], "created_at": "2019-11-03T13:23:59.000Z", "text": "eso de que tu felicidad dependa de otro es un poco suicida", "id": "1190982960075460609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3379196055"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189259658231500800"], "created_at": "2019-10-29T19:16:12.000Z", "text": "Em pleno s\u00e9c XXI, qdo mulheres ainda lutam por igualdade de direitos e condi\u00e7\u00f5es, temos que ver pr da Rep\u00fablica dar uma declara\u00e7\u00e3o dessas, relegando o papel feminino a estar ao lado de um homem. O trabalho pela emancipa\u00e7\u00e3o da mulher \u00e9 longo e precisa ser trilhado todos os dias.\ud83d\udcaa", "id": "1189259658231500800", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 38, "like_count": 360, "quote_count": 2}, "author_id": "31139434"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190782127480229889"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DarkTrapped", "id": "1116088331773906944"}]}, "created_at": "2019-11-03T00:05:57.000Z", "text": "@DarkTrapped @slowayxz pra todo mundo saber o tipo de \"pro\" que ele \u00e9.\n\u00fanico hype que ele vai pegar, \u00e9 de ser um cuzao.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190781875012419584"}], "id": "1190782127480229889", "in_reply_to_user_id": "1116088331773906944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "993470394169528320"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190991891296325632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GiulyDuchessa", "id": "407048032"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "m_petturiti", "id": "483152554"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 202, "tag": "FUnoAT"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:59:29.000Z", "text": "@GiulyDuchessa @m_petturiti Infatti io cambierei e partirei dietro, ma almeno le prox 2 gare nn avr\u00e0 l'handicap, ovvio che se partiva in pole nn avrei cambiato, ma cos\u00ec intanto nn pu\u00f2  vincere...#FUnoAT", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190988517733814272"}], "id": "1190991891296325632", "in_reply_to_user_id": "407048032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "785928997"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9705, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190993546234540034"], "created_at": "2019-11-03T14:06:03.000Z", "text": "Me alejo de Twitter hasta pasadas las elecciones. Me afecta demasiado. Ir\u00e9 a votar, por supuesto, y ojal\u00e1 lo hagan tambi\u00e9n todos los posibles votantes de pensamiento progresista. Ojal\u00e1 no caigan en el infantilismo suicida del \"no voto de castigo\". Hasta luego.", "id": "1190993546234540034", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "752805055"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "Tsukishima"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190994030563332096"], "created_at": "2019-11-03T14:07:59.000Z", "text": "Tsukishima: o cara que traz salgadinho pra comer", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190994028218769411"}], "id": "1190994030563332096", "in_reply_to_user_id": "1141416949416677376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "1141416949416677376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Q6dk1zskqt", "expanded_url": "https://twitter.com/kbq225/status/1190795004333215744/video/1", "display_url": "twitter.com/kbq225/status/\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1190831122696900608"], "created_at": "2019-11-03T03:20:38.000Z", "text": "Omg... watch this until the end. I am dying \ud83d\ude02 https://t.co/Q6dk1zskqt", "id": "1190831122696900608", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 16, "like_count": 1162, "quote_count": 48}, "author_id": "178999981"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/ocibpdPBhj", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1190756535456149505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ocibpdPBhj", "media_key": "3_1190756524999749632"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 243, "tag": "Orgullo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190756535456149505"], "created_at": "2019-11-02T22:24:15.000Z", "text": "En una sociedad que nos educ\u00f3 para la verg\u00fcenza, ser libres es la mejor respuesta. \n\nVamos a construir una Argentina con m\u00e1s derechos, en la que reinen el amor y la igualdad. Vamos a construir una Argentina para todos, todas y todes.\n\n#Orgullo https://t.co/ocibpdPBhj", "id": "1190756535456149505", "public_metrics": {"retweet_count": 15150, "reply_count": 4003, "like_count": 74015, "quote_count": 3296}, "author_id": "149991703"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190952506601418753"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "officialEverA", "id": "1591546488"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "JBALVIN", "id": "44670915"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:22:59.000Z", "text": "@officialEverA @JBALVIN Sabes cu\u00e1ntas personas con plata se suicida? La depresi\u00f3n no es tener un d\u00eda malo y ya, a veces no se encuentra la salida aunque la tengas frente a tus ojos!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190854142039875584"}], "id": "1190952506601418753", "in_reply_to_user_id": "1591546488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "1255975651"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.6834, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/5xidUGSNFE", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCBQp/status/1190736673870618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5xidUGSNFE", "media_key": "7_1190736574729932800"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190736673870618624"], "created_at": "2019-11-02T21:05:20.000Z", "text": "Mijael Garrido Lecca:\n-Candidato por el partido aprista, \"el s\u00edmbolo de la estrella lo llevo en la sangre\".\n-Cuando era periodista de conversaci\u00f3n, \"no soy militante aprista, la filiaci\u00f3n pol\u00edtica no se transmite por la sangre\" https://t.co/5xidUGSNFE", "id": "1190736673870618624", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 54, "like_count": 431, "quote_count": 52}, "author_id": "4892013413"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190987879687839744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "andstuff3", "id": "1059246580593840128"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:43:32.000Z", "text": "@andstuff3 Sim, experi\u00eancia de 5 pontos por set n\u00e3o faz ningu\u00e9m crescer. Espero que com tantos exemplos isso seja visto e que as exce\u00e7\u00f5es sejam vistas como exce\u00e7\u00f5es, pq parece que virou moda mudar atleta de posi\u00e7\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190985927994363906"}], "id": "1190987879687839744", "in_reply_to_user_id": "1059246580593840128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "67459294"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8613, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Mi\u00f1o"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.467, "type": "Place", "normalized_text": "Moneda"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.7166, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/hi8X46gQs0", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreacuareLa/status/1190417055494918146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hi8X46gQs0", "media_key": "3_1190417029599244288"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190417055494918146"], "created_at": "2019-11-01T23:55:17.000Z", "text": "Eduardo Mi\u00f1o el a\u00f1o 2001 se quem\u00f3 a lo bonzo frente a la Moneda. Ayer se cumplieron 18 a\u00f1os de este episodio, sus \u00faltimas palabras en este rayado \u201cmi alma que desborda humanidad, ya no soporta tanta injusticia\u201d \nSantiago centro, octubre 19\u2019 https://t.co/hi8X46gQs0", "id": "1190417055494918146", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 9, "like_count": 882, "quote_count": 15}, "author_id": "118482901"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.3682, "type": "Other", "normalized_text": "flahistoria"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8871, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.8545, "type": "Organization", "normalized_text": "FIFA"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.4896, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4816, "type": "Person", "normalized_text": "Quixote"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.5213, "type": "Person", "normalized_text": "Marcio"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.8741, "type": "Organization", "normalized_text": "FIFA"}, {"start": 220, "end": 222, "probability": 0.5539, "type": "Organization", "normalized_text": "CBF"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/5Zjo78Pufv", "expanded_url": "https://twitter.com/flahistoria/status/1189876420903702528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Zjo78Pufv", "media_key": "3_1189633044786884609"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 23, "tag": "flahistoria"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189876420903702528"], "created_at": "2019-10-31T12:07:00.000Z", "text": "31/10/1991 #flahistoria\n[\ud83d\udcf0 O Globo]\n\nFIFA afasta Fla de jogos internacionais\n\n\u25aa\ufe0f [Ricardo] Teixeira: O Dom Quixote se matou\n\n\u25aa\ufe0f Marcio [Braga] reage: A FIFA vai pagar caro\n\n\u25aa\ufe0f Preju\u00edzo inicial de US$ 50 mil e alegria na CBF https://t.co/5Zjo78Pufv", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189154916809490432"}], "id": "1189876420903702528", "in_reply_to_user_id": "893892305161211904", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "893892305161211904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 139, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/blxT9yT85g", "expanded_url": "https://twitter.com/cadeteyucael/status/1190676111883210753", "display_url": "twitter.com/cadeteyucael/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 140, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190678598300184577"], "created_at": "2019-11-02T17:14:34.000Z", "text": "jaa ... el mafioso @JorgeDCG se rasca la cabeza, como diciendo, tantas huevadas habla igual como lo hac\u00eda el delincuente suicida #AlanGarc\u00eda. https://t.co/blxT9yT85g", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190676111883210753"}], "id": "1190678598300184577", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "122541642"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190988690597859329"], "created_at": "2019-11-03T13:46:45.000Z", "text": "En toda eclosi\u00f3n social son las minor\u00edas las que conducen y van formateando el discurso que despu\u00e9s atribuyen a las masas movilizadas/ eso es exactamente lo que est\u00e1 pasando ahora con lo de la asamblea constituyente", "id": "1190988690597859329", "public_metrics": {"retweet_count": 316, "reply_count": 43, "like_count": 522, "quote_count": 12}, "author_id": "20594284"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190990516424519681"], "created_at": "2019-11-03T13:54:01.000Z", "text": "En ejecuci\u00f3n una pol\u00edtica suicida: atacar a Guaid\u00f3, no contribuir con su estrategia aportando criterios cr\u00edticos; negar desde ya la opci\u00f3n de las elecciones de la nueva AN \u00a1en diciembre de 2020!; pontificar desde la comodidad lejana. Perdida la AN, oscuridad por muchos a\u00f1os.", "id": "1190990516424519681", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "1359175608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.6394, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}, {"start": 71, "end": 90, "probability": 0.4758, "type": "Other", "normalized_text": "showdosatrasados2019"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/NlLVFgHDbg", "expanded_url": "https://twitter.com/thiagomedra/status/1190987816567787520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NlLVFgHDbg", "media_key": "3_1190987799249510407"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/NlLVFgHDbg", "expanded_url": "https://twitter.com/thiagomedra/status/1190987816567787520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NlLVFgHDbg", "media_key": "3_1190987799249530885"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 91, "tag": "showdosatrasados2019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190987816567787520"], "created_at": "2019-11-03T13:43:17.000Z", "text": "Ic\u00f4nica, lenda viva que sabe que foi o melhor acontecimento do Enem   #showdosatrasados2019 https://t.co/NlLVFgHDbg", "id": "1190987816567787520", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 2, "like_count": 1248, "quote_count": 3}, "author_id": "234317232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.8021, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixo"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 204, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "GloboLixo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190768347987750914"], "created_at": "2019-11-02T23:11:12.000Z", "text": "A esquerda e a #GloboLixo n\u00e3o querem a resolu\u00e7\u00e3o do caso Marielle.\n\nRepetem o mantra \u201cquem mandou matar Marielle\u201d, mas fazem de TUDO para atrapalhar o processo - at\u00e9 criaram fake news sobre @jairbolsonaro.\n\nO motivo \u00e9 simples: usar o caso como bode expiat\u00f3rio.", "id": "1190768347987750914", "public_metrics": {"retweet_count": 1896, "reply_count": 418, "like_count": 10062, "quote_count": 85}, "author_id": "225925013"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190750528483016707"], "created_at": "2019-11-02T22:00:23.000Z", "text": "Estornudar guiando es como un acto suicida.", "id": "1190750528483016707", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "4383420258"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190976682469052417"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rtitareis", "id": "2498241807"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:59:03.000Z", "text": "@rtitareis @SF_Moro Mil\u00edcia a favor das leis?? Buguei a mente com o seu racioc\u00ednio!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190976255757299714"}], "id": "1190976682469052417", "in_reply_to_user_id": "2498241807", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2166991884"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.4226, "type": "Other", "normalized_text": "Bsb"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190979090620329985"], "created_at": "2019-11-03T13:08:37.000Z", "text": "@o_antagonista Esse cara d\u00e1 muita bandeira! Todo mundo j\u00e1 sabe que n\u00e3o foi ele q matou Marielle. Ele estava em Bsb. Agora, n\u00e3o se pode dizer o mesmo de Carluxo e Fl\u00e1vio. Onde estavam os dois naquela noite? D\u00e1 pra entender o descontrole do Presidente. Preparem a pipoca.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190943114615279616"}], "id": "1190979090620329985", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57197541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7004, "type": "Other", "normalized_text": "Re\u00edr llorando"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1107076402862391296"], "created_at": "2019-03-17T00:29:17.000Z", "text": "Finalmente, les dejo un fragmento de su poema \"Re\u00edr llorando\" para que noten el realismo y sensibilidad con la que escrib\u00eda:\n\u00a1Cu\u00e1ntos hay que, cansados de la vida, enfermos de pesar, muertos de tedio, hacen re\u00edr como el autor suicida sin encontrar para su mal remedio!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1107075777416159232"}], "id": "1107076402862391296", "in_reply_to_user_id": "72338785", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "72338785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8725, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/iwFGQ5hj6E", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1190945160462516224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iwFGQ5hj6E", "media_key": "16_1190945143081316352"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 115, "tag": "showdosatrasados2019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190945160462516224"], "created_at": "2019-11-03T10:53:47.000Z", "text": "Bom dia! J\u00e1 come\u00e7aram a for\u00e7ar os velhos memes de atrasados do Enem? Feliz 2014, influencers! #showdosatrasados2019 https://t.co/iwFGQ5hj6E", "id": "1190945160462516224", "public_metrics": {"retweet_count": 589, "reply_count": 53, "like_count": 4649, "quote_count": 16}, "author_id": "788794760764985344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 258, "end": 279, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio de Mello"}, {"start": 284, "end": 286, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190990073912795137"], "created_at": "2019-11-03T13:52:15.000Z", "text": "@UOLNoticias Esse lar\u00e1pio, dizem \u00e0 boca pequena, levou U$ 400 milh\u00f5es de d\u00f3lares do Governo, qudo renunciou. Bloqueou as poupan\u00e7as de todos os brasileiros. Matou indiretamente muitos q se suicidaram. Outros deve ter mandado matar. Colocou seu primo corrupto Marco Aur\u00e9lio de Mello no STF.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190983927382581248"}], "id": "1190990073912795137", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1189870361808134147"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/1il4HNLOdP", "expanded_url": "http://zpr.io/t7JEE", "display_url": "zpr.io/t7JEE", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/11/03/assim-nao-vejo-a-menor-possibilidade-de-o-governo-dar-certo-diz-collor.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190983927382581248"], "created_at": "2019-11-03T13:27:50.000Z", "text": "\"Assim, n\u00e3o vejo a menor possibilidade de o Governo dar certo\", diz Collor https://t.co/1il4HNLOdP", "id": "1190983927382581248", "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 560, "like_count": 2117, "quote_count": 214}, "author_id": "14594698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8541, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/VNswfYwiFb", "expanded_url": "https://twitter.com/fakeniquels/status/1190989158132731905/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VNswfYwiFb", "media_key": "7_1190989003232862209"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190989158132731905"], "created_at": "2019-11-03T13:48:37.000Z", "text": "tentei ver esquadr\u00e3o suicida pela quarta vez, pela quarta vez dormi e resolvi colocar a produ\u00e7\u00e3o desse s\u00e9culo https://t.co/VNswfYwiFb", "id": "1190989158132731905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2730158716"}, {"geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190986495445938176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eltanodioverti", "id": "167983402"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:38:02.000Z", "text": "@eltanodioverti Hay que ver si llega a asumir, o \"renuncia\" por el camino.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190986139274010625"}], "id": "1190986495445938176", "in_reply_to_user_id": "464811147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464811147"}], "places": [{"full_name": "Jes\u00fas Maria, Peru", "id": "01af35f5243efca4"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Sant Feliu de Llobregat, Espa\u00f1a", "id": "a2b1a76106a86081"}, {"full_name": "Roma, Lazio", "id": "7d588036fe12e124"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "274589234", "value": "274589234", "detail": "User has been suspended: [274589234].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191020721721479174", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191020721721479174", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191020721721479174].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1138794610405388289", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1138794610405388289].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138794610405388289", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190983567893028864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190983567893028864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190983567893028864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190984926121865216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190984926121865216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190984926121865216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1190370626839683072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190370626839683072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190370626839683072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1018717171713761280", "value": "1018717171713761280", "detail": "User has been suspended: [1018717171713761280].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190776235506442242", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190776235506442242", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190776235506442242].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191011017058344961", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191011017058344961", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191011017058344961].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191011261498167296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191011261498167296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191011261498167296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "779844450147237889", "value": "779844450147237889", "detail": "User has been suspended: [779844450147237889].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190827666775166976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190827666775166976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190827666775166976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1190391157932597253", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190391157932597253", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190391157932597253].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1190943331393691653", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190943331393691653].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190943331393691653", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4614691349", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4614691349].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4614691349", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191004712927219719", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191004712927219719].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191004712927219719", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1085628478374977536", "value": "1085628478374977536", "detail": "User has been suspended: [1085628478374977536].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188782790982152193", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188782790982152193", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188782790982152193].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1190720537686876160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190720537686876160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190720537686876160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3315195297", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3315195297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3315195297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190981761108451328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190981761108451328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190981761108451328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190961530076061696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190961530076061696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190961530076061696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1115341429776240648", "value": "1115341429776240648", "detail": "User has been suspended: [1115341429776240648].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190848653717577729", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190848653717577729", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190848653717577729].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1006603160499163137", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1006603160499163137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1006603160499163137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190807403635388417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190807403635388417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190807403635388417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "938943300995821568", "value": "938943300995821568", "detail": "User has been suspended: [938943300995821568].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190766557934366721", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190766557934366721", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190766557934366721].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1190988906151530497", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190988906151530497", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190988906151530497].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "928391897332289536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [928391897332289536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "928391897332289536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190775635129651202", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190775635129651202].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190775635129651202", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1242795097", "value": "1242795097", "detail": "User has been suspended: [1242795097].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190988798710239233", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190988798710239233", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190988798710239233].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1191022318065246209", "oldest_id": "1190987197937340416", "result_count": 461, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbxwzrfi24s7ecmbc3a7phrl66bh"}}