{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}]}, "author_id": "701203594821955584", "created_at": "2019-09-14T18:27:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939860845502464"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "lang": "pt", "id": "1172939860845502464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172892455852793856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.2942, "type": "Place", "normalized_text": "Ikea"}, {"start": 174, "end": 190, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "Chapul\u00edn Colorado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CriadoEnterado", "id": "718012865064660992"}]}, "author_id": "13793582", "created_at": "2019-09-14T18:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939842285658118"], "in_reply_to_user_id": "718012865064660992", "text": "@CriadoEnterado Ikea, es la mayor hostilidad inventada por el ser humano. Una gesta s\u00f3lo al alcance de los m\u00e1s valientes. A m\u00ed me gusta liderar esas expediciones al modo del Chapul\u00edn Colorado, exclamando \"\u00a1S\u00edganme los buenos!\" antes de acometer tal misi\u00f3n suicida.", "lang": "es", "id": "1172939842285658118"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "881915156430716929", "created_at": "2019-09-14T18:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939821272244226"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172939821272244226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "371085330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939810337644546"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172939810337644546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "906230915109662720", "created_at": "2019-09-14T18:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939790939033601"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172939790939033601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "972177375302733829", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:26:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939753861390337"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172939753861390337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "886169739445317632", "created_at": "2019-09-14T18:26:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939707594006528"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172939707594006528"}, {"author_id": "298155341", "created_at": "2019-09-14T18:26:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939619068973058"], "text": "Ser\u00e9 idiota, suicida y retrasada pero nunca drogadicta.", "lang": "es", "id": "1172939619068973058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172910594070122496"}], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/fU9f8xalJ4", "expanded_url": "https://twitter.com/faresaquino/status/1172910594070122496", "display_url": "twitter.com/faresaquino/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "ludmilla"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "luana piovani"}]}, "author_id": "141764483", "created_at": "2019-09-14T18:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939606377009152"], "text": "a ludmilla matou logo no \"estava at\u00e9 com PENA da situa\u00e7\u00e3o\" se eu fosse luana piovani j\u00e1 tava arranjando os documentos pra come\u00e7a uma vida nova em outro pa\u00eds https://t.co/fU9f8xalJ4", "lang": "pt", "id": "1172939606377009152"}, {"author_id": "847443559292649472", "created_at": "2019-09-14T18:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939574756151298"], "text": "Ela n\u00e3o se matou do nada, ela sofreu calada at\u00e9 o \u00faltimo momento, e se n\u00f3s que \u00e9ramos pr\u00f3ximas n\u00e3o percebemos, imagine VOC\u00caS que nem sequer falava com ela, parem de criar confirma\u00e7\u00f5es sem nem ao menos saber quem era a ela.", "lang": "pt", "id": "1172939574756151298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "708078283104116736", "created_at": "2019-09-14T18:25:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939548629897216"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172939548629897216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172871326350098432"}], "author_id": "33658693", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinmilicos", "id": "138046014"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939341888393218"], "text": "RT @sinmilicos: Cada ser humano es c\u00f3mplice de su propio destino: miserable es el que malbarata su dignidad, esclavo el que se forja la cad\u2026", "lang": "es", "id": "1172939341888393218"}, {"author_id": "3452070735", "created_at": "2019-09-14T18:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939337274671104"], "text": "Hoy no le tengo miedo a la muerte porque vivo como un suicida.", "lang": "es", "id": "1172939337274671104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/AYwmlXFZGp", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "author_id": "727666719460855809", "created_at": "2019-09-14T18:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939322888216576"], "text": "Jajajsjaa mero suicida jajajjaa https://t.co/AYwmlXFZGp", "lang": "es", "id": "1172939322888216576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "374788796", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939313862066176"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172939313862066176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "196254577", "created_at": "2019-09-14T18:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939271801430021"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172939271801430021"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "735197435522351105", "created_at": "2019-09-14T18:24:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939259910742016"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172939259910742016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "384396543", "created_at": "2019-09-14T18:24:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939235378323456"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172939235378323456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}]}, "author_id": "4156102535", "created_at": "2019-09-14T18:24:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939144139550720"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "lang": "es", "id": "1172939144139550720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/KPEuEX3sux", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1172939134580789249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPEuEX3sux", "media_key": "3_1172939113101758466"}, {"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/KPEuEX3sux", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1172939134580789249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPEuEX3sux", "media_key": "3_1172939116926971904"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9465, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-09-14T18:24:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939134580789249"], "text": "O elenco do novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida! &lt;3 https://t.co/KPEuEX3sux", "lang": "pt", "id": "1172939134580789249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "4032395842", "created_at": "2019-09-14T18:24:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939107598852096"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172939107598852096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "2460125022", "created_at": "2019-09-14T18:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939075013238784"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172939075013238784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "author_id": "986776415210229761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172938978162597890"], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "lang": "es", "id": "1172938978162597890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}]}, "author_id": "4220723355", "created_at": "2019-09-14T18:23:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172938915218636801"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "lang": "es", "id": "1172938915218636801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.7541, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "author_id": "149702290", "created_at": "2019-09-14T18:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172938898256908289"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 sem Jared Leto e Will Smith...\nEu \u00e9 que n\u00e3o perco meu tempo assistindo. Pelo menos n\u00e3o no cinema. Quando passar na TV talvez assista uma vez por curiosidade. O primeiro filme eu vi no Cinema e gostei apesar das cr\u00edticas do pessoal.", "lang": "pt", "id": "1172938898256908289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172935942899937281"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "brit\u00e1nico"}, {"start": 36, "end": 50, "probability": 0.81, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pilicolino", "id": "1450816442"}]}, "author_id": "1106519106", "created_at": "2019-09-14T18:23:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172938849313546241"], "text": "RT @pilicolino: El diario brit\u00e1nico Financial Times ha cargado con dureza contra el presidente espa\u00f1ol, Pedro S\u00e1nchez, por su incapacidad d\u2026", "lang": "es", "id": "1172938849313546241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "57452096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172938829793247233"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172938829793247233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "140158673", "created_at": "2019-09-14T18:23:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172938820632731648"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172938820632731648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/8hjsrb8vM8", "expanded_url": "https://www.notinfomex.mx/2019/09/veracruz-asesina-su-esposa-y-despues-se.html", "display_url": "notinfomex.mx/2019/09/veracr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notinfomex.mx/2019/09/veracruz-asesina-su-esposa-y-despues-se.html"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9454, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8361, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.3537, "type": "Place", "normalized_text": "xalapa"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.4887, "type": "Place", "normalized_text": "misantla"}, {"start": 253, "end": 262, "probability": 0.6912, "type": "Place", "normalized_text": "Minatitl\u00e1n"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.7415, "type": "Place", "normalized_text": "cdmx"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.8534, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Veracruz"}, {"start": 55, "end": 64, "tag": "Papantla"}, {"start": 148, "end": 158, "tag": "verfollow"}, {"start": 159, "end": 166, "tag": "xalapa"}, {"start": 167, "end": 178, "tag": "cordobaver"}, {"start": 179, "end": 187, "tag": "cordoba"}, {"start": 188, "end": 196, "tag": "orizaba"}, {"start": 197, "end": 204, "tag": "tuxpan"}, {"start": 205, "end": 223, "tag": "mart\u00ednezdelatorre"}, {"start": 224, "end": 233, "tag": "misantla"}, {"start": 234, "end": 243, "tag": "acayucan"}, {"start": 244, "end": 251, "tag": "coatza"}, {"start": 252, "end": 263, "tag": "Minatitl\u00e1n"}, {"start": 264, "end": 269, "tag": "cdmx"}, {"start": 270, "end": 277, "tag": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "402322637", "created_at": "2019-09-14T18:22:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172938692119412738"], "text": "#Veracruz: ASESINA a su esposa y despues se suicida en #Papantla, hab\u00eda mandado a dormir a sus hijos a la casa de su abuela https://t.co/8hjsrb8vM8 #verfollow #xalapa #cordobaver #cordoba #orizaba #tuxpan #mart\u00ednezdelatorre #misantla #acayucan #coatza #Minatitl\u00e1n #cdmx #M\u00e9xico", "lang": "es", "id": "1172938692119412738"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172936001486036992"}], "author_id": "1067790012551450624", "entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 69, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:22:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172938675719741442"], "text": "RT @_DiegoPinzon: Le han dado muy duro al capit\u00e1n tocineta @IvanDuque por sus declaraciones. Lo que est\u00e1 de moda es el antiheroe, \u00e9l quer\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1172938675719741442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172911179192295424"}], "author_id": "854115129331503104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Wmarc4", "id": "1631510382"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:21:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172938445209161728"], "text": "RT @Wmarc4: Vcs sabem qual o motivo da f\u00faria deste militar? Pois \u00e9. Deveriam pesquisar. Mas um bandido matou gente inocente dentro de uma c\u2026", "lang": "pt", "id": "1172938445209161728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172685630075232257"}], "author_id": "1421285822", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DannaDancer", "id": "348222046"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:21:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172938407682527233"], "text": "RT @DannaDancer: Amix mira esta entrevista, hay que estar alertas y atentos para brindar apoyo a una persona en riesgo suicida. Recuerda qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172938407682527233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "1055846430982791170", "created_at": "2019-09-14T18:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172938196147146753"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "id": "1172938196147146753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "81752621", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172938125934563329"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172938125934563329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172935942899937281"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "brit\u00e1nico"}, {"start": 36, "end": 50, "probability": 0.81, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pilicolino", "id": "1450816442"}]}, "author_id": "917521822098378752", "created_at": "2019-09-14T18:20:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172938114970640384"], "text": "RT @pilicolino: El diario brit\u00e1nico Financial Times ha cargado con dureza contra el presidente espa\u00f1ol, Pedro S\u00e1nchez, por su incapacidad d\u2026", "lang": "es", "id": "1172938114970640384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "2973653116", "created_at": "2019-09-14T18:19:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172937944023404548"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172937944023404548"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172936763591069697"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.723, "type": "Person", "normalized_text": "Poseidon"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.7309, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.5726, "type": "Person", "normalized_text": "Nereu"}]}, "author_id": "776966429593722881", "created_at": "2019-09-14T18:19:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172937818076852227"], "in_reply_to_user_id": "776966429593722881", "text": "|| Poseidon tinha sido alertado que o fruto do amor da nereide com o humano seria uma criatura capaz de destrona-lo como Deus do mar. Feito isso matou o humano e poupou a nereide em respeito a Nereu, mas imp\u00f4s para ela nunca se aproximar de outro humano.", "lang": "pt", "id": "1172937818076852227"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172937488236765186"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "pitbull"}]}, "author_id": "891864727181197318", "created_at": "2019-09-14T18:18:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172937721146478592"], "in_reply_to_user_id": "891864727181197318", "text": "no digo que el pitbull sea malo pero si ve un perro que no conoce y que llega de la nada le puede hacer algo pero mi perro es SUICIDA", "lang": "es", "id": "1172937721146478592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "author_id": "811275052759076864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172937676787462144"], "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "lang": "es", "id": "1172937676787462144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "971855217452113920", "created_at": "2019-09-14T18:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172937474953416710"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "id": "1172937474953416710"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172593671419715584"}], "author_id": "1284303558", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescCerdo", "id": "902798348561862657"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:17:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172937432767111168"], "text": "RT @FrancescCerdo: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/aDI\u2026", "lang": "ca", "id": "1172937432767111168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1392874778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:17:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172937407911669762"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172937407911669762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "451040265", "created_at": "2019-09-14T18:17:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172937364525608960"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172937364525608960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "1106629615886446592", "created_at": "2019-09-14T18:17:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172937338063904768"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1172937338063904768"}, {"author_id": "1180605378", "created_at": "2019-09-14T18:17:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172937309555175424"], "text": "No teme a la muerte aquel que vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1172937309555175424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}]}, "author_id": "1171687771", "created_at": "2019-09-14T18:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172937231448858626"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "lang": "es", "id": "1172937231448858626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "author_id": "55971182", "created_at": "2019-09-14T18:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172937204773117954"], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "lang": "pt", "id": "1172937204773117954"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/as5uz3Awie", "expanded_url": "https://twitter.com/nakowitch/status/1172937175933083651/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/as5uz3Awie", "media_key": "3_1172937172804165633"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6637, "type": "Person", "normalized_text": "li r\u00e1pido"}, {"start": 13, "end": 15, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "ana"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.8218, "type": "Person", "normalized_text": "maria braga"}]}, "author_id": "1007026634375991296", "created_at": "2019-09-14T18:16:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172937175933083651"], "text": "li r\u00e1pido e \"ana maria braga estar\u00e1 em esquenta suicida\" https://t.co/as5uz3Awie", "lang": "pt", "id": "1172937175933083651"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "author_id": "2263454006", "created_at": "2019-09-14T18:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 4, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172937169389989896"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "lang": "es", "id": "1172937169389989896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/c3JluG2JT2", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}]}, "author_id": "113133719", "created_at": "2019-09-14T18:16:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172937154353348609"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/c3JluG2JT2", "lang": "es", "id": "1172937154353348609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172858767962189825"}], "author_id": "898687123192242176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172937124242448384"], "text": "RT @21_06_78: @CARLOSMESIA oye imb\u00e9cil de porquer\u00eda tu te atreves a retar al pueblo tu que a costa del pueblo te enriqueciste pues el delin\u2026", "lang": "es", "id": "1172937124242448384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172725853664493568"}], "author_id": "898687123192242176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "percycm2", "id": "1079058676361633793"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:16:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172937058526121984"], "text": "RT @percycm2: @CARLOSMESIA Otra viuda del suicida", "lang": "es", "id": "1172937058526121984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/LjmAs2Rjd2", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 84, "username": "ricardoarjona", "id": "16248987"}]}, "author_id": "107518399", "created_at": "2019-09-14T18:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172937029908336641"], "text": "Estoy conmocionado un gato \ud83d\udc08 intenta suicidarse al escuchar m\u00fasica de @RicardoArjona LAMENTABLE !!\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude14\ud83d\ude43\ud83d\ude22\ud83d\ude2d https://t.co/LjmAs2Rjd2", "lang": "es", "id": "1172937029908336641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "48271766", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936993371611136"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172936993371611136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172911179192295424"}], "author_id": "913475888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Wmarc4", "id": "1631510382"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936990565851137"], "text": "RT @Wmarc4: Vcs sabem qual o motivo da f\u00faria deste militar? Pois \u00e9. Deveriam pesquisar. Mas um bandido matou gente inocente dentro de uma c\u2026", "lang": "pt", "id": "1172936990565851137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "302623023", "created_at": "2019-09-14T18:15:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936968310808578"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1172936968310808578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172936001486036992"}], "author_id": "1145895155477688323", "entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 69, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936964951220225"], "text": "RT @_DiegoPinzon: Le han dado muy duro al capit\u00e1n tocineta @IvanDuque por sus declaraciones. Lo que est\u00e1 de moda es el antiheroe, \u00e9l quer\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1172936964951220225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "318674622", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936944810168320"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172936944810168320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "37122836", "created_at": "2019-09-14T18:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936932386582529"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172936932386582529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172930416636022786"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Vence"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "author_id": "1084971924848021507", "created_at": "2019-09-14T18:15:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936930293669888"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, receb\u2026", "lang": "pt", "id": "1172936930293669888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/Zo5omRQdAp", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "author_id": "263373018", "created_at": "2019-09-14T18:15:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936875801075712"], "text": "No mms un gato suicida jajaja https://t.co/Zo5omRQdAp", "lang": "es", "id": "1172936875801075712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/b22hYB9kK4", "expanded_url": "https://www.monitordeoriente.com/20190810-el-financiero-estadounidense-jeffrey-epstein-se-suicida/", "display_url": "monitordeoriente.com/20190810-el-fi\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "author_id": "4870268481", "created_at": "2019-09-14T18:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936851608547329"], "text": "El financiero estadounidense Jeffrey Epstein se suicida https://t.co/b22hYB9kK4", "lang": "es", "id": "1172936851608547329"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/AlhNxksaNX", "expanded_url": "https://bit.ly/2khlfBz", "display_url": "bit.ly/2khlfBz"}, {"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/LwJd4pvJW8", "expanded_url": "https://twitter.com/PorEstoOnline/status/1172936801583017986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LwJd4pvJW8", "media_key": "3_1172912936563675136"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8112, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}, {"start": 8, "end": 37, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Humberto Nicolini S\u00e1nchez"}, {"start": 75, "end": 113, "probability": 0.5086, "type": "Organization", "normalized_text": "Instituto Nacional de Medicina Gen\u00f3mica"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "M\u00e9rida"}]}, "author_id": "1016761575590584325", "created_at": "2019-09-14T18:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936801583017986"], "text": "#M\u00e9rida Jos\u00e9 Humberto Nicolini S\u00e1nchez, m\u00e9dico psiquiatra investigador del Instituto Nacional de Medicina Gen\u00f3mica, dijo ayer que el suicidio tiene un componente muy importante de heredabilidad https://t.co/AlhNxksaNX https://t.co/LwJd4pvJW8", "lang": "es", "id": "1172936801583017986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172605654286000128"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/wZzi1HDvVV", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardorente/status/1172605654286000128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZzi1HDvVV", "media_key": "3_1172605647285706753"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.835, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5228, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}]}, "author_id": "876086467222745089", "created_at": "2019-09-14T18:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936775452561408"], "text": "RT @ricardorente: \u00d3 o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nWill n\u00e3o volta mesmo kkkk https://t.co/wZzi1HDvVV", "lang": "pt", "id": "1172936775452561408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "914333526648115201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:14:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936728493142022"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172936728493142022"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172936001486036992"}], "author_id": "2218795063", "entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 69, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936692975702018"], "text": "RT @_DiegoPinzon: Le han dado muy duro al capit\u00e1n tocineta @IvanDuque por sus declaraciones. Lo que est\u00e1 de moda es el antiheroe, \u00e9l quer\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1172936692975702018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172880178457931778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "author_id": "709271598616817664", "created_at": "2019-09-14T18:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936659412955142"], "text": "RT @lopezdoriga: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7F\u2026", "lang": "es", "id": "1172936659412955142"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "992662225742696448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936588298526720"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172936588298526720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172936001486036992"}], "author_id": "2432233003", "entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 69, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:14:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936562851663872"], "text": "RT @_DiegoPinzon: Le han dado muy duro al capit\u00e1n tocineta @IvanDuque por sus declaraciones. Lo que est\u00e1 de moda es el antiheroe, \u00e9l quer\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1172936562851663872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172927056671322112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9067, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.8425, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.3231, "type": "Organization", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "author_id": "51444242", "created_at": "2019-09-14T18:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936475882774529"], "in_reply_to_user_id": "704094457612935168", "text": "@HenriqueFinder @jurandirfilho \u00c9 verdade, Liga da Justi\u00e7a, BvS, Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m", "lang": "pt", "id": "1172936475882774529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "1135312917040181248", "created_at": "2019-09-14T18:13:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936452960870406"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1172936452960870406"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "2263454006", "created_at": "2019-09-14T18:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936386518966272"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1172936386518966272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "876703253228126208", "created_at": "2019-09-14T18:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936308202885120"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "id": "1172936308202885120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "62708935", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936263827148800"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172936263827148800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/q33tlkzP0C", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "943501194349174791", "created_at": "2019-09-14T18:12:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936254520008707"], "text": "https://t.co/q33tlkzP0C", "lang": "zxx", "id": "1172936254520008707"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 144, "probability": 0.8815, "type": "Person", "normalized_text": "Juan rastrojo"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 51, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "author_id": "126314807", "created_at": "2019-09-14T18:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936001486036992"], "text": "Le han dado muy duro al capit\u00e1n tocineta @IvanDuque por sus declaraciones. Lo que est\u00e1 de moda es el antiheroe, \u00e9l quer\u00eda decir que Juan rastrojo es algo como un integrante del escuadr\u00f3n suicida que liberar\u00e1 a Venezuela con los paramilitares a quienes les rebajar\u00e1n la pena.", "lang": "es", "id": "1172936001486036992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1018532718915866624", "created_at": "2019-09-14T18:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936000613572610"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172936000613572610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "898506056636256256", "created_at": "2019-09-14T18:11:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935965985427459"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172935965985427459"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908722068213761"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/a0QWeBISc9", "expanded_url": "http://ow.ly/3T4q50w9zjh", "display_url": "ow.ly/3T4q50w9zjh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "1087879063", "created_at": "2019-09-14T18:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935945454329856"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra \nhttps://t.co/a0QWeBISc9 https://t.co/7MUn5Ys\u2026", "lang": "es", "id": "1172935945454329856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/02l0oJ0WVm", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9191, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "author_id": "1450816442", "created_at": "2019-09-14T18:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935942899937281"], "text": "El diario brit\u00e1nico Financial Times ha cargado con dureza contra el presidente espa\u00f1ol, Pedro S\u00e1nchez, por su incapacidad de formar gobierno despu\u00e9s de 5 meses, y lo ha acusado de practicar el juego de la gallina, un reto suicida.https://t.co/02l0oJ0WVm", "lang": "es", "id": "1172935942899937281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172931205517307904"}], "author_id": "2950419563", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "veyveane", "id": "1125304591"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935933026607104"], "in_reply_to_user_id": "1125304591", "text": "@veyveane Matou a charada. \n\n* enquanto se discute a elei\u00e7\u00e3o em 2022, o fascismo segue no aparelhamento do estado. Muito sensata vc Vivi.", "lang": "pt", "id": "1172935933026607104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "938161128617758720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935842031161345"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172935842031161345"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "3425748502", "created_at": "2019-09-14T18:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935838193373188"], "text": "Tava vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1172935838193373188"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "999916738241150981", "created_at": "2019-09-14T18:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935810619977728"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172935810619977728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172935573671153667"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Giorno"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.5651, "type": "Person", "normalized_text": "Mista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "haslaisfeed", "id": "722085599063228416"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "sarahtunovia", "id": "1476297483286421509"}]}, "author_id": "4830665693", "created_at": "2019-09-14T18:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935802940252160"], "in_reply_to_user_id": "722085599063228416", "text": "@haslaisfeed @SarahTuNovia Te has dejado el daze\n\nPorcierto\n\nCuando vas a tomarte los chupotos por Giorno el suicida y Mista el tonto con pistola?", "lang": "es", "id": "1172935802940252160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172924143442026502"}], "author_id": "560914371", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "PlutonicClown", "id": "990283620261777408"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "Endika_A_U", "id": "924917433659518976"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "alejoazulado", "id": "580098450"}, {"start": 62, "end": 72, "username": "raticorns", "id": "1191032789879197696"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935767754182656"], "text": "RT @ericahenriquezo: @PlutonicClown @Endika_A_U @alejoazulado @raticorns @Raul3487 @Nyx197 @cubo_rubo @federicoalves @infoguerrachile @Lula\u2026", "lang": "es", "id": "1172935767754182656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/al3dRSR0cf", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4569, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7492, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}]}, "author_id": "151200137", "created_at": "2019-09-14T18:10:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935756865622016"], "text": "VIDEO: Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo https://t.co/al3dRSR0cf", "lang": "es", "id": "1172935756865622016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "157038753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935740638081024"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172935740638081024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "380658341", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:10:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935723630170112"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172935723630170112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/3Pqw1Uh454", "expanded_url": "https://twitter.com/jordi_niro/status/1172935674502242304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Pqw1Uh454", "media_key": "3_1172935667715887105"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "La Celestina"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8869, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "539971966", "created_at": "2019-09-14T18:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935674502242304"], "text": "Juan Diego Botto, de 'La Celestina' a 'Escuadr\u00f3n Suicida' de James Gunn. https://t.co/3Pqw1Uh454", "lang": "es", "id": "1172935674502242304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470855529885706"}], "author_id": "261889478", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935638087286784"], "text": "RT @anibalgaviria: Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el\u2026", "lang": "es", "id": "1172935638087286784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/1J9uzVyAOa", "expanded_url": "http://surestesur.com/hombre-asesina-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-papantla-veracruz/", "display_url": "surestesur.com/hombre-asesina\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.659, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}]}, "author_id": "399170111", "created_at": "2019-09-14T18:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935614125228032"], "text": "Hombre asesina a su esposa y luego se suicida, en Papantla, Veracruz https://t.co/1J9uzVyAOa", "lang": "es", "id": "1172935614125228032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/oANfkqnspO", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8418, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}]}, "author_id": "35222675", "created_at": "2019-09-14T18:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935556747145218"], "text": "Que la menstruaci\u00f3n sea un impedimento para la ense\u00f1anza en Kenia da una idea hasta que punto llega la estigmatizaci\u00f3n de la mujer en el pa\u00eds https://t.co/oANfkqnspO", "lang": "es", "id": "1172935556747145218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "859922441212231681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935552875859968"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172935552875859968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/DeJDjuKDjb", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4569, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7492, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}]}, "author_id": "772131880577544192", "created_at": "2019-09-14T18:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935283823861760"], "text": "VIDEO: Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo https://t.co/DeJDjuKDjb", "lang": "es", "id": "1172935283823861760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172930416636022786"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Vence"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "author_id": "947906781350637568", "created_at": "2019-09-14T18:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935192404811776"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, receb\u2026", "lang": "pt", "id": "1172935192404811776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "713038404771049473", "created_at": "2019-09-14T18:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935181403136001"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172935181403136001"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/9DVVyWDbqC", "expanded_url": "https://twitter.com/cineconteudo/status/1172935156681924609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9DVVyWDbqC", "media_key": "3_1172935140735107072"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 41, "probability": 0.8512, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "author_id": "2227060362", "created_at": "2019-09-14T18:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935156681924609"], "text": "Foi divulgado o elenco Esquadr\u00e3o Suicida 2 e tem a nossa brasileira Alice Braga no elenco! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/9DVVyWDbqC", "lang": "pt", "id": "1172935156681924609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "427700715", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935151745216514"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172935151745216514"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/FFHKFoxpom", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/wblF0XSI5y", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2ZrALVAaWZ/?igshid=1uwqowa8xumag", "display_url": "instagram.com/p/B2ZrALVAaWZ/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B2ZrALVAaWZ/?igshid=1uwqowa8xumag"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.593, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7847, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 134, "tag": "memes"}, {"start": 135, "end": 140, "tag": "meme"}, {"start": 141, "end": 147, "tag": "momos"}, {"start": 148, "end": 153, "tag": "cats"}]}, "author_id": "374666837", "created_at": "2019-09-14T18:08:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935131868385280"], "text": "Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo \u2013 Noticieros Televisa\nhttps://t.co/FFHKFoxpom\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#memes #meme #momos #cats\u2026 https://t.co/wblF0XSI5y", "lang": "es", "id": "1172935131868385280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1608886388", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935129209159680"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172935129209159680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172934625116790789"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/37OyhqXE5n", "expanded_url": "https://twitter.com/vitouseless/status/1172935119927238656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/37OyhqXE5n", "media_key": "3_1172934798672891906"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "KIRUMI"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.3894, "type": "Other", "normalized_text": "koko"}]}, "author_id": "2305572456", "created_at": "2019-09-14T18:08:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935119927238656"], "in_reply_to_user_id": "2305572456", "text": "ISSO AQUI ENT\n\n SABER Q A KIRUMI EH QUEM MATOU FACILITA MT MAIS MAS FODASE\n\nprovavelmente ela matou entre 8-9pm e ai dps se encontrou com o koko\n\nai ela possivelmente escondeu o corpo quando ele meio q fugiu dela ai ela foi \"procura\"\" ele\n\nmas na vdd ela tinha ido esconde o corpo https://t.co/37OyhqXE5n", "lang": "pt", "id": "1172935119927238656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/FFHKFoxpom", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/3pQtAkDfFm", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2Zq9cAgOUv/?igshid=v0m9f1cdbey3", "display_url": "instagram.com/p/B2Zq9cAgOUv/\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7808, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 134, "tag": "memes"}, {"start": 135, "end": 140, "tag": "meme"}, {"start": 141, "end": 147, "tag": "momos"}, {"start": 148, "end": 153, "tag": "cats"}, {"start": 154, "end": 160, "tag": "momos"}]}, "author_id": "374666837", "created_at": "2019-09-14T18:08:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935042110300161"], "text": "Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo \u2013 Noticieros Televisa\nhttps://t.co/FFHKFoxpom\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#memes #meme #momos #cats #momos\u2026 https://t.co/3pQtAkDfFm", "lang": "es", "id": "1172935042110300161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/8xT2AI4AaV", "expanded_url": "https://twitter.com/NegativeDZero/status/1172934908911718400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8xT2AI4AaV", "media_key": "3_1172934893896130561"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4829, "type": "Other", "normalized_text": "panthon"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.3808, "type": "Other", "normalized_text": "ashe"}]}, "author_id": "795425923969544192", "created_at": "2019-09-14T18:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172934908911718400"], "text": "essa doen\u00e7a... digo, esse panthon, se tivesse mais pro lado na final ia dar bom, o cara tava com 50 de hp ainda coloquei ele com 7, mas a ashe dele matou meu padeiro antes de ultar ;-; fail no meu posicionamento https://t.co/8xT2AI4AaV", "lang": "pt", "id": "1172934908911718400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172930416636022786"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Vence"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "author_id": "773688823712772096", "created_at": "2019-09-14T18:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172934750677413888"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, receb\u2026", "lang": "pt", "id": "1172934750677413888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/6WlLZlPmlp", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 146, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}]}, "author_id": "3052759666", "created_at": "2019-09-14T18:06:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172934681827799041"], "text": "Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/6WlLZlPmlp a trav\u00e9s de @ABC_Mundo", "lang": "es", "id": "1172934681827799041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "776131790075494400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 212, "end": 221, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Isral100", "id": "2177997314"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "author_id": "751245176216092672", "created_at": "2019-09-14T18:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172934647728070657"], "in_reply_to_user_id": "2177997314", "text": "@Isral100 @larepublica_pe Fue una jugada en pared bien orquestada: los apristas cagaron al Peru y se hicieron ricos, los fujimoristas fueron los \u201csalvadores\u201d y se hicieron ricos, hubo un acuerdo previo en el que Montesinos jug\u00f3 el protagonismo junto con el suicida.", "lang": "es", "id": "1172934647728070657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "815426479", "created_at": "2019-09-14T18:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172934636449800194"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172934636449800194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172715971909492736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "author_id": "910181970134564865", "created_at": "2019-09-14T18:06:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172934597333700608"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Poxa, @Haddad_Fernando! Est\u00e1 parecendo comigo que entrei na sala de cinema pra ver Esquadr\u00e3o Suicida e sai em menos de\u2026", "lang": "pt", "id": "1172934597333700608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/7pg53x7lK6", "expanded_url": "http://ow.ly/IBcv30pxaF2", "display_url": "ow.ly/IBcv30pxaF2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noventagrados.com.mx/nacional/mujer-policia-se-suicida-en-un-imss-de-la-ciudad-de-mexico.htm"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.4323, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.6165, "type": "Place", "normalized_text": "de M\u00e9xico"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.934, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 14, "tag": "Polic\u00eda"}, {"start": 18, "end": 26, "tag": "Suicida"}, {"start": 33, "end": 38, "tag": "IMSS"}, {"start": 62, "end": 67, "tag": "CDMX"}]}, "author_id": "359619136", "created_at": "2019-09-14T18:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172934422724849664"], "text": "Mujer #Polic\u00eda se #Suicida en un #IMSS de la Ciudad de M\u00e9xico #CDMX - https://t.co/7pg53x7lK6", "lang": "es", "id": "1172934422724849664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172926989050757126"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/p1QAUybUOG", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-fas-estao-decepcionados-com-a-ausencia-de-jared-leto-no-elenco-223303", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.8176, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}]}, "author_id": "1105176813213548544", "created_at": "2019-09-14T18:05:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172934409479176198"], "text": "RT @cinepop: 'O Esquadr\u00e3o Suicida': F\u00e3s est\u00e3o decepcionados com a aus\u00eancia de Jared Leto no elenco - https://t.co/p1QAUybUOG https://t.co/0\u2026", "lang": "pt", "id": "1172934409479176198"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "author_id": "2951329453", "created_at": "2019-09-14T18:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172934353380237312"], "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "lang": "es", "id": "1172934353380237312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172727536914182144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KORTAZAR", "id": "45629563"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}]}, "author_id": "1164519145", "created_at": "2019-09-14T18:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172934343490187266"], "text": "RT @KORTAZAR: \u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto mue\u2026", "lang": "es", "id": "1172934343490187266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1020062778806210561", "created_at": "2019-09-14T18:04:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172934281775243264"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172934281775243264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172932957574717440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "Gianmarco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "oliviaconrod", "id": "867352304235819008"}]}, "author_id": "1041289822747287552", "created_at": "2019-09-14T18:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172934275844493312"], "text": "RT @oliviaconrod: Pero es que este t\u00edo es retrasado.\nA ver qu\u00e9 Gianmarco estuvo 24 horas con el por qu\u00e9 lo obligaron, por que creo que si l\u2026", "lang": "es", "id": "1172934275844493312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "419059841", "created_at": "2019-09-14T18:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172934266918973440"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172934266918973440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172933360416645133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.6266, "type": "Person", "normalized_text": "Polo Obrero"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "matuk", "id": "14541101"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "TheEconomist", "id": "5988062"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 20, "tag": "POLITICA"}]}, "author_id": "2800966438", "created_at": "2019-09-14T18:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172934203358568450"], "text": "RT @matuk: #POLITICA De acuerdo al @TheEconomist son los trotskistas de Polo Obrero el n\u00facleo del problema en Argentina.\n\nIgual que en el P\u2026", "lang": "es", "id": "1172934203358568450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172855044875702272"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gttE18PF7v", "expanded_url": "http://ver.20m.es/na0p51", "display_url": "ver.20m.es/na0p51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "487817305", "created_at": "2019-09-14T18:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172934172392022017"], "text": "RT @20m: Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/gttE18PF7v", "lang": "es", "id": "1172934172392022017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172930416636022786"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Vence"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "author_id": "974698333238374400", "created_at": "2019-09-14T18:03:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172933959589748736"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, receb\u2026", "lang": "pt", "id": "1172933959589748736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/z5W46SvXdX", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/nina-de-14-anos-se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-menstruacion-por-la-maestra/", "display_url": "elpinero.mx/nina-de-14-ano\u2026"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/UfxVVrWOkp", "expanded_url": "https://twitter.com/ELPINERO/status/1172933761140322304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UfxVVrWOkp", "media_key": "3_1172933757805850624"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}]}, "author_id": "76232882", "created_at": "2019-09-14T18:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172933761140322304"], "text": "#POLICIACA\u2502\ud83d\ude94\ud83d\udea8\n\nNi\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra\n\nUna estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\n\nhttps://t.co/z5W46SvXdX https://t.co/UfxVVrWOkp", "lang": "es", "id": "1172933761140322304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/yeFvwDfbxB", "expanded_url": "https://hackstore.net/descargar-escuadron-suicida-2016-blu-ray-rip-hd-latino/", "display_url": "hackstore.net/descargar-escu\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.972, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8952, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 83, "username": "Hackstore_Net", "id": "329483193"}]}, "author_id": "229653867", "created_at": "2019-09-14T18:02:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172933718178181124"], "text": "Estoy descargando Escuadr\u00f3n Suicida (2016) Blu-Ray RIP HD Latino v\u00eda @Hackstore_Net https://t.co/yeFvwDfbxB", "lang": "es", "id": "1172933718178181124"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "author_id": "937176074", "created_at": "2019-09-14T18:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172933620127981570"], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "lang": "es", "id": "1172933620127981570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "1048596955386007554", "created_at": "2019-09-14T18:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172933605687009285"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172933605687009285"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "721258105", "created_at": "2019-09-14T18:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172933586128789504"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172933586128789504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "999911107870380032", "created_at": "2019-09-14T18:02:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172933570983317506"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172933570983317506"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "177002568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172933569431429121"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172933569431429121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1040282829983232000", "created_at": "2019-09-14T18:01:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172933407321600005"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172933407321600005"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172545640523583493"}], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/1xUd46ngiQ", "expanded_url": "https://twitter.com/HealeyParera/status/1172545640523583493", "display_url": "twitter.com/HealeyParera/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.5388, "type": "Person", "normalized_text": "Polo Obrero"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.9384, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 198, "end": 200, "probability": 0.629, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 37, "username": "TheEconomist", "id": "5988062"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "POLITICA"}]}, "author_id": "14541101", "created_at": "2019-09-14T18:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172933360416645133"], "text": "#POLITICA De acuerdo al @TheEconomist son los trotskistas de Polo Obrero el n\u00facleo del problema en Argentina.\n\nIgual que en el Per\u00fa, la izquierda es responsable del conflicto suicida, entre Keiko y PPK, que termina con ambos detenidos. https://t.co/1xUd46ngiQ", "lang": "es", "id": "1172933360416645133"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172924143442026502"}], "author_id": "482139343", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "PlutonicClown", "id": "990283620261777408"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "Endika_A_U", "id": "924917433659518976"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "alejoazulado", "id": "580098450"}, {"start": 62, "end": 72, "username": "raticorns", "id": "1191032789879197696"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172933238534197248"], "text": "RT @ericahenriquezo: @PlutonicClown @Endika_A_U @alejoazulado @raticorns @Raul3487 @Nyx197 @cubo_rubo @federicoalves @infoguerrachile @Lula\u2026", "lang": "es", "id": "1172933238534197248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "1149785980335009795", "created_at": "2019-09-14T18:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172933186709610497"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172933186709610497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/uNWZWsKxx3", "expanded_url": "https://www.saludiario.com/ultimomomento-policia-se-suicida-al-interior-de-clinica-del-imss-en-la-cdmx/?fbclid=IwAR2Qj45L0q2zjcpabp9hjmvQQcsPdyI32pb_SqkfIGvVF4HAZBAXpNJIx34", "display_url": "saludiario.com/ultimomomento-\u2026"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.8151, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "author_id": "3807594919", "created_at": "2019-09-14T18:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172933161426149376"], "text": "Tristeza extrema, esto provoca el suicidio de una polic\u00eda en las instalaciones del IMSS\n\n https://t.co/uNWZWsKxx3", "lang": "es", "id": "1172933161426149376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172855044875702272"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gttE18PF7v", "expanded_url": "http://ver.20m.es/na0p51", "display_url": "ver.20m.es/na0p51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "331637047", "created_at": "2019-09-14T18:00:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172933110222217217"], "text": "RT @20m: Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/gttE18PF7v", "lang": "es", "id": "1172933110222217217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1072347508800712705", "created_at": "2019-09-14T18:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172933098708918272"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172933098708918272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/iaBVUSU8ni", "expanded_url": "http://vertele.eldiario.es/_80a9614c", "display_url": "vertele.eldiario.es/_80a9614c", "status": 200, "unwound_url": "https://vertele.eldiario.es/noticias/diego-instinto-pulsaciones-escuadron-suicida_1_7432541.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 22, "end": 29, "probability": 0.5827, "type": "Other", "normalized_text": "Instinto"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.5502, "type": "Other", "normalized_text": "Pulsaciones"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8428, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "110942823", "created_at": "2019-09-14T18:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172933027401359360"], "text": "Juan Diego Botto, de 'Instinto' y 'Pulsaciones' al 'Escuadr\u00f3n Suicida' de James Gunn https://t.co/iaBVUSU8ni", "lang": "es", "id": "1172933027401359360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172926380901830657"}], "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/F51jIUQFZm", "expanded_url": "https://twitter.com/JoaaGH/status/1172926380901830657", "display_url": "twitter.com/JoaaGH/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Gianmarco"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.9102, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP14S"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 199, "tag": "GHVIP14S"}]}, "geo": {"place_id": "2d3798cf1272a900"}, "author_id": "867352304235819008", "created_at": "2019-09-14T17:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172932957574717440"], "text": "Pero es que este t\u00edo es retrasado.\nA ver qu\u00e9 Gianmarco estuvo 24 horas con el por qu\u00e9 lo obligaron, por que creo que si llega a ser hoy el chico se suicida d\u00e1ndose golpes con los barrotes.\n\n#GHVIP14S https://t.co/F51jIUQFZm", "lang": "es", "id": "1172932957574717440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/HrCe1HYPgq", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}, "author_id": "429367703", "created_at": "2019-09-14T17:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172932953925664770"], "text": "Sobre su conciencia lleve su muerte esa mujer. https://t.co/HrCe1HYPgq", "lang": "es", "id": "1172932953925664770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "3949735545", "created_at": "2019-09-14T17:59:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172932921797332993"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172932921797332993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172913017278947328"}], "author_id": "271050060", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lebzeira", "id": "1026997772111806464"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172932915736600577"], "in_reply_to_user_id": "1026997772111806464", "text": "@lebzeira Se ele matou menos de 10 pessoas, ele n\u00e3o \u00e9 de confian\u00e7a", "lang": "pt", "id": "1172932915736600577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/3ak6m30t3f", "expanded_url": "http://melekablog.com/2019/09/14/esquadrao-suicida-james-gunn-revela-elenco-oficial-da-sequencia-confira/", "display_url": "melekablog.com/2019/09/14/esq\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ZhqBhFsQr8", "expanded_url": "https://twitter.com/melekablog/status/1172932909214437377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZhqBhFsQr8", "media_key": "3_1172932907796709378"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7057, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "1056288314154762240", "created_at": "2019-09-14T17:59:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172932909214437377"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn revela elenco oficial da sequ\u00eancia. Confira! https://t.co/3ak6m30t3f https://t.co/ZhqBhFsQr8", "lang": "pt", "id": "1172932909214437377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706534775808000"}], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/oJ9nV7Bfbx", "expanded_url": "https://bit.ly/2HO2KOG", "display_url": "bit.ly/2HO2KOG"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GLzef8dXBe", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172706534775808000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GLzef8dXBe", "media_key": "3_1172610650369122305"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.7789, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "252188916", "created_at": "2019-09-14T17:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172932733875687424"], "text": "RT @omelete: [Artigo] O que James Gunn pode aproveitar das HQs para Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/oJ9nV7Bfbx https://t.co/GLzef8dXBe", "lang": "pt", "id": "1172932733875687424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171912034918838277"}], "author_id": "922826150476439552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172932573250519041"], "in_reply_to_user_id": "4905433269", "text": "@balkraix 40 % se suicida por que su calidad de vida es mucho mejor.", "lang": "es", "id": "1172932573250519041"}, {"author_id": "2703434869", "created_at": "2019-09-14T17:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172932515717402624"], "text": "porra de esquadr\u00e3o suicida 2 mano", "lang": "pt", "id": "1172932515717402624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "1005519070018572288", "created_at": "2019-09-14T17:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172932425091092480"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172932425091092480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172931731986571264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.805, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Leosias", "id": "34825846"}]}, "author_id": "709170071353106432", "created_at": "2019-09-14T17:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172932421823672320"], "in_reply_to_user_id": "34825846", "text": "@Leosias Eu entendo, mas ainda sim, \u00e9 bom saber o que aconteceu ao Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Justi\u00e7a e como esses filmes sofreram nas m\u00e3os da Warner.", "lang": "pt", "id": "1172932421823672320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "1060660754494513152", "created_at": "2019-09-14T17:57:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172932414802472960"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172932414802472960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/c2sgNH3jw0", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1172932409148485632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c2sgNH3jw0", "media_key": "3_1172930835051372553"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/c2sgNH3jw0", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1172932409148485632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c2sgNH3jw0", "media_key": "3_1172930835047243776"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/c2sgNH3jw0", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1172932409148485632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c2sgNH3jw0", "media_key": "3_1172930927686815756"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 159, "end": 171, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.3748, "type": "Person", "normalized_text": "Ayer"}]}, "author_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-09-14T17:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 18, "like_count": 45, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1172932409148485632"], "text": "Rivalidade entre diretores? Amo. Ap\u00f3s David Ayer declarar apoio \u00e0s sequ\u00eancias de 'Esquadr\u00e3o Suicida', o diretor James Gunn curte tweet apoiando a escala\u00e7\u00e3o de Pete Davidson e xingando o trabalho de m**** de Ayer no primeiro filme. https://t.co/c2sgNH3jw0", "lang": "pt", "id": "1172932409148485632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172930416636022786"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Vence"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "author_id": "807281564312883202", "created_at": "2019-09-14T17:56:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172932238343905280"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, receb\u2026", "lang": "pt", "id": "1172932238343905280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908722068213761"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/a0QWeBISc9", "expanded_url": "http://ow.ly/3T4q50w9zjh", "display_url": "ow.ly/3T4q50w9zjh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "864505727657889792", "created_at": "2019-09-14T17:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172932222795558912"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra \nhttps://t.co/a0QWeBISc9 https://t.co/7MUn5Ys\u2026", "lang": "es", "id": "1172932222795558912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172930416636022786"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Vence"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "author_id": "741965601778892800", "created_at": "2019-09-14T17:56:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172932216395063296"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, receb\u2026", "lang": "pt", "id": "1172932216395063296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "4098860242", "created_at": "2019-09-14T17:56:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172932172858236928"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172932172858236928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "1017490732872028161", "created_at": "2019-09-14T17:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172932169817309185"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172932169817309185"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Oj3WU35nZQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3434, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.6191, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 69, "username": "franco_esca", "id": "219858307"}]}, "author_id": "1047909979695378432", "created_at": "2019-09-14T17:56:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172932097042001926"], "text": "Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo \u2066@franco_esca\u2069  seas mamon!!\ud83d\ude31 https://t.co/Oj3WU35nZQ", "lang": "es", "id": "1172932097042001926"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "author_id": "1141838498644840449", "created_at": "2019-09-14T17:55:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172931951407353857"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "id": "1172931951407353857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172930416636022786"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Vence"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "author_id": "1140759564511600647", "created_at": "2019-09-14T17:55:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172931911402086401"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, receb\u2026", "lang": "pt", "id": "1172931911402086401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "author_id": "79180756", "created_at": "2019-09-14T17:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172931890132791296"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "id": "1172931890132791296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172930416636022786"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Vence"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "author_id": "1137128234825461761", "created_at": "2019-09-14T17:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172931877805711361"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, receb\u2026", "lang": "pt", "id": "1172931877805711361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "author_id": "2875189984", "created_at": "2019-09-14T17:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172931789830152193"], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "lang": "es", "id": "1172931789830152193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "840720276", "created_at": "2019-09-14T17:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172931637576896513"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172931637576896513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "712312848", "created_at": "2019-09-14T17:54:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172931625744764929"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1172931625744764929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.5298, "type": "Other", "normalized_text": "Welli"}]}, "author_id": "4897465737", "created_at": "2019-09-14T17:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172931596925722625"], "text": "Vai ser foda, vai ser uma mudan\u00e7a dr\u00e1stica na minha vida, mas eu acho que consigo... Se o Welli n\u00e3o me matou ngm mais consegue", "lang": "pt", "id": "1172931596925722625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/JwjaFSxSsF", "expanded_url": "https://grilloporteno.com/2019/09/14/se-suicida-un-policia-de-san-felipe-su-mama-lo-halla-colgado/", "display_url": "grilloporteno.com/2019/09/14/se-\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/7WuaajQyPK", "expanded_url": "https://twitter.com/GrilloPorteno/status/1172931551123976193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7WuaajQyPK", "media_key": "3_1172931549714624514"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9323, "type": "Place", "normalized_text": "San Felipe"}]}, "author_id": "1416325106", "created_at": "2019-09-14T17:54:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172931551123976193"], "text": "Se suicida un polic\u00eda de San Felipe: Su mam\u00e1 lo halla\u00a0colgado https://t.co/JwjaFSxSsF https://t.co/7WuaajQyPK", "lang": "es", "id": "1172931551123976193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172041155153989633"}], "author_id": "106998959", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AprenderJuntos_", "id": "943063875590742019"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172931513538756612"], "in_reply_to_user_id": "943063875590742019", "text": "@AprenderJuntos_ Y cuando esa sociedad arrastra un problema como no poder pagaros la hipoteca aplic\u00e1is una norma muy social como deshauciarlos y a la puta calle.\nUNA PREGUNTA :\nOS DA ALGO DE COSITA MORAL CUANDO DESHAUCIAIS A ALGUIEN, SE SUICIDA?\nPOD\u00c9IS DORMIR BIEN CON ESO?\nMENOS PUTOS V\u00cdDEOS!!!", "lang": "es", "id": "1172931513538756612"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172579633801453569"}], "author_id": "119805491", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "raymundotenorio", "id": "152758143"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "econokafka", "id": "1639334120"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "macariomx", "id": "23322761"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:53:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172931487987130368"], "text": "RT @raymundotenorio: @econokafka @macariomx @ElFinanciero_Mx El hilo de tweets que les compart\u00ed anoche, refuerza la postura del colega @eco\u2026", "lang": "es", "id": "1172931487987130368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "J \u00c1lvarez"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.6728, "type": "Person", "normalized_text": "Residente"}]}, "author_id": "3041727431", "created_at": "2019-09-14T17:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172931326120472576"], "text": "J \u00c1lvarez: \"Me medir\u00eda en una tiraera con Residente\" \n\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n\nSuicida", "lang": "es", "id": "1172931326120472576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "408732901", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172931277219086341"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172931277219086341"}, {"author_id": "831765385", "created_at": "2019-09-14T17:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172931193781854208"], "text": "N\u00e3o fala mal do meu esquadr\u00e3o suicida nao pfv, thanks", "lang": "pt", "id": "1172931193781854208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9028, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "4459820547", "created_at": "2019-09-14T17:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172931165638090752"], "text": "John Cena va a estar en la nueva pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida\n\nQue lindo qu\u00e9 es el cine", "lang": "es", "id": "1172931165638090752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172692658046865408"}], "author_id": "213952389", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172931052936953856"], "text": "RT @PeriodicoZocalo: #Internacional: Tuvo su menarquia (primer periodo) mientras estaba en clase y no contaba con una toalla sanitaria, as\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1172931052936953856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172853715465846785"}], "author_id": "1108775715682635776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "moonvchildx", "id": "3304533010"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172930974851751937"], "text": "RT @moonvchildx: San che si suicida, Seonghwa che cerca di salvarlo inutilmente, Hongjoong che guarda il tutto divertito.\nIo li amo https:/\u2026", "lang": "it", "id": "1172930974851751937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "pete davidson"}]}, "author_id": "599742279", "created_at": "2019-09-14T17:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172930863853711361"], "text": "o elenco de esquadr\u00e3o suicida tem pete davidson \ud83e\udd2e", "lang": "pt", "id": "1172930863853711361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "805063237", "created_at": "2019-09-14T17:51:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172930779636219905"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172930779636219905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6226, "type": "Organization", "normalized_text": "DENARC"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.7251, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}]}, "author_id": "818132487478083584", "created_at": "2019-09-14T17:50:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172930723822669825"], "text": "Meu primo, policial civil aqui de SP lotado no DENARC se suicidou ontem a tarde. obrigada governador Doria, mais uma v\u00edtima da desvaloriza\u00e7\u00e3o dos funcion\u00e1rios p\u00fablicos, do descaso com os policiais e seus familiares fruto das pol\u00edticas perversas que seu partido e voc\u00ea praticam aqu", "lang": "pt", "id": "1172930723822669825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "2528075976", "created_at": "2019-09-14T17:50:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172930712233828361"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172930712233828361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172930416636022786"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Vence"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "author_id": "139566342", "created_at": "2019-09-14T17:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172930701198581769"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, receb\u2026", "lang": "pt", "id": "1172930701198581769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172930416636022786"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Vence"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "author_id": "1153364530233298950", "created_at": "2019-09-14T17:50:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172930576116068352"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, receb\u2026", "lang": "pt", "id": "1172930576116068352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/dVSvsWbxAP", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1172930416636022786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dVSvsWbxAP", "media_key": "3_1172930413532237825"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5114, "type": "Other", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.818, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 63, "end": 88, "probability": 0.7976, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 91, "end": 110, "probability": 0.7678, "type": "Other", "normalized_text": "Vence o Le\u00e3o de Ouro"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.6248, "type": "Other", "normalized_text": "Marvete"}]}, "author_id": "1076671335953297408", "created_at": "2019-09-14T17:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 255, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1172930416636022786"], "text": "Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, recebe 8 minutos de aplausos dos cr\u00edticos e \u00e9 cotado ao Oscar de melhor filme\n\nMarvete: https://t.co/dVSvsWbxAP", "lang": "pt", "id": "1172930416636022786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172923977741799424"}], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/DbZxzCYmZe", "expanded_url": "https://bit.ly/2mhJDnn", "display_url": "bit.ly/2mhJDnn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DiarioPresente", "id": "82608449"}]}, "author_id": "816703460611653633", "created_at": "2019-09-14T17:49:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172930409245675521"], "text": "RT @DiarioPresente: Menor se suicida tras ser humillada por su maestra al mancharse con su periodo\n\u27a1\ufe0f https://t.co/DbZxzCYmZe https://t.co/\u2026", "lang": "es", "id": "1172930409245675521"}, {"author_id": "1923669780", "created_at": "2019-09-14T17:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172930277796134912"], "text": "Na, la de siempre, nos gusta pasarlo mal en este club suicida", "lang": "es", "id": "1172930277796134912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Em0cz7dzrL", "expanded_url": "http://minutopop.com.br/2019/09/13/brasileira-alice-braga-e-confirmada-em-esquadrao-suicida-2-veja-o-elenco/", "display_url": "minutopop.com.br/2019/09/13/bra\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/fyx5Z7Tb21", "expanded_url": "https://twitter.com/MinutoPOP/status/1172930258326044673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fyx5Z7Tb21", "media_key": "3_1172714003434487808"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.8968, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.7677, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "497958477", "created_at": "2019-09-14T17:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172930258326044673"], "text": "Brasileira Alice Braga \u00e9 confirmada em Esquadr\u00e3o Suicida 2; veja o elenco https://t.co/Em0cz7dzrL https://t.co/fyx5Z7Tb21", "lang": "pt", "id": "1172930258326044673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "999292957", "created_at": "2019-09-14T17:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172930226315300867"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172930226315300867"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172926102559440898"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 48, "probability": 0.8965, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o  Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Leosias", "id": "34825846"}]}, "author_id": "709170071353106432", "created_at": "2019-09-14T17:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172930062473207810"], "in_reply_to_user_id": "34825846", "text": "@Leosias Todos n\u00f3s sabemos que Esquadr\u00e3o  Suicida foi sabotado pelo est\u00fadio, mesmo com o diretor assumindo a culpa por tudo.", "lang": "pt", "id": "1172930062473207810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "author_id": "1146715877821308928", "created_at": "2019-09-14T17:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172929988842180608"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "id": "1172929988842180608"}, {"author_id": "840322773037785089", "created_at": "2019-09-14T17:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172929966914318339"], "text": "Sinto que t\u00f4 mexendo com uma fogueira \nKkkkkkkkk gente, se eu morrer vcs j\u00e1 sabem quem me matou \n(Embora ningu\u00e9m ligue heheh)", "lang": "pt", "id": "1172929966914318339"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908722068213761"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/a0QWeBISc9", "expanded_url": "http://ow.ly/3T4q50w9zjh", "display_url": "ow.ly/3T4q50w9zjh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "1031374554113949696", "created_at": "2019-09-14T17:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172929909448224771"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra \nhttps://t.co/a0QWeBISc9 https://t.co/7MUn5Ys\u2026", "lang": "es", "id": "1172929909448224771"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "2537906012", "created_at": "2019-09-14T17:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172929833321603073"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172929833321603073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}]}, "author_id": "923700531784290304", "created_at": "2019-09-14T17:47:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172929789985984512"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "lang": "pt", "id": "1172929789985984512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1357526234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172929719626555392"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172929719626555392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "760409539", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:46:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172929699833622535"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172929699833622535"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "2292217353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172929682385379328"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172929682385379328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "477102450", "created_at": "2019-09-14T17:46:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172929603347931143"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172929603347931143"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610067125952512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9153, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.9118, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wrestlemaniacos", "id": "361311345"}]}, "author_id": "51841012", "created_at": "2019-09-14T17:46:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172929592031686656"], "text": "RT @wrestlemaniacos: Elenco do filme The Suicide Squad \u00e9 anunciado. E John Cena est\u00e1 confirmado! O lan\u00e7amento do novo Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 p\u2026", "lang": "pt", "id": "1172929592031686656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172929208231890944"}], "author_id": "1685966022", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "GiViolentsNO", "id": "916626479303348224"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "MartaE_Vila", "id": "303992644"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "ester_ets", "id": "3001468202"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:46:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172929586587459585"], "in_reply_to_user_id": "1685966022", "text": "@MinsterTX @GiViolentsNO @MartaE_Vila @ester_ets Mucho dron suicida veo en tu perfil. D\u00e9jalo de verdad!", "lang": "es", "id": "1172929586587459585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908722068213761"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/a0QWeBISc9", "expanded_url": "http://ow.ly/3T4q50w9zjh", "display_url": "ow.ly/3T4q50w9zjh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "1123670702186352640", "created_at": "2019-09-14T17:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172929535379001344"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra \nhttps://t.co/a0QWeBISc9 https://t.co/7MUn5Ys\u2026", "lang": "es", "id": "1172929535379001344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/CS2OHkoHtz", "expanded_url": "https://twitter.com/Sephys00/status/1172929486687371270/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CS2OHkoHtz", "media_key": "3_1172929484938309635"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9444, "type": "Other", "normalized_text": "Splatoon2"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.6912, "type": "Other", "normalized_text": "NintendoSwitch"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 61, "tag": "Splatoon2"}, {"start": 62, "end": 77, "tag": "NintendoSwitch"}]}, "author_id": "101120777", "created_at": "2019-09-14T17:45:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172929486687371270"], "text": "Bueno, con lo suicida que soy, no es mal record xD #Splatoon2 #NintendoSwitch https://t.co/CS2OHkoHtz", "lang": "es", "id": "1172929486687371270"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "775721999763210240", "created_at": "2019-09-14T17:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172929409847824384"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172929409847824384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/osK9RzZhEj", "expanded_url": "http://ow.ly/wkrr30pwMEA", "display_url": "ow.ly/wkrr30pwMEA"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.5733, "type": "Person", "normalized_text": "Andrew"}, {"start": 153, "end": 162, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "JaimeBayly"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 163, "tag": "JaimeBayly"}]}, "author_id": "87767280", "created_at": "2019-09-14T17:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172929286761844736"], "text": "\"Muchos a\u00f1os atr\u00e1s, en 1992, me hab\u00eda quedado en Miami para enfrentar con curiosidad literaria y esp\u00edritu suicida al hurac\u00e1n Andrew\", por el periodista #JaimeBayly https://t.co/osK9RzZhEj", "lang": "es", "id": "1172929286761844736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "author_id": "61330689", "created_at": "2019-09-14T17:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172929260048269314"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "id": "1172929260048269314"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/AI1pmrLbY3", "expanded_url": "https://bit.ly/2kL8GyK", "display_url": "bit.ly/2kL8GyK"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/bpyzqdd9W0", "expanded_url": "https://twitter.com/PorEstoOnline/status/1172929251714248704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bpyzqdd9W0", "media_key": "3_1172913549443772416"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8877, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "M\u00e9rida"}]}, "author_id": "1016761575590584325", "created_at": "2019-09-14T17:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172929251714248704"], "text": "#M\u00e9rida Estudios se\u00f1alan que un suicida afecta a 5 personas gravemente en lo familiar, as\u00ed como tambi\u00e9n a cien personas en su n\u00facleo social de manera importante https://t.co/AI1pmrLbY3 https://t.co/bpyzqdd9W0", "lang": "es", "id": "1172929251714248704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "author_id": "480580029", "created_at": "2019-09-14T17:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172929194130583552"], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "lang": "es", "id": "1172929194130583552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1350760213", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172929178729099264"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172929178729099264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1205920657", "created_at": "2019-09-14T17:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172929174224457729"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172929174224457729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172855044875702272"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gttE18PF7v", "expanded_url": "http://ver.20m.es/na0p51", "display_url": "ver.20m.es/na0p51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "2581974218", "created_at": "2019-09-14T17:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172929115760017409"], "text": "RT @20m: Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/gttE18PF7v", "lang": "es", "id": "1172929115760017409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "1144657134774358017", "created_at": "2019-09-14T17:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172929078728581122"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1172929078728581122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "877367947", "created_at": "2019-09-14T17:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172929006263513089"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172929006263513089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172563331342843920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.3731, "type": "Place", "normalized_text": "Tabasco"}, {"start": 266, "end": 275, "probability": 0.5905, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Mir\u00f3n"}, {"start": 286, "end": 289, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gpalomino10", "id": "704520043313246208"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "GLupeVictoria", "id": "915792578037108736"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "LOVREGA", "id": "249812258"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "ManuelBartlett", "id": "1120135848"}]}, "author_id": "167625591", "created_at": "2019-09-14T17:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172928976127287296"], "in_reply_to_user_id": "704520043313246208", "text": "@gpalomino10 @GLupeVictoria @LOVREGA @lopezobrador_ @ManuelBartlett AMLO y Bartlett se saben y se deben m\u00e1s de lo que nos imaginamos. No hay l\u00f3gica en el suicida respaldo incondicional, pero muchas coincidencias, el padre de Bartlett gobernador de Tabasco su abuelo D\u00edaz Mir\u00f3n que cita AMLO y dicen que le di\u00f3 chamba en la Profeco en los 80s", "lang": "es", "id": "1172928976127287296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "author_id": "267327748", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172928935249813507"], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "lang": "es", "id": "1172928935249813507"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "108396939", "created_at": "2019-09-14T17:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172928881751293952"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172928881751293952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "792775757713989632", "created_at": "2019-09-14T17:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172928862889508864"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172928862889508864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/6ssvARA6GL", "expanded_url": "https://twitter.com/gringxsme/status/1172128717554028551", "display_url": "twitter.com/gringxsme/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.4753, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "author_id": "1148164678402658309", "created_at": "2019-09-14T17:43:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172928833084960776"], "text": "Eu e lucas fizemos 3 meses e 3 dias depois a gente quase se matou https://t.co/6ssvARA6GL", "lang": "pt", "id": "1172928833084960776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "1169998864008523776", "created_at": "2019-09-14T17:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172928746426458118"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172928746426458118"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "153679902", "created_at": "2019-09-14T17:42:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172928695419449345"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172928695419449345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "899016457803247617", "created_at": "2019-09-14T17:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172928671927209984"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172928671927209984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "825724188375777282", "created_at": "2019-09-14T17:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172928659235188738"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1172928659235188738"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "76971576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172928657096155136"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172928657096155136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "author_id": "966510285606588418", "created_at": "2019-09-14T17:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172928646102867970"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "id": "1172928646102867970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "3291165367", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172928635659010048"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172928635659010048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "965671282539991040", "created_at": "2019-09-14T17:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172928608157020167"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172928608157020167"}, {"author_id": "3314018413", "created_at": "2019-09-14T17:42:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172928572710903814"], "text": "me acord\u00e9 que cuando me dio la fiebre de 46 grados y empezaba con alucinaciones, mi mam\u00e1 le dijo a la doctora que no quer\u00eda darme demasiado paracetamol porque pod\u00eda ponerme peor y la doctora muy tranqui le dijo: con paracetamol nadie se suicida, usted dele \n\nmam\u00e1, yo O_O", "lang": "es", "id": "1172928572710903814"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/uck99KV8rV", "expanded_url": "https://rotativo.com.mx/2019/09/14/entretenimiento/espectaculos-entretenimiento/reclutan-a-joaquin-cosio-para-escuadron-suicida-794288/", "display_url": "rotativo.com.mx/2019/09/14/ent\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.7643, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.4325, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "author_id": "40017948", "created_at": "2019-09-14T17:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172928473310072832"], "text": "(Reclutan a Joaqu\u00edn Cos\u00edo para \u201cEscuadr\u00f3n suicida\u201d) - Rotativo de Quer\u00e9taro - https://t.co/uck99KV8rV", "lang": "es", "id": "1172928473310072832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "496222127", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172928472022491137"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172928472022491137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172927967372152833"}], "entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 221, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Gaby"}]}, "author_id": "888607387170557952", "created_at": "2019-09-14T17:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172928462287450112"], "in_reply_to_user_id": "888607387170557952", "text": "Ela n\u00e3o se matou do nada, ela sofreu calada at\u00e9 o \u00faltimo momento, e se n\u00f3s que \u00e9ramos pr\u00f3ximas n\u00e3o percebemos, imagine VOC\u00caS que nem sequer falava com ela, parem de criar confirma\u00e7\u00f5es sem nem ao menos saber quem ERA a Gaby", "lang": "pt", "id": "1172928462287450112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/G3oGERBf0I", "expanded_url": "https://twitter.com/NoPasaNada_mx/status/1172928442532130816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G3oGERBf0I", "media_key": "3_1172928438228774912"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/G3oGERBf0I", "expanded_url": "https://twitter.com/NoPasaNada_mx/status/1172928442532130816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G3oGERBf0I", "media_key": "3_1172928438241394689"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.7916, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.8348, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 172, "end": 182, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 185, "end": 194, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 197, "end": 209, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 212, "end": 222, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 226, "end": 239, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 31, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 242, "end": 258, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 259, "end": 267, "tag": "Latinos"}]}, "author_id": "466020659", "created_at": "2019-09-14T17:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172928442532130816"], "text": "El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/G3oGERBf0I", "lang": "es", "id": "1172928442532130816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172616155321778177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "Beatriz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DCbombshells", "id": "851125968223776768"}]}, "author_id": "984295978596528128", "created_at": "2019-09-14T17:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172928297484935168"], "in_reply_to_user_id": "851125968223776768", "text": "@DCbombshells Mas o Esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o \u00e9 composto por vil\u00f5es q est\u00e3o pagando os crimes? A Beatriz (fogo) \u00e9 heroina!", "lang": "pt", "id": "1172928297484935168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172740588665495552"}], "author_id": "408916820", "created_at": "2019-09-14T17:40:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172928072519077888"], "in_reply_to_user_id": "183417081", "text": "@camprieto_ Mmm bastante suicida su idea mujer jajajaja", "lang": "es", "id": "1172928072519077888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "3224991839", "created_at": "2019-09-14T17:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172928067838324739"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172928067838324739"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "440426289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:40:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172928063618867200"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172928063618867200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "889713452", "created_at": "2019-09-14T17:40:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172928052009033728"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172928052009033728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "624373593", "created_at": "2019-09-14T17:39:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172927977874710533"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1172927977874710533"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/RhHOt81dCV", "expanded_url": "https://www.facebook.com/DiarioDinamico/photos/a.592881484222674/1312752025568946?type=3&sfns=mo", "display_url": "facebook.com/DiarioDinamico\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/2QxkJYorJ3", "expanded_url": "https://twitter.com/DinamicoInforma/status/1172927861591871488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2QxkJYorJ3", "media_key": "3_1172927857636585474"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.7003, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PorSiNoLoViste"}, {"start": 16, "end": 32, "tag": "DinamicoInforma"}]}, "author_id": "1302176408", "created_at": "2019-09-14T17:39:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172927861591871488"], "text": "#PorSiNoLoViste #DinamicoInforma\n\nMujer se suicida de un tiro en la cabeza en cl\u00ednica el IMSS\n\nhttps://t.co/RhHOt81dCV https://t.co/2QxkJYorJ3", "lang": "es", "id": "1172927861591871488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172892761336504320"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/T4PWS4k9sN", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZVY1nh", "display_url": "bit.ly/2ZVY1nh", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "author_id": "227783486", "created_at": "2019-09-14T17:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172927835234873344"], "text": "RT @abc_es: Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/T4PWS4k9sN", "lang": "es", "id": "1172927835234873344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "52693259", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172927804792561669"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172927804792561669"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172927310569385984"}], "author_id": "888607387170557952", "created_at": "2019-09-14T17:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172927733820776448"], "in_reply_to_user_id": "888607387170557952", "text": "O que me d\u00f3i mesmo \u00e9 ter que ler \u201cSabia que era ela\u201d \u201c\u00f3bvio que \u00e9 ela, se matou do nada\u201d, VOC\u00caS N\u00c3O SABEM DE NADA!!! Ela sofria calada e infelizmente n\u00f3s que somos amigas nunca percebemos, nos culpamos at\u00e9 hoje por isso, ent\u00e3o eu pe\u00e7o, n\u00e3o brinquem com isso", "lang": "pt", "id": "1172927733820776448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172926707424223236"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.6899, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.4507, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}]}, "author_id": "803000418", "created_at": "2019-09-14T17:38:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172927666938421252"], "in_reply_to_user_id": "803000418", "text": "Y s\u00ed. La primera del Escuadr\u00f3n Suicida est\u00e1 por debajo del 5. \n\nYo tambi\u00e9n le habr\u00eda dado like a eso. No os voy a negar que tengo m\u00e1s confianza en Gunn que en ning\u00fan otro para un proyecto gamberro.", "lang": "es", "id": "1172927666938421252"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "3994185244", "created_at": "2019-09-14T17:38:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172927636131201025"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172927636131201025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "1112474776860270592", "created_at": "2019-09-14T17:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172927617298771968"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1172927617298771968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172708980688392193"}], "author_id": "4750232773", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HanniaSantoss", "id": "807794844580139012"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:38:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172927591281549315"], "in_reply_to_user_id": "807794844580139012", "text": "@HanniaSantoss Feliz d\u00eda del suicida reencarnado en estr\u00e9s post-traum\u00e1tico", "lang": "es", "id": "1172927591281549315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5784, "type": "Person", "normalized_text": "madara"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.693, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}]}, "author_id": "1019745132483170304", "created_at": "2019-09-14T17:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172927453607682049"], "text": "might guy s\u00f3 n\u00e3o matou o madara pq o anime se chama naruto", "lang": "pt", "id": "1172927453607682049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "2291925834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172927381666959362"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172927381666959362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172926989050757126"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/p1QAUybUOG", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-fas-estao-decepcionados-com-a-ausencia-de-jared-leto-no-elenco-223303", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.8176, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-09-14T17:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172927313450811393"], "text": "RT @cinepop: 'O Esquadr\u00e3o Suicida': F\u00e3s est\u00e3o decepcionados com a aus\u00eancia de Jared Leto no elenco - https://t.co/p1QAUybUOG https://t.co/0\u2026", "lang": "pt", "id": "1172927313450811393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/JOp3kpdIy0", "expanded_url": "https://entretenimento.r7.com/pop/cinema/alice-braga-e-confirmada-no-elenco-da-sequencia-de-esquadrao-suicida-13092019", "display_url": "entretenimento.r7.com/pop/cinema/ali\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/rxAyslrBhS", "expanded_url": "https://twitter.com/TaGravadoBrasil/status/1172927300675035139/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rxAyslrBhS", "media_key": "3_1172927292781268993"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9471, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "2847246244", "created_at": "2019-09-14T17:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172927300675035139"], "text": "Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco da sequ\u00eancia de 'Esquadr\u00e3o Suicida' \nhttps://t.co/JOp3kpdIy0 https://t.co/rxAyslrBhS", "lang": "pt", "id": "1172927300675035139"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "3221894937", "created_at": "2019-09-14T17:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172927270308261889"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172927270308261889"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/p1QAUybUOG", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-fas-estao-decepcionados-com-a-ausencia-de-jared-leto-no-elenco-223303", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0fBeAfl9al", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1172926989050757126/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0fBeAfl9al", "media_key": "3_1172926986534174720"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9106, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "author_id": "14500217", "created_at": "2019-09-14T17:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 24, "like_count": 73, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1172926989050757126"], "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': F\u00e3s est\u00e3o decepcionados com a aus\u00eancia de Jared Leto no elenco - https://t.co/p1QAUybUOG https://t.co/0fBeAfl9al", "lang": "pt", "id": "1172926989050757126"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "104668862", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172926934793281537"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172926934793281537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7158, "type": "Other", "normalized_text": "ruleta rusa"}]}, "author_id": "1421655674", "created_at": "2019-09-14T17:35:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172926865125888001"], "text": "Ustedes sab\u00edan que la ruleta rusa es un juego suicida!!!!!!!!!!? Por qu\u00e9 yo me acabo de enterar RECI\u00c9N", "lang": "es", "id": "1172926865125888001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}]}, "author_id": "4899447161", "created_at": "2019-09-14T17:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172926712310632448"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "lang": "pt", "id": "1172926712310632448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/TagVsSoMNL", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 20, "username": "SoyUnPlatano", "id": "457819379"}]}, "author_id": "54738735", "created_at": "2019-09-14T17:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172926650641780737"], "text": "TUUUUU @SoyUnPlatano  JAJAJAJAJAJAAJAJA EN SUICIDA https://t.co/TagVsSoMNL", "lang": "es", "id": "1172926650641780737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172924143442026502"}], "author_id": "948288912132362242", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "PlutonicClown", "id": "990283620261777408"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "Endika_A_U", "id": "924917433659518976"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "alejoazulado", "id": "580098450"}, {"start": 62, "end": 72, "username": "raticorns", "id": "1191032789879197696"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172926324513681408"], "text": "RT @ericahenriquezo: @PlutonicClown @Endika_A_U @alejoazulado @raticorns @Raul3487 @Nyx197 @cubo_rubo @federicoalves @infoguerrachile @Lula\u2026", "lang": "es", "id": "1172926324513681408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "158548413", "created_at": "2019-09-14T17:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172926283141005328"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172926283141005328"}, {"author_id": "1098238518638321665", "created_at": "2019-09-14T17:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172926282264449024"], "text": "o meu gato \u00e9 suicida pqp", "lang": "pt", "id": "1172926282264449024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172891813578858497"}], "author_id": "1016811451049218049", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mardukblake", "id": "1489524084518141955"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:32:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172926200781660163"], "in_reply_to_user_id": "1090277025015889922", "text": "@MardukBlake Jajajajak Se\u00f1or recuerde que me envi\u00f3 a una misi\u00f3n suicida y como hubo un debate al respecto, el. Entrenamiento no se efect\u00fao \u270c\ufe0f\ud83e\udd13\ud83e\udd23", "lang": "es", "id": "1172926200781660163"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/fmF5Q1ja2J", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "author_id": "1064504126673960960", "created_at": "2019-09-14T17:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172926160889667585"], "text": "Puto gato suicida. \ud83d\ude02 https://t.co/fmF5Q1ja2J", "lang": "it", "id": "1172926160889667585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "1064850629884030976", "created_at": "2019-09-14T17:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172926127607812096"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1172926127607812096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "1604154007", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172926032443318272"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "lang": "it", "id": "1172926032443318272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172853715465846785"}], "author_id": "1165712139815936000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "moonvchildx", "id": "3304533010"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172926005276753920"], "text": "RT @moonvchildx: San che si suicida, Seonghwa che cerca di salvarlo inutilmente, Hongjoong che guarda il tutto divertito.\nIo li amo https:/\u2026", "lang": "it", "id": "1172926005276753920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}]}, "author_id": "1133113582240059393", "created_at": "2019-09-14T17:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172925979804786693"], "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "lang": "pt", "id": "1172925979804786693"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "189164075", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172925974079528966"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172925974079528966"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "Gu"}]}, "author_id": "934158320893612032", "created_at": "2019-09-14T17:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172925937396125698"], "text": "Eu t\u00f4 muito triste, pq minha v\u00f3 contou q o pai do coleguinha de Gu se suicidou, e ainda por cima o menininho sofre MUITO bullying na escola por ser negro, e n\u00e3o ter tanta condi\u00e7\u00e3o. S\u00f3 meu primo, conversa c o menino e quer ser amiguinho dele.\nObs:eles s\u00f3 tem 5 anos", "lang": "pt", "id": "1172925937396125698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172874090421596165"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ZXoqt4ZqwC", "expanded_url": "https://twitter.com/bernabeu_soler/status/1172874090421596165/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZXoqt4ZqwC", "media_key": "3_1172874081521287168"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bernabeu_soler", "id": "1157685017482584064"}]}, "author_id": "2911672486", "created_at": "2019-09-14T17:31:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172925899949391877"], "text": "RT @bernabeu_soler: El futuro que nos depara la suicida alianza entre la izquierda y esa religi\u00f3n de la paz https://t.co/ZXoqt4ZqwC", "lang": "es", "id": "1172925899949391877"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908722068213761"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/a0QWeBISc9", "expanded_url": "http://ow.ly/3T4q50w9zjh", "display_url": "ow.ly/3T4q50w9zjh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "770447964498112517", "created_at": "2019-09-14T17:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172925816671481856"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra \nhttps://t.co/a0QWeBISc9 https://t.co/7MUn5Ys\u2026", "lang": "es", "id": "1172925816671481856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172888843411832832"}], "author_id": "183463515", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AndreaAiramG", "id": "74589965"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:31:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172925750829363201"], "in_reply_to_user_id": "74589965", "text": "@AndreaAiramG @mardelafuentee Me suena como una misi\u00f3n suicida! Quiz\u00e1 perdamos la vida en el intento pero acepto el reto jajajajaja", "lang": "es", "id": "1172925750829363201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7714, "type": "Place", "normalized_text": "Tame ("}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.4924, "type": "Place", "normalized_text": "Arauca"}]}, "author_id": "30337454", "created_at": "2019-09-14T17:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172925745288634368"], "text": "Se suicida militar en batall\u00f3n militar en Tame (Arauca).", "lang": "es", "id": "1172925745288634368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172673546343993344"}], "author_id": "58882396", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:30:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172925712627638272"], "in_reply_to_user_id": "765078768", "text": "@cosio_joaquin Yo no ten\u00eda planeado ir a ver la de escuadr\u00f3n suicida pero como va a estar usted, jalo.", "lang": "es", "id": "1172925712627638272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/HglGwH3IsX", "expanded_url": "https://www.omelete.com.br/filmes/esquadrao-suicida-elenco-alice-braga/", "display_url": "omelete.com.br/filmes/esquadr\u2026"}]}, "author_id": "64500835", "created_at": "2019-09-14T17:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172925672093888512"], "text": "Que elenco \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/HglGwH3IsX", "lang": "es", "id": "1172925672093888512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172923046891524099"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/FBDf77oq2d", "expanded_url": "https://wp.me/p7DTwx-1K7V", "display_url": "wp.me/p7DTwx-1K7V"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/3MxH0wu3yJ", "expanded_url": "https://twitter.com/CAPRICHO/status/1172923046891524099/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3MxH0wu3yJ", "media_key": "16_1172923033008386048"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "Euphoria"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.8745, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CAPRICHO", "id": "8360682"}]}, "author_id": "246479866", "created_at": "2019-09-14T17:30:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172925557966876672"], "text": "RT @CAPRICHO: Vai ter brasileira e atriz de Euphoria na sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/FBDf77oq2d https://t.co/3MxH0wu3yJ", "lang": "pt", "id": "1172925557966876672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "484189338", "created_at": "2019-09-14T17:30:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172925555773255680"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172925555773255680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "854091277071155200", "created_at": "2019-09-14T17:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172925506305572864"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1172925506305572864"}, {"author_id": "892202524744331265", "created_at": "2019-09-14T17:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172925498034466821"], "text": "Ontem fez 4 meses que meu pai tirou a pr\u00f3pria vida, e eu s\u00f3 digo uma coisa, cuidem e d\u00eaem valor pra quem voc\u00eas tem por perto pq a dor da saudade de alguem que nunca mais vai voltar \u00e9 horr\u00edvel.", "lang": "pt", "id": "1172925498034466821"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/XKN2vrWNEA", "expanded_url": "https://www.desdeelbalcon.com/policia-se-suicida-en-hospital-del-imss/", "display_url": "desdeelbalcon.com/policia-se-sui\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.4801, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacionales"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Nacionales"}]}, "author_id": "126059864", "created_at": "2019-09-14T17:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172925477444608000"], "text": "#Nacionales\n\nNo aguant\u00f3 la p\u00e9rdida de su madre y dijo que \"la alcanzar\u00eda\".\n\nhttps://t.co/XKN2vrWNEA", "lang": "es", "id": "1172925477444608000"}, {"author_id": "1063260882992541696", "created_at": "2019-09-14T17:29:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172925411036225537"], "text": "o cara enforcou a mina mano vai se fude filho da puta", "lang": "pt", "id": "1172925411036225537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172892761336504320"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/T4PWS4k9sN", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZVY1nh", "display_url": "bit.ly/2ZVY1nh", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "author_id": "245030299", "created_at": "2019-09-14T17:29:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172925266013933569"], "text": "RT @abc_es: Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/T4PWS4k9sN", "lang": "es", "id": "1172925266013933569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172738616705060864"}], "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-09-14T17:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172925239581446149"], "in_reply_to_user_id": "362067190", "text": "@greatjoshd Es el FUJIALANISMO, ese que implant\u00f3 el korrupto suicida, q se escap\u00f3 como sea de la.justicia", "lang": "es", "id": "1172925239581446149"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172731128765194240"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7OGmqDBDf8", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/protagonizar\u00e1", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9307, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.6006, "type": "Other", "normalized_text": "Lupita Nyong"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.7515, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "HB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tvporcable", "id": "37750893"}]}, "author_id": "776616350638759936", "created_at": "2019-09-14T17:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172925094382882821"], "text": "RT @tvporcable: La mexicana ganadora del Oscar, Lupita Nyong\u2019o, protagonizar\u00e1 nueva serie de HBO  https://t.co/7OGmqDBDf8 nueva serie de HB\u2026", "lang": "es", "id": "1172925094382882821"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172919529418166279"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MARCOPENA13", "id": "98233249"}]}, "author_id": "2744803563", "created_at": "2019-09-14T17:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172925069271674881"], "text": "RT @MARCOPENA13: Volto a frisar: Edmundo matou tr\u00eas pessoas, em um acidente automobil\u00edstico, ap\u00f3s se embriagar, expulsou um filho de casa p\u2026", "lang": "pt", "id": "1172925069271674881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "author_id": "711038984", "created_at": "2019-09-14T17:28:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172925046291128320"], "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "lang": "es", "id": "1172925046291128320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "572410267", "created_at": "2019-09-14T17:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172924779067793412"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172924779067793412"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603225733812226"}], "author_id": "1126974479614271493", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MSALUDTUC", "id": "1055130144"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172924599153102848"], "text": "RT @MSALUDTUC: CONMEMORACI\u00d3N: Profesionales tucumanos contin\u00faan capacit\u00e1ndose en prevenci\u00f3n y abordaje de conducta suicida. Nota: https://t\u2026", "lang": "es", "id": "1172924599153102848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172868040205246464"}], "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "author_id": "870449053787721730", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "mafita07", "id": "447216891"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172924496682131457"], "in_reply_to_user_id": "102830647", "text": "@MEF1964 @mafita07 Ese ciudadano m\u00e1s o.meno q tu, eso haz querido decir. C\u00f3mo dir\u00eda el suicida demu\u00e9stralo pues imb\u00e9cil, ya nos ver\u00e1n para cuando tengamos q sacar a patadas a \u00e9stos korruptos", "lang": "es", "id": "1172924496682131457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "82458763", "created_at": "2019-09-14T17:26:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172924480391397379"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172924480391397379"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "703080256576495616", "created_at": "2019-09-14T17:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172924460812292096"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172924460812292096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172924143442026502"}], "author_id": "464926730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "PlutonicClown", "id": "990283620261777408"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "Endika_A_U", "id": "924917433659518976"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "alejoazulado", "id": "580098450"}, {"start": 62, "end": 72, "username": "raticorns", "id": "1191032789879197696"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172924266368708609"], "text": "RT @ericahenriquezo: @PlutonicClown @Endika_A_U @alejoazulado @raticorns @Raul3487 @Nyx197 @cubo_rubo @federicoalves @infoguerrachile @Lula\u2026", "lang": "es", "id": "1172924266368708609"}, {"author_id": "721733449481064448", "created_at": "2019-09-14T17:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172924229953753091"], "text": "T\u00f4 em choque pelo homem que se suicidou, mano, a pessoa estar t\u00e3o mal ao ponto de se matar e ningu\u00e9m ao redor ter percebido?\n\nAjuda aquele seu amigo que mudou  do nada, seu filho que fica deitado o dia todo, o seu pai/m\u00e3e que anda abatido(a).\n\nDEPRESS\u00c3O N\u00c3O \u00c9 FRESCURA!", "lang": "pt", "id": "1172924229953753091"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172923658492358657"}], "entities": {"urls": [{"start": 816, "end": 839, "url": "https://t.co/0s2xR6f3gz", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/mundo/eeuu/20190406/pareja-lesbianas-mata-seis-hijos-adoptivos-suicida-acusadas-abuso-noticia-689403840928/", "display_url": "periodistadigital.com/mundo/eeuu/201\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545860658713042945/ORe86cQe?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 400}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545860658713042945/ORe86cQe?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Una pareja de lesbianas mata a sus seis hijos adoptivos y se suicida tras ser acusadas de abuso - Periodista Digital", "description": "Un espanto que pone los pelos de punta (Este facineroso golpea y rapa el pelo a su esposa porque no quiso bailar delante de sus amigos). El 25 de marzo de 2018, Jennifer Hart conduc\u00eda el SUV de la familia despu\u00e9s de haberse tomado cinco cervezas. Jennifer, lesbiana militante, siempre fue una persona muy decidida. [\u2026]", "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/mundo/eeuu/20190406/pareja-lesbianas-mata-seis-hijos-adoptivos-suicida-acusadas-abuso-noticia-689403840928/"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PlutonicClown", "id": "990283620261777408"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Endika_A_U", "id": "924917433659518976"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "alejoazulado", "id": "580098450"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "raticorns", "id": "1191032789879197696"}, {"start": 62, "end": 69, "username": "Nyx197", "id": "952388858284408833"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "federicoalves", "id": "115308684"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "infoguerrachile", "id": "809729273661628416"}, {"start": 139, "end": 149, "username": "LoveB1rd_", "id": "799002856636329985"}, {"start": 150, "end": 161, "username": "Ncardozo92", "id": "3038353031"}, {"start": 173, "end": 184, "username": "_Cenobita_", "id": "1166842227110359041"}, {"start": 185, "end": 197, "username": "Daniela_F_A", "id": "1005313257727393793"}, {"start": 198, "end": 211, "username": "El_Tecnopata", "id": "1156530356788629504"}, {"start": 212, "end": 228, "username": "LorenzoHeredi14", "id": "1128666337306451968"}, {"start": 243, "end": 252, "username": "Raffzz15", "id": "989734254"}, {"start": 262, "end": 270, "username": "Alana2x", "id": "1499918273428615172"}, {"start": 271, "end": 287, "username": "MellamoGabriel9", "id": "1122299954972774400"}, {"start": 302, "end": 316, "username": "SumicalPerson", "id": "1116041637522804736"}, {"start": 317, "end": 326, "username": "Abortazo", "id": "1067875123410145280"}, {"start": 327, "end": 342, "username": "boltonjorquera", "id": "245385350"}, {"start": 343, "end": 352, "username": "josusein", "id": "236214218"}, {"start": 353, "end": 362, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}, {"start": 363, "end": 373, "username": "_ShiroCC_", "id": "929133448652099584"}, {"start": 374, "end": 389, "username": "SigamosDeLargo", "id": "2389214550"}, {"start": 390, "end": 401, "username": "Jou_Kaiser", "id": "783085325245640705"}, {"start": 419, "end": 427, "username": "LICAN79", "id": "3296513130"}, {"start": 428, "end": 440, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}, {"start": 441, "end": 452, "username": "Meruanista", "id": "2602368672"}, {"start": 453, "end": 466, "username": "JFCuevasVila", "id": "734811270113726464"}, {"start": 479, "end": 492, "username": "ahorasoipior", "id": "1373281810856165377"}, {"start": 493, "end": 502, "username": "jlespert", "id": "351953986"}, {"start": 503, "end": 515, "username": "georgesoros", "id": "23125257"}, {"start": 516, "end": 524, "username": "catibra", "id": "51925267"}, {"start": 525, "end": 534, "username": "Debber66", "id": "34916539"}, {"start": 535, "end": 549, "username": "PedroRetamalS", "id": "2402054108"}, {"start": 550, "end": 563, "username": "VaryIngweion", "id": "153748473"}, {"start": 564, "end": 571, "username": "nDante", "id": "14735828"}, {"start": 572, "end": 580, "username": "Hjorvik", "id": "364147559"}, {"start": 581, "end": 597, "username": "hombre_de_color", "id": "271977048"}, {"start": 598, "end": 611, "username": "SatanasTwink", "id": "1294721876246302720"}, {"start": 612, "end": 623, "username": "DrBioblogo", "id": "917844392664354818"}]}, "author_id": "126695224", "created_at": "2019-09-14T17:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172924143442026502"], "in_reply_to_user_id": "990283620261777408", "text": "@PlutonicClown @Endika_A_U @alejoazulado @raticorns @Raul3487 @Nyx197 @cubo_rubo @federicoalves @infoguerrachile @Lulapiruja @AndrParamore @LoveB1rd_ @Ncardozo92 @KumaFates @_Cenobita_ @Daniela_F_A @El_Tecnopata @LorenzoHeredi14 @FernanBooter @Raffzz15 @ElHegel @alana2x @MellamoGabriel9 @White0Wizard @SumicalPerson @Abortazo @boltonjorquera @josusein @balkraix @_ShiroCC_ @SigamosDeLargo @Jou_Kaiser @supernova_alive @LICAN79 @AgustinLaje @Meruanista @JFCuevasVila @eugenesia_ @ahorasoipior @jlespert @georgesoros @catibra @Debber66 @PedroRetamalS @VaryIngweion @nDante @Hjorvik @hombre_de_color @satanastwink @DrBioblogo Estas mujeres par de lesbianas asesinaron a sus 6 hijos pero no es noticia de primera plana porque la red corrupta de socialistas paga para encubrir, y paga por hacer otros casos todo un show https://t.co/0s2xR6f3gz", "lang": "es", "id": "1172924143442026502"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172660454663081985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 165, "probability": 0.6234, "type": "Other", "normalized_text": "alzheimer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "silgestor", "id": "1009606176840077314"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Abduzcan__", "id": "155040125"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "Daniela24122017", "id": "934525032046452736"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "JulietaSagnay", "id": "1002777697142165504"}]}, "author_id": "1103296040676065280", "created_at": "2019-09-14T17:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172924071455186946"], "in_reply_to_user_id": "1009606176840077314", "text": "@silgestor @Abduzcan__ @Daniela24122017 @JulietaSagnay ya se que los aborteros tienen una tendencia suicida bastante preocupante, no se que tiene que ver el alzheimer...", "lang": "es", "id": "1172924071455186946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "953761317638365187", "created_at": "2019-09-14T17:24:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172924025712140288"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1172924025712140288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/DbZxzCYmZe", "expanded_url": "https://bit.ly/2mhJDnn", "display_url": "bit.ly/2mhJDnn"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/E6WzeHCgaX", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPresente/status/1172923977741799424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E6WzeHCgaX", "media_key": "3_1172923965867810817"}]}, "author_id": "82608449", "created_at": "2019-09-14T17:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172923977741799424"], "text": "Menor se suicida tras ser humillada por su maestra al mancharse con su periodo\n\u27a1\ufe0f https://t.co/DbZxzCYmZe https://t.co/E6WzeHCgaX", "lang": "es", "id": "1172923977741799424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172912690764931073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.61, "type": "Other", "normalized_text": "guardi\u00f5es 2"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "948857844287397888", "created_at": "2019-09-14T17:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172923972079554560"], "in_reply_to_user_id": "1085320971257630722", "text": "@lochefeliep N\u00e3o, ele tava dirigindo guardi\u00f5es 2 nessa \u00e9poca, falando nisso ele s\u00f3 vai dirigir o 3 depois do esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1172923972079554560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172923471841697792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "seabeastt", "id": "375455495"}]}, "author_id": "260346820", "created_at": "2019-09-14T17:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172923971651743745"], "in_reply_to_user_id": "1090246133820080128", "text": "@seabeastt N\u00e9?????? Aposto que esse povo \u00e9 o mesmo que venera Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "id": "1172923971651743745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172923046891524099"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/FBDf77oq2d", "expanded_url": "https://wp.me/p7DTwx-1K7V", "display_url": "wp.me/p7DTwx-1K7V"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/3MxH0wu3yJ", "expanded_url": "https://twitter.com/CAPRICHO/status/1172923046891524099/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3MxH0wu3yJ", "media_key": "16_1172923033008386048"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "Euphoria"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.8745, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CAPRICHO", "id": "8360682"}]}, "author_id": "858181245070696448", "created_at": "2019-09-14T17:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172923940521566209"], "text": "RT @CAPRICHO: Vai ter brasileira e atriz de Euphoria na sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/FBDf77oq2d https://t.co/3MxH0wu3yJ", "lang": "pt", "id": "1172923940521566209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "716292890192977920", "created_at": "2019-09-14T17:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172923804806516737"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172923804806516737"}, {"author_id": "925798571844259840", "created_at": "2019-09-14T17:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172923698732589056"], "text": "Tinha uma mo\u00e7a aqui bem humilde, c seus 4 filhinhos de 1 a 12 anos,moravam aqui do ladinho um tempo atras.eles se mudaram e soubemos ontem q o do meio se matou.tinha 10 anos.juro q passei a noite e comecei o dia hj pensando nisso,ele tinha 10 anos e se enforcou.......", "lang": "pt", "id": "1172923698732589056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "3266265102", "created_at": "2019-09-14T17:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172923614213156871"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172923614213156871"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "76735925", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172923598790639617"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172923598790639617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172896102850420737"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/J7xfolKYcy", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "IdrisElba"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 33, "end": 39, "tag": "Joker"}, {"start": 47, "end": 60, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 63, "end": 73, "tag": "IdrisElba"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "JamesGun"}]}, "author_id": "130587961", "created_at": "2019-09-14T17:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172923479835992064"], "text": "RT @culturaocio: Sin #JaredLeto (#Joker) y con #MargotRobbie e #IdrisElba: As\u00ed es el #Escuadr\u00f3nSuicida de #JamesGun\n\nhttps://t.co/J7xfolKYcy", "lang": "es", "id": "1172923479835992064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908722068213761"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/a0QWeBISc9", "expanded_url": "http://ow.ly/3T4q50w9zjh", "display_url": "ow.ly/3T4q50w9zjh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "426923567", "created_at": "2019-09-14T17:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172923479336706049"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra \nhttps://t.co/a0QWeBISc9 https://t.co/7MUn5Ys\u2026", "lang": "es", "id": "1172923479336706049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172715971909492736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "author_id": "1130964075045883905", "created_at": "2019-09-14T17:21:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172923393416540160"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Poxa, @Haddad_Fernando! Est\u00e1 parecendo comigo que entrei na sala de cinema pra ver Esquadr\u00e3o Suicida e sai em menos de\u2026", "lang": "pt", "id": "1172923393416540160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/CVpgOuDFGi", "expanded_url": "https://foxdiaryfatec.wordpress.com/2019/09/14/atriz-brasileira-em-esquadrao-suicida-2/", "display_url": "foxdiaryfatec.wordpress.com/2019/09/14/atr\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/NOJ5oFFzcz", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalfoxdiary/status/1172923384835059713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NOJ5oFFzcz", "media_key": "3_1172923372893851648"}]}, "author_id": "1098272751159263232", "created_at": "2019-09-14T17:21:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172923384835059713"], "text": "Representa\u00e7\u00e3o brasileira est\u00e1 fort\u00edssimaaaaaa...\nhttps://t.co/CVpgOuDFGi https://t.co/NOJ5oFFzcz", "lang": "pt", "id": "1172923384835059713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "909894946634780677", "created_at": "2019-09-14T17:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172923276764614656"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172923276764614656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172896102850420737"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/J7xfolKYcy", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "IdrisElba"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 33, "end": 39, "tag": "Joker"}, {"start": 47, "end": 60, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 63, "end": 73, "tag": "IdrisElba"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "JamesGun"}]}, "author_id": "423677301", "created_at": "2019-09-14T17:21:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172923271337189376"], "text": "RT @culturaocio: Sin #JaredLeto (#Joker) y con #MargotRobbie e #IdrisElba: As\u00ed es el #Escuadr\u00f3nSuicida de #JamesGun\n\nhttps://t.co/J7xfolKYcy", "lang": "es", "id": "1172923271337189376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172919529418166279"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MARCOPENA13", "id": "98233249"}]}, "author_id": "148834624", "created_at": "2019-09-14T17:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172923208619745281"], "text": "RT @MARCOPENA13: Volto a frisar: Edmundo matou tr\u00eas pessoas, em um acidente automobil\u00edstico, ap\u00f3s se embriagar, expulsou um filho de casa p\u2026", "lang": "pt", "id": "1172923208619745281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "1094943334123094018", "created_at": "2019-09-14T17:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172923161001766912"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172923161001766912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583400881958912"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/G8IhO2tiP3", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1172583400881958912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G8IhO2tiP3", "media_key": "3_1172583393055391745"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "22nograu", "id": "1138857921557729280"}]}, "author_id": "1031186425553858560", "created_at": "2019-09-14T17:20:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172923156606177280"], "text": "RT @22nograu: Eterno suicida \ud83d\ude4f\ud83d\ude80\u2714\ufe0f https://t.co/G8IhO2tiP3", "lang": "es", "id": "1172923156606177280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "3015571744", "created_at": "2019-09-14T17:20:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172923131847221249"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172923131847221249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172922708394463242"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/qQypt1kvJZ", "expanded_url": "https://sol.sapo.pt/artigo/657947/daniela-melchior-inicia-carreira-internacional-em-sequela-de-esquadrao-suicida", "display_url": "sol.sapo.pt/artigo/657947/\u2026"}]}, "author_id": "344436796", "created_at": "2019-09-14T17:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172923126885310464"], "in_reply_to_user_id": "344436796", "text": "Aqui uma not\u00edcia de maio deste ano.\nhttps://t.co/qQypt1kvJZ", "lang": "pt", "id": "1172923126885310464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "789685158", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:20:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172923085646958592"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172923085646958592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "783028041618423808", "created_at": "2019-09-14T17:20:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172923063492653058"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172923063492653058"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/FBDf77oq2d", "expanded_url": "https://wp.me/p7DTwx-1K7V", "display_url": "wp.me/p7DTwx-1K7V"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/3MxH0wu3yJ", "expanded_url": "https://twitter.com/CAPRICHO/status/1172923046891524099/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3MxH0wu3yJ", "media_key": "16_1172923033008386048"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.8917, "type": "Other", "normalized_text": "Euphoria"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8707, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "8360682", "created_at": "2019-09-14T17:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172923046891524099"], "text": "Vai ter brasileira e atriz de Euphoria na sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/FBDf77oq2d https://t.co/3MxH0wu3yJ", "lang": "pt", "id": "1172923046891524099"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "82414371", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172922857975877632"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172922857975877632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651229731684352"}], "author_id": "54433786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CaroAguilar", "id": "34309500"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172922809623822339"], "text": "RT @CaroAguilar: Por que muy pocas veces se habla de este tema, decido compartirlo. Cada cabeza es un mundo y nadie sabe lo que viven realm\u2026", "lang": "es", "id": "1172922809623822339"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "198722644", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:19:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172922754565332997"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172922754565332997"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "768773957210243072", "created_at": "2019-09-14T17:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172922702761472000"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172922702761472000"}, {"author_id": "1133892922833887232", "created_at": "2019-09-14T17:18:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172922689415258114"], "text": "Adivinha quem n\u00e3o pode jogar hoje por que quase se matou no jogo de ontem?", "lang": "pt", "id": "1172922689415258114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "cyberhunter"}]}, "author_id": "4212812637", "created_at": "2019-09-14T17:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172922561488916481"], "text": "amigos p jogar comigo no cyberhunter (sou a jogadora suicida kkkkk)", "lang": "pt", "id": "1172922561488916481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "229264222", "created_at": "2019-09-14T17:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172922506597978113"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172922506597978113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172258311170924544"}], "author_id": "2386271038", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:18:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172922463426158592"], "text": "RT @anistiabrasil: \"Amanh\u00e3, faz seis meses que encaminhamos 800 mil assinaturas do mundo inteiro de pessoas que demandavam respostas sobre\u2026", "lang": "pt", "id": "1172922463426158592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "329813245", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172922378072023040"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172922378072023040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "482375702", "created_at": "2019-09-14T17:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172922341099225091"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "id": "1172922341099225091"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1022244032402083840", "created_at": "2019-09-14T17:17:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172922284794925061"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172922284794925061"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908549065850882"}], "author_id": "749079422959886336", "created_at": "2019-09-14T17:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172922133745299456"], "text": "RT @NTelevisa_com: Tuvo su primer periodo mientras estaba en clase y no contaba con una toalla sanitaria, as\u00ed que su uniforme se manch\u00f3; lu\u2026", "lang": "es", "id": "1172922133745299456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}]}, "author_id": "3210161869", "created_at": "2019-09-14T17:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172922132654886913"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "lang": "pt", "id": "1172922132654886913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "776918706983174144", "created_at": "2019-09-14T17:15:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172921940341874689"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172921940341874689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "3743261537", "created_at": "2019-09-14T17:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172921679439376386"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172921679439376386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172921040416247810"}], "author_id": "1066467562077208576", "created_at": "2019-09-14T17:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172921614930972677"], "in_reply_to_user_id": "1084242444802277376", "text": "@_lilserenity adc que n\u00e3o joga safe = eu\n\nto treinando adc ainda e sou meio suicida as x sdlkfjdlkjfklds mt fome por kill, eu sou mt agressiva e tem vezes q nao sei qnd devo recuar", "lang": "pt", "id": "1172921614930972677"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "391488398", "created_at": "2019-09-14T17:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172921605741301760"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172921605741301760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908549065850882"}], "author_id": "435035529", "created_at": "2019-09-14T17:14:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172921596178251784"], "text": "RT @NTelevisa_com: Tuvo su primer periodo mientras estaba en clase y no contaba con una toalla sanitaria, as\u00ed que su uniforme se manch\u00f3; lu\u2026", "lang": "es", "id": "1172921596178251784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/uCzvv0ro0J", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD5wQY", "display_url": "dlvr.it/RD5wQY"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ckgSfsECj8", "expanded_url": "https://twitter.com/acusetasmx/status/1172921586363428864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ckgSfsECj8", "media_key": "3_1172921584593457153"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "Chismes"}]}, "author_id": "986344822976819200", "created_at": "2019-09-14T17:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172921586363428864"], "text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/uCzvv0ro0J #Chismes https://t.co/ckgSfsECj8", "lang": "es", "id": "1172921586363428864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "785981328898527239", "created_at": "2019-09-14T17:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172921545968275456"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1172921545968275456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172899453646364672"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/tmwWkseFBQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/"}]}, "author_id": "1080300463717838848", "created_at": "2019-09-14T17:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172921519955238922"], "text": "RT @NTelevisa_com: La ins\u00f3lita reacci\u00f3n del animal gener\u00f3 los gritos desesperados de los transe\u00fantes  \ud83d\ude40\ud83d\ude40\nhttps://t.co/tmwWkseFBQ", "lang": "es", "id": "1172921519955238922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "458599622", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172921510216048640"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172921510216048640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/6ikxgPiu0U", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "author_id": "2444537665", "created_at": "2019-09-14T17:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172921488535633920"], "text": "Hp gato suicida. https://t.co/6ikxgPiu0U", "lang": "it", "id": "1172921488535633920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "2624263690", "created_at": "2019-09-14T17:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172921262366240769"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172921262366240769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "author_id": "3100610710", "created_at": "2019-09-14T17:13:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172921253348462600"], "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "lang": "pt", "id": "1172921253348462600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "1105537857333149698", "created_at": "2019-09-14T17:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172921217252286465"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172921217252286465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/n3r3ipfHS1", "expanded_url": "https://t.co/n3r3ipfHS1", "display_url": "t.co/n3r3ipfHS1"}]}, "author_id": "1111577937533386754", "created_at": "2019-09-14T17:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172921204233121792"], "text": "Meu curr\u00edculo como atriz no grupo de teatro da igreja\n-Monge do roubo\n-M\u00e3e\n-diabo\n-Bom pastor \n-Amarelo/Vermelho\n-menina suicida \n-sedutora\n-sexo\n-morte\n-menina guardando sua intimidade\n-casada \n-m\u00e3e de fam\u00edlia\n-menina do banco de decis\u00f5es\n-professora \n-ladr\u00e3o da alegria\n-crian\u00e7a https://t.co/n3r3ipfHS1", "lang": "pt", "id": "1172921204233121792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172918834677858304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.6345, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MagfcoMargarito", "id": "395213895"}]}, "author_id": "283701345", "created_at": "2019-09-14T17:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172921201733394432"], "in_reply_to_user_id": "395213895", "text": "@MagfcoMargarito Te mando el Escuadr\u00f3n Suicida.", "lang": "es", "id": "1172921201733394432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172886364825821186"}], "author_id": "970742189977423872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fuckingg_mine", "id": "721733449481064448"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172921138520952843"], "text": "RT @fuckingg_mine: Mano um homem acabou de se SUICIDAR no meu bairro. Ele tem filhos, uma fam\u00edlia, tinha seu neg\u00f3cio. E ele simplesmente se\u2026", "lang": "pt", "id": "1172921138520952843"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "author_id": "1107349328472039425", "created_at": "2019-09-14T17:12:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172921108745637889"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "id": "1172921108745637889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "928071381509689344", "created_at": "2019-09-14T17:12:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172921053032701952"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1172921053032701952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "1164307555595804672", "created_at": "2019-09-14T17:12:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172920994044026886"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172920994044026886"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172909599583866886"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/YeKjMD84GA", "expanded_url": "https://twitter.com/rudronio/status/1172908121896960000", "display_url": "twitter.com/rudronio/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Villalba1Valen", "id": "2512701842"}]}, "author_id": "996117421621760001", "created_at": "2019-09-14T17:11:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172920860010778628"], "text": "RT @Villalba1Valen: Ese gato es m\u00e1s suicida que yo https://t.co/YeKjMD84GA", "lang": "es", "id": "1172920860010778628"}, {"author_id": "1171475902544265218", "created_at": "2019-09-14T17:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172920470473072640"], "text": "Adulto: es despertar temprano aunque tengas cruda suicida.", "lang": "es", "id": "1172920470473072640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908722068213761"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/a0QWeBISc9", "expanded_url": "http://ow.ly/3T4q50w9zjh", "display_url": "ow.ly/3T4q50w9zjh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "1144651697098240000", "created_at": "2019-09-14T17:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172920385366573060"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra \nhttps://t.co/a0QWeBISc9 https://t.co/7MUn5Ys\u2026", "lang": "es", "id": "1172920385366573060"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "1163197032074551299", "created_at": "2019-09-14T17:09:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172920343889141762"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172920343889141762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "621182408", "created_at": "2019-09-14T17:09:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172920335110459392"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172920335110459392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "807663316562837505", "created_at": "2019-09-14T17:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172920299035058177"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172920299035058177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172392398774661122"}], "author_id": "426045784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172920268131643397"], "text": "RT @DavideGiac: La Borsa di Londra, che quella di Hong Kong vuole comprare, possiede quella di Milano. A. I sovranisti (UK) sono svenditori\u2026", "lang": "it", "id": "1172920268131643397"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172615018535370753"}], "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "Alanista"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.6085, "type": "Person", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "VQuesqu\u00e9n"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Erodriguez"}, {"start": 145, "end": 156, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "chilcanodepsico", "id": "796873262949142528"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "HutchGlenn_1", "id": "1103686518441414657"}]}, "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-09-14T17:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172920163236220928"], "in_reply_to_user_id": "796873262949142528", "text": "@chilcanodepsico @HutchGlenn_1 El no es aprista es Alanista entiendan q esa gente la llevo los fujialanistas JDC, Mulder, VQuesqu\u00e9n, Erodriguez, Luciana Le\u00f3n con la ven\u00eda en vida por el suicida", "lang": "es", "id": "1172920163236220928"}, {"geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.4354, "type": "Other", "normalized_text": "Rayone"}, {"start": 11, "end": 17, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}]}, "author_id": "2820643380", "created_at": "2019-09-14T17:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172920162179268610"], "text": "~ Rayone e Vit\u00f3ria quase se matou", "lang": "pt", "id": "1172920162179268610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172919529418166279"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MARCOPENA13", "id": "98233249"}]}, "author_id": "64850412", "created_at": "2019-09-14T17:08:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172920132936634370"], "text": "RT @MARCOPENA13: Volto a frisar: Edmundo matou tr\u00eas pessoas, em um acidente automobil\u00edstico, ap\u00f3s se embriagar, expulsou um filho de casa p\u2026", "lang": "pt", "id": "1172920132936634370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "790991557918879746", "created_at": "2019-09-14T17:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172920095401791488"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172920095401791488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "4736347649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172920015164727301"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172920015164727301"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "281159545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:08:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172919979756457985"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172919979756457985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "947109556060123136", "created_at": "2019-09-14T17:08:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172919965739048962"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172919965739048962"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "207828584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172919953089056769"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172919953089056769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172884781115355137"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "64760473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuaanRamos", "id": "70468455"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172919895513817089"], "in_reply_to_user_id": "70468455", "text": "@JuaanRamos deve, eu mando, mas eu sou meio suicida", "lang": "pt", "id": "1172919895513817089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "22924291", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:07:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172919737895944192"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172919737895944192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172842296599089153"}], "entities": {"urls": [{"start": 696, "end": 719, "url": "https://t.co/0s2xR6f3gz", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/mundo/eeuu/20190406/pareja-lesbianas-mata-seis-hijos-adoptivos-suicida-acusadas-abuso-noticia-689403840928/", "display_url": "periodistadigital.com/mundo/eeuu/201\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545860658713042945/ORe86cQe?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 400}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545860658713042945/ORe86cQe?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Una pareja de lesbianas mata a sus seis hijos adoptivos y se suicida tras ser acusadas de abuso - Periodista Digital", "description": "Un espanto que pone los pelos de punta (Este facineroso golpea y rapa el pelo a su esposa porque no quiso bailar delante de sus amigos). El 25 de marzo de 2018, Jennifer Hart conduc\u00eda el SUV de la familia despu\u00e9s de haberse tomado cinco cervezas. Jennifer, lesbiana militante, siempre fue una persona muy decidida. [\u2026]", "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/mundo/eeuu/20190406/pareja-lesbianas-mata-seis-hijos-adoptivos-suicida-acusadas-abuso-noticia-689403840928/"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Endika_A_U", "id": "924917433659518976"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "alejoazulado", "id": "580098450"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "raticorns", "id": "1191032789879197696"}, {"start": 47, "end": 54, "username": "Nyx197", "id": "952388858284408833"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "federicoalves", "id": "115308684"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "infoguerrachile", "id": "809729273661628416"}, {"start": 124, "end": 134, "username": "LoveB1rd_", "id": "799002856636329985"}, {"start": 135, "end": 146, "username": "Ncardozo92", "id": "3038353031"}, {"start": 158, "end": 169, "username": "_Cenobita_", "id": "1166842227110359041"}, {"start": 170, "end": 182, "username": "Daniela_F_A", "id": "1005313257727393793"}, {"start": 183, "end": 197, "username": "PlutonicClown", "id": "990283620261777408"}, {"start": 198, "end": 211, "username": "El_Tecnopata", "id": "1156530356788629504"}, {"start": 212, "end": 228, "username": "LorenzoHeredi14", "id": "1128666337306451968"}, {"start": 243, "end": 252, "username": "Raffzz15", "id": "989734254"}, {"start": 262, "end": 270, "username": "Alana2x", "id": "1499918273428615172"}, {"start": 271, "end": 287, "username": "MellamoGabriel9", "id": "1122299954972774400"}, {"start": 302, "end": 316, "username": "SumicalPerson", "id": "1116041637522804736"}, {"start": 317, "end": 326, "username": "Abortazo", "id": "1067875123410145280"}, {"start": 327, "end": 342, "username": "boltonjorquera", "id": "245385350"}, {"start": 343, "end": 352, "username": "josusein", "id": "236214218"}, {"start": 353, "end": 362, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}, {"start": 363, "end": 373, "username": "_ShiroCC_", "id": "929133448652099584"}, {"start": 374, "end": 389, "username": "SigamosDeLargo", "id": "2389214550"}, {"start": 390, "end": 401, "username": "Jou_Kaiser", "id": "783085325245640705"}, {"start": 419, "end": 427, "username": "LICAN79", "id": "3296513130"}, {"start": 428, "end": 440, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}, {"start": 441, "end": 452, "username": "Meruanista", "id": "2602368672"}, {"start": 453, "end": 466, "username": "JFCuevasVila", "id": "734811270113726464"}, {"start": 479, "end": 492, "username": "ahorasoipior", "id": "1373281810856165377"}, {"start": 493, "end": 502, "username": "jlespert", "id": "351953986"}, {"start": 503, "end": 515, "username": "georgesoros", "id": "23125257"}, {"start": 516, "end": 524, "username": "catibra", "id": "51925267"}, {"start": 525, "end": 534, "username": "Debber66", "id": "34916539"}, {"start": 535, "end": 549, "username": "PedroRetamalS", "id": "2402054108"}, {"start": 550, "end": 563, "username": "VaryIngweion", "id": "153748473"}, {"start": 564, "end": 571, "username": "nDante", "id": "14735828"}, {"start": 572, "end": 580, "username": "Hjorvik", "id": "364147559"}, {"start": 581, "end": 597, "username": "hombre_de_color", "id": "271977048"}, {"start": 598, "end": 611, "username": "SatanasTwink", "id": "1294721876246302720"}, {"start": 612, "end": 623, "username": "DrBioblogo", "id": "917844392664354818"}]}, "author_id": "126695224", "created_at": "2019-09-14T17:07:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172919734695800833"], "in_reply_to_user_id": "924917433659518976", "text": "@Endika_A_U @alejoazulado @raticorns @Raul3487 @Nyx197 @cubo_rubo @federicoalves @infoguerrachile @Lulapiruja @AndrParamore @LoveB1rd_ @Ncardozo92 @KumaFates @_Cenobita_ @Daniela_F_A @PlutonicClown @El_Tecnopata @LorenzoHeredi14 @FernanBooter @Raffzz15 @ElHegel @alana2x @MellamoGabriel9 @White0Wizard @SumicalPerson @Abortazo @boltonjorquera @josusein @balkraix @_ShiroCC_ @SigamosDeLargo @Jou_Kaiser @supernova_alive @LICAN79 @AgustinLaje @Meruanista @JFCuevasVila @eugenesia_ @ahorasoipior @jlespert @georgesoros @catibra @Debber66 @PedroRetamalS @VaryIngweion @nDante @Hjorvik @hombre_de_color @satanastwink @DrBioblogo \u00bfQu\u00e9 te parecen estas? tengo un lista de casos, pero empecemos con esto https://t.co/0s2xR6f3gz", "lang": "es", "id": "1172919734695800833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/NYUY6jmNYL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5923, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.7975, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "498377536", "created_at": "2019-09-14T17:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172919698515795969"], "text": "\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'  https://t.co/NYUY6jmNYL", "lang": "pt", "id": "1172919698515795969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "173626134", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172919685085638661"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172919685085638661"}, {"geo": {"place_id": "46bda2f68abcc7d2"}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.688, "type": "Place", "normalized_text": "Para\u00edba"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.8606, "type": "Person", "normalized_text": "Cazares"}]}, "author_id": "98233249", "created_at": "2019-09-14T17:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172919529418166279"], "text": "Volto a frisar: Edmundo matou tr\u00eas pessoas, em um acidente automobil\u00edstico, ap\u00f3s se embriagar, expulsou um filho de casa por ser gay, chamou um \u00e1rbitro de \u201cPara\u00edba\u201d, vivia aprontando. Mas, nunca foi chamado de vagabundo. J\u00e1 o Cazares...", "lang": "pt", "id": "1172919529418166279"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/X5EYUVOdrZ", "expanded_url": "https://twitter.com/asmarcelas/status/1172915618162577410", "display_url": "twitter.com/asmarcelas/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "Agiota"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.765, "type": "Other", "normalized_text": "Justiceira"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.5903, "type": "Other", "normalized_text": "sugar baby"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.4153, "type": "Person", "normalized_text": "kardashian"}]}, "author_id": "1232261203", "created_at": "2019-09-14T17:06:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172919516176797702"], "text": "top 5 cursos que eu faria (hoje):\n\n- Agiota\n- Justiceira\n- Suicida\n- sugar baby\n- kardashian https://t.co/X5EYUVOdrZ", "lang": "pt", "id": "1172919516176797702"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1135107181634883584", "created_at": "2019-09-14T17:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172919500888596481"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172919500888596481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172868854264942592"}], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/6ouiCvylau", "expanded_url": "http://bit.ly/2UXPPOK", "display_url": "bit.ly/2UXPPOK"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pk8Vb8wCwm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172868854264942592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pk8Vb8wCwm", "media_key": "3_1172864783575633920"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "author_id": "81442264", "created_at": "2019-09-14T17:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172919446865928197"], "text": "RT @lopezdoriga: Menor se suicida despu\u00e9s de ser humillada por profesora https://t.co/6ouiCvylau https://t.co/pk8Vb8wCwm", "lang": "es", "id": "1172919446865928197"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "469014079", "created_at": "2019-09-14T17:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172919314510430209"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172919314510430209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/LkRK1nz1au", "expanded_url": "https://twitter.com/dannysthilld/status/1172919281857814528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkRK1nz1au", "media_key": "3_1172919272210935808"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/LkRK1nz1au", "expanded_url": "https://twitter.com/dannysthilld/status/1172919281857814528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkRK1nz1au", "media_key": "3_1172919272215064576"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/LkRK1nz1au", "expanded_url": "https://twitter.com/dannysthilld/status/1172919281857814528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkRK1nz1au", "media_key": "3_1172919272257073152"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/LkRK1nz1au", "expanded_url": "https://twitter.com/dannysthilld/status/1172919281857814528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkRK1nz1au", "media_key": "3_1172919272240295939"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8839, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.904, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 164, "end": 180, "probability": 0.8535, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 221, "end": 238, "probability": 0.6568, "type": "Other", "normalized_text": "SabadoDetremuraSDV"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 239, "tag": "SabadoDetremuraSDV"}, {"start": 240, "end": 248, "tag": "Sabadou"}]}, "author_id": "99114044", "created_at": "2019-09-14T17:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172919281857814528"], "text": "O elenco feminino de The Suicide Squad tem um total de 0 defeitos.\ud83d\ude0dElenco do filme The Suicide Squad \u00e9 anunciado. E John Cena est\u00e1 confirmado! O lan\u00e7amento do novo Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 previsto para 6 de agosto de 2021.\n\n#SabadoDetremuraSDV #Sabadou https://t.co/LkRK1nz1au", "lang": "pt", "id": "1172919281857814528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "61863638", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172919277692882944"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172919277692882944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172874090421596165"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ZXoqt4ZqwC", "expanded_url": "https://twitter.com/bernabeu_soler/status/1172874090421596165/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZXoqt4ZqwC", "media_key": "3_1172874081521287168"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bernabeu_soler", "id": "1157685017482584064"}]}, "author_id": "1057676948053331968", "created_at": "2019-09-14T17:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172919249926537217"], "text": "RT @bernabeu_soler: El futuro que nos depara la suicida alianza entre la izquierda y esa religi\u00f3n de la paz https://t.co/ZXoqt4ZqwC", "lang": "es", "id": "1172919249926537217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "2479669219", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:04:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172919150366351360"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172919150366351360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172914015275814913"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.8287, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lolrekurai", "id": "866756269851512832"}]}, "author_id": "709062025238937601", "created_at": "2019-09-14T17:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172919098235346944"], "in_reply_to_user_id": "396645924", "text": "@lolrekurai @mxlyKxm Barcelona, 18 a\u00f1os. Alcoh\u00f3lico con tendencia suicida a tiempo completo y achuchador de animales a tiempo parcial.", "lang": "es", "id": "1172919098235346944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172918901400842240"}], "author_id": "211598266", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Roi2bo", "id": "89549315"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "JoseGarciaCoedo", "id": "849822422"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172919057852579841"], "in_reply_to_user_id": "211598266", "text": "@Roi2bo @JoseGarciaCoedo Desde luego lo que fue suicida es no salir, pues le remaran a dos metros de la porter\u00eda", "lang": "es", "id": "1172919057852579841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "112570974", "created_at": "2019-09-14T17:04:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172919042442743808"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172919042442743808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "501748654", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:04:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172919004006105091"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172919004006105091"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "774397479236300800", "created_at": "2019-09-14T17:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172918942735749120"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172918942735749120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/YmRZbSfRnR", "expanded_url": "https://bit.ly/2kzTjcx", "display_url": "bit.ly/2kzTjcx", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elgrafico.mx/la-roja/le-reclama-su-esposo-por-infidelidad-este-la-apunala-y-luego-se-suicida-en-edomex"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.6687, "type": "Person", "normalized_text": "Martha \u00c9rika"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8047, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.6543, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatelco"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.8865, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 194, "end": 201, "tag": "Edomex"}]}, "author_id": "38293203", "created_at": "2019-09-14T17:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172918933982236673"], "text": "#NiUnaMenos Los reclamos que Martha \u00c9rika le hac\u00eda a su esposo Mario, por una infidelidad, concluyeron de forma tr\u00e1gica: \u00e9l la apu\u00f1al\u00f3 y luego se suicid\u00f3 dentro de su casa en el barrio Tlatelco #Edomex https://t.co/YmRZbSfRnR", "lang": "es", "id": "1172918933982236673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/PhlgY1j2Ae", "expanded_url": "https://twitter.com/smellyc4tf/status/1172907938429714433", "display_url": "twitter.com/smellyc4tf/sta\u2026"}]}, "author_id": "1080525860158009344", "created_at": "2019-09-14T17:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172918855578112001"], "text": "Gato suicida https://t.co/PhlgY1j2Ae", "lang": "it", "id": "1172918855578112001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "author_id": "996044215929966592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:03:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172918831947210752"], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "lang": "es", "id": "1172918831947210752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "743186078954291200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:03:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172918733062496257"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172918733062496257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "992604779175084033", "created_at": "2019-09-14T17:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172918692226711553"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172918692226711553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172893047983661056"}], "author_id": "1117420687449260038", "created_at": "2019-09-14T17:02:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172918678943404033"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u0410\u0446\u0443\u0448\u0438\n\u041d\u0435 \u0441\u043f\u0440\u0430\u0448\u0438\u0432\u0430\u0439", "lang": "bg", "id": "1172918678943404033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "1036053574575374336", "created_at": "2019-09-14T17:02:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172918649885249538"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172918649885249538"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/XOUAD0S60b", "expanded_url": "https://www.defesa.tv.br/navy-seal-que-matou-bin-laden-afirma-ele-morreu-assustado-se-escondendo-atras-de-sua-esposa/", "display_url": "defesa.tv.br/navy-seal-que-\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.637, "type": "Other", "normalized_text": "Seals"}]}, "author_id": "1089294774220320768", "created_at": "2019-09-14T17:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172918577101340672"], "text": "Morreu como um covarde que sempre foi! \nParab\u00e9ns Seals! \ud83d\udc4d\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n https://t.co/XOUAD0S60b", "lang": "pt", "id": "1172918577101340672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172903942625402880"}], "author_id": "1060485017984483328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ArimaRodriguez", "id": "1041630061139378176"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:02:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172918557996400640"], "text": "RT @ArimaRodriguez: Me gustar\u00eda que todos vieran estas fotograf\u00edas. Es muy importante que se sepa que un rostro sonriente puede tener detr\u00e1\u2026", "lang": "es", "id": "1172918557996400640"}, {"author_id": "1126114547365027841", "created_at": "2019-09-14T17:01:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172918419718586369"], "text": "Encontram o mo\u00e7o q havia desaparecido aqui na minha cidade morto,possivelmente ele mesmo se enforcou.\nMassa \u00e9 q as investiga\u00e7\u00f5es principais era de conflito com outras pessoas,e ngm se importou com a possibilidade dele estar em conflito com ele mesmo.", "lang": "pt", "id": "1172918419718586369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "434926661", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:01:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172918404967276544"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172918404967276544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172917291325018113"}], "author_id": "725458447811092480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "belo_st", "id": "1350915503271923714"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172918396658302978"], "in_reply_to_user_id": "948281227202744320", "text": "@belo_st vc falou absolutamente tudo! eu s\u00f3 chamo quem estudou l\u00e1 e n\u00e3o se matou de sobrevivente pq meu deus", "lang": "pt", "id": "1172918396658302978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "111613429", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:01:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172918385979604992"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172918385979604992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "48134586", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:01:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172918382141804546"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172918382141804546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172916760972058625"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/O4gbsNVp7v", "expanded_url": "https://twitter.com/Roi2bo/status/1172918373996478467/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O4gbsNVp7v", "media_key": "3_1172918368229347328"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvarovillanue", "id": "211598266"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "JoseGarciaCoedo", "id": "849822422"}]}, "author_id": "89549315", "created_at": "2019-09-14T17:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172918373996478467"], "in_reply_to_user_id": "211598266", "text": "@alvarovillanue @JoseGarciaCoedo Pero visteis el gol? Imposible llegar al bal\u00f3n, salir habr\u00eda sido suicida. https://t.co/O4gbsNVp7v", "lang": "es", "id": "1172918373996478467"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "837010815735709698", "created_at": "2019-09-14T17:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172918328828055554"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172918328828055554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1000022557712666624", "created_at": "2019-09-14T17:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172918268002217984"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172918268002217984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1404581131", "created_at": "2019-09-14T17:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172918137441988616"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172918137441988616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "159550006", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:59:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172917859829334016"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172917859829334016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 190, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "author_id": "968678972547616768", "created_at": "2019-09-14T16:59:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172917834776813571"], "text": "O suicida estava preste a pular, as pessoas se apressaram pra pegar o celular, as mem\u00f3rias estavam cheias pediram pra esperar, por favor n\u00e3o pule agora n\u00f3s queremos te filmar...\n Mano Gabriel o Pensador \u00e9 muito foda.. n\u00e3o tem como lek", "lang": "pt", "id": "1172917834776813571"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172730281486422016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "raulovtweet", "id": "122238229"}]}, "author_id": "10427162", "created_at": "2019-09-14T16:59:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172917743131222016"], "text": "RT @raulovtweet: El emprender en Argentina es un acto cuasi suicida.\n\nEsper\u00e1s que algo te cague la vida.\nOel punto de inflexi\u00f3n en el que s\u2026", "lang": "es", "id": "1172917743131222016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172701878012043264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}]}, "author_id": "1584638496", "created_at": "2019-09-14T16:58:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172917503590375424"], "in_reply_to_user_id": "170857538", "text": "@RossaFlor1 Este impresentable es otra muestra de su desprecio por el Per\u00fa que nos dej\u00f3 el cobarde suicida.", "lang": "es", "id": "1172917503590375424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "878195672", "created_at": "2019-09-14T16:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172917402507591680"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172917402507591680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172735909051039744"}], "author_id": "853115378108481536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LauraBruges", "id": "1250458260"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172917397088591873"], "in_reply_to_user_id": "1250458260", "text": "@LauraBruges Gato suicida", "lang": "it", "id": "1172917397088591873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1155274564701741056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172917396526587904"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172917396526587904"}, {"author_id": "1297429388", "created_at": "2019-09-14T16:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172917373223034885"], "text": "Tengo tantos sentimientos como un t\u00e9mpano, tantas ganas de vivir como un suicida\ud83c\udfb6", "lang": "es", "id": "1172917373223034885"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "151122558", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172917321905651712"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172917321905651712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "960191819718983680", "created_at": "2019-09-14T16:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172917304121798658"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172917304121798658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "176239693", "created_at": "2019-09-14T16:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172917292545523713"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172917292545523713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "447010531", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172917291572502529"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "lang": "it", "id": "1172917291572502529"}, {"author_id": "1172907874764431363", "created_at": "2019-09-14T16:57:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172917222207045634"], "text": "\ud83c\udf3b j\u00e1 passou um ou dois dias sem tomar banho.\n\ud83c\udf3b j\u00e1 matou aula alguma vez.\n\ud83c\udf3b se voc\u00ea mesma cortou o seu cabelo quando era crian\u00e7a.", "lang": "pt", "id": "1172917222207045634"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "939574728561512448", "created_at": "2019-09-14T16:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172917182365425664"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172917182365425664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172915154935341059"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6027, "type": "Place", "normalized_text": "Adelaide"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "estocolmob", "id": "55610805"}]}, "author_id": "1541967786", "created_at": "2019-09-14T16:57:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172917175746736129"], "in_reply_to_user_id": "55610805", "text": "@estocolmob Eu entendi que a Adelaide na vdd sempre foi a c\u00f3pia e como ela matou a original, conseguiu se libertar..", "lang": "pt", "id": "1172917175746736129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "999940023364530182", "created_at": "2019-09-14T16:56:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172917158575255552"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172917158575255552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "3159076551", "created_at": "2019-09-14T16:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172917101176266758"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172917101176266758"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "365647664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:56:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172917090354941953"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "lang": "it", "id": "1172917090354941953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5659, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "author_id": "841358191015395328", "created_at": "2019-09-14T16:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172917065314897922"], "text": "esquadrao suicida 2016", "lang": "pt", "id": "1172917065314897922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908722068213761"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/a0QWeBISc9", "expanded_url": "http://ow.ly/3T4q50w9zjh", "display_url": "ow.ly/3T4q50w9zjh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "1719603014", "created_at": "2019-09-14T16:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172916877053571073"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra \nhttps://t.co/a0QWeBISc9 https://t.co/7MUn5Ys\u2026", "lang": "es", "id": "1172916877053571073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651229731684352"}], "author_id": "2454237793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CaroAguilar", "id": "34309500"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172916876835467264"], "text": "RT @CaroAguilar: Por que muy pocas veces se habla de este tema, decido compartirlo. Cada cabeza es un mundo y nadie sabe lo que viven realm\u2026", "lang": "es", "id": "1172916876835467264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/m6e4toZrJt", "expanded_url": "https://replicario.com.br/anunciado-elenco-completo-de-esquadrao-suicida-margot-robbie-confirmada-para-retornar/", "display_url": "replicario.com.br/anunciado-elen\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/mFiYxb99bD", "expanded_url": "https://twitter.com/oreplicario/status/1172916822825295872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mFiYxb99bD", "media_key": "3_1172916820983988230"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9278, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "author_id": "993814629515186177", "created_at": "2019-09-14T16:55:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172916822825295872"], "text": "Anunciado elenco completo de Esquadr\u00e3o Suicida, Margot Robbie confirmada para\u00a0retornar https://t.co/m6e4toZrJt https://t.co/mFiYxb99bD", "lang": "pt", "id": "1172916822825295872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "2434517270", "created_at": "2019-09-14T16:55:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172916820543770625"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172916820543770625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}]}, "author_id": "2758252131", "created_at": "2019-09-14T16:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172916686674157569"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "lang": "pt", "id": "1172916686674157569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/teBinR28Qh", "expanded_url": "https://buff.ly/2Qbc5G5", "display_url": "buff.ly/2Qbc5G5"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4077, "type": "Organization", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "author_id": "20175836", "created_at": "2019-09-14T16:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172916670580629504"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida anuncia elenco com a brasileira Alice Braga https://t.co/teBinR28Qh", "lang": "pt", "id": "1172916670580629504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172579008627826690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8616, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Paysan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}]}, "author_id": "980239374876069888", "created_at": "2019-09-14T16:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172916595993305090"], "text": "RT @maurocezar: No @MMDQFutebol #19 falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados, torcedora que se matou, N\u00e1utico, Paysan\u2026", "lang": "pt", "id": "1172916595993305090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172899453646364672"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/tmwWkseFBQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/"}]}, "author_id": "1719603014", "created_at": "2019-09-14T16:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172916555337936896"], "text": "RT @NTelevisa_com: La ins\u00f3lita reacci\u00f3n del animal gener\u00f3 los gritos desesperados de los transe\u00fantes  \ud83d\ude40\ud83d\ude40\nhttps://t.co/tmwWkseFBQ", "lang": "es", "id": "1172916555337936896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "546071665", "created_at": "2019-09-14T16:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172916553270079492"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172916553270079492"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908549065850882"}], "author_id": "1719603014", "created_at": "2019-09-14T16:54:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172916503143993344"], "text": "RT @NTelevisa_com: Tuvo su primer periodo mientras estaba en clase y no contaba con una toalla sanitaria, as\u00ed que su uniforme se manch\u00f3; lu\u2026", "lang": "es", "id": "1172916503143993344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "114816625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:54:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172916494126256128"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172916494126256128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "837395914188795905", "created_at": "2019-09-14T16:54:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172916451335921664"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172916451335921664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1278862718", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172916426618867717"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172916426618867717"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "765688855643193344", "created_at": "2019-09-14T16:54:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172916418771324928"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172916418771324928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172916413230669824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.6917, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}]}, "author_id": "4091330187", "created_at": "2019-09-14T16:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172916415000666113"], "in_reply_to_user_id": "4091330187", "text": "No final do livro, que possui um tom depressivo, o jovem Werther se suicida, o que levou a uma suposta onda de suic\u00eddios nos jovens europeus da \u00e9poca.", "lang": "pt", "id": "1172916415000666113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "2983959563", "created_at": "2019-09-14T16:53:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172916337817063424"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172916337817063424"}, {"author_id": "844716874445283328", "created_at": "2019-09-14T16:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172916105880489986"], "text": "amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 \n\nele mataria ela\n\ne ela morreria", "lang": "pt", "id": "1172916105880489986"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/uYeM4FrkUf", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3961, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7077, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7554, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}]}, "author_id": "911078110359044102", "created_at": "2019-09-14T16:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172916097814687744"], "text": "Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo \u2013 Noticieros Televisa https://t.co/uYeM4FrkUf", "lang": "es", "id": "1172916097814687744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172669819876970497"}], "author_id": "297577542", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172916075400519683"], "in_reply_to_user_id": "127324067", "text": "@CARLOSMESIA C\u00faando un aprista muere no muere, se suicida como cobarde", "lang": "es", "id": "1172916075400519683"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pWwGynV7Il", "expanded_url": "https://www.defesa.tv.br/navy-seal-que-matou-bin-laden-afirma-ele-morreu-assustado-se-escondendo-atras-de-sua-esposa/", "display_url": "defesa.tv.br/navy-seal-que-\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Laden"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 132, "username": "defesa", "id": "39130794"}]}, "author_id": "1725634556", "created_at": "2019-09-14T16:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172916025391759361"], "text": "Navy SEAL que matou Bin Laden afirma; \u201cele morreu assustado, se escondendo atr\u00e1s de sua esposa\u201d\u2026 https://t.co/pWwGynV7Il via @DEFESA TV", "lang": "pt", "id": "1172916025391759361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "2269667396", "created_at": "2019-09-14T16:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172916024506748934"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172916024506748934"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/luBqcWXUgR", "expanded_url": "https://youtu.be/l3UVw3a7qIQ", "display_url": "youtu.be/l3UVw3a7qIQ"}]}, "author_id": "2846016615", "created_at": "2019-09-14T16:52:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172916008580984832"], "text": "Voy por la vida pidi\u00e9ndote un amor de suicida \ud83c\udfb6\nhttps://t.co/luBqcWXUgR", "lang": "es", "id": "1172916008580984832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "2646805861", "created_at": "2019-09-14T16:52:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915981280264192"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172915981280264192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "3229816150", "created_at": "2019-09-14T16:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915975601176581"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172915975601176581"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "1145770918100316162", "created_at": "2019-09-14T16:52:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915969313914880"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172915969313914880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908722068213761"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/a0QWeBISc9", "expanded_url": "http://ow.ly/3T4q50w9zjh", "display_url": "ow.ly/3T4q50w9zjh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "1552896498", "created_at": "2019-09-14T16:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915958849011712"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra \nhttps://t.co/a0QWeBISc9 https://t.co/7MUn5Ys\u2026", "lang": "es", "id": "1172915958849011712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172910834915389445"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.4097, "type": "Organization", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "andreia_al", "id": "1260389290586124293"}]}, "author_id": "80404305", "created_at": "2019-09-14T16:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915938536185856"], "in_reply_to_user_id": "58077344", "text": "@Andreia_al Me abra\u00e7a, vamo assistir esquadr\u00e3o suicida tomando sopa?", "lang": "pt", "id": "1172915938536185856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1062689280039010304", "created_at": "2019-09-14T16:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915935373594624"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1172915935373594624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172915251865673728"}], "author_id": "743460744545603584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "suicide_cute", "id": "1281871568218578945"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "GabbyFall90912", "id": "3884545935"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "chtkghk", "id": "1019998458214735872"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915916700553223"], "in_reply_to_user_id": "1170745103633276928", "text": "@Suicide_Cute @GabbyFall90912 @chtkghk @FxckingWcrld_ @DuoSupereficaz -Buenoooo... Acepto la responsabilidad de tener una hija suicida...\n\n\u2022La abraza y la sacude\u2022\n\n-Tendras a la mejor madre del mundoooo!!!", "lang": "es", "id": "1172915916700553223"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "1157620778076123136", "created_at": "2019-09-14T16:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915900271349760"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1172915900271349760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "131034960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:51:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915835419209729"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172915835419209729"}, {"author_id": "446394775", "created_at": "2019-09-14T16:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915699838312453"], "text": "Se seu \u00eddolo se suicidou, est\u00e1 na hora de repensar sobre ele!  \ud83c\udf97\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1172915699838312453"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "261451000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:51:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915684407468033"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172915684407468033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "851900068970061826", "created_at": "2019-09-14T16:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915660709683200"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172915660709683200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "1689499849", "created_at": "2019-09-14T16:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915654929854464"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172915654929854464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172888226756997120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9183, "type": "Organization", "normalized_text": "Blizzard"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UnaiMonreal", "id": "486509659"}]}, "author_id": "2172751895", "created_at": "2019-09-14T16:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915601771311106"], "in_reply_to_user_id": "486509659", "text": "@UnaiMonreal @BigKidProjects Nonono, que manda un correo a Blizzard diciendo que se suicida porque no aguanta tanto campeo en el cementerio.", "lang": "es", "id": "1172915601771311106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "1019997062664982528", "created_at": "2019-09-14T16:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915443880943618"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1172915443880943618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158911088982921216"}], "author_id": "2646663170", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Drake16gf", "id": "920975648696557568"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "AlasterLuis", "id": "1157131211510353920"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "LuisCircusleon", "id": "828387181"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "boy_suicida", "id": "3020189863"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "Marlon_72431", "id": "1411803949"}, {"start": 83, "end": 93, "username": "simcall72", "id": "3068144380"}, {"start": 94, "end": 109, "username": "luiscastro1478", "id": "2762609098"}, {"start": 110, "end": 118, "username": "Nen2691", "id": "1068640042439122944"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "Angel070911", "id": "745768828005548032"}, {"start": 132, "end": 139, "username": "mx_gay", "id": "1398400000611262466"}, {"start": 140, "end": 152, "username": "kisslifeman", "id": "1565754492682997763"}, {"start": 153, "end": 165, "username": "PuroPlacer5", "id": "1044963779610636288"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 180, "tag": "sweetbuttocks"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915403611357185"], "in_reply_to_user_id": "920975648696557568", "text": "@Drake16gf @AlasterLuis @LuisCircusleon @boy_suicida @Marlon_72431 @Casperlightxxx @simcall72 @luiscastro1478 @Nen2691 @Angel070911 @Mx_Gay @kisslifeman @PuroPlacer5 #sweetbuttocks\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udc45\ud83d\udc45\ud83d\udc45", "lang": "und", "id": "1172915403611357185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "78407442", "created_at": "2019-09-14T16:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915382975369216"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172915382975369216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158922049689141258"}], "author_id": "2646663170", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Drake16gf", "id": "920975648696557568"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "LuisCircusleon", "id": "828387181"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "AlasterLuis", "id": "1157131211510353920"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "boy_suicida", "id": "3020189863"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "Marlon_72431", "id": "1411803949"}, {"start": 83, "end": 93, "username": "simcall72", "id": "3068144380"}, {"start": 94, "end": 109, "username": "luiscastro1478", "id": "2762609098"}, {"start": 110, "end": 118, "username": "Nen2691", "id": "1068640042439122944"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "Angel070911", "id": "745768828005548032"}, {"start": 132, "end": 139, "username": "mx_gay", "id": "1398400000611262466"}, {"start": 140, "end": 152, "username": "kisslifeman", "id": "1565754492682997763"}, {"start": 153, "end": 165, "username": "PuroPlacer5", "id": "1044963779610636288"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 180, "tag": "sweetbuttocks"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915344090042369"], "in_reply_to_user_id": "920975648696557568", "text": "@Drake16gf @LuisCircusleon @AlasterLuis @boy_suicida @Marlon_72431 @Casperlightxxx @simcall72 @luiscastro1478 @Nen2691 @Angel070911 @Mx_Gay @kisslifeman @PuroPlacer5 #sweetbuttocks\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udc45\ud83d\udc45\ud83d\udc45", "lang": "und", "id": "1172915344090042369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "2368094661", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:49:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915256286437381"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172915256286437381"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "2192061147", "created_at": "2019-09-14T16:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915222824267777"], "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "lang": "es", "id": "1172915222824267777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "3845268688", "created_at": "2019-09-14T16:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915211734540290"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172915211734540290"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/OwINcd6jsS", "expanded_url": "https://canal44.com/2019/09/joaquin-cosio-se-une-al-elenco-de-escuadron-suicida/", "display_url": "canal44.com/2019/09/joaqui\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.5429, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "57385969", "created_at": "2019-09-14T16:49:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915201823449088"], "text": "El reconocido actor mexicano entrar\u00e1 al Universo de DC junto a Margot Robbie y Viola Davis: as\u00ed lo dio a conocer el director James Gunn este viernes. https://t.co/OwINcd6jsS", "lang": "es", "id": "1172915201823449088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172864457636294657"}], "author_id": "741826941150502913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nicolas_saidel", "id": "1052275660922789890"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:49:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915198514143233"], "text": "RT @nicolas_saidel: No teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1172915198514143233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "1082042180330496001", "created_at": "2019-09-14T16:48:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915074207559680"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1172915074207559680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "782962134410035201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915040799920128"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172915040799920128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1618407547", "created_at": "2019-09-14T16:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915040443338753"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172915040443338753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "969979874172600322", "created_at": "2019-09-14T16:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915022114304001"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172915022114304001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172915013033582597"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}, {"start": 155, "end": 164, "probability": 0.5084, "type": "Other", "normalized_text": "Mustang 68"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.6189, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}, {"start": 260, "end": 271, "probability": 0.6734, "type": "Other", "normalized_text": "Mustang Mike"}]}, "author_id": "4091330187", "created_at": "2019-09-14T16:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915015151706112"], "in_reply_to_user_id": "4091330187", "text": "Em 1994, Mike Emme, filho do casal, com apenas 17, se matou. Mike era conhecido por sua personalidade caridosa e por sua habilidade mec\u00e2nica. Restaurou um Mustang 68 e o pintou de amarelo. Mike amava aquele carro e por causa dele come\u00e7ou a ser conhecido como \u201cMustang Mike\u201d.", "lang": "pt", "id": "1172915015151706112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/efzZp8GC46", "expanded_url": "https://anews.mx/2019/09/14/nina-de-14-anos-se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-menstruacion-por-la-maestra/", "display_url": "anews.mx/2019/09/14/nin\u2026"}]}, "author_id": "612928287", "created_at": "2019-09-14T16:48:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172914975968382976"], "text": "En pleno siglo 21 seguimos viendo cosas as\u00ed \ud83d\ude2a\n\nhttps://t.co/efzZp8GC46", "lang": "es", "id": "1172914975968382976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172896294794354691"}], "author_id": "752542479434604545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "glitzariana", "id": "1207125411764875271"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172914902186504192"], "in_reply_to_user_id": "2353779061", "text": "@glitzariana Desejo suicida", "lang": "es", "id": "1172914902186504192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172896078917709824"}], "author_id": "2382032102", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bromera", "id": "41825913"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:47:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172914849317367811"], "text": "RT @bromera: Un turista japon\u00e8s, una dona embarassada, un publicista trepa, un nen que se sent sol... Tots aquests personatges formen l\u2019uni\u2026", "lang": "ca", "id": "1172914849317367811"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "167665364", "created_at": "2019-09-14T16:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172914771919876097"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172914771919876097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1110604840965677056", "created_at": "2019-09-14T16:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172914723618050049"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172914723618050049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "author_id": "122795681", "created_at": "2019-09-14T16:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172914716513095693"], "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "lang": "pt", "id": "1172914716513095693"}, {"author_id": "1132066876299927552", "created_at": "2019-09-14T16:47:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172914700880883713"], "text": "Vejo-me mais uma vez aqui, desesperada, sozinha,  com muita vontade de morrer, desejo suicida na cabe\u00e7a, mas como sempre, me falta a tal coragem", "lang": "pt", "id": "1172914700880883713"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/9dYr92dsig", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/se-suicida-policia-en-clinica-del-imss", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/se-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.728, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "author_id": "4492855272", "created_at": "2019-09-14T16:47:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172914676063244288"], "text": "Se suicida polic\u00eda en cl\u00ednica del IMSS https://t.co/9dYr92dsig", "lang": "es", "id": "1172914676063244288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172880178457931778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "author_id": "870420748719894528", "created_at": "2019-09-14T16:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172914636686950400"], "text": "RT @lopezdoriga: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7F\u2026", "lang": "es", "id": "1172914636686950400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "178911469", "created_at": "2019-09-14T16:46:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172914545968304130"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172914545968304130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172727536914182144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KORTAZAR", "id": "45629563"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}]}, "author_id": "3788642063", "created_at": "2019-09-14T16:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172914472782090242"], "text": "RT @KORTAZAR: \u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto mue\u2026", "lang": "es", "id": "1172914472782090242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.761, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5836, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn (Hache"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "JuanDiegoBotto", "id": "319285743"}]}, "author_id": "2446351", "created_at": "2019-09-14T16:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172914339889778698"], "text": "Con @JuanDiegoBotto en Escuadr\u00f3n Suicida me har\u00e1 ilusi\u00f3n pensar que Mart\u00edn (Hache) trinc\u00f3 superpoderes...", "lang": "es", "id": "1172914339889778698"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/MCvGYbMtDS", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/ator-de-aquaman-quer-participar-de-o-esquadrao-suicida-223258", "display_url": "cinepop.com.br/ator-de-aquama\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8mmy61kCSB", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1172914278799761408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8mmy61kCSB", "media_key": "3_1172914276987801600"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.8694, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 38, "end": 56, "probability": 0.9281, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "14500217", "created_at": "2019-09-14T16:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172914278799761408"], "text": "Ator de 'Aquaman' quer participar de 'O Esquadr\u00e3o Suicida' - https://t.co/MCvGYbMtDS https://t.co/8mmy61kCSB", "lang": "pt", "id": "1172914278799761408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "99223952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:45:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172914209602134016"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172914209602134016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/wji63Yj54Q", "expanded_url": "http://bit.ly/2NZgs4j", "display_url": "bit.ly/2NZgs4j"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 43, "probability": 0.6671, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda de Investigaci\u00f3n"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7799, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 181, "tag": "Video"}]}, "author_id": "834361676", "created_at": "2019-09-14T16:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172914152299474946"], "text": "Mujer adscrita a la Polic\u00eda de Investigaci\u00f3n se suicida de un balazo afuera de la cl\u00ednica 8 del IMSS; momentos antes su mam\u00e1 falleci\u00f3 dentro del hospital tras ser atropellada #Video  https://t.co/wji63Yj54Q", "lang": "es", "id": "1172914152299474946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "3277061870", "created_at": "2019-09-14T16:44:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172914127620063232"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172914127620063232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "429261033", "created_at": "2019-09-14T16:44:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172914081138970626"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "id": "1172914081138970626"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/bzqJyZY7zY", "expanded_url": "https://twitter.com/ClubdelComic/status/1172913966592512000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bzqJyZY7zY", "media_key": "3_1172913920471945216"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/bzqJyZY7zY", "expanded_url": "https://twitter.com/ClubdelComic/status/1172913966592512000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bzqJyZY7zY", "media_key": "3_1172913920497061889"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.5234, "type": "Other", "normalized_text": "ESCUADR\u00d3N"}, {"start": 184, "end": 195, "probability": 0.5352, "type": "Other", "normalized_text": "clubdelcomic"}, {"start": 198, "end": 211, "probability": 0.8386, "type": "Other", "normalized_text": "comicbookstore"}, {"start": 214, "end": 221, "probability": 0.85, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 224, "end": 238, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "thesuicidesquad"}, {"start": 241, "end": 249, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "jamesgunn"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "harleyquinn"}, {"start": 265, "end": 272, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "deadshot"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 196, "tag": "clubdelcomic"}, {"start": 197, "end": 212, "tag": "comicbookstore"}, {"start": 213, "end": 222, "tag": "dccomics"}, {"start": 223, "end": 239, "tag": "thesuicidesquad"}, {"start": 240, "end": 250, "tag": "jamesgunn"}, {"start": 251, "end": 263, "tag": "harleyquinn"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "deadshot"}]}, "author_id": "148923659", "created_at": "2019-09-14T16:44:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172913966592512000"], "text": "Ahora que se conoci\u00f3 el cast de la pr\u00f3xima pel\u00edcula de El ESCUADR\u00d3N SUICIDA, te mostramos algunos c\u00f3mics para que te pongas al tanto la historia de este heterog\u00e9neo y vol\u00e1til equipo.\n#clubdelcomic #comicbookstore #dccomics #thesuicidesquad #jamesgunn #harleyquinn #deadshot https://t.co/bzqJyZY7zY", "lang": "es", "id": "1172913966592512000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172910255065448449"}], "author_id": "163233948", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:44:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172913957297938432"], "in_reply_to_user_id": "304199540", "text": "@Vero_Mastro @MiguelPichetto Una cagada ver como el pa\u00eds se suicida en octubre votar a una chorra,  siento que son los \u00faltimos d\u00edas de cambiemos en el gobierno.", "lang": "es", "id": "1172913957297938432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172579008627826690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8616, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Paysan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}]}, "author_id": "743470901451173888", "created_at": "2019-09-14T16:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172913901371088896"], "text": "RT @maurocezar: No @MMDQFutebol #19 falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados, torcedora que se matou, N\u00e1utico, Paysan\u2026", "lang": "pt", "id": "1172913901371088896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "2517055486", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172913880982544384"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172913880982544384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "306812272", "created_at": "2019-09-14T16:43:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172913869385322502"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1172913869385322502"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172579008627826690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8616, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Paysan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}]}, "author_id": "2683152010", "created_at": "2019-09-14T16:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172913854621331457"], "text": "RT @maurocezar: No @MMDQFutebol #19 falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados, torcedora que se matou, N\u00e1utico, Paysan\u2026", "lang": "pt", "id": "1172913854621331457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1059212517329850369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172913854298411008"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172913854298411008"}, {"author_id": "766837013672816640", "created_at": "2019-09-14T16:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172913850745638917"], "text": "Pude haber sido un suicida m\u00e1s", "lang": "es", "id": "1172913850745638917"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "author_id": "379491789", "created_at": "2019-09-14T16:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172913824627867649"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "id": "1172913824627867649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "45734452", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:43:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172913772345737217"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172913772345737217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8352, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}]}, "author_id": "1105984523244851200", "created_at": "2019-09-14T16:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172913534377897985"], "text": "ALICE BRAGA EM ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 KKKKKKKKKKKKKKKKKKK SOCORRO", "lang": "pt", "id": "1172913534377897985"}], "includes": {"users": [{"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 384, "tweet_count": 6230, "listed_count": 0}, "id": "701203594821955584", "verified": false, "username": "JoanCart", "name": "o barba vem a\u00ed te jambrolhando"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16215, "following_count": 468, "tweet_count": 45630, "listed_count": 57}, "id": "509678764", "verified": false, "username": "mariana", "name": "Mariana Fran\u00e7a"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4930, "following_count": 1931, "tweet_count": 69243, "listed_count": 201}, "id": "13793582", "verified": false, "username": "iMeMiNe", "name": "Marta G. Navarro \ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udcfb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16728, "following_count": 2224, "tweet_count": 88786, "listed_count": 120}, "id": "718012865064660992", "verified": false, "username": "CriadoEnterado", "name": "Criado el Enterado"}, {"location": "Cascais, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 197, "tweet_count": 2749, "listed_count": 0}, "id": "881915156430716929", "verified": false, "username": "inespfernandess", "name": "In\u00eas"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 67401, "following_count": 1781, "tweet_count": 50519, "listed_count": 164}, "id": "719523435647512576", "verified": false, "username": "comculturaearte", "name": "Comunidade Cultura e Arte"}, {"location": "Donde haiga. ", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 2537, "tweet_count": 94780, "listed_count": 5}, "id": "371085330", "verified": false, "username": "lydon911", "name": "Miguel"}, {"location": "Santiago de Leon de Caracas, V", "public_metrics": {"followers_count": 76531, "following_count": 1566, "tweet_count": 26115, "listed_count": 277}, "id": "332642789", "verified": false, "username": "susanaraffalli", "name": "susana raffalli a"}, {"location": "hell", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1512, "tweet_count": 40548, "listed_count": 2}, "id": "906230915109662720", "verified": false, "username": "dorkbruises", "name": "don"}, {"location": "this is my love @flavein", "public_metrics": {"followers_count": 8725, "following_count": 8359, "tweet_count": 9158, "listed_count": 23}, "id": "3984439641", "verified": false, "username": "watsown", "name": "cillian murphy d vestido"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 126, "tweet_count": 6698, "listed_count": 0}, "id": "972177375302733829", "verified": false, "username": "mdelrosariogm", "name": "Rosario G\u00f3mez"}, {"location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 234, "tweet_count": 2991, "listed_count": 0}, "id": "886169739445317632", "verified": false, "username": "gabsoliveira002", "name": "\u272e"}, {"location": "P\u2661G YOU.\u141f @iBISHOUJO (*\u1d17\u0348\u02ec\u1d17\u0348)\ua564", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 83, "tweet_count": 179583, "listed_count": 4}, "id": "298155341", "verified": false, "username": "vanshemort", "name": "\u200d \u200d\u200d \u200d \u200d\ud835\udce2pooky \ud835\udd07an \ud83c\udf83\u200d\u200d \uff0f\u200d SPOILERS HOTD\ud80c\udcc9 \u200d \u200d \u200d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 335, "tweet_count": 43251, "listed_count": 104}, "id": "141764483", "verified": false, "username": "thaylenol", "name": "BRILHE. BRILHE A ESTRELA IMEDIATAMENTE"}, {"location": "S\u00e3o Paulo \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 13333, "following_count": 994, "tweet_count": 102494, "listed_count": 40}, "id": "217108688", "verified": false, "username": "faresaquino", "name": "fares"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 15, "tweet_count": 3001, "listed_count": 0}, "id": "847443559292649472", "verified": false, "username": "mah0lliveira", "name": "Mah oliveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 130, "tweet_count": 42877, "listed_count": 7}, "id": "708078283104116736", "verified": false, "username": "houseweeknd", "name": "honey"}, {"location": "Calgary, Alberta", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 2182, "tweet_count": 317920, "listed_count": 49}, "id": "33658693", "verified": false, "username": "FFSMNRK89", "name": "Franco Ferrer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 290, "tweet_count": 13316, "listed_count": 1}, "id": "138046014", "verified": false, "username": "sinmilicos", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \u00a1Saquemos a La Tiran\u00eda!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 856, "tweet_count": 12653, "listed_count": 1}, "id": "3452070735", "verified": false, "username": "peanoagu", "name": "Aguu"}, {"location": "Barrancabermeja, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 352, "tweet_count": 15245, "listed_count": 3}, "id": "727666719460855809", "verified": false, "username": "fabiansanez1", "name": "Fars"}, {"location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1053, "tweet_count": 20978, "listed_count": 5}, "id": "901509940317220864", "verified": false, "username": "ilachio", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd52 \u2102\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud83d\udc8e\u26af\u035b"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1838, "tweet_count": 9074, "listed_count": 1}, "id": "374788796", "verified": false, "username": "Giocomar", "name": "Gioconda Marcano"}, {"location": "El lado obscuro de la luna", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 948, "tweet_count": 19939, "listed_count": 12}, "id": "196254577", "verified": false, "username": "sandram_ro", "name": "Sandra Rodr\u00edguez"}, {"location": "M\u00e9xico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 23610, "following_count": 603, "tweet_count": 30337, "listed_count": 67}, "id": "979046731", "verified": false, "username": "pozainforma", "name": "JavierPozaInforma"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 13549, "following_count": 7656, "tweet_count": 226497, "listed_count": 106}, "id": "735197435522351105", "verified": false, "username": "lovedbyem", "name": "sea!\u00a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 623, "tweet_count": 47595, "listed_count": 1}, "id": "384396543", "verified": false, "username": "lucaamposs", "name": "lu\ud83d\udc83"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 11883, "following_count": 11676, "tweet_count": 138209, "listed_count": 28}, "id": "4156102535", "verified": false, "username": "toni_martinez64", "name": "toni martinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10031, "following_count": 10038, "tweet_count": 159474, "listed_count": 36}, "id": "2263454006", "verified": false, "username": "maria_mariht", "name": "\ud83d\udc60MaRiHt \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}, "id": "894401356689231877", "verified": false, "username": "terraverso", "name": "Terraverso"}, {"location": "ot5 \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 3388, "following_count": 3175, "tweet_count": 47104, "listed_count": 7}, "id": "4032395842", "verified": false, "username": "Liamisabby", "name": "\u26c8"}, {"location": "Avr/Cbr", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 2388, "tweet_count": 193815, "listed_count": 27}, "id": "2460125022", "verified": false, "username": "unfazedleo", "name": "\ud83e\udd8e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 123, "tweet_count": 39740, "listed_count": 2}, "id": "986776415210229761", "verified": false, "username": "julioalfonsoce1", "name": "julio alfonso cervantes gonzalez"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 98180, "following_count": 3744, "tweet_count": 115834, "listed_count": 611}, "id": "154683173", "verified": false, "username": "RegeneracionMx", "name": "Regeneraci\u00f3nMx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2967, "following_count": 4986, "tweet_count": 62585, "listed_count": 1}, "id": "4220723355", "verified": false, "username": "PediaPiko", "name": "Piko Pedia"}, {"location": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Cear\u00e1\ud83c\udfc1\u25abFL4\ud83d\udd34\u26ab SPFC\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 1431, "tweet_count": 46743, "listed_count": 19}, "id": "149702290", "verified": false, "username": "CemaPhoenix", "name": "Cema\u2640 \u24bb\u24c1\u2463\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udfc6 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3s\u1d18\ud83c\uddfe\ud83c\uddea/\u029f\u029c\ud83d\udc10/\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#ForaBozo!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 1741, "tweet_count": 104225, "listed_count": 19}, "id": "1106519106", "verified": false, "username": "CarminaReinadeE", "name": "Carmina Rey"}, {"location": "Gij\u00f3n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 5978, "following_count": 6548, "tweet_count": 27246, "listed_count": 0}, "id": "1450816442", "verified": false, "username": "pilicolino", "name": "\u146dI\u1455O\u14aaI\u144eO (#FuckVox#VoxPar\u00e1sitos) \ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 366, "tweet_count": 3139, "listed_count": 4}, "id": "57452096", "verified": false, "username": "joeorco", "name": "joEl orozco"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 516, "tweet_count": 7982, "listed_count": 1}, "id": "140158673", "verified": false, "username": "clauolan", "name": "Sirena"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 24810, "following_count": 6, "tweet_count": 75502, "listed_count": 139}, "id": "402322637", "verified": false, "username": "notinfomex", "name": "Notinfomex"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1862, "tweet_count": 69722, "listed_count": 0}, "id": "1067790012551450624", "verified": false, "username": "Royal11402929", "name": "LexluTor"}, {"location": "Eastern Stygia", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 695, "tweet_count": 28790, "listed_count": 1}, "id": "126314807", "verified": false, "username": "_ArmandoParedes", "name": "Armando P"}, {"location": "Andradas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2260, "following_count": 4768, "tweet_count": 130243, "listed_count": 0}, "id": "854115129331503104", "verified": false, "username": "c_manzoli", "name": "ademir c manzoli"}, {"location": "Colorado, USA", "public_metrics": {"followers_count": 5185, "following_count": 5294, "tweet_count": 25846, "listed_count": 4}, "id": "1631510382", "verified": false, "username": "Wmarc4", "name": "STF tem lado pol\u00edtico. Todos esquerdistas."}, {"location": "Miguel Hidalgo, Distrito Feder", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1342, "tweet_count": 5920, "listed_count": 1}, "id": "1421285822", "verified": false, "username": "Grace_MurciaP", "name": "Grace Murcia \ud83d\udc9a"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1361, "tweet_count": 14496, "listed_count": 1}, "id": "348222046", "verified": false, "username": "DannaDancer", "name": "Danny Fernanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4266, "following_count": 5000, "tweet_count": 16409, "listed_count": 2}, "id": "1055846430982791170", "verified": false, "username": "Hondy1952", "name": "hondy.1952"}, {"location": "En el Mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 20762, "following_count": 17016, "tweet_count": 124729, "listed_count": 15}, "id": "1069740205928796161", "verified": false, "username": "Bravo199285", "name": "Bravo1992"}, {"location": "\u00dcT: 10.496902,-66.820787", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 577, "tweet_count": 56650, "listed_count": 4}, "id": "81752621", "verified": false, "username": "laragerardo", "name": "laragerardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5617, "following_count": 5918, "tweet_count": 45013, "listed_count": 5}, "id": "917521822098378752", "verified": false, "username": "Barceloneta1952", "name": "Barceloneta1951\ud83d\udd3b"}, {"location": "Marinha Grande, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 867, "tweet_count": 334687, "listed_count": 4}, "id": "2973653116", "verified": false, "username": "stalkerdatuatl", "name": "\u24b7\u24d8\u24d0 \ud83d\udc27\ud83d\udc94"}, {"location": "Crow\u2019s f\u1972v \u1972ngel.", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 470, "tweet_count": 6482, "listed_count": 1}, "id": "776966429593722881", "verified": false, "username": "142YUN", "name": "YUN!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 141, "tweet_count": 31156, "listed_count": 14}, "id": "891864727181197318", "verified": false, "username": "jun6gcf", "name": "\u064b me fui \ud83d\udccc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 171, "tweet_count": 176274, "listed_count": 1}, "id": "811275052759076864", "verified": false, "username": "helmanzano", "name": "Helmer Manzano"}, {"location": "Medell\u00edn, Antioquia", "public_metrics": {"followers_count": 13241, "following_count": 11195, "tweet_count": 146657, "listed_count": 53}, "id": "1202671862", "verified": false, "username": "byronaedo", "name": "byron marulanda"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1084, "tweet_count": 13947, "listed_count": 2}, "id": "971855217452113920", "verified": false, "username": "Equiparacionent", "name": "Hablandoclaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 671, "tweet_count": 97397, "listed_count": 1}, "id": "1284303558", "verified": false, "username": "RQuijorna", "name": "Rosa D\u00edaz Quijorna"}, {"location": "Pened\u00e8s. Rep\u00fablica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 390, "tweet_count": 42378, "listed_count": 9}, "id": "902798348561862657", "verified": false, "username": "FrancescCerdo", "name": "Francesc Cerd\u00f3 Torrandell"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 204, "tweet_count": 11222, "listed_count": 0}, "id": "1392874778", "verified": false, "username": "terenelly", "name": "nelita ran"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 477, "tweet_count": 154180, "listed_count": 50}, "id": "451040265", "verified": false, "username": "cucopit", "name": "Polito Fifi"}, {"location": "Valladolid, Castilla y Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 3027, "following_count": 4843, "tweet_count": 72191, "listed_count": 4}, "id": "1106629615886446592", "verified": false, "username": "AlbertoTolosaM1", "name": "\u2665\ufe0f\ud83d\udda4Alberto\u200f\u200e\u200e\u0627\u0644\u0628\u064a\u0631\u062a\u0648"}, {"location": "Girona, Catalu\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 414, "tweet_count": 7770, "listed_count": 1}, "id": "834342133", "verified": false, "username": "rogerzobl", "name": "Roger Zobl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 881, "tweet_count": 26690, "listed_count": 0}, "id": "1180605378", "verified": false, "username": "FacuuGabriel", "name": "Facuu!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 3220, "tweet_count": 60101, "listed_count": 9}, "id": "1171687771", "verified": false, "username": "VialiN3", "name": "Vicky Alonso - #NoALaGuerra"}, {"location": "7/18 - tom parker \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 8906, "following_count": 8897, "tweet_count": 372131, "listed_count": 59}, "id": "55971182", "verified": false, "username": "holyfvckgrl", "name": "jess \u00b9\u00b3 \u2b50\ufe0f\ud83e\udde8"}, {"location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324107, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 623}, "id": "861063790070288384", "verified": false, "username": "SeriesTWBZ", "name": "S\u00e9ries TV Show BR"}, {"location": "izone's heart \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 266, "tweet_count": 780, "listed_count": 0}, "id": "1007026634375991296", "verified": false, "username": "nakofairy", "name": "gi"}, {"location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1671, "tweet_count": 42291, "listed_count": 5}, "id": "113133719", "verified": false, "username": "Oscar_Paniagua", "name": "Oscar Paniagua"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "id": "898687123192242176", "verified": false, "username": "poetote3", "name": "@Poetote3"}, {"location": "Carhuamayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16717, "listed_count": 1}, "id": "608253492", "verified": false, "username": "21_06_78", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 668, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}, "id": "1079058676361633793", "verified": false, "username": "percycm2", "name": "Franco Mayor"}, {"location": "MEXICO QUERETARO", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 220, "tweet_count": 9442, "listed_count": 0}, "id": "107518399", "verified": false, "username": "Pirrushernandez", "name": "Pirru Hern\u00e1ndez,"}, {"location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 2871, "tweet_count": 248849, "listed_count": 23}, "id": "48271766", "verified": false, "username": "AlwaysAChoice", "name": "AlwaysAChoice"}, {"location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 700, "tweet_count": 36920, "listed_count": 2}, "id": "913475888", "verified": false, "username": "silveiraflu", "name": "Capit\u00e3o Silveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 4084, "tweet_count": 151606, "listed_count": 7}, "id": "302623023", "verified": false, "username": "victormayo1971", "name": "V\u00edZtor Mayo #OTANNO \ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8712, "following_count": 9572, "tweet_count": 239777, "listed_count": 2}, "id": "1145895155477688323", "verified": false, "username": "Aldeana67944701", "name": "Clayita"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6299, "following_count": 1074, "tweet_count": 97075, "listed_count": 25}, "id": "318674622", "verified": false, "username": "tuagromercado", "name": "tuagromercado"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 2484, "tweet_count": 47356, "listed_count": 23}, "id": "37122836", "verified": false, "username": "judythas", "name": "Judith ArMe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 597, "tweet_count": 13499, "listed_count": 2}, "id": "1084971924848021507", "verified": false, "username": "sep_guugou", "name": "Gugolina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289254, "following_count": 94, "tweet_count": 23062, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408", "verified": false, "username": "Dc_da_depressao", "name": "DC da Depress\u00e3o"}, {"location": "M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 310, "tweet_count": 9798, "listed_count": 0}, "id": "263373018", "verified": false, "username": "juanpablochapa", "name": "Juan Pablo"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 3204, "following_count": 752, "tweet_count": 79989, "listed_count": 86}, "id": "4870268481", "verified": false, "username": "monitororiente", "name": "Monitor de Oriente"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 5571, "following_count": 862, "tweet_count": 151645, "listed_count": 71}, "id": "1016761575590584325", "verified": false, "username": "PorEstoOnline", "name": "Por Esto! Online"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 547, "tweet_count": 38684, "listed_count": 0}, "id": "876086467222745089", "verified": false, "username": "Stefanyduck", "name": "Stefany"}, {"location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 19506, "following_count": 571, "tweet_count": 56242, "listed_count": 105}, "id": "66224656", "verified": false, "username": "ricardorente", "name": "Ricardo Rente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 2517, "tweet_count": 20361, "listed_count": 2}, "id": "914333526648115201", "verified": false, "username": "VITAF58", "name": "VITA F"}, {"location": "Poniente", "public_metrics": {"followers_count": 15960, "following_count": 3160, "tweet_count": 637340, "listed_count": 39}, "id": "2218795063", "verified": false, "username": "Aemon3428", "name": "Aemon Targaryan \u2716\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 122, "tweet_count": 292, "listed_count": 0}, "id": "709271598616817664", "verified": false, "username": "wilofuentes", "name": "fts"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8041383, "following_count": 1923, "tweet_count": 432874, "listed_count": 15594}, "id": "236636515", "verified": true, "username": "lopezdoriga", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 120, "tweet_count": 588, "listed_count": 0}, "id": "992662225742696448", "verified": false, "username": "MaraEmmaGonzle1", "name": "Mar\u00eda Emma Gonz\u00e1lez P"}, {"location": "TOSCANA, ATL\u00c1NTICO.", "public_metrics": {"followers_count": 6154, "following_count": 6430, "tweet_count": 233061, "listed_count": 0}, "id": "2432233003", "verified": false, "username": "SiSyPrimera", "name": "SISY CORLEONE."}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 320, "tweet_count": 24252, "listed_count": 1}, "id": "51444242", "verified": false, "username": "Marcoosduarte", "name": "Marcos Duarte"}, {"location": "joinville/curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 387, "tweet_count": 11266, "listed_count": 0}, "id": "704094457612935168", "verified": false, "username": "finderzada", "name": "finder \ud83e\udd8e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 736, "tweet_count": 16859, "listed_count": 3}, "id": "1135312917040181248", "verified": false, "username": "yoovih", "name": "Liv \ud83c\udf19"}, {"location": "blinknation ", "public_metrics": {"followers_count": 49569, "following_count": 105, "tweet_count": 34498, "listed_count": 206}, "id": "1083433868005384193", "verified": false, "username": "BLACKPINKcitou_", "name": "BlackPink Citou"}, {"location": "Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 23786, "following_count": 17319, "tweet_count": 38942, "listed_count": 26}, "id": "876703253228126208", "verified": false, "username": "AJoseTomas_", "name": "Antonio Jos\u00e9 Tom\u00e1s"}, {"location": "\u00dcT: 10.08776,-69.359175", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 2292, "tweet_count": 35888, "listed_count": 1}, "id": "62708935", "verified": false, "username": "nancy_acevedo", "name": "Nancy  Acevedo."}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 4999, "tweet_count": 141433, "listed_count": 0}, "id": "943501194349174791", "verified": false, "username": "Sweet_Dreams72", "name": "Coraz\u00f3n de la Mar\ud83d\udc99"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 183, "tweet_count": 6458, "listed_count": 0}, "id": "1018532718915866624", "verified": false, "username": "joanaalpoim", "name": "joana \u2729"}, {"location": "Abeiro", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 130, "tweet_count": 24089, "listed_count": 0}, "id": "898506056636256256", "verified": false, "username": "tiagodascoives", "name": "Tigo"}, {"location": "Coyoacanense ", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 595, "tweet_count": 19711, "listed_count": 4}, "id": "1087879063", "verified": false, "username": "IvanSosaH", "name": "Iv\u00e1n Sosa"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1970760, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}, "id": "109651819", "verified": true, "username": "Foro_TV", "name": "Foro_TV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12999, "following_count": 13349, "tweet_count": 32977, "listed_count": 8}, "id": "2950419563", "verified": false, "username": "Fabio_Gou", "name": "observador"}, {"location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1025, "tweet_count": 5743, "listed_count": 3}, "id": "1125304591", "verified": false, "username": "veyveane", "name": "Vivi \ud83c\udf3b"}, {"location": "En alg\u00fan lugar de este mundo..", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 512, "tweet_count": 87250, "listed_count": 0}, "id": "938161128617758720", "verified": false, "username": "roseordos", "name": "Le Rose"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 510, "tweet_count": 66446, "listed_count": 3}, "id": "3425748502", "verified": false, "username": "girlcatt1", "name": "2B \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 563, "tweet_count": 1942, "listed_count": 0}, "id": "999916738241150981", "verified": false, "username": "_AndreMoreiraa_", "name": "Moreira"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 7594, "following_count": 1091, "tweet_count": 46155, "listed_count": 73}, "id": "64839161", "verified": false, "username": "EspalhaFactos", "name": "Espalha-Factos"}, {"location": "Seguramente muriendo en la uni", "public_metrics": {"followers_count": 3170, "following_count": 334, "tweet_count": 97102, "listed_count": 11}, "id": "4830665693", "verified": false, "username": "Aginamar", "name": "Agi"}, {"location": "Catalunya seguro que no", "public_metrics": {"followers_count": 3189, "following_count": 148, "tweet_count": 73234, "listed_count": 12}, "id": "722085599063228416", "verified": false, "username": "haslaisfeed", "name": "Jessica"}, {"location": "En la tierra con mis amores ", "public_metrics": {"followers_count": 9058, "following_count": 9732, "tweet_count": 83585, "listed_count": 1}, "id": "560914371", "verified": false, "username": "puppyL_V", "name": "Misi\u00e1 #Patriota \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea"}, {"location": "Libre pensadora", "public_metrics": {"followers_count": 24366, "following_count": 16704, "tweet_count": 544879, "listed_count": 164}, "id": "126695224", "verified": false, "username": "ericahenriquezo", "name": "Erica \ud83d\udc99"}, {"location": "Vivo aqu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 229, "tweet_count": 7887, "listed_count": 3}, "id": "151200137", "verified": false, "username": "benjaglucas", "name": "Benja Lucas"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 5002, "tweet_count": 6159, "listed_count": 0}, "id": "157038753", "verified": false, "username": "joalcobe", "name": "Jos\u00e9 A. Contreras B."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 2401, "tweet_count": 366614, "listed_count": 23}, "id": "380658341", "verified": false, "username": "Asalvarlapatria", "name": "@sol43romero"}, {"location": "Barcelona, Finland", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 2672, "tweet_count": 55460, "listed_count": 24}, "id": "539971966", "verified": false, "username": "jordi_niro", "name": "Jordi de Niro"}, {"location": "Medell\u00edn Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 2206, "tweet_count": 2634, "listed_count": 0}, "id": "261889478", "verified": false, "username": "juancmaringomez", "name": "Jmar\u00edng"}, {"location": "Antioquia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 349904, "following_count": 766, "tweet_count": 16990, "listed_count": 618}, "id": "37758638", "verified": false, "username": "anibalgaviria", "name": "An\u00edbal Gaviria Correa"}, {"location": "veracruz mexico", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 586, "tweet_count": 30429, "listed_count": 1}, "id": "399170111", "verified": false, "username": "jechuchitomix", "name": "jechuchitomix"}, {"location": "Santa Cruz de Tenerife, Islas", "public_metrics": {"followers_count": 3273, "following_count": 2648, "tweet_count": 173192, "listed_count": 88}, "id": "35222675", "verified": false, "username": "MiguelAGBatista", "name": "Miguel A. G. Batista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 24, "tweet_count": 104050, "listed_count": 1}, "id": "859922441212231681", "verified": false, "username": "marimig60", "name": "Mary"}, {"location": "Tlanepantla de Baz Centro, Tlalnepantla de Baz", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 490, "tweet_count": 47182, "listed_count": 2}, "id": "772131880577544192", "verified": false, "username": "CsarGmezblazqu1", "name": "C\u00e9sar G\u00f3mez blazquez"}, {"location": "jesus", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 1202, "tweet_count": 10070, "listed_count": 0}, "id": "947906781350637568", "verified": false, "username": "gafoespacial", "name": "mautsetubs \u262d"}, {"location": "Set\u00fabal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 605, "tweet_count": 17466, "listed_count": 0}, "id": "713038404771049473", "verified": false, "username": "ThecoldheartedB", "name": "Blondie"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1159, "tweet_count": 12667, "listed_count": 9}, "id": "2227060362", "verified": false, "username": "cineconteudo", "name": "Rapha Brito"}, {"location": "Caracas, Vzla.", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 266, "tweet_count": 9238, "listed_count": 0}, "id": "427700715", "verified": false, "username": "terehd2011", "name": "Teresa Hern\u00e1ndez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1136, "tweet_count": 51767, "listed_count": 2}, "id": "374666837", "verified": false, "username": "90JEduardo", "name": "Jesus Eduardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 803, "tweet_count": 160981, "listed_count": 65}, "id": "1608886388", "verified": false, "username": "JulianitaSj", "name": "Juliana Sanjuan"}, {"location": "A Arte Do Penetr\u00e1vel", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 334, "tweet_count": 320605, "listed_count": 4}, "id": "2305572456", "verified": false, "username": "vitouseless", "name": "vito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 328, "tweet_count": 8019, "listed_count": 0}, "id": "795425923969544192", "verified": false, "username": "NegativeDZero", "name": "Ra\u00ed"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 1029, "tweet_count": 8911, "listed_count": 0}, "id": "773688823712772096", "verified": false, "username": "Kamyla667", "name": "Kamyla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 3, "tweet_count": 79643, "listed_count": 0}, "id": "3052759666", "verified": false, "username": "Vulcanojeh", "name": "Juan Espinoza"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 246, "tweet_count": 9160, "listed_count": 0}, "id": "751245176216092672", "verified": false, "username": "j_j_rodriguez_", "name": "#DemuestrenloPuesImbeciles!!"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 243, "tweet_count": 9298, "listed_count": 0}, "id": "2177997314", "verified": false, "username": "Isral100", "name": "Israel Saravia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 1927, "tweet_count": 1393, "listed_count": 0}, "id": "815426479", "verified": false, "username": "JesusShivu", "name": "Luis"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7672, "following_count": 1069, "tweet_count": 105433, "listed_count": 24}, "id": "910181970134564865", "verified": false, "username": "CiraoCarioca", "name": "Cir\u00e3o Carioca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39"}, {"location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49732, "following_count": 2906, "tweet_count": 44570, "listed_count": 120}, "id": "177543983", "verified": false, "username": "Pr_AlexandreGon", "name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves"}, {"location": "Morelia, Michoac\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 8684, "following_count": 1185, "tweet_count": 170645, "listed_count": 95}, "id": "359619136", "verified": false, "username": "90gradosmx", "name": "Noventa Grados"}, {"location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 580, "tweet_count": 5247, "listed_count": 0}, "id": "1105176813213548544", "verified": false, "username": "ZzLutyzZ", "name": "Juliano Lu\u00eds"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 131453, "following_count": 813, "tweet_count": 202804, "listed_count": 598}, "id": "14500217", "verified": true, "username": "cinepop", "name": "CinePOP"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 4931, "tweet_count": 47512, "listed_count": 7}, "id": "2951329453", "verified": false, "username": "alexmexicano13", "name": "Alexis mexicano\ud83c\udf99\ufe0f"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3245880, "following_count": 3582, "tweet_count": 265167, "listed_count": 6094}, "id": "3362741", "verified": true, "username": "sopitas", "name": "Sopitas"}, {"location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 2040, "tweet_count": 283383, "listed_count": 0}, "id": "1164519145", "verified": false, "username": "Greizarate", "name": "Graciela Zarate"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9626, "following_count": 10592, "tweet_count": 39147, "listed_count": 0}, "id": "45629563", "verified": false, "username": "KORTAZAR", "name": "ONEGA MURRAY"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 169, "tweet_count": 2791, "listed_count": 0}, "id": "1020062778806210561", "verified": false, "username": "idiogonogueira", "name": "Diogo Nogueira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 112, "tweet_count": 13558, "listed_count": 0}, "id": "1041289822747287552", "verified": false, "username": "scopaatumanaa", "name": "Analuquistas Pro-Rusia"}, {"location": "Z\u00farich, Suiza", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1263, "tweet_count": 95648, "listed_count": 1}, "id": "867352304235819008", "verified": false, "username": "oliviaconrod", "name": "\ud835\udd7a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud83d\udcab\u2708\ufe0f"}, {"location": "(ela/dela)", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1865, "tweet_count": 48579, "listed_count": 1}, "id": "419059841", "verified": false, "username": "SRamosGabriela", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 4914, "tweet_count": 266266, "listed_count": 0}, "id": "2800966438", "verified": false, "username": "ManuelhuntersS", "name": "Manuel Hunter S"}, {"location": "+51 999350650", "public_metrics": {"followers_count": 50450, "following_count": 312, "tweet_count": 102468, "listed_count": 290}, "id": "14541101", "verified": false, "username": "matuk", "name": "Farid Matuk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 413, "tweet_count": 24051, "listed_count": 11}, "id": "487817305", "verified": false, "username": "_TaniaSanchez_", "name": "Tania S\u00e1nchez"}, {"location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1503564, "following_count": 51572, "tweet_count": 577280, "listed_count": 14228}, "id": "31090827", "verified": true, "username": "20m", "name": "20minutos.es"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 596, "tweet_count": 17385, "listed_count": 3}, "id": "974698333238374400", "verified": false, "username": "bruna_nunes11", "name": "Bruna Nunes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u271e"}, {"location": "San Juan Bautista Tuxtepec, Oa", "public_metrics": {"followers_count": 42459, "following_count": 627, "tweet_count": 506279, "listed_count": 342}, "id": "76232882", "verified": false, "username": "ELPINERO", "name": "El Pi\u00f1ero| Periodismo y Debate"}, {"location": "Los \u00c1ngeles, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 63, "tweet_count": 1983, "listed_count": 2}, "id": "229653867", "verified": false, "username": "yiyachi0", "name": "Jos\u00e9 Mu\u00f1oz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 2604, "tweet_count": 6748, "listed_count": 1}, "id": "937176074", "verified": false, "username": "SoyRaulHdez", "name": "Soy Ra\u00fal Hernandez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udf92 \ud83d\udc63"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 735897, "following_count": 2896, "tweet_count": 286914, "listed_count": 2696}, "id": "948683648", "verified": true, "username": "Forbes_Mexico", "name": "Forbes M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1044, "tweet_count": 51847, "listed_count": 2}, "id": "1048596955386007554", "verified": false, "username": "ElAhuizote4", "name": "El Ahuizote"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 500, "tweet_count": 12685, "listed_count": 1}, "id": "721258105", "verified": false, "username": "dayabercam", "name": "\ud835\udc37\ud835\udc4e\ud835\udc66\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4e"}, {"location": "2890", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 275, "tweet_count": 3546, "listed_count": 0}, "id": "999911107870380032", "verified": false, "username": "pedromdalves", "name": "flefle \ud83c\udff9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42535, "following_count": 42391, "tweet_count": 836412, "listed_count": 513}, "id": "177002568", "verified": false, "username": "claudiapapo", "name": "Claudia Papo"}, {"location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 224, "tweet_count": 14124, "listed_count": 0}, "id": "1040282829983232000", "verified": false, "username": "inesssoliveira", "name": "nokinhas"}, {"location": "Storrs, Connecticut", "public_metrics": {"followers_count": 12945, "following_count": 4584, "tweet_count": 90808, "listed_count": 194}, "id": "1968828768", "verified": false, "username": "HealeyParera", "name": "Mark Healey"}, {"location": "Panquehue", "public_metrics": {"followers_count": 8880, "following_count": 4198, "tweet_count": 521207, "listed_count": 10}, "id": "482139343", "verified": false, "username": "GabrielaNazal", "name": "Gabriela Nazal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 195, "tweet_count": 20634, "listed_count": 0}, "id": "1149785980335009795", "verified": false, "username": "__guidar_", "name": "margarida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11059, "following_count": 149, "tweet_count": 57821, "listed_count": 51}, "id": "3807594919", "verified": false, "username": "saludiario", "name": "Saludiario"}, {"location": "Madrid/Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 588, "tweet_count": 9062, "listed_count": 3}, "id": "331637047", "verified": false, "username": "everdcita", "name": "EVERDCITA"}, {"location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 199, "tweet_count": 3078, "listed_count": 0}, "id": "1072347508800712705", "verified": false, "username": "franciscabapt15", "name": "Kika Baptista"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 345555, "following_count": 1285, "tweet_count": 315354, "listed_count": 2738}, "id": "110942823", "verified": true, "username": "Vertele", "name": "verTele!"}, {"location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4672, "following_count": 231, "tweet_count": 36037, "listed_count": 26}, "id": "2731168421", "verified": false, "username": "JoaaGH", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc90\ud835\udc82"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 3239, "tweet_count": 50741, "listed_count": 14}, "id": "429367703", "verified": false, "username": "Idaliasantos1", "name": "Idalia santos"}, {"location": "Leiria, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 440, "tweet_count": 16387, "listed_count": 4}, "id": "3949735545", "verified": false, "username": "Campos__2000", "name": "Campos"}, {"location": "Bostil: Rio de Bosteiro", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 415, "tweet_count": 97931, "listed_count": 9}, "id": "271050060", "verified": false, "username": "LeonHarttx", "name": "Bund\u00e3o Games"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 195, "tweet_count": 4959, "listed_count": 0}, "id": "1056288314154762240", "verified": false, "username": "melekapop", "name": "Meleka Pop - filmes, s\u00e9ries e mais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 35, "tweet_count": 35270, "listed_count": 0}, "id": "252188916", "verified": false, "username": "craniery", "name": "Carlos Raniery"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768494, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "id": "9612112", "verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete"}, {"location": "Coronel de Marina Leonardo Ros", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 214, "tweet_count": 1090, "listed_count": 0}, "id": "922826150476439552", "verified": false, "username": "Yusif73750541", "name": "William"}, {"location": "El infierno", "public_metrics": {"followers_count": 4712, "following_count": 338, "tweet_count": 121512, "listed_count": 35}, "id": "4905433269", "verified": false, "username": "balkraix", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Balkrai \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 686, "tweet_count": 24419, "listed_count": 2}, "id": "2703434869", "verified": false, "username": "sulistacomuna", "name": "gustavo\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5"}, {"location": "lost in the city of angels", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 688, "tweet_count": 15274, "listed_count": 1}, "id": "1005519070018572288", "verified": false, "username": "_weirdooo__", "name": "Mariana"}, {"location": "Jakku ", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 445, "tweet_count": 82399, "listed_count": 0}, "id": "709170071353106432", "verified": false, "username": "flilisoffexegol", "name": "Flilis Skywalker \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udc99\ud83e\udd0d"}, {"location": "Barbelith", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 2962, "tweet_count": 140940, "listed_count": 68}, "id": "34825846", "verified": false, "username": "Leosias", "name": "Leosias \u306d\u3053\ud83c\udff4"}, {"location": "\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude06\ud835\uddee\ud835\ude03\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\uddf2 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 2765, "tweet_count": 39766, "listed_count": 5}, "id": "1060660754494513152", "verified": false, "username": "dalsodreamer", "name": "\u05bc \u05b4\u05b6\u05b8 \u05b4\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc66\ud835\udc4e \ud811\ude13 I LOVE"}, {"location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "id": "884185909368901633", "verified": false, "username": "GNGeekNation", "name": "GN"}, {"location": "Velaris", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 116, "tweet_count": 4233, "listed_count": 1}, "id": "807281564312883202", "verified": false, "username": "Aisamy22", "name": "Sam"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 663, "tweet_count": 15193, "listed_count": 0}, "id": "864505727657889792", "verified": false, "username": "NormaDVG", "name": "Norma Ver\u00e1 Garc\u00eda \ud83d\udc9c"}, {"location": "Sector 3139 (Fortaleza)", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 788, "tweet_count": 11851, "listed_count": 1}, "id": "741965601778892800", "verified": false, "username": "atacaldas", "name": "Gr\u00fcnes Huhn \u2256"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 2065, "tweet_count": 3521, "listed_count": 1}, "id": "4098860242", "verified": false, "username": "tylejosee", "name": "yas"}, {"location": "far far away ", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 158, "tweet_count": 9147, "listed_count": 0}, "id": "1017490732872028161", "verified": false, "username": "margarita36_", "name": "rita"}, {"location": "Mariano Escobedo", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 457, "tweet_count": 445, "listed_count": 0}, "id": "1047909979695378432", "verified": false, "username": "EdgarPadillaRe1", "name": "Perry"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 119, "tweet_count": 18562, "listed_count": 0}, "id": "1141838498644840449", "verified": false, "username": "drawttie", "name": "\u30a2\u30cb\u30e1 stan"}, {"location": "sp | rj", "public_metrics": {"followers_count": 1266964, "following_count": 1141, "tweet_count": 178132, "listed_count": 724}, "id": "237872146", "verified": true, "username": "lacerda", "name": "\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04"}, {"location": "lady gaga; rosal\u00eda; karol g", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 304, "tweet_count": 45104, "listed_count": 0}, "id": "1140759564511600647", "verified": false, "username": "motomonstra", "name": "bruna\u2666\ufe0f"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3163, "following_count": 4962, "tweet_count": 219203, "listed_count": 3}, "id": "79180756", "verified": false, "username": "OrlandoSoaresRi", "name": "Orlando Soares Rico\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb"}, {"location": "Orlando", "public_metrics": {"followers_count": 591316, "following_count": 1015, "tweet_count": 11147, "listed_count": 1321}, "id": "228120886", "verified": true, "username": "GeracaodeValor", "name": "Fl\u00e1vio Augusto"}, {"location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 979, "tweet_count": 39676, "listed_count": 0}, "id": "1137128234825461761", "verified": false, "username": "Thzin_cp", "name": "Thzin\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83e\udd87\ud83c\udde9\ud83c\uddea"}, {"location": "\u65e5\u672c \u5927\u962a", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 895, "tweet_count": 14936, "listed_count": 4}, "id": "2875189984", "verified": false, "username": "aredutch92", "name": "Alejandro Dutch"}, {"location": " CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 821, "tweet_count": 7504, "listed_count": 0}, "id": "840720276", "verified": false, "username": "1325Francisco", "name": "PANCHITOCG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 2989, "tweet_count": 64444, "listed_count": 22}, "id": "712312848", "verified": false, "username": "aulapc_es", "name": "Eduardo L\u00f3pez"}, {"location": "Get\u00falio Vargas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 294, "tweet_count": 14339, "listed_count": 1}, "id": "4897465737", "verified": false, "username": "Gabrieu_Ritter", "name": "RITTER"}, {"location": "M\u00e9rida Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 5528, "following_count": 4045, "tweet_count": 163242, "listed_count": 42}, "id": "1416325106", "verified": false, "username": "GrilloDYucatan", "name": "El Grillo de Yucat\u00e1n"}, {"location": "Pa\u00eds de nunca jam\u00e1s ", "public_metrics": {"followers_count": 11495, "following_count": 10154, "tweet_count": 29519, "listed_count": 14}, "id": "106998959", "verified": false, "username": "jvlpart2", "name": "Joan i prou"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88537, "following_count": 194, "tweet_count": 1716, "listed_count": 505}, "id": "943063875590742019", "verified": true, "username": "AprenderJuntos_", "name": "Aprendemos Juntos 2030"}, {"location": "Mexico city", "public_metrics": {"followers_count": 6808, "following_count": 7485, "tweet_count": 88831, "listed_count": 25}, "id": "119805491", "verified": false, "username": "troman93", "name": "TYTOV ROMANOV \u2665\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd! \ud83d\udd4a"}, {"location": "Santa Fe Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 27957, "following_count": 3436, "tweet_count": 50240, "listed_count": 130}, "id": "152758143", "verified": false, "username": "raymundotenorio", "name": "Raymundo Tenorio Aguilar"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1679, "tweet_count": 68507, "listed_count": 0}, "id": "3041727431", "verified": false, "username": "PaganiBandicoot", "name": "Pagani"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1129, "tweet_count": 235755, "listed_count": 16}, "id": "408732901", "verified": false, "username": "miliso10", "name": "sonia milagros"}, {"location": "N\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 110, "tweet_count": 4752, "listed_count": 0}, "id": "831765385", "verified": false, "username": "pureroxo", "name": "Amands"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 409, "tweet_count": 6142, "listed_count": 4}, "id": "4459820547", "verified": false, "username": "maximocoduti", "name": "coduti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9308, "following_count": 8207, "tweet_count": 472629, "listed_count": 66}, "id": "213952389", "verified": false, "username": "AntonioChairesC", "name": "Antonio Chaires C."}, {"location": "Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 230062, "following_count": 2974, "tweet_count": 632773, "listed_count": 1844}, "id": "18461620", "verified": true, "username": "PeriodicoZocalo", "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo"}, {"location": "Brindisi, Italy\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1073, "tweet_count": 10551, "listed_count": 2}, "id": "1108775715682635776", "verified": false, "username": "EliCooky07", "name": "\ud83c\udf53*\u0e51\u2661\u055e~\ud835\ude10\ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude37\ud835\ude26\ud835\ude0f\ud835\ude2a\ud835\ude2e ~ *:\uff65\uff9f\uff2a\uff4b\ud83c\udf53"}, {"location": " \u2609 \u2650\ufe0e \u2191 \u2648\ufe0e \u263e \u264f\ufe0e ", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 1022, "tweet_count": 71302, "listed_count": 44}, "id": "3304533010", "verified": false, "username": "moonvchildx", "name": "andrea\ud83e\udd8b (s/h)"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 218, "tweet_count": 42198, "listed_count": 2}, "id": "599742279", "verified": false, "username": "vitoriaregf_", "name": "vit\u00f3ria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 2293, "tweet_count": 140934, "listed_count": 2}, "id": "805063237", "verified": false, "username": "pjandthezombies", "name": "spooky lara\u2077"}, {"location": " S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3254, "following_count": 2656, "tweet_count": 14976, "listed_count": 3}, "id": "818132487478083584", "verified": false, "username": "ptstadapompeia", "name": "Esquerdopata da Pompeia\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"location": "Portim\u00e3o, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 338, "tweet_count": 54993, "listed_count": 3}, "id": "2528075976", "verified": false, "username": "naomechatesfse", "name": "Sam Kubrenskis"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 189, "tweet_count": 50098, "listed_count": 0}, "id": "139566342", "verified": false, "username": "ramirobandeira", "name": "rb"}, {"location": "\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1671, "tweet_count": 193236, "listed_count": 1}, "id": "1153364530233298950", "verified": false, "username": "tommorgadx", "name": "diAngelo\ud83e\udd8e"}, {"location": "Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 671, "tweet_count": 2406, "listed_count": 0}, "id": "816703460611653633", "verified": false, "username": "Cruz62473666", "name": "Cruz"}, {"location": "Av. Pag\u00e9s Llergo No.116", "public_metrics": {"followers_count": 151241, "following_count": 3026, "tweet_count": 335917, "listed_count": 466}, "id": "82608449", "verified": false, "username": "DiarioPresente", "name": "Diario Presente"}, {"location": "Perdido", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1080, "tweet_count": 32654, "listed_count": 0}, "id": "1923669780", "verified": false, "username": "JoseMagic13T", "name": "\u30db\u30bb\u30de\u30b8\u30c3\u30af \ud83d\udd3b\u2660"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 77, "tweet_count": 6288, "listed_count": 4}, "id": "497958477", "verified": false, "username": "MinutoPOP", "name": "Minuto POP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 503, "tweet_count": 27200, "listed_count": 2}, "id": "999292957", "verified": false, "username": "inesaandrad", "name": "in\u00eas"}, {"location": "Cona, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 269, "tweet_count": 3515, "listed_count": 0}, "id": "1146715877821308928", "verified": false, "username": "papi_gordjoo", "name": "xoura"}, {"public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 396, "tweet_count": 13537, "listed_count": 6}, "id": "840322773037785089", "verified": false, "username": "xxtorixvip", "name": "Tori \u00b3\u2075"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 196, "tweet_count": 1314, "listed_count": 0}, "id": "1031374554113949696", "verified": false, "username": "karmahernande20", "name": "karma Hern\u00e1ndez"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 721, "tweet_count": 60298, "listed_count": 3}, "id": "2537906012", "verified": false, "username": "zequimdriIIer", "name": "fluorescent adolescent"}, {"location": "MG", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 471, "tweet_count": 26087, "listed_count": 0}, "id": "923700531784290304", "verified": false, "username": "Naumyoliveira", "name": "nah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 183, "tweet_count": 13535, "listed_count": 1}, "id": "1357526234", "verified": false, "username": "maristaniag", "name": "Maristania"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 2914, "tweet_count": 358517, "listed_count": 27}, "id": "760409539", "verified": false, "username": "NexiB", "name": "Nexi Blanco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 579, "tweet_count": 187526, "listed_count": 6}, "id": "2292217353", "verified": false, "username": "EvelynR56375108", "name": "Evelyn Rivas"}, {"location": "Don\u2019t know", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 91, "tweet_count": 110718, "listed_count": 1}, "id": "477102450", "verified": false, "username": "nocwtv", "name": "Suh \ud83d\udc06"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 311, "tweet_count": 75106, "listed_count": 5}, "id": "51841012", "verified": false, "username": "RenanLopesMR", "name": "\u042fenan"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11676, "following_count": 800, "tweet_count": 117234, "listed_count": 51}, "id": "361311345", "verified": false, "username": "wrestlemaniacos", "name": "Wrestleman\u00edacos"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 5769, "following_count": 6339, "tweet_count": 55468, "listed_count": 8}, "id": "1685966022", "verified": false, "username": "salvadornos1", "name": "Salvador Nos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 43, "tweet_count": 771, "listed_count": 0}, "id": "1123670702186352640", "verified": false, "username": "MariselaCorts2", "name": "Marisela Cort\u00e9s"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 889, "tweet_count": 83375, "listed_count": 26}, "id": "101120777", "verified": false, "username": "Sephys00", "name": "Sephy"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 763, "tweet_count": 75345, "listed_count": 0}, "id": "775721999763210240", "verified": false, "username": "Mariofail4", "name": "Mariofail"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 70979, "following_count": 32938, "tweet_count": 178017, "listed_count": 469}, "id": "87767280", "verified": true, "username": "GuayoyoEnLetras", "name": "Guayoyo en Letras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4105, "following_count": 2651, "tweet_count": 98379, "listed_count": 40}, "id": "61330689", "verified": false, "username": "fireworksharry", "name": "\ud835\uddab\ud835\uddae\ud835\uddab\ud835\udda0 VIU O LOUIS PORRAAAA"}, {"location": "mx", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 792, "tweet_count": 46786, "listed_count": 9}, "id": "480580029", "verified": false, "username": "0hkr", "name": "oscar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2701, "following_count": 3015, "tweet_count": 132925, "listed_count": 25}, "id": "1350760213", "verified": false, "username": "empanaditacazon", "name": "M\u00f3nica Rojas"}, {"location": "madeira, portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 793, "tweet_count": 170562, "listed_count": 7}, "id": "1205920657", "verified": false, "username": "mmgr_17", "name": "spooky michelle; \ud83c\udf83"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 40, "tweet_count": 111778, "listed_count": 0}, "id": "2581974218", "verified": false, "username": "Rubentelde", "name": "Ruben"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3185, "following_count": 3411, "tweet_count": 19943, "listed_count": 6}, "id": "1144657134774358017", "verified": false, "username": "mihyocosm", "name": "ariel"}, {"location": "Cascais, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 488, "tweet_count": 22972, "listed_count": 0}, "id": "877367947", "verified": false, "username": "tpedreira00", "name": "\u01ac\u0398\u039c\u0394\u0301\u0405 \ud83c\udf34"}, {"location": "Benito Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1034, "tweet_count": 3668, "listed_count": 3}, "id": "167625591", "verified": false, "username": "AdrianGdeA", "name": "Adrian Glez de Alba"}, {"location": "Por ahora M\u00e9rida ", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 489, "tweet_count": 60631, "listed_count": 8}, "id": "704520043313246208", "verified": false, "username": "gpalomino10", "name": "Gerardo"}, {"location": "Monterrey, N.L.", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 214, "tweet_count": 8468, "listed_count": 0}, "id": "267327748", "verified": false, "username": "coachgalfonsin", "name": "german alfonsin"}, {"location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 2091, "tweet_count": 107068, "listed_count": 14}, "id": "108396939", "verified": false, "username": "edlara357", "name": "Lalo"}, {"location": "warrior black", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 303, "tweet_count": 6877, "listed_count": 0}, "id": "792775757713989632", "verified": false, "username": "cabyta_camacho", "name": "Claudia"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 395, "tweet_count": 14201, "listed_count": 0}, "id": "1148164678402658309", "verified": false, "username": "Yasmin_camposf", "name": "yas meow"}, {"location": "bizeu", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 354, "tweet_count": 502, "listed_count": 0}, "id": "1169998864008523776", "verified": false, "username": "srodlea", "name": "lea"}, {"location": "Canc\u00fan, M\u00e9xico. \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 501, "tweet_count": 37320, "listed_count": 8}, "id": "153679902", "verified": false, "username": "NadyaPistolas", "name": "Pistolas!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 570, "tweet_count": 10820, "listed_count": 0}, "id": "899016457803247617", "verified": false, "username": "luanaap22", "name": "LP"}, {"location": "Blackpink ot4 \u2661 ", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 426, "tweet_count": 40378, "listed_count": 1}, "id": "825724188375777282", "verified": false, "username": "winterxpink", "name": "-\ud835\udd4d | BORN PINK \ud83d\udda4\ud83d\udc97"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 219, "tweet_count": 9845, "listed_count": 2}, "id": "76971576", "verified": false, "username": "Wadalvarez", "name": "wada"}, {"location": "Em algum lugar no mundo", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1353, "tweet_count": 3159, "listed_count": 0}, "id": "966510285606588418", "verified": false, "username": "IDFC_01", "name": "Baby"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10502, "following_count": 7071, "tweet_count": 142154, "listed_count": 4}, "id": "3291165367", "verified": false, "username": "Migue1Caro", "name": "\ud835\ude48\ud835\ude5e\ud835\ude5c\ud835\ude6a\ud835\ude5a\ud835\ude61 \ud835\ude3c\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude64 \ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude64\ud83c\udf0e\ud83d\udd6f\ufe0f"}, {"location": "Viana do Castelo, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 596, "tweet_count": 137471, "listed_count": 1}, "id": "965671282539991040", "verified": false, "username": "augustus_luna", "name": "luna augustus"}, {"location": "room 304, krakoa \u2a02 she : 20", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1427, "tweet_count": 75199, "listed_count": 13}, "id": "3314018413", "verified": false, "username": "tzeovlac", "name": "zeo \ud83e\ude90"}, {"location": "20.39049,-99.961456", "public_metrics": {"followers_count": 23423, "following_count": 2509, "tweet_count": 494314, "listed_count": 365}, "id": "40017948", "verified": false, "username": "DiarioRotativo", "name": "Rotativo de Quer\u00e9taro"}, {"location": "TQ Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 618, "tweet_count": 10052, "listed_count": 0}, "id": "496222127", "verified": false, "username": "LATITISM", "name": "Carolina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 1817, "tweet_count": 36046, "listed_count": 4}, "id": "888607387170557952", "verified": false, "username": "yascgaspar", "name": "yas \ud83c\udf3b"}, {"location": "Navojoa, Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3811, "following_count": 2730, "tweet_count": 112495, "listed_count": 22}, "id": "466020659", "verified": false, "username": "NoPasaNada_mx", "name": "NoPasaNadaMX"}, {"location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1014, "tweet_count": 50964, "listed_count": 7}, "id": "984295978596528128", "verified": false, "username": "4lvaro__", "name": "\u00e1lvaro \u26a1\u2297\u26a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 254, "tweet_count": 8616, "listed_count": 4}, "id": "851125968223776768", "verified": false, "username": "DCbombshells", "name": "gus \ud83d\udc8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 348, "tweet_count": 24339, "listed_count": 0}, "id": "408916820", "verified": false, "username": "MooiAlbertus", "name": "Moi \ud83e\udd8b"}, {"location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 894, "tweet_count": 36545, "listed_count": 1}, "id": "183417081", "verified": false, "username": "camilaprie_", "name": "Camila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 205, "tweet_count": 21913, "listed_count": 1}, "id": "3224991839", "verified": false, "username": "carol_sillva10", "name": "carol"}, {"location": "Maracay", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 255, "tweet_count": 103464, "listed_count": 0}, "id": "440426289", "verified": false, "username": "GracedeGarboza", "name": "Grace de Garboza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2575, "following_count": 1153, "tweet_count": 18283, "listed_count": 3}, "id": "889713452", "verified": false, "username": "porrastucky", "name": "kris \u2728"}, {"location": "Chromatica", "public_metrics": {"followers_count": 7337, "following_count": 3929, "tweet_count": 123569, "listed_count": 20}, "id": "624373593", "verified": false, "username": "pqpyves", "name": "Patrick Yves \u1c6c"}, {"location": "Pachuca Hgo;", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 1667, "tweet_count": 9917, "listed_count": 7}, "id": "1302176408", "verified": false, "username": "DinamicoInforma", "name": "Dinamico Informativo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 1984, "tweet_count": 37611, "listed_count": 20}, "id": "227783486", "verified": false, "username": "fansdelaTELE", "name": "fans de la TELE"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2262809, "following_count": 14655, "tweet_count": 565273, "listed_count": 19198}, "id": "19923515", "verified": true, "username": "abc_es", "name": "ABC.es"}, {"location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2660, "tweet_count": 287841, "listed_count": 32}, "id": "52693259", "verified": false, "username": "bibeka", "name": "negrita"}, {"location": "Aqu\u00ed, no.", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 348, "tweet_count": 89918, "listed_count": 7}, "id": "803000418", "verified": false, "username": "Jaeger_Snow", "name": "Jaeger Es Ira"}, {"location": "Fafe, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 427, "tweet_count": 64210, "listed_count": 5}, "id": "3994185244", "verified": false, "username": "18sd93", "name": "nana"}, {"location": "spqr.", "public_metrics": {"followers_count": 2411, "following_count": 1451, "tweet_count": 36388, "listed_count": 11}, "id": "1112474776860270592", "verified": false, "username": "jasonpraetor", "name": "mah \u26a1\ufe0f perseu gf"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 633, "tweet_count": 3579, "listed_count": 0}, "id": "4750232773", "verified": false, "username": "MarRmz16", "name": "\ud83e\udd8b \ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b \ud83e\udd8b"}, {"location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 338, "tweet_count": 9861, "listed_count": 0}, "id": "807794844580139012", "verified": false, "username": "HanniaSantoss", "name": "H a n n i a \ud83d\udcab"}, {"location": "Campos, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 316, "tweet_count": 7984, "listed_count": 0}, "id": "1019745132483170304", "verified": false, "username": "paulamonteiroz", "name": "\ud835\udc58\ud835\udc62\ud835\udc60\u210e\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc4e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 503, "tweet_count": 3623, "listed_count": 0}, "id": "2291925834", "verified": false, "username": "lurdinadaza", "name": "Lourdes L\u00f3pez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241", "verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20902, "following_count": 668, "tweet_count": 285295, "listed_count": 75}, "id": "2847246244", "verified": false, "username": "TaGravadoBrasil", "name": "T\u00e1 Gravado Brasil! \ud83c\udfac\ud83c\udf93"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 88, "tweet_count": 5292, "listed_count": 0}, "id": "3221894937", "verified": false, "username": "ritaps_", "name": "Rita Santos"}, {"location": "En un lugar hermoso con Sara", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 705, "tweet_count": 3936, "listed_count": 7}, "id": "104668862", "verified": false, "username": "auriamor", "name": "Aurimar Angulo \u2765"}, {"location": "cordoba, argentina", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 508, "tweet_count": 14244, "listed_count": 0}, "id": "1421655674", "verified": false, "username": "vicovazquez18", "name": "E\u1d20\u1d00\u0274\u0262\u1d07\u029f\u026a\u0274\u1d00 \u2022"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1529, "tweet_count": 21025, "listed_count": 1}, "id": "4899447161", "verified": false, "username": "YasSouzaY", "name": "Yas(mim)"}, {"location": "Mazatlan, Sinaloa Mexico ", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1301, "tweet_count": 5434, "listed_count": 3}, "id": "54738735", "verified": false, "username": "abisaii", "name": "Abisai Border\ud83c\udf19\u2728"}, {"location": "Del M\u00e1s Ac\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 7075, "following_count": 7423, "tweet_count": 34375, "listed_count": 1}, "id": "948288912132362242", "verified": false, "username": "tomas1_6", "name": "Tomas"}, {"location": "Xalapa 2000, Xalapa", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1312, "tweet_count": 46210, "listed_count": 2}, "id": "158548413", "verified": false, "username": "ArathIbarra__", "name": "Ibarras \u26a1\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 122, "tweet_count": 10113, "listed_count": 0}, "id": "1098238518638321665", "verified": false, "username": "http_lpf", "name": "wiwi"}, {"location": "La ciudad de la furia", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1730, "tweet_count": 54978, "listed_count": 0}, "id": "1016811451049218049", "verified": false, "username": "Otravezyo12", "name": "OtraVez \ud83d\udeb2\ud83c\udfa7\ud83d\udc9e\ud83d\udca5"}, {"location": "Venus.", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 228, "tweet_count": 19319, "listed_count": 0}, "id": "1064504126673960960", "verified": false, "username": "Harry____Popper", "name": "\u2604\ufe0f"}, {"location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 388, "tweet_count": 8380, "listed_count": 1}, "id": "1064850629884030976", "verified": false, "username": "fur_mich_auch", "name": "\u0164\u00f8ni\ud83d\udc6c \ud83c\udf08\ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 742, "tweet_count": 21714, "listed_count": 0}, "id": "1604154007", "verified": false, "username": "moriecla", "name": "moriarti \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83d\udc9f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137278, "following_count": 666, "tweet_count": 229510, "listed_count": 671}, "id": "876541483", "verified": true, "username": "AlbertoBagnai", "name": "Alberto Bagnai"}, {"location": "woo\u2730 3racha\u2730 she/her", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 652, "tweet_count": 37944, "listed_count": 11}, "id": "1165712139815936000", "verified": false, "username": "taemporaryfix", "name": "gaia \u2077\u263e"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 303, "tweet_count": 5932, "listed_count": 0}, "id": "1133113582240059393", "verified": false, "username": "cael_sobral", "name": "cael"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1305, "tweet_count": 3016, "listed_count": 0}, "id": "3301952038", "verified": false, "username": "deliciwous", "name": "l\u00e9o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 842, "tweet_count": 200707, "listed_count": 20}, "id": "189164075", "verified": false, "username": "XIOMIR66", "name": "Xiomara Rodr\u00edguez"}, {"location": "konoha", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 412, "tweet_count": 28544, "listed_count": 0}, "id": "934158320893612032", "verified": false, "username": "semtempomores", "name": "Bloom\ud83d\udc99\ud80c\udd53 \ud83d\udea9"}, {"location": "Alg\u00fan raconet de l' EBRE.", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 300, "tweet_count": 49073, "listed_count": 11}, "id": "2911672486", "verified": false, "username": "49Op9", "name": "JRM"}, {"location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 7700, "following_count": 6349, "tweet_count": 142236, "listed_count": 13}, "id": "1157685017482584064", "verified": false, "username": "bernabeu_soler", "name": "Santiago Soler Bernab\u00e9u"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 105, "tweet_count": 12327, "listed_count": 0}, "id": "770447964498112517", "verified": false, "username": "gamon29", "name": "chocoperry"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 154, "tweet_count": 482, "listed_count": 0}, "id": "183463515", "verified": false, "username": "Mauu_Lopez", "name": "Mauri L\u00f3pez"}, {"location": "Arauca, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 9595, "following_count": 412, "tweet_count": 430545, "listed_count": 68}, "id": "30337454", "verified": false, "username": "llaneracom", "name": "Llanera.com"}, {"location": "no one lives here.", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 543, "tweet_count": 35742, "listed_count": 0}, "id": "58882396", "verified": false, "username": "DanyzPractice", "name": "Y."}, {"public_metrics": {"followers_count": 99283, "following_count": 534, "tweet_count": 8744, "listed_count": 124}, "id": "765078768", "verified": true, "username": "cosio_joaquin", "name": "Joaquin Cosio"}, {"location": "Mat\u00e3o-SP", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 345, "tweet_count": 4665, "listed_count": 0}, "id": "64500835", "verified": false, "username": "r_perazzolli", "name": "Rafael Perazzolli"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1227, "tweet_count": 16712, "listed_count": 1}, "id": "246479866", "verified": false, "username": "PomarDeEstrelas", "name": "\ud835\ude99\ud835\ude98\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude9b \ud835\ude8d\ud835\ude8e \ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude9c \ud83c\udf83\ud83e\udd87\u02da\u2727"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2654910, "following_count": 776, "tweet_count": 91617, "listed_count": 7532}, "id": "8360682", "verified": true, "username": "CAPRICHO", "name": "CAPRICHO"}, {"location": "Michoac\u00e1n de Ocampo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 2989, "tweet_count": 308543, "listed_count": 120}, "id": "484189338", "verified": false, "username": "marlenemorita14", "name": "Marlene Mora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 691, "tweet_count": 9907, "listed_count": 2}, "id": "854091277071155200", "verified": false, "username": "sophlovesjimin", "name": "S"}, {"location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 497, "tweet_count": 7248, "listed_count": 0}, "id": "892202524744331265", "verified": false, "username": "abegg_amanda", "name": "Amandita"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 9027, "following_count": 1726, "tweet_count": 61055, "listed_count": 84}, "id": "126059864", "verified": false, "username": "desdebalcon", "name": "Desde el Balc\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 284, "tweet_count": 10904, "listed_count": 0}, "id": "1063260882992541696", "verified": false, "username": "logovolto_", "name": "auadila"}, {"location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 54, "tweet_count": 412440, "listed_count": 43}, "id": "245030299", "verified": false, "username": "merkur1989", "name": "Jos\u00e9 David"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41879, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730", "verified": false, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5128, "following_count": 492, "tweet_count": 30568, "listed_count": 22}, "id": "362067190", "verified": false, "username": "Gjosmell", "name": "Josmell"}, {"location": "San Andr\u00e9s Cholula, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 4955, "tweet_count": 66676, "listed_count": 25}, "id": "776616350638759936", "verified": false, "username": "LaPalomeraNews", "name": "La Palomera \ud83c\udf7f\ud83d\udda5\ud83c\udfa5\ud83c\udf7f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 208, "tweet_count": 51715, "listed_count": 27}, "id": "37750893", "verified": false, "username": "tvporcable", "name": "Foro de Televisi\u00f3n por Cable"}, {"location": "Cidade do Galo", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1090, "tweet_count": 11650, "listed_count": 2}, "id": "2744803563", "verified": false, "username": "marcelomCAM13", "name": "Marcelo #Lula13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 4186, "following_count": 2506, "tweet_count": 123076, "listed_count": 17}, "id": "98233249", "verified": false, "username": "MARCOPENA13", "name": "Marco Pena\u262d #Lula2022 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 368, "tweet_count": 13248, "listed_count": 0}, "id": "711038984", "verified": false, "username": "marordas", "name": "Mar\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78320, "following_count": 34470, "tweet_count": 55323, "listed_count": 600}, "id": "896038494", "verified": false, "username": "MorenoG_Agustin", "name": "Agust\u00edn Moreno"}, {"location": "nds - velaris", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 175, "tweet_count": 85237, "listed_count": 18}, "id": "572410267", "verified": false, "username": "t91wk", "name": "helena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 98, "tweet_count": 3042, "listed_count": 0}, "id": "1126974479614271493", "verified": false, "username": "BrizuelaMery", "name": "MeryBrizuela"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10596, "following_count": 454, "tweet_count": 22489, "listed_count": 50}, "id": "1055130144", "verified": true, "username": "MSALUDTUC", "name": "SALUD PUBLICA TUC"}, {"location": "PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 6301, "following_count": 6727, "tweet_count": 9051, "listed_count": 4}, "id": "102830647", "verified": false, "username": "MEF1964", "name": "MES\u00cdAS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1596, "tweet_count": 128166, "listed_count": 4}, "id": "82458763", "verified": false, "username": "javdvd", "name": "John Villegas"}, {"location": "Gotham City ", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 3612, "tweet_count": 157898, "listed_count": 6}, "id": "703080256576495616", "verified": false, "username": "danielsoberanoc", "name": "Daniel Soberano\ud83c\udccf"}, {"location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 32479, "following_count": 17983, "tweet_count": 68529, "listed_count": 29}, "id": "464926730", "verified": false, "username": "supernova_2020", "name": "Marcela Ruz Republicana #RECHAZO"}, {"location": "Cambu\u00ed - MG", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 681, "tweet_count": 22077, "listed_count": 0}, "id": "721733449481064448", "verified": false, "username": "fuckingg_mine", "name": "Grazi \u24df"}, {"location": "Vientre de Mama", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 131, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}, "id": "1103296040676065280", "verified": false, "username": "FPoeto", "name": "FetoelPoeto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 167, "tweet_count": 581, "listed_count": 0}, "id": "1009606176840077314", "verified": false, "username": "silgestor", "name": "Jo\u00e1n Mag\u00f3"}, {"location": "bangpink \ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 786, "tweet_count": 39013, "listed_count": 1}, "id": "953761317638365187", "verified": false, "username": "prkjmeu", "name": "\u2601\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 1119, "tweet_count": 4456, "listed_count": 6}, "id": "948857844287397888", "verified": false, "username": "Luan__k", "name": "luan\ud83c\uddfb\ud83c\udde6"}, {"location": "floriap", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 421, "tweet_count": 34205, "listed_count": 3}, "id": "1085320971257630722", "verified": false, "username": "lieplochefe", "name": "liep"}, {"location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 444, "tweet_count": 49133, "listed_count": 3}, "id": "260346820", "verified": false, "username": "LuStrica", "name": "Aloy { 13 }"}, {"location": "London, baker street 221 B", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 577, "tweet_count": 132339, "listed_count": 10}, "id": "858181245070696448", "verified": false, "username": "SamantaJamanta", "name": "\u0299\u1d04\u1d00\u0280\u1d05\u026a \u1d1b\u1d00\u029f\u1d0b\u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50 a negroni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 330, "tweet_count": 6250, "listed_count": 0}, "id": "716292890192977920", "verified": false, "username": "mariana9vieira", "name": "mariana \ud83e\udd0d"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 169, "tweet_count": 5168, "listed_count": 0}, "id": "925798571844259840", "verified": false, "username": "linassol", "name": "Tia de Ingl\u00eas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 188, "tweet_count": 62580, "listed_count": 5}, "id": "3266265102", "verified": false, "username": "Torres_1738", "name": "Torres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1452, "tweet_count": 30946, "listed_count": 16}, "id": "76735925", "verified": false, "username": "Aleja_SM", "name": "Ale Santander M"}, {"location": "CARACAS", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 2009, "tweet_count": 763166, "listed_count": 50}, "id": "130587961", "verified": false, "username": "JAPBELNEGRO", "name": "JAPB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23810, "following_count": 5478, "tweet_count": 93600, "listed_count": 534}, "id": "1328885857", "verified": false, "username": "culturaocio", "name": "CulturaOcio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 140, "tweet_count": 5296, "listed_count": 0}, "id": "426923567", "verified": false, "username": "AlexApizmiki", "name": "Alex Apizmiki"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 712, "tweet_count": 33427, "listed_count": 1}, "id": "1130964075045883905", "verified": false, "username": "AgenorAlves_", "name": "Agemor Rodrigues\u270a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 86, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}, "id": "1098272751159263232", "verified": false, "username": "jornalfoxdiary", "name": "Fox Diary"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 265, "tweet_count": 23663, "listed_count": 0}, "id": "909894946634780677", "verified": false, "username": "ysouamarta", "name": "\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 202, "tweet_count": 2498, "listed_count": 4}, "id": "423677301", "verified": false, "username": "Al_Burton96", "name": "Alberto Paz"}, {"location": "Montes Claros/MG", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1965, "tweet_count": 139820, "listed_count": 4}, "id": "148834624", "verified": false, "username": "AurineteTiago", "name": "Aurinete Tiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 269, "tweet_count": 10098, "listed_count": 1}, "id": "1094943334123094018", "verified": false, "username": "lhenriquefabreu", "name": "Fran\u00e7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 194, "tweet_count": 6089, "listed_count": 0}, "id": "1031186425553858560", "verified": false, "username": "MenorVt23", "name": "V.T \ud83e\udd4b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10583, "following_count": 1463, "tweet_count": 9000, "listed_count": 0}, "id": "1138857921557729280", "verified": false, "username": "22nograu", "name": "No \ud83c\udfae Do \ud83d\ude80\u2122"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 520, "tweet_count": 17698, "listed_count": 1}, "id": "3015571744", "verified": false, "username": "stormtoepper", "name": "Kiki"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 200, "tweet_count": 71096, "listed_count": 3}, "id": "344436796", "verified": false, "username": "PatriciaaPinto", "name": "Dear Rosemary"}, {"location": "Caracas. ", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 540, "tweet_count": 40896, "listed_count": 6}, "id": "789685158", "verified": false, "username": "MaribelMatanza", "name": "MaribelM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 503, "tweet_count": 87623, "listed_count": 4}, "id": "783028041618423808", "verified": false, "username": "H4VINA", "name": "maringa"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 910, "tweet_count": 127970, "listed_count": 16}, "id": "82414371", "verified": false, "username": "marijoperez", "name": "Marij\u00f3 P\u00e9rez-Lezama"}, {"location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 552, "tweet_count": 2747, "listed_count": 0}, "id": "54433786", "verified": false, "username": "pris_stargirl", "name": "StarGirl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6793, "following_count": 513, "tweet_count": 6250, "listed_count": 10}, "id": "34309500", "verified": false, "username": "CaroAguilar", "name": "Carolina Aguilar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1172, "tweet_count": 189736, "listed_count": 3}, "id": "198722644", "verified": false, "username": "solangeecheto", "name": "solange echeto"}, {"location": "Mangualde, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 221, "tweet_count": 10554, "listed_count": 0}, "id": "768773957210243072", "verified": false, "username": "biaritzzz", "name": "bia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 277, "tweet_count": 3924, "listed_count": 0}, "id": "1133892922833887232", "verified": false, "username": "kdkjs36", "name": "."}, {"location": "Brasilz\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 630, "tweet_count": 16044, "listed_count": 2}, "id": "4212812637", "verified": false, "username": "naoehnutella", "name": "lu-nati-ca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 527, "tweet_count": 37817, "listed_count": 21}, "id": "229264222", "verified": false, "username": "cesartrujillop", "name": "Cesar Trujillo P."}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 122, "tweet_count": 18333, "listed_count": 0}, "id": "2386271038", "verified": false, "username": "mbapinheiro", "name": "Maria Pinheiro"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50075, "following_count": 1119, "tweet_count": 18022, "listed_count": 396}, "id": "274590714", "verified": true, "username": "anistiabrasil", "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f"}, {"location": "Lara, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 509, "tweet_count": 52049, "listed_count": 7}, "id": "329813245", "verified": false, "username": "lesigala", "name": "Luis Eduardo Sigala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25800, "following_count": 24190, "tweet_count": 386841, "listed_count": 42}, "id": "482375702", "verified": false, "username": "anzunza", "name": "Chile sin comunistas"}, {"location": "Stb", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 299, "tweet_count": 23977, "listed_count": 0}, "id": "1022244032402083840", "verified": false, "username": "diogoajgordicho", "name": "diogo"}, {"location": "cdmx", "public_metrics": {"followers_count": 7002, "following_count": 6631, "tweet_count": 93266, "listed_count": 7}, "id": "749079422959886336", "verified": false, "username": "moverseesvivir", "name": "angie HDLMX-H1"}, {"location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805517, "listed_count": 10888}, "id": "25401359", "verified": true, "username": "nmas", "name": "NM\u00e1s"}, {"location": "RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 745, "tweet_count": 124271, "listed_count": 0}, "id": "3210161869", "verified": false, "username": "willian_Santan1", "name": "ninguem"}, {"location": "Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 923, "tweet_count": 15264, "listed_count": 1}, "id": "776918706983174144", "verified": false, "username": "GuiSalvador30", "name": "GUI SALVADOR"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 312, "tweet_count": 16348, "listed_count": 0}, "id": "3743261537", "verified": false, "username": "goncas_2003", "name": "Gon\u00e7alo Gon\u00e7alves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 210, "tweet_count": 12067, "listed_count": 2}, "id": "1066467562077208576", "verified": false, "username": "lunarzitas", "name": "\ud83c\udf83"}, {"location": "i miss purpose tour", "public_metrics": {"followers_count": 2737, "following_count": 368, "tweet_count": 61241, "listed_count": 1}, "id": "391488398", "verified": false, "username": "_ritag04", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 84, "tweet_count": 26391, "listed_count": 2}, "id": "435035529", "verified": false, "username": "letynanita", "name": "Lety C\u00e1rdenas"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 77, "tweet_count": 3373, "listed_count": 0}, "id": "986344822976819200", "verified": false, "username": "acusetasmx", "name": "Acusetas"}, {"location": "multifandom", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 1978, "tweet_count": 64025, "listed_count": 4}, "id": "785981328898527239", "verified": false, "username": "myouiitale", "name": "julia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 976, "tweet_count": 17608, "listed_count": 0}, "id": "1080300463717838848", "verified": false, "username": "V120Carlos", "name": "Carlos Vel\u00e1squez"}, {"location": "bodh gaya", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 697, "tweet_count": 27614, "listed_count": 1}, "id": "458599622", "verified": false, "username": "gsocorro1", "name": "g.socorro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 225, "tweet_count": 6402, "listed_count": 2}, "id": "2444537665", "verified": false, "username": "Danielalvarezr_", "name": "Dani\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2695\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6344, "following_count": 3296, "tweet_count": 149982, "listed_count": 24}, "id": "2624263690", "verified": false, "username": "harrystyewls", "name": "carol"}, {"location": "rj/zo", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 1415, "tweet_count": 67167, "listed_count": 0}, "id": "3100610710", "verified": false, "username": "richardcrf_", "name": "richard"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14077, "following_count": 12340, "tweet_count": 36405, "listed_count": 2}, "id": "855796724270542849", "verified": false, "username": "DirceuTavares16", "name": "DTav4res16\ud83d\udd34\u26ab\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "Invicta", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 181, "tweet_count": 6771, "listed_count": 0}, "id": "1105537857333149698", "verified": false, "username": "torrescat29", "name": "estrela\ud83c\udf1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 242, "tweet_count": 2491, "listed_count": 0}, "id": "1111577937533386754", "verified": false, "username": "AlineBanuth", "name": "alien"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11371, "following_count": 2182, "tweet_count": 338987, "listed_count": 72}, "id": "283701345", "verified": false, "username": "ladonnaemobile_", "name": "La donna \u00e8 mobile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9335, "following_count": 817, "tweet_count": 30629, "listed_count": 71}, "id": "395213895", "verified": true, "username": "MagfcoMargarito", "name": "Jos\u00e9 F. Pel\u00e1ez"}, {"location": "Cambu\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 186, "tweet_count": 2635, "listed_count": 0}, "id": "970742189977423872", "verified": false, "username": "MecAngel420", "name": "VinicIus\u1d9c\u1d43\u1d50"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 662, "tweet_count": 10983, "listed_count": 0}, "id": "1107349328472039425", "verified": false, "username": "sherluv_", "name": "j\u00fa \u2661\u2019s sherlock"}, {"location": "no win de talk that talk", "public_metrics": {"followers_count": 5107, "following_count": 4446, "tweet_count": 16531, "listed_count": 5}, "id": "928071381509689344", "verified": false, "username": "nayeonwinx", "name": "diego\u1dbb\u1dbb\u1dbb"}, {"location": "qualquer pronome", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 203, "tweet_count": 1809, "listed_count": 0}, "id": "1164307555595804672", "verified": false, "username": "lavienhwang", "name": "'"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 1145, "tweet_count": 19647, "listed_count": 1}, "id": "996117421621760001", "verified": false, "username": "queseyok", "name": "vm"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3045, "following_count": 4080, "tweet_count": 74791, "listed_count": 4}, "id": "2512701842", "verified": false, "username": "Villalba1Valen", "name": "\u0250u\u0131\u0287u\u01ddl\u0250\u028c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 366, "tweet_count": 1041, "listed_count": 1}, "id": "1171475902544265218", "verified": false, "username": "___aaronjasso", "name": "Aaron Jasso"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 778, "tweet_count": 23883, "listed_count": 0}, "id": "1144651697098240000", "verified": false, "username": "z_ketchum", "name": "Ash Ketchum"}, {"location": "She/her", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 439, "tweet_count": 21957, "listed_count": 12}, "id": "1163197032074551299", "verified": false, "username": "savethecaptcha", "name": "maS // v\u00ea o fixado :("}, {"location": "Algures por a\u00ed, at\u00e9 de matina", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 914, "tweet_count": 118396, "listed_count": 3}, "id": "621182408", "verified": false, "username": "_intoyourbed", "name": "Aguiar"}, {"location": "Valongo, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1112, "tweet_count": 3380, "listed_count": 0}, "id": "807663316562837505", "verified": false, "username": "AndrRoc97850891", "name": "Andr\u00e9 Rocha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 177, "tweet_count": 17588, "listed_count": 12}, "id": "426045784", "verified": false, "username": "MeryPoletti", "name": "maria poletti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22732, "following_count": 433, "tweet_count": 32435, "listed_count": 165}, "id": "817413728", "verified": false, "username": "DavideGiac", "name": "Davide Giacalone"}, {"location": "Suramericanista", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 875, "tweet_count": 8151, "listed_count": 2}, "id": "796873262949142528", "verified": false, "username": "chilcanodepsico", "name": "Chilcano de Pisco"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 2964, "following_count": 1694, "tweet_count": 98025, "listed_count": 0}, "id": "2820643380", "verified": false, "username": "LeiaPaula1", "name": "~ INSTA: L\u00e9iapaula2"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1306, "tweet_count": 15601, "listed_count": 1}, "id": "64850412", "verified": false, "username": "lordtorresminho", "name": "Emocionalmente um Snorlax \u262d"}, {"location": "bicha aqu\u00e1tica ", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 64, "tweet_count": 12682, "listed_count": 0}, "id": "790991557918879746", "verified": false, "username": "meggysm", "name": "meggy"}, {"location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 2416, "tweet_count": 29741, "listed_count": 6}, "id": "4736347649", "verified": false, "username": "Mily4015", "name": "- SOS PETS VENEZUELA\ud83d\udc29\ud83d\udc15\ud83d\ude3f\ud83d\udc94"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 895, "tweet_count": 9448, "listed_count": 0}, "id": "281159545", "verified": false, "username": "adrilamon", "name": "Adriana Gonz\u00e1lez"}, {"location": "hope world - bts  \u611b ", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 1422, "tweet_count": 88644, "listed_count": 2}, "id": "947109556060123136", "verified": false, "username": "snowsugamilk", "name": "artemisia \u26e4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 652, "tweet_count": 46297, "listed_count": 0}, "id": "207828584", "verified": false, "username": "Verita00", "name": "Carpe Diem"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 433, "tweet_count": 4442, "listed_count": 3}, "id": "64760473", "verified": false, "username": "jfchican", "name": "jean"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 181, "tweet_count": 5187, "listed_count": 3}, "id": "70468455", "verified": false, "username": "JuaanRamos", "name": "Juan Ruiz Ramos"}, {"location": "Seattle, WA", "public_metrics": {"followers_count": 6825, "following_count": 7375, "tweet_count": 630350, "listed_count": 110}, "id": "22924291", "verified": false, "username": "rrnunez", "name": "Ram\u00f3n N\u00fa\u00f1ez #NAFO BLACKS LIVES MATTER"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 5347, "tweet_count": 13682, "listed_count": 16}, "id": "498377536", "verified": false, "username": "donnaolsonvr", "name": "Donna \u2618\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1332, "tweet_count": 17799, "listed_count": 0}, "id": "173626134", "verified": false, "username": "inafdz", "name": "ina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 107, "tweet_count": 46147, "listed_count": 1}, "id": "1232261203", "verified": false, "username": "ToveLot", "name": "thaisinha ltda"}, {"location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 179, "tweet_count": 7464, "listed_count": 0}, "id": "1135107181634883584", "verified": false, "username": "yrusus", "name": "m\u0336\u0352\u034c\u030c\u035b\u0309\u0357\u0350\u0304\u030c\u033e\u0305\u0314\u0351\u0350\u034c\u030a\u035d\u035d\u0308\u0314\u0344\u030c\u0346\u0357\u0306\u0314\u033e\u0348\u0316\u0348\u032e\u0359\u031f\u0349\u035a\u0333\u031e\u0319"}, {"location": "Piedras Negras, COAH., MEXICO.", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1755, "tweet_count": 17964, "listed_count": 0}, "id": "81442264", "verified": false, "username": "xiva11", "name": "Salom\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 911, "tweet_count": 9754, "listed_count": 1}, "id": "469014079", "verified": false, "username": "Lilycastro18", "name": "Lily Potter \u25b3\u20d2\u20d8 \ud83d\udc99"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2990, "following_count": 8047, "tweet_count": 900924, "listed_count": 7}, "id": "99114044", "verified": false, "username": "dannysthilld", "name": "D@nny Carmo (Danielly) \ud83d\udd34\u26aa\u26ab \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 716, "tweet_count": 18477, "listed_count": 4}, "id": "61863638", "verified": false, "username": "Gus_Gutierrez", "name": "Gustavo Gutierrez"}, {"location": "Comunidad Valenciana .", "public_metrics": {"followers_count": 3516, "following_count": 3729, "tweet_count": 84940, "listed_count": 8}, "id": "1057676948053331968", "verified": false, "username": "JuanAntonio_FS", "name": "JuanAntonio_FS \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 381, "tweet_count": 97888, "listed_count": 0}, "id": "2479669219", "verified": false, "username": "antoniam_r", "name": "Antonia Rodr\u00edguez Montaner"}, {"location": "Cumania", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 336, "tweet_count": 18330, "listed_count": 1}, "id": "709062025238937601", "verified": false, "username": "Coltbus7", "name": "Coltbus"}, {"location": "\uff4d\uff41\uff44\uff52\uff49\uff44", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 361, "tweet_count": 103850, "listed_count": 13}, "id": "396645924", "verified": false, "username": "tekkensora", "name": "S o r a \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 908, "tweet_count": 25844, "listed_count": 16}, "id": "211598266", "verified": false, "username": "alvarovillanue", "name": "contralared"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 310, "tweet_count": 76881, "listed_count": 8}, "id": "112570974", "verified": false, "username": "marypicoo", "name": "mariana \ud83d\ude43"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 23, "tweet_count": 2860, "listed_count": 0}, "id": "501748654", "verified": false, "username": "Garabich", "name": "Ale"}, {"location": "she/they  \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 945, "tweet_count": 88203, "listed_count": 2}, "id": "774397479236300800", "verified": false, "username": "firstofhernamee", "name": "j\u00f3 e se?"}, {"location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 96945, "following_count": 4197, "tweet_count": 164635, "listed_count": 794}, "id": "38293203", "verified": false, "username": "elgmx", "name": "El Gr\u00e1fico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 151, "tweet_count": 4337, "listed_count": 0}, "id": "1080525860158009344", "verified": false, "username": "EnzoPazos3", "name": "Enzo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 512, "tweet_count": 276, "listed_count": 0}, "id": "996044215929966592", "verified": false, "username": "marami_Karla", "name": "Karla M\u00e1rques"}, {"public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 244, "tweet_count": 195239, "listed_count": 0}, "id": "743186078954291200", "verified": false, "username": "cotty0306", "name": "Clotilde Liendo"}, {"location": "New Broken Scene \ud83d\udd06", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 2352, "tweet_count": 85326, "listed_count": 0}, "id": "992604779175084033", "verified": false, "username": "Gwennywise", "name": "lina macgyver\u2074\u2074 \u00b9\u2076"}, {"location": "thank you technoblade", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 18, "tweet_count": 22153, "listed_count": 6}, "id": "1117420687449260038", "verified": false, "username": "st_zainin", "name": "little one"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 660, "tweet_count": 5948, "listed_count": 0}, "id": "1036053574575374336", "verified": false, "username": "kiksmikss", "name": "0_o"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 2030, "tweet_count": 2437, "listed_count": 1}, "id": "1089294774220320768", "verified": false, "username": "EdnoCosta2", "name": "Edno Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 409, "tweet_count": 12294, "listed_count": 11}, "id": "1060485017984483328", "verified": false, "username": "hijosmanual", "name": "hijosmanualdeexperiencia"}, {"location": "Espa\u00f1a. Canarias.", "public_metrics": {"followers_count": 10041, "following_count": 9132, "tweet_count": 33018, "listed_count": 57}, "id": "1041630061139378176", "verified": false, "username": "ArimaRodriguez", "name": "Arima Rodr\u00edguez"}, {"location": "Venda Nova do Imigrante, Brasi", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 175, "tweet_count": 4686, "listed_count": 0}, "id": "1126114547365027841", "verified": false, "username": "NatachaM4rques", "name": "Do Capital\ud83d\udcb8"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 2856, "tweet_count": 64466, "listed_count": 2}, "id": "434926661", "verified": false, "username": "FolterDerLiebe", "name": "\ud83d\udc3cVoldySad\u26af\u035b."}, {"public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 251, "tweet_count": 23832, "listed_count": 1}, "id": "725458447811092480", "verified": false, "username": "lirabelaqua_gab", "name": "gab"}, {"location": "Pindorama", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 292, "tweet_count": 10985, "listed_count": 1}, "id": "948281227202744320", "verified": false, "username": "beloetc", "name": "belo sombrio xavier"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 4179, "tweet_count": 16200, "listed_count": 2}, "id": "111613429", "verified": false, "username": "lozadav", "name": "virginia lozada"}, {"location": "Maracay", "public_metrics": {"followers_count": 4043, "following_count": 1202, "tweet_count": 316552, "listed_count": 38}, "id": "48134586", "verified": false, "username": "AGiraudG", "name": "Alejandro Giraud"}, {"location": "Galicia, USA, Ireland, France ", "public_metrics": {"followers_count": 5013, "following_count": 1495, "tweet_count": 38381, "listed_count": 31}, "id": "89549315", "verified": false, "username": "Roi2bo", "name": "Roi Tub\u00edo"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 7894, "following_count": 74, "tweet_count": 67634, "listed_count": 39}, "id": "837010815735709698", "verified": false, "username": "Azrael_1004", "name": "liana :P"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 116, "tweet_count": 7028, "listed_count": 67}, "id": "1000022557712666624", "verified": false, "username": "AndrCosta0603", "name": "Andr\u00e9"}, {"location": "||-//", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 190, "tweet_count": 70158, "listed_count": 0}, "id": "1404581131", "verified": false, "username": "_edu_sm", "name": "edU \u03a8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 2528, "tweet_count": 16198, "listed_count": 1}, "id": "159550006", "verified": false, "username": "kzubi11", "name": "Karo Zubi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1013, "tweet_count": 14834, "listed_count": 2}, "id": "968678972547616768", "verified": false, "username": "Rodrigo24007696", "name": "Petozin"}, {"location": "Aqui y ahora. ", "public_metrics": {"followers_count": 6299, "following_count": 5559, "tweet_count": 204847, "listed_count": 89}, "id": "10427162", "verified": false, "username": "Malamadre", "name": "Malamadre \ud83d\udc9a"}, {"location": "Ah\u00ed donde haya m\u00fasica y cine.", "public_metrics": {"followers_count": 9580, "following_count": 3022, "tweet_count": 389567, "listed_count": 0}, "id": "122238229", "verified": false, "username": "raulovtweet", "name": "Dosto"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 1192, "tweet_count": 38312, "listed_count": 9}, "id": "1584638496", "verified": false, "username": "hugovillavicen7", "name": "hugo villavicencio"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 5382, "tweet_count": 66148, "listed_count": 1}, "id": "170857538", "verified": false, "username": "RossaFlor1", "name": "Rosa Flor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 337, "tweet_count": 13795, "listed_count": 0}, "id": "878195672", "verified": false, "username": "BTheStranger", "name": "\u25c7 Barbara"}, {"location": "M\u00e9xico, Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 621, "tweet_count": 6780, "listed_count": 0}, "id": "853115378108481536", "verified": false, "username": "CyndiluRojas", "name": "Cyndilu"}, {"location": "M\u00e9xico City", "public_metrics": {"followers_count": 45536, "following_count": 3571, "tweet_count": 48693, "listed_count": 238}, "id": "1250458260", "verified": true, "username": "LauraBruges", "name": "Laura Brug\u00e9s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 624, "tweet_count": 3332, "listed_count": 0}, "id": "1155274564701741056", "verified": false, "username": "duno_rudy", "name": "Rudy Duno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2940, "following_count": 2818, "tweet_count": 106285, "listed_count": 7}, "id": "1297429388", "verified": false, "username": "Axel_esquivel18", "name": "Axl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 563, "tweet_count": 13055, "listed_count": 0}, "id": "151122558", "verified": false, "username": "virnaliss", "name": "virna stabilito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 4101, "tweet_count": 24794, "listed_count": 0}, "id": "960191819718983680", "verified": false, "username": "chandlersreinhs", "name": "dul loves RBD"}, {"location": "they/them", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 643, "tweet_count": 85514, "listed_count": 17}, "id": "176239693", "verified": false, "username": "euyurimatheus", "name": "sono tristeza e tes\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 2444, "tweet_count": 52432, "listed_count": 6}, "id": "447010531", "verified": false, "username": "Lelecottero", "name": "Lelecottero \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83e\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "id": "1172907874764431363", "verified": false, "username": "utilidadesxp2", "name": "utilidadesxp"}, {"location": " \u2022 \u266a \ud835\ude8b\ud835\ude9d\ud835\ude9c\u266a   \u2022   \u266a\u0262\u1d0f\u1d1b7\u266a  \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 257, "tweet_count": 39067, "listed_count": 1}, "id": "939574728561512448", "verified": false, "username": "SeokJung94", "name": "_\u2604\ufe0fnah\u2604\ufe0f_"}, {"location": "Primavera do Leste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 433, "tweet_count": 9183, "listed_count": 0}, "id": "1541967786", "verified": false, "username": "_thamisOliveira", "name": "Thata"}, {"location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 329, "tweet_count": 44476, "listed_count": 2}, "id": "55610805", "verified": false, "username": "estocolmob", "name": "kika"}, {"location": "Gen\u00e9bra, Su\u00ed\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 329, "tweet_count": 71784, "listed_count": 0}, "id": "999940023364530182", "verified": false, "username": "melaniecoelho6", "name": "\ud80c\udd99"}, {"location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 675, "tweet_count": 33993, "listed_count": 14}, "id": "3159076551", "verified": false, "username": "swtdanii", "name": "dani~"}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1487, "tweet_count": 8044, "listed_count": 0}, "id": "365647664", "verified": false, "username": "Alessio_159", "name": "Alessio \ud83c\uddf5\ud83c\uddeb\ud83c\udf97\ufe0f\u269b\ufe0f\ud83e\udef1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\udef2\ud83c\udffe\ud83c\udf34"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 375, "tweet_count": 9621, "listed_count": 0}, "id": "841358191015395328", "verified": false, "username": "balestradj", "name": "BALESTRA"}, {"location": "Chincha Alta, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 4891, "tweet_count": 149668, "listed_count": 1}, "id": "1719603014", "verified": false, "username": "everreynosoh", "name": "Ever Reynoso Huallanca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 835, "tweet_count": 21493, "listed_count": 0}, "id": "2454237793", "verified": false, "username": "callmefabiana", "name": "Fabiana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 181, "tweet_count": 88708, "listed_count": 1}, "id": "993814629515186177", "verified": false, "username": "oreplicario", "name": "Replic\u00e1rio"}, {"location": "Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 280, "tweet_count": 184839, "listed_count": 6}, "id": "2434517270", "verified": false, "username": "Bruno11Correia", "name": "B\u00d8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 271, "tweet_count": 50827, "listed_count": 0}, "id": "2758252131", "verified": false, "username": "najuzinha__", "name": "Imunidade baixa"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 230, "tweet_count": 18203, "listed_count": 111}, "id": "20175836", "verified": false, "username": "ambrosiacombr", "name": "Ambrosia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 20, "tweet_count": 141, "listed_count": 0}, "id": "980239374876069888", "verified": false, "username": "Jesus1079124010", "name": "Jesus10"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 1223893, "following_count": 3216, "tweet_count": 183671, "listed_count": 2668}, "id": "55069015", "verified": true, "username": "maurocezar", "name": "Mauro Cezar"}, {"location": "Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 293, "tweet_count": 4697, "listed_count": 0}, "id": "546071665", "verified": false, "username": "awh_anny", "name": "Anny"}, {"location": "En la tranquilidad de la C.O.L", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1004, "tweet_count": 34329, "listed_count": 1}, "id": "114816625", "verified": false, "username": "ANDREINAPOLANCO", "name": "La Polanco"}, {"location": "New York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 280, "tweet_count": 12355, "listed_count": 0}, "id": "837395914188795905", "verified": false, "username": "_saintnadine_", "name": "n\u00e1dia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 142, "tweet_count": 15161, "listed_count": 0}, "id": "1278862718", "verified": false, "username": "tepuy2", "name": "tepuy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 198, "tweet_count": 11523, "listed_count": 1}, "id": "765688855643193344", "verified": false, "username": "constancaa11", "name": "Constan\u00e7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 875, "tweet_count": 35854, "listed_count": 0}, "id": "4091330187", "verified": false, "username": "valdson_fi", "name": "Valso"}, {"location": "wattpad//accidus", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 851, "tweet_count": 11694, "listed_count": 1}, "id": "2983959563", "verified": false, "username": "notcutx", "name": "in\u00eas \ud83c\udf3b"}, {"location": "012", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 293, "tweet_count": 29411, "listed_count": 1}, "id": "844716874445283328", "verified": false, "username": "misantmisant", "name": "rebeca \ud83d\udd2a"}, {"location": "SiMeSiguesNoEsperesQueTeSiga", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 566, "tweet_count": 102898, "listed_count": 2}, "id": "911078110359044102", "verified": false, "username": "Hecha_de_amor", "name": "Me dicen Amor."}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1857, "tweet_count": 5300, "listed_count": 1}, "id": "297577542", "verified": false, "username": "PetarBakovic", "name": "Petar Bakovi\u0107"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 22518, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 0}, "id": "127324067", "verified": false, "username": "CARLOSMESIA", "name": "CARLOS MESIA"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1507, "tweet_count": 3845, "listed_count": 0}, "id": "1725634556", "verified": false, "username": "LuizMilhao", "name": "Luiz Silva"}, {"location": "Torres Vedras, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 408, "tweet_count": 35945, "listed_count": 0}, "id": "2269667396", "verified": false, "username": "Dreferico", "name": "Frederico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 259, "tweet_count": 994, "listed_count": 0}, "id": "2846016615", "verified": false, "username": "cinturadeorion", "name": "Y-si \ud83c\udf19"}, {"location": "Oliveira de Azem\u00e9is, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 400, "tweet_count": 12634, "listed_count": 0}, "id": "2646805861", "verified": false, "username": "angeloisdeadbye", "name": "angelo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 348, "tweet_count": 27766, "listed_count": 0}, "id": "3229816150", "verified": false, "username": "_thaybatista", "name": "\u1d1b\u029c\u1d00\u028f \ud80c\udd9f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 417, "tweet_count": 25535, "listed_count": 2}, "id": "1145770918100316162", "verified": false, "username": "byuliesart", "name": "trident"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 126, "tweet_count": 13053, "listed_count": 0}, "id": "1552896498", "verified": false, "username": "MarioAl60859566", "name": "Mario Alberto"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 690, "tweet_count": 23925, "listed_count": 7}, "id": "80404305", "verified": false, "username": "duartegisely", "name": "Gi"}, {"location": "S\u00e3o Paulo-SP", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 205, "tweet_count": 23198, "listed_count": 4}, "id": "58077344", "verified": false, "username": "Andreia_sfc", "name": "Santista de Cropped!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 496, "tweet_count": 8561, "listed_count": 0}, "id": "1062689280039010304", "verified": false, "username": "Cayetanojmnz", "name": "\u2796CAYE\u2796"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "id": "815994028189696004", "verified": false, "username": "PerdigueroASP", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1453, "tweet_count": 15898, "listed_count": 1}, "id": "743460744545603584", "verified": false, "username": "abriljoestar", "name": "_Torta a escondidas_"}, {"location": "Not being summoned", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 174, "tweet_count": 100, "listed_count": 11}, "id": "1170745103633276928", "verified": false, "username": "xBoobaKing", "name": "\ud835\uddd4\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddf5\ud835\ude02\ud835\uddff \ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddfb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 2030, "tweet_count": 102550, "listed_count": 1}, "id": "1157620778076123136", "verified": false, "username": "MencheroMaye", "name": "Maye Menchero"}, {"location": "Zona en Reclamacion", "public_metrics": {"followers_count": 21899, "following_count": 2831, "tweet_count": 246185, "listed_count": 25}, "id": "131034960", "verified": false, "username": "MarianneFreitez", "name": "Marianne."}, {"location": "Ribeirao Preto, S\u00e3o Paulo, Bra", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 412, "tweet_count": 331, "listed_count": 0}, "id": "446394775", "verified": false, "username": "eduardourado", "name": "Eduardo Dourado"}, {"location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 544, "tweet_count": 38598, "listed_count": 15}, "id": "261451000", "verified": false, "username": "hertrud", "name": "Hertrud Herr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 279, "tweet_count": 13379, "listed_count": 0}, "id": "851900068970061826", "verified": false, "username": "Marciafs7", "name": "M\u00e1rcia"}, {"location": "Fan Account", "public_metrics": {"followers_count": 4148, "following_count": 2781, "tweet_count": 49766, "listed_count": 7}, "id": "1689499849", "verified": false, "username": "stylessjin", "name": "Eli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 543, "tweet_count": 6004, "listed_count": 0}, "id": "2172751895", "verified": false, "username": "Mrgamerloco", "name": "Aham...."}, {"location": "onlyblink", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 360, "tweet_count": 12180, "listed_count": 1}, "id": "1019997062664982528", "verified": false, "username": "are_soyaa", "name": "mari || \ud835\ude3d\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude63 \ud835\ude65\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude60"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80284, "following_count": 80, "tweet_count": 65904, "listed_count": 145}, "id": "2646663170", "verified": false, "username": "7Arrow2", "name": "Oliver Queen"}, {"location": "Rome, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 29747, "following_count": 19969, "tweet_count": 65286, "listed_count": 74}, "id": "920975648696557568", "verified": false, "username": "Drake16gf", "name": "Drake"}, {"location": "Le\u00f3n, Gto", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 2126, "tweet_count": 17416, "listed_count": 3}, "id": "78407442", "verified": false, "username": "ruben_figueroa", "name": "Ruben Figueroa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 718, "tweet_count": 35020, "listed_count": 0}, "id": "2368094661", "verified": false, "username": "AlbaYaniled", "name": "Alba Quiroz"}, {"location": "Albacete, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 107, "tweet_count": 1906, "listed_count": 0}, "id": "2192061147", "verified": false, "username": "solera_juan", "name": "Juan Solera Albero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7221, "following_count": 1393, "tweet_count": 80251, "listed_count": 109}, "id": "200435252", "verified": false, "username": "MIsabel2022", "name": "Mar\u00eda Isabel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 159, "tweet_count": 6844, "listed_count": 0}, "id": "3845268688", "verified": false, "username": "ealex_manu", "name": "Manu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13988, "following_count": 6, "tweet_count": 463094, "listed_count": 186}, "id": "57385969", "verified": false, "username": "canal_44", "name": "canal44"}, {"public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 740, "tweet_count": 3122, "listed_count": 0}, "id": "741826941150502913", "verified": false, "username": "AliAmbort", "name": "Ali \ud83e\udd8b"}, {"location": "Humboldt, Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 659, "tweet_count": 12866, "listed_count": 0}, "id": "1052275660922789890", "verified": false, "username": "nicolas_saidel", "name": "Naikk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 67, "tweet_count": 7003, "listed_count": 0}, "id": "1082042180330496001", "verified": false, "username": "Suzy_li__", "name": "\u30de\u30ea\u30a2\u30ca"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 972, "tweet_count": 52479, "listed_count": 0}, "id": "782962134410035201", "verified": false, "username": "arcosluisd", "name": "Luis Arcos"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 1346, "tweet_count": 82096, "listed_count": 9}, "id": "1618407547", "verified": false, "username": "cintiap07", "name": "C\u00edntia"}, {"location": "Mafra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1024, "tweet_count": 10378, "listed_count": 0}, "id": "969979874172600322", "verified": false, "username": "Alex_Leal1909", "name": "Alex"}, {"location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 37648, "following_count": 952, "tweet_count": 161307, "listed_count": 182}, "id": "612928287", "verified": false, "username": "ANewsMX", "name": "ANews Acapulco"}, {"location": "Safari \ud83d\udc07", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 562, "tweet_count": 46802, "listed_count": 14}, "id": "752542479434604545", "verified": false, "username": "Bunny_2038", "name": "Bunny\ud83c\udf40"}, {"location": "Aubrey Hall", "public_metrics": {"followers_count": 2813, "following_count": 2869, "tweet_count": 26268, "listed_count": 15}, "id": "2353779061", "verified": false, "username": "katebridgertn", "name": "."}, {"location": "Barcelona #elClot #llibreria ", "public_metrics": {"followers_count": 2969, "following_count": 2122, "tweet_count": 4481, "listed_count": 92}, "id": "2382032102", "verified": false, "username": "PebreNegre_llib", "name": "Pebre Negre llibres"}, {"location": "Alzira", "public_metrics": {"followers_count": 8040, "following_count": 1688, "tweet_count": 15548, "listed_count": 256}, "id": "41825913", "verified": false, "username": "bromera", "name": "Bromera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 292, "tweet_count": 6434, "listed_count": 0}, "id": "167665364", "verified": false, "username": "rebeca_gn", "name": "Becca Gene"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 149, "tweet_count": 1585, "listed_count": 0}, "id": "1110604840965677056", "verified": false, "username": "atalcertinha", "name": "L\ud83d\udc9c"}, {"location": "Salvador Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 490, "tweet_count": 99581, "listed_count": 0}, "id": "122795681", "verified": false, "username": "montenegrodanie", "name": "Monte ST 4188"}, {"location": "ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!", "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 2229, "tweet_count": 123822, "listed_count": 2}, "id": "1132066876299927552", "verified": false, "username": "conkaverses", "name": "Karol Conk\u00e1 Verses"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 74, "tweet_count": 38770, "listed_count": 0}, "id": "4492855272", "verified": false, "username": "dppzina", "name": "De puerta en puerta"}, {"location": "Xochimilco, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 256, "tweet_count": 10563, "listed_count": 0}, "id": "870420748719894528", "verified": false, "username": "lichascorther32", "name": "lichascorther3"}, {"location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1075, "tweet_count": 7544, "listed_count": 0}, "id": "178911469", "verified": false, "username": "PaoParraguirre", "name": "Paola Parraguirre"}, {"location": "Mar del Plata \u2600\ufe0f\ud83c\udfd6\ufe0f\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 20516, "following_count": 13323, "tweet_count": 95946, "listed_count": 32}, "id": "3788642063", "verified": false, "username": "CharlyStone79", "name": "El Charly"}, {"location": "Promocionando libro... ", "public_metrics": {"followers_count": 20332, "following_count": 5945, "tweet_count": 127774, "listed_count": 1013}, "id": "2446351", "verified": true, "username": "uriondo", "name": "Miguel \u00c1ngel Uriondo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 900, "tweet_count": 111263, "listed_count": 13}, "id": "99223952", "verified": false, "username": "adacohenl", "name": "Ada de Cohen"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 160548, "following_count": 2196, "tweet_count": 428316, "listed_count": 1075}, "id": "834361676", "verified": false, "username": "Revolucion3_0", "name": "Revoluci\u00f3n 3.0"}, {"location": "De todos lados ", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 1675, "tweet_count": 22627, "listed_count": 1}, "id": "3277061870", "verified": false, "username": "Boga_Rin", "name": "Santander"}, {"location": "Albacete, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 1381, "tweet_count": 34967, "listed_count": 2}, "id": "429261033", "verified": false, "username": "ChambisRueda", "name": "Jose G Herreros"}, {"location": "Marcelo T. de Alvear 2002 ", "public_metrics": {"followers_count": 4187, "following_count": 880, "tweet_count": 14952, "listed_count": 16}, "id": "148923659", "verified": false, "username": "ClubdelComic", "name": "CDCMarceloTdeAlvear"}, {"location": "Peronia del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 950, "tweet_count": 9800, "listed_count": 2}, "id": "163233948", "verified": false, "username": "Gabriel_Rkid", "name": "gabriel MZA \u00ae \ud83c\uddf8\ud83c\uddea"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1563, "tweet_count": 26323, "listed_count": 2}, "id": "743470901451173888", "verified": false, "username": "Duu_Fla", "name": "Eduardo"}, {"location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 4543, "tweet_count": 222601, "listed_count": 47}, "id": "2517055486", "verified": false, "username": "cito_jackeline", "name": "Jackeline Hernandez."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 4879, "tweet_count": 85301, "listed_count": 18}, "id": "306812272", "verified": false, "username": "cheito6", "name": "juan"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2844, "following_count": 2440, "tweet_count": 6309, "listed_count": 1}, "id": "2683152010", "verified": false, "username": "NWanghon", "name": "Rubro Negro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 325, "tweet_count": 38648, "listed_count": 1}, "id": "1059212517329850369", "verified": false, "username": "asoniac84", "name": "Sonia Al94509954"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 8, "tweet_count": 1242, "listed_count": 0}, "id": "766837013672816640", "verified": false, "username": "Whocarefeelings", "name": "WhoCaresMyFeelings"}, {"location": "Roraima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 382, "tweet_count": 24883, "listed_count": 0}, "id": "379491789", "verified": false, "username": "mvurylo", "name": "murylo"}, {"location": "Calgary, AB Canada", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 3234, "tweet_count": 130864, "listed_count": 17}, "id": "45734452", "verified": false, "username": "GRIIISS", "name": "ZAYDA RAMOS BARNOLA"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 361, "tweet_count": 5735, "listed_count": 1}, "id": "1105984523244851200", "verified": false, "username": "lanakoga_", "name": "lanaa \ud80c\udd97 | \ud83d\udcd6: the last steps"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "509678764", "created_at": "2019-09-13T20:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 5, "like_count": 1038, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1172601164392804352"], "text": "Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "lang": "pt", "id": "1172601164392804352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9719, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8775, "type": "Organization", "normalized_text": "IKEA"}]}, "author_id": "718012865064660992", "created_at": "2019-09-14T15:18:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892455852793856"], "text": "\u00bfQu\u00e9 os resulta m\u00e1s dif\u00edcil? \u00bfIr a contracorriente en el Twitter o en el IKEA?", "lang": "es", "id": "1172892455852793856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "719523435647512576", "created_at": "2019-09-14T01:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 2, "like_count": 2877, "quote_count": 164}, "edit_history_tweet_ids": ["1172690014985232384"], "text": "A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172690014985232384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "332642789", "created_at": "2019-09-14T14:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 71, "like_count": 1331, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1172881860541714432"], "text": "Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente que tampoco puede, \nque en verdad no damos para mucho m\u00e1s, \nque para rendirte homenaje con el alma, \nun tesoro, imagino, \nen esta Venezuela que se queda sin ganas", "lang": "es", "id": "1172881860541714432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "moriarty"}]}, "author_id": "3984439641", "created_at": "2019-09-14T00:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 20, "like_count": 1157, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668252792807424"], "text": "se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172668252792807424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/BABnH2Et51", "expanded_url": "https://twitter.com/faresaquino/status/1172910594070122496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BABnH2Et51", "media_key": "3_1172910580954537984"}, {"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/BABnH2Et51", "expanded_url": "https://twitter.com/faresaquino/status/1172910594070122496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BABnH2Et51", "media_key": "3_1172910581134872576"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "LUDMILLA"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "LUANA PIOVANI"}]}, "author_id": "217108688", "created_at": "2019-09-14T16:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1818, "reply_count": 174, "like_count": 9323, "quote_count": 672}, "edit_history_tweet_ids": ["1172910594070122496"], "text": "A LUDMILLA COMENDO O C* DA LUANA PIOVANI AO VIVA\u00c7O https://t.co/BABnH2Et51", "lang": "pt", "id": "1172910594070122496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 237, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "Las Fuerzas Morales"}, {"start": 240, "end": 254, "probability": 0.7922, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Ingenieros"}]}, "author_id": "138046014", "created_at": "2019-09-14T13:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172871326350098432"], "text": "Cada ser humano es c\u00f3mplice de su propio destino: miserable es el que malbarata su dignidad, esclavo el que se forja la cadena, ignorante el que desprecia la cultura, suicida el que vierte la cicuta en su propia copa.\n\"Las Fuerzas Morales\" Jos\u00e9 Ingenieros (1925)", "lang": "es", "id": "1172871326350098432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/DlpYl7VvGa", "expanded_url": "https://twitter.com/chio_quiroga/status/1172595205091938304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DlpYl7VvGa", "media_key": "7_1172595132442394624"}]}, "author_id": "901509940317220864", "created_at": "2019-09-13T19:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11930, "reply_count": 467, "like_count": 50136, "quote_count": 3359}, "edit_history_tweet_ids": ["1172595205091938304"], "text": "El gato del meme se cans\u00f3 ... \ud83d\ude14 https://t.co/DlpYl7VvGa", "lang": "es", "id": "1172595205091938304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}]}, "author_id": "979046731", "created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"], "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b", "lang": "es", "id": "1172662103360057345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "author_id": "2263454006", "created_at": "2019-09-14T18:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 4, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172937169389989896"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "lang": "es", "id": "1172937169389989896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/zZV9qzBdbx", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/", "display_url": "regeneracion.mx/maestra-la-hum\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 188, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "author_id": "154683173", "created_at": "2019-09-14T02:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706324758577153"], "text": "Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una protesta contra la escuela.\n https://t.co/zZV9qzBdbx v\u00eda @regeneracionmx", "lang": "es", "id": "1172706324758577153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/02l0oJ0WVm", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9191, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "author_id": "1450816442", "created_at": "2019-09-14T18:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935942899937281"], "text": "El diario brit\u00e1nico Financial Times ha cargado con dureza contra el presidente espa\u00f1ol, Pedro S\u00e1nchez, por su incapacidad de formar gobierno despu\u00e9s de 5 meses, y lo ha acusado de practicar el juego de la gallina, un reto suicida.https://t.co/02l0oJ0WVm", "lang": "es", "id": "1172935942899937281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 144, "probability": 0.8815, "type": "Person", "normalized_text": "Juan rastrojo"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 51, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "author_id": "126314807", "created_at": "2019-09-14T18:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936001486036992"], "text": "Le han dado muy duro al capit\u00e1n tocineta @IvanDuque por sus declaraciones. Lo que est\u00e1 de moda es el antiheroe, \u00e9l quer\u00eda decir que Juan rastrojo es algo como un integrante del escuadr\u00f3n suicida que liberar\u00e1 a Venezuela con los paramilitares a quienes les rebajar\u00e1n la pena.", "lang": "es", "id": "1172936001486036992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172865112279068672"}], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/B2nb4PNKqD", "expanded_url": "https://twitter.com/TarcisoRenova/status/1172865112279068672", "display_url": "twitter.com/TarcisoRenova/\u2026"}]}, "author_id": "1631510382", "created_at": "2019-09-14T16:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172911179192295424"], "text": "Vcs sabem qual o motivo da f\u00faria deste militar? Pois \u00e9. Deveriam pesquisar. Mas um bandido matou gente inocente dentro de uma casa. O cara entrou, achou que era, mas n\u00e3o era, e acabou matando todos. Eu faria a mesma coisa se tivesse grana. Chega de saidinha da pris\u00e3o. Chega. https://t.co/B2nb4PNKqD", "lang": "pt", "id": "1172911179192295424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172633525868089344"}], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/XTEqamJsvw", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1172633525868089344", "display_url": "twitter.com/elconsejomx/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 198, "probability": 0.4136, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo Ciudadano"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.9009, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "author_id": "348222046", "created_at": "2019-09-14T01:36:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172685630075232257"], "text": "Amix mira esta entrevista, hay que estar alertas y atentos para brindar apoyo a una persona en riesgo suicida. Recuerda que si tienes dudas puedes llamar a la L\u00ednea de seguridad del Consejo Ciudadano 55 5533 5533 o mandar un WhatsApp https://t.co/XTEqamJsvw", "lang": "es", "id": "1172685630075232257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/t8KaFulcAa", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/cbcQcc", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/cbcQcc"}]}, "author_id": "1069740205928796161", "created_at": "2019-09-14T11:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 5, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172831103922638848"], "text": "Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara por manchar el uniforme con la regla https://t.co/t8KaFulcAa", "lang": "es", "id": "1172831103922638848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172936069802799106"}], "entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 235, "probability": 0.448, "type": "Person", "normalized_text": "Poseidon"}]}, "author_id": "776966429593722881", "created_at": "2019-09-14T18:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936763591069697"], "in_reply_to_user_id": "776966429593722881", "text": "|| Concebido na d\u00e9cada de 90 no ventre de uma humana comum, por\u00e9m seu espirito/ess\u00eancia existem desde os tempos antigos. Sua av\u00f3 selou sua alma em uma p\u00e9rola depois de retira-lo do ventre de sua m\u00e3e para protege-lo da inveja de Poseidon. Que desejava mata-lo.", "lang": "pt", "id": "1172936763591069697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172937300336099329"}], "author_id": "891864727181197318", "created_at": "2019-09-14T18:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172937488236765186"], "in_reply_to_user_id": "891864727181197318", "text": "es que NO ENTIENDO como es que logro irse al otro lado y encima all\u00e1 tienen a un pitbull que literal le triplica el tama\u00f1o", "lang": "es", "id": "1172937488236765186"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/RTOrftgYKd", "expanded_url": "https://twitter.com/byronaedo/status/1172687554354778112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RTOrftgYKd", "media_key": "3_1172687539616067586"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.342, "type": "Other", "normalized_text": "Bandido"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "Idiota"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "Bandido"}, {"start": 266, "end": 273, "tag": "Idiota"}]}, "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "author_id": "1202671862", "created_at": "2019-09-14T01:44:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172687554354778112"], "text": "Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un delincuente que tiene el 61% de rechazo y desconocimiento intnal \nes un acto suicida, demencial.\nLe aseguro una bella derrota !\n(Se har\u00e1n contar)\n#Idiota https://t.co/RTOrftgYKd", "lang": "es", "id": "1172687554354778112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/aDIiIRkaUc", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "author_id": "902798348561862657", "created_at": "2019-09-13T19:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172593671419715584"], "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/aDIiIRkaUc", "lang": "ca", "id": "1172593671419715584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QDXeIM7cEK", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "834342133", "created_at": "2019-09-14T09:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 15, "like_count": 273, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172809201439203328"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que tiene el se\u00f1or S\u00e1nchez para volver al viejo sistema bipartidista + https://t.co/QDXeIM7cEK", "lang": "es", "id": "1172809201439203328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610441782190080"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610455103246336"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7867, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "861063790070288384", "created_at": "2019-09-13T20:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 27, "like_count": 725, "quote_count": 90}, "edit_history_tweet_ids": ["1172610473977614336"], "text": "A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de 2021. https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "lang": "pt", "id": "1172610473977614336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172579761463468032"}], "author_id": "608253492", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 140, "end": 155, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 215, "end": 227, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172858767962189825"], "in_reply_to_user_id": "127324067", "text": "@CARLOSMESIA oye imb\u00e9cil de porquer\u00eda tu te atreves a retar al pueblo tu que a costa del pueblo te enriqueciste pues el delincuente suicida @AlanGarciaPeru te puso para que le seas fiel a sus intereses corruptos... @CARLOSMESIA vocero de los fujiapridelincuentes...", "lang": "es", "id": "1172858767962189825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172579761463468032"}], "author_id": "1079058676361633793", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "created_at": "2019-09-14T04:16:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172725853664493568"], "in_reply_to_user_id": "127324067", "text": "@CARLOSMESIA Otra viuda del suicida", "lang": "es", "id": "1172725853664493568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/dVSvsWbxAP", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1172930416636022786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dVSvsWbxAP", "media_key": "3_1172930413532237825"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5114, "type": "Other", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.818, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 63, "end": 88, "probability": 0.7976, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 91, "end": 110, "probability": 0.7678, "type": "Other", "normalized_text": "Vence o Le\u00e3o de Ouro"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.6248, "type": "Other", "normalized_text": "Marvete"}]}, "author_id": "1076671335953297408", "created_at": "2019-09-14T17:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 255, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1172930416636022786"], "text": "Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, recebe 8 minutos de aplausos dos cr\u00edticos e \u00e9 cotado ao Oscar de melhor filme\n\nMarvete: https://t.co/dVSvsWbxAP", "lang": "pt", "id": "1172930416636022786"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/wZzi1HDvVV", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardorente/status/1172605654286000128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZzi1HDvVV", "media_key": "3_1172605647285706753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6251, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}]}, "author_id": "66224656", "created_at": "2019-09-13T20:19:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 25, "like_count": 273, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172605654286000128"], "text": "\u00d3 o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nWill n\u00e3o volta mesmo kkkk https://t.co/wZzi1HDvVV", "lang": "pt", "id": "1172605654286000128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/iuMKoAsKvZ", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172880178457931778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iuMKoAsKvZ", "media_key": "3_1172744310233718784"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9761, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "author_id": "236636515", "created_at": "2019-09-14T14:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 9, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172880178457931778"], "text": "#LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7FEenKB2qB https://t.co/iuMKoAsKvZ", "lang": "es", "id": "1172880178457931778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172917653817700352"}], "author_id": "704094457612935168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marcoosduarte", "id": "51444242"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172927056671322112"], "in_reply_to_user_id": "51444242", "text": "@Marcoosduarte @jurandirfilho \u00e9 de arte, \u00e9 +18, n \u00e9 pra todo o p\u00fablico como foi Vingadores", "lang": "pt", "id": "1172927056671322112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/YkQuXSXQu1", "expanded_url": "https://twitter.com/jnloops/status/1125239636035538949/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YkQuXSXQu1", "media_key": "7_1125239524232171520"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "ygofficialblink", "id": "878204370403250176"}]}, "author_id": "1083433868005384193", "created_at": "2019-09-14T14:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 4, "like_count": 360, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1172877114397417472"], "text": "como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbase com seu deboche\n\n@ygofficialblink\nhttps://t.co/YkQuXSXQu1", "lang": "pt", "id": "1172877114397417472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/a0QWeBISc9", "expanded_url": "http://ow.ly/3T4q50w9zjh", "display_url": "ow.ly/3T4q50w9zjh"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/7MUn5Yswd4", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172908722068213761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7MUn5Yswd4", "media_key": "3_1172908720172482560"}]}, "author_id": "109651819", "created_at": "2019-09-14T16:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908722068213761"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra \nhttps://t.co/a0QWeBISc9 https://t.co/7MUn5Yswd4", "lang": "es", "id": "1172908722068213761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172710353551134720"}], "author_id": "1125304591", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Fabio_Gou", "id": "2950419563"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172931205517307904"], "in_reply_to_user_id": "2950419563", "text": "@Fabio_Gou T\u00e1 complicado  demais, viu? Tome bater de cabe\u00e7a e no fim, perdemos o foco...enquanto isso, o fascismo SIM, deita, rola e toma cafezinho, na nossa cara. T\u00e1 complicado, amigo Observador...Nunca pensei!!!", "lang": "pt", "id": "1172931205517307904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ppITfeuZVL", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1172618564811051014/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ppITfeuZVL", "media_key": "3_1172618562877513729"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 53, "end": 71, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "64839161", "created_at": "2019-09-13T21:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 5, "like_count": 1290, "quote_count": 123}, "edit_history_tweet_ids": ["1172618564811051014"], "text": "Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeuZVL", "lang": "pt", "id": "1172618564811051014"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172931803117752325"}], "author_id": "722085599063228416", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "sarahtunovia", "id": "1476297483286421509"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935573671153667"], "in_reply_to_user_id": "4830665693", "text": "@AgiCansau @SarahTuNovia Yare yare", "lang": "en", "id": "1172935573671153667"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172923658492358657"}], "entities": {"urls": [{"start": 816, "end": 839, "url": "https://t.co/0s2xR6f3gz", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/mundo/eeuu/20190406/pareja-lesbianas-mata-seis-hijos-adoptivos-suicida-acusadas-abuso-noticia-689403840928/", "display_url": "periodistadigital.com/mundo/eeuu/201\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545860658713042945/ORe86cQe?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 400}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545860658713042945/ORe86cQe?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Una pareja de lesbianas mata a sus seis hijos adoptivos y se suicida tras ser acusadas de abuso - Periodista Digital", "description": "Un espanto que pone los pelos de punta (Este facineroso golpea y rapa el pelo a su esposa porque no quiso bailar delante de sus amigos). El 25 de marzo de 2018, Jennifer Hart conduc\u00eda el SUV de la familia despu\u00e9s de haberse tomado cinco cervezas. Jennifer, lesbiana militante, siempre fue una persona muy decidida. [\u2026]", "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/mundo/eeuu/20190406/pareja-lesbianas-mata-seis-hijos-adoptivos-suicida-acusadas-abuso-noticia-689403840928/"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PlutonicClown", "id": "990283620261777408"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Endika_A_U", "id": "924917433659518976"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "alejoazulado", "id": "580098450"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "raticorns", "id": "1191032789879197696"}, {"start": 62, "end": 69, "username": "Nyx197", "id": "952388858284408833"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "federicoalves", "id": "115308684"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "infoguerrachile", "id": "809729273661628416"}, {"start": 139, "end": 149, "username": "LoveB1rd_", "id": "799002856636329985"}, {"start": 150, "end": 161, "username": "Ncardozo92", "id": "3038353031"}, {"start": 173, "end": 184, "username": "_Cenobita_", "id": "1166842227110359041"}, {"start": 185, "end": 197, "username": "Daniela_F_A", "id": "1005313257727393793"}, {"start": 198, "end": 211, "username": "El_Tecnopata", "id": "1156530356788629504"}, {"start": 212, "end": 228, "username": "LorenzoHeredi14", "id": "1128666337306451968"}, {"start": 243, "end": 252, "username": "Raffzz15", "id": "989734254"}, {"start": 262, "end": 270, "username": "Alana2x", "id": "1499918273428615172"}, {"start": 271, "end": 287, "username": "MellamoGabriel9", "id": "1122299954972774400"}, {"start": 302, "end": 316, "username": "SumicalPerson", "id": "1116041637522804736"}, {"start": 317, "end": 326, "username": "Abortazo", "id": "1067875123410145280"}, {"start": 327, "end": 342, "username": "boltonjorquera", "id": "245385350"}, {"start": 343, "end": 352, "username": "josusein", "id": "236214218"}, {"start": 353, "end": 362, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}, {"start": 363, "end": 373, "username": "_ShiroCC_", "id": "929133448652099584"}, {"start": 374, "end": 389, "username": "SigamosDeLargo", "id": "2389214550"}, {"start": 390, "end": 401, "username": "Jou_Kaiser", "id": "783085325245640705"}, {"start": 419, "end": 427, "username": "LICAN79", "id": "3296513130"}, {"start": 428, "end": 440, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}, {"start": 441, "end": 452, "username": "Meruanista", "id": "2602368672"}, {"start": 453, "end": 466, "username": "JFCuevasVila", "id": "734811270113726464"}, {"start": 479, "end": 492, "username": "ahorasoipior", "id": "1373281810856165377"}, {"start": 493, "end": 502, "username": "jlespert", "id": "351953986"}, {"start": 503, "end": 515, "username": "georgesoros", "id": "23125257"}, {"start": 516, "end": 524, "username": "catibra", "id": "51925267"}, {"start": 525, "end": 534, "username": "Debber66", "id": "34916539"}, {"start": 535, "end": 549, "username": "PedroRetamalS", "id": "2402054108"}, {"start": 550, "end": 563, "username": "VaryIngweion", "id": "153748473"}, {"start": 564, "end": 571, "username": "nDante", "id": "14735828"}, {"start": 572, "end": 580, "username": "Hjorvik", "id": "364147559"}, {"start": 581, "end": 597, "username": "hombre_de_color", "id": "271977048"}, {"start": 598, "end": 611, "username": "SatanasTwink", "id": "1294721876246302720"}, {"start": 612, "end": 623, "username": "DrBioblogo", "id": "917844392664354818"}]}, "author_id": "126695224", "created_at": "2019-09-14T17:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172924143442026502"], "in_reply_to_user_id": "990283620261777408", "text": "@PlutonicClown @Endika_A_U @alejoazulado @raticorns @Raul3487 @Nyx197 @cubo_rubo @federicoalves @infoguerrachile @Lulapiruja @AndrParamore @LoveB1rd_ @Ncardozo92 @KumaFates @_Cenobita_ @Daniela_F_A @El_Tecnopata @LorenzoHeredi14 @FernanBooter @Raffzz15 @ElHegel @alana2x @MellamoGabriel9 @White0Wizard @SumicalPerson @Abortazo @boltonjorquera @josusein @balkraix @_ShiroCC_ @SigamosDeLargo @Jou_Kaiser @supernova_alive @LICAN79 @AgustinLaje @Meruanista @JFCuevasVila @eugenesia_ @ahorasoipior @jlespert @georgesoros @catibra @Debber66 @PedroRetamalS @VaryIngweion @nDante @Hjorvik @hombre_de_color @satanastwink @DrBioblogo Estas mujeres par de lesbianas asesinaron a sus 6 hijos pero no es noticia de primera plana porque la red corrupta de socialistas paga para encubrir, y paga por hacer otros casos todo un show https://t.co/0s2xR6f3gz", "lang": "es", "id": "1172924143442026502"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Y6fcW7IcZm", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4041, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}]}, "author_id": "37758638", "created_at": "2019-09-10T17:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171470855529885706"], "text": "Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el Alma, primer programa para promover la salud mental y prevenir flagelos como el suicidio.  https://t.co/Y6fcW7IcZm", "lang": "es", "id": "1171470855529885706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172934502282383363"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6032, "type": "Person", "normalized_text": "RYOMA"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.6811, "type": "Person", "normalized_text": "naniquinho"}]}, "author_id": "2305572456", "created_at": "2019-09-14T18:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172934625116790789"], "in_reply_to_user_id": "2305572456", "text": "EU IA FALAR Q O RYOMA PODIA TER SIDO MORTO ANTES E O CORPO FOI ESCONDIDO DURANTE ISSO AI MAS AI LEMBREI q o gonta viu o naniquinho vivo as 8pm", "lang": "pt", "id": "1172934625116790789"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "776131340420911104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.451, "type": "Organization", "normalized_text": "Apristas"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.4674, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimoristas"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9211, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.4047, "type": "Person", "normalized_text": "Pais"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "author_id": "2177997314", "created_at": "2016-09-14T18:53:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["776131790075494400"], "in_reply_to_user_id": "66746614", "text": "@larepublica_pe los Apristas dejaron al Peru en banca rota cagado y los Fujimoristas lo corrompieron al Peru por eso estamos mal como Pais", "lang": "es", "id": "776131790075494400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/xKmd9xE1wl", "expanded_url": "https://t.co/xKmd9xE1wl", "display_url": "t.co/xKmd9xE1wl"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "author_id": "177543983", "created_at": "2019-09-14T03:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 24, "like_count": 179, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172715971909492736"], "text": "Poxa, @Haddad_Fernando! Est\u00e1 parecendo comigo que entrei na sala de cinema pra ver Esquadr\u00e3o Suicida e sai em menos de 5 minutos! https://t.co/xKmd9xE1wl", "lang": "pt", "id": "1172715971909492736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/p1QAUybUOG", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-fas-estao-decepcionados-com-a-ausencia-de-jared-leto-no-elenco-223303", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0fBeAfl9al", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1172926989050757126/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0fBeAfl9al", "media_key": "3_1172926986534174720"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9106, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "author_id": "14500217", "created_at": "2019-09-14T17:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 24, "like_count": 73, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1172926989050757126"], "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': F\u00e3s est\u00e3o decepcionados com a aus\u00eancia de Jared Leto no elenco - https://t.co/p1QAUybUOG https://t.co/0fBeAfl9al", "lang": "pt", "id": "1172926989050757126"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/fmVT8e3ViI", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/entretenimiento/james-gunn-elenco-suicide-squad-2-joaquin-cosio-john-cena/", "display_url": "sopitas.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/cine-y-tv/james-gunn-elenco-suicide-squad-2-joaquin-cosio-john-cena/"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.5543, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.7566, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 52, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 168, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "3362741", "created_at": "2019-09-14T09:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 4, "like_count": 488, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172798137897037825"], "text": "\u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn \ud83c\udfac\n\n#TheSuicideSquad \n\nhttps://t.co/fmVT8e3ViI", "lang": "es", "id": "1172798137897037825"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DtU4nbfeFn", "expanded_url": "https://twitter.com/KORTAZAR/status/1172727536914182144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DtU4nbfeFn", "media_key": "3_1172727531650342912"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.2851, "type": "Place", "normalized_text": "Ayala"}, {"start": 221, "end": 230, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Corrientes"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 79, "end": 92, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}, {"start": 248, "end": 262, "username": "sergiobergman", "id": "17946159"}]}, "geo": {"place_id": "4d3b316fe2e52b29"}, "author_id": "45629563", "created_at": "2019-09-14T04:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 13, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172727536914182144"], "text": "\u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto muere un VIERNES 13\n\n\u00bfYA ES MUCHO..?\n\nUn 13 de setiembre de 1969 muere un primo del rat\u00f3n Ayala en Corrientes\n\n\u00bfQUIEREN MAS?\n\n@sergiobergman no aparece a\u00fan \ud83e\udd28 https://t.co/DtU4nbfeFn", "lang": "es", "id": "1172727536914182144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172926380901830657"}], "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/F51jIUQFZm", "expanded_url": "https://twitter.com/JoaaGH/status/1172926380901830657", "display_url": "twitter.com/JoaaGH/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Gianmarco"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.9102, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP14S"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 199, "tag": "GHVIP14S"}]}, "geo": {"place_id": "2d3798cf1272a900"}, "author_id": "867352304235819008", "created_at": "2019-09-14T17:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172932957574717440"], "text": "Pero es que este t\u00edo es retrasado.\nA ver qu\u00e9 Gianmarco estuvo 24 horas con el por qu\u00e9 lo obligaron, por que creo que si llega a ser hoy el chico se suicida d\u00e1ndose golpes con los barrotes.\n\n#GHVIP14S https://t.co/F51jIUQFZm", "lang": "es", "id": "1172932957574717440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172545640523583493"}], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/1xUd46ngiQ", "expanded_url": "https://twitter.com/HealeyParera/status/1172545640523583493", "display_url": "twitter.com/HealeyParera/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.5388, "type": "Person", "normalized_text": "Polo Obrero"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.9384, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 198, "end": 200, "probability": 0.629, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 37, "username": "TheEconomist", "id": "5988062"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "POLITICA"}]}, "author_id": "14541101", "created_at": "2019-09-14T18:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172933360416645133"], "text": "#POLITICA De acuerdo al @TheEconomist son los trotskistas de Polo Obrero el n\u00facleo del problema en Argentina.\n\nIgual que en el Per\u00fa, la izquierda es responsable del conflicto suicida, entre Keiko y PPK, que termina con ambos detenidos. https://t.co/1xUd46ngiQ", "lang": "es", "id": "1172933360416645133"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/gttE18PF7v", "expanded_url": "http://ver.20m.es/na0p51", "display_url": "ver.20m.es/na0p51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}, "author_id": "31090827", "created_at": "2019-09-14T12:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172855044875702272"], "text": "Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/gttE18PF7v", "lang": "es", "id": "1172855044875702272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/bnCk7Et7iD", "expanded_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/", "display_url": "forbes.com.mx/forbes-life/el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "author_id": "948683648", "created_at": "2019-09-14T00:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663575195856901"], "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7iD", "lang": "es", "id": "1172663575195856901"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/VERUonD9EA", "expanded_url": "https://www.economist.com/leaders/2019/09/05/blame-populists-not-reformers-for-argentinas-latest-fiasco", "display_url": "economist.com/leaders/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.economist.com/leaders/2019/09/05/blame-populists-not-reformers-for-argentinas-latest-fiasco"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 46, "username": "TheEconomist", "id": "5988062"}, {"start": 83, "end": 96, "username": "TheEconomist", "id": "5988062"}]}, "author_id": "1968828768", "created_at": "2019-09-13T16:20:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 6, "like_count": 207, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1172545640523583493"], "text": "I forced a bot to read over 1000 @TheEconomist articles and then asked it to write @TheEconomist article of its own. This is the first page. https://t.co/VERUonD9EA", "lang": "en", "id": "1172545640523583493"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/nFKQsy1T9o", "expanded_url": "https://twitter.com/JoaaGH/status/1172926380901830657/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nFKQsy1T9o", "media_key": "7_1172925846534918144"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.833, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Adara"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "GianMarco"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP14S"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 86, "tag": "GHVIP14S"}]}, "author_id": "2731168421", "created_at": "2019-09-14T17:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 6, "like_count": 57, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1172926380901830657"], "text": "Hugo le cuenta a Adara que GianMarco le ha metido una pu\u00f1ala en su cara. LOL #GHVIP14S https://t.co/nFKQsy1T9o", "lang": "es", "id": "1172926380901830657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/oJ9nV7Bfbx", "expanded_url": "https://bit.ly/2HO2KOG", "display_url": "bit.ly/2HO2KOG"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/GLzef8dXBe", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172706534775808000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GLzef8dXBe", "media_key": "3_1172610650369122305"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 73, "probability": 0.7693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "9612112", "created_at": "2019-09-14T03:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706534775808000"], "text": "[Artigo] O que James Gunn pode aproveitar das HQs para Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/oJ9nV7Bfbx https://t.co/GLzef8dXBe", "lang": "pt", "id": "1172706534775808000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/YTS4kJyJyv", "expanded_url": "https://twitter.com/ShitGrounder/status/1171497933558013953", "display_url": "twitter.com/ShitGrounder/s\u2026"}]}, "author_id": "4905433269", "created_at": "2019-09-11T22:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 7, "like_count": 245, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171912034918838277"], "text": "1-No es una mutilaci\u00f3n ya que no te cortas el pene ya que se necesita tegido para trabajar \n\n2- La transici\u00f3n mejora la calidad de vida de las personas trans\n\n3-Si dejarais de ser tan transfobos seguramente no har\u00eda  la transici\u00f3n https://t.co/YTS4kJyJyv", "lang": "es", "id": "1171912034918838277"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172930062473207810"}], "author_id": "34825846", "created_at": "2019-09-14T17:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172931731986571264"], "in_reply_to_user_id": "709170071353106432", "text": "@JGFidelis52 Ah, cara. Mas s\u00f3 posso avaliar o que saiu no cinema.", "lang": "pt", "id": "1172931731986571264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "author_id": "237872146", "created_at": "2019-09-13T14:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 38, "like_count": 8828, "quote_count": 120}, "edit_history_tweet_ids": ["1172519497527439362"], "text": "sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "id": "1172519497527439362"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "author_id": "228120886", "created_at": "2019-08-29T11:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 38, "like_count": 1095, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1167042055157288960"], "text": "Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro matou uma jovem de 26 por se recusar a ser estuprada. Marin\u00e9sio confessou outro assassinato, mas a pol\u00edcia o liga a outros 11. Temos oficialmente um serial killer.", "lang": "pt", "id": "1167042055157288960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8x6OzkX9HD", "expanded_url": "https://twitter.com/AprenderJuntos_/status/1172041155153989633/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8x6OzkX9HD", "media_key": "13_1172038937310834688"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Mary Gordon"}]}, "author_id": "943063875590742019", "created_at": "2019-09-12T06:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 485, "reply_count": 47, "like_count": 1004, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1172041155153989633"], "text": "Para la educadora Mary Gordon, muchos de los problemas que arrastra la sociedad, como la violencia y la pobreza, son consecuencia de la falta de empat\u00eda. \u201cLos ni\u00f1os de las sociedades del primer mundo necesitan ser alfabetizados emocionalmente\u201d. https://t.co/8x6OzkX9HD", "lang": "es", "id": "1172041155153989633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172549268760092678"}], "entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 244, "probability": 0.5051, "type": "Other", "normalized_text": "Econom\u00edaMoralmenteDerrotada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "econokafka", "id": "1639334120"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "macariomx", "id": "23322761"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "econokafka", "id": "1639334120"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 245, "tag": "Econom\u00edaMoralmenteDerrotada"}]}, "author_id": "152758143", "created_at": "2019-09-13T18:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172579633801453569"], "in_reply_to_user_id": "1639334120", "text": "@econokafka @macariomx @ElFinanciero_Mx El hilo de tweets que les compart\u00ed anoche, refuerza la postura del colega @econokafka .\nSangrarnos m\u00e1s v\u00eda impuestos, es suicida e irresponsable, provocando d\u00eda a d\u00eda tener una #Econom\u00edaMoralmenteDerrotada", "lang": "es", "id": "1172579633801453569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/HCGEvBtYfY", "expanded_url": "http://bit.ly/2AiBX86", "display_url": "bit.ly/2AiBX86"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "author_id": "18461620", "created_at": "2019-09-14T02:04:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172692658046865408"], "text": "#Internacional: Tuvo su menarquia (primer periodo) mientras estaba en clase y no contaba con una toalla sanitaria, as\u00ed que su uniforme se manch\u00f3. La maestra la avergonz\u00f3 frente a sus compa\u00f1eros e hizo que se saliera del sal\u00f3n\nhttps://t.co/HCGEvBtYfY", "lang": "es", "id": "1172692658046865408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/bSa1Sh0Oem", "expanded_url": "https://twitter.com/atzkyeo/status/1159328531882618880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bSa1Sh0Oem", "media_key": "7_1159328480842137600"}]}, "author_id": "3304533010", "created_at": "2019-09-14T12:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172853715465846785"], "text": "San che si suicida, Seonghwa che cerca di salvarlo inutilmente, Hongjoong che guarda il tutto divertito.\nIo li amo https://t.co/bSa1Sh0Oem", "lang": "it", "id": "1172853715465846785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/DbZxzCYmZe", "expanded_url": "https://bit.ly/2mhJDnn", "display_url": "bit.ly/2mhJDnn"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/E6WzeHCgaX", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPresente/status/1172923977741799424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E6WzeHCgaX", "media_key": "3_1172923965867810817"}]}, "author_id": "82608449", "created_at": "2019-09-14T17:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172923977741799424"], "text": "Menor se suicida tras ser humillada por su maestra al mancharse con su periodo\n\u27a1\ufe0f https://t.co/DbZxzCYmZe https://t.co/E6WzeHCgaX", "lang": "es", "id": "1172923977741799424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172925779564539911"}], "author_id": "34825846", "created_at": "2019-09-14T17:32:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172926102559440898"], "in_reply_to_user_id": "709170071353106432", "text": "@JGFidelis52 Talvez ele j\u00e1 tenha feito e tenha ficado uma merda, sei l\u00e1", "lang": "pt", "id": "1172926102559440898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/N1edUDNlCp", "expanded_url": "https://twitter.com/wrestlemaniacos/status/1172610067125952512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N1edUDNlCp", "media_key": "3_1172610049438638082"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9151, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9376, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "361311345", "created_at": "2019-09-13T20:36:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172610067125952512"], "text": "Elenco do filme The Suicide Squad \u00e9 anunciado. E John Cena est\u00e1 confirmado! O lan\u00e7amento do novo Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 previsto para 6 de agosto de 2021. https://t.co/N1edUDNlCp", "lang": "pt", "id": "1172610067125952512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172927791509266433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 154, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "Codi de Familia"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "GiViolentsNO", "id": "916626479303348224"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "MartaE_Vila", "id": "303992644"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "ester_ets", "id": "3001468202"}]}, "author_id": "1685966022", "created_at": "2019-09-14T17:44:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172929208231890944"], "in_reply_to_user_id": "4245978495", "text": "@MinsterTX @GiViolentsNO @MartaE_Vila @ester_ets \ud83d\ude02\ud83d\ude06\ud83e\udd17  Sabr\u00e1s tu que es \"la patria y la potestad\" (concepto que ya hasta ha desaparecido del Codi de Familia.\nDe que hablas?\nY si decide pegarte un tiro no crees que la humanidad saldr\u00eda ganando?\nVale un poco exagerado pero es para que lo entiendas", "lang": "es", "id": "1172929208231890944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172562685810098176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 142, "probability": 0.6284, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GLupeVictoria", "id": "915792578037108736"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "LOVREGA", "id": "249812258"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "ManuelBartlett", "id": "1120135848"}]}, "author_id": "704520043313246208", "created_at": "2019-09-13T17:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172563331342843920"], "in_reply_to_user_id": "915792578037108736", "text": "@GLupeVictoria @LOVREGA @lopezobrador_ @ManuelBartlett Se despach\u00f3 con la cuchara grande entonces, de los \u00fanicos que sab\u00eda era de los de Puebla cu\u00e1ndo fue Gobernador", "lang": "es", "id": "1172563331342843920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172927733820776448"}], "author_id": "888607387170557952", "created_at": "2019-09-14T17:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172927967372152833"], "in_reply_to_user_id": "888607387170557952", "text": "Voc\u00eas nem imaginam o quanto d\u00f3i at\u00e9 hoje saber que ela sempre sofria calada, sempre deu seus sinais e n\u00f3s n\u00e3o percebemos, n\u00e3o brinquem com a dor do outro.", "lang": "pt", "id": "1172927967372152833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/TeqhnPXU3E", "expanded_url": "https://twitter.com/DCbombshells/status/1172616155321778177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TeqhnPXU3E", "media_key": "3_1172616148434726920"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/TeqhnPXU3E", "expanded_url": "https://twitter.com/DCbombshells/status/1172616155321778177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TeqhnPXU3E", "media_key": "3_1172616148434784258"}]}, "author_id": "851125968223776768", "created_at": "2019-09-13T21:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 11, "like_count": 599, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1172616155321778177"], "text": "eu ouvi dizer que ela \u00e9... brasileira https://t.co/TeqhnPXU3E", "lang": "pt", "id": "1172616155321778177"}, {"author_id": "183417081", "created_at": "2019-09-14T05:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172740588665495552"], "text": "Necesito que pasen r\u00e1pido estos d\u00edas. Quiero-preciso estar ya arriba del avi\u00f3n y no volver m\u00e1s", "lang": "es", "id": "1172740588665495552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/T4PWS4k9sN", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZVY1nh", "display_url": "bit.ly/2ZVY1nh", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html"}]}, "author_id": "19923515", "created_at": "2019-09-14T15:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892761336504320"], "text": "Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/T4PWS4k9sN", "lang": "es", "id": "1172892761336504320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Gaby"}]}, "author_id": "888607387170557952", "created_at": "2019-09-14T17:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172927310569385984"], "text": "N\u00e3o sei como chegaram na conclus\u00e3o que a Gaby foi a que mentiu a pr\u00f3pria morte, mas tirem essa id\u00e9ia da cabe\u00e7a, pessoas da fam\u00edlia DELA vieram falar para a gente que somos amigas dela sobre o ocorrido, ela morreu, ela infelizmente SE FOI!", "lang": "pt", "id": "1172927310569385984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172913642095800320"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6uJe3OGfam", "expanded_url": "https://twitter.com/ChrisRa7en/status/1172913642095800320", "display_url": "twitter.com/ChrisRa7en/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.4644, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.3696, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.7903, "type": "Person", "normalized_text": "Momoa"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.3115, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mackie"}]}, "author_id": "803000418", "created_at": "2019-09-14T17:34:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172926707424223236"], "text": "Siempre podemos inventarnos que Gunn es ped\u00f3filo. U omitir que Snyder no ha trasheado Marvel. O que Ayer no ha dicho Fuck Marvel. O que Momoa no firm\u00f3 \"fuck Marvel\". O que Mackie no es un capullo.\n\nPodemos hacer todo eso ooooo...\n\nPodemos no poner a los famosos en un pedestal. https://t.co/6uJe3OGfam", "lang": "es", "id": "1172926707424223236"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Escutia"}]}, "author_id": "807794844580139012", "created_at": "2019-09-14T03:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172708980688392193"], "text": "Es aniversario de mi vida pasada como Juan Escutia \ud83e\udd70", "lang": "es", "id": "1172708980688392193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172475638764249089"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/JtO8oGx6Yr", "expanded_url": "https://www.statista.com/chart/11993/which-europeans-carry-the-most-cash/", "display_url": "statista.com/chart/11993/wh\u2026"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/qRq7pidmq8", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoBagnai/status/1172741627233886208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRq7pidmq8", "media_key": "3_1172741616878149634"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yzeN8wz5sI", "expanded_url": "https://twitter.com/FFretta/status/1172475638764249089", "display_url": "twitter.com/FFretta/status\u2026"}]}, "author_id": "876541483", "created_at": "2019-09-14T05:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 64, "like_count": 545, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1172741627233886208"], "text": "Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 vanno sempre dietro come sorci al pifferaio di turno? Per forza poi la destra cresce! La \u201csinistra\u201d si suicida! https://t.co/JtO8oGx6Yr https://t.co/qRq7pidmq8 https://t.co/yzeN8wz5sI", "lang": "it", "id": "1172741627233886208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 31, "end": 49, "probability": 0.8845, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "3301952038", "created_at": "2019-09-13T23:19:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 109, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172651101016879104"], "text": "\u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "lang": "pt", "id": "1172651101016879104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ZXoqt4ZqwC", "expanded_url": "https://twitter.com/bernabeu_soler/status/1172874090421596165/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZXoqt4ZqwC", "media_key": "3_1172874081521287168"}]}, "author_id": "1157685017482584064", "created_at": "2019-09-14T14:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172874090421596165"], "text": "El futuro que nos depara la suicida alianza entre la izquierda y esa religi\u00f3n de la paz https://t.co/ZXoqt4ZqwC", "lang": "es", "id": "1172874090421596165"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/TyU03VYRL6", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345", "display_url": "twitter.com/pozainforma/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "Javier"}]}, "author_id": "765078768", "created_at": "2019-09-14T00:48:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1409, "reply_count": 662, "like_count": 15382, "quote_count": 152}, "edit_history_tweet_ids": ["1172673546343993344"], "text": "Como ves, mi estimado Javier? https://t.co/TyU03VYRL6", "lang": "es", "id": "1172673546343993344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/FBDf77oq2d", "expanded_url": "https://wp.me/p7DTwx-1K7V", "display_url": "wp.me/p7DTwx-1K7V"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/3MxH0wu3yJ", "expanded_url": "https://twitter.com/CAPRICHO/status/1172923046891524099/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3MxH0wu3yJ", "media_key": "16_1172923033008386048"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.8917, "type": "Other", "normalized_text": "Euphoria"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8707, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "8360682", "created_at": "2019-09-14T17:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172923046891524099"], "text": "Vai ter brasileira e atriz de Euphoria na sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/FBDf77oq2d https://t.co/3MxH0wu3yJ", "lang": "pt", "id": "1172923046891524099"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172712873199620096"}], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/kJYYhIom0F", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1172712873199620096", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 264, "tag": "CierreDelCongresoYA"}]}, "author_id": "362067190", "created_at": "2019-09-14T05:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 5, "like_count": 190, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172738616705060864"], "text": "Las palabras de este aprista disfrazado de constitucionalista reflejan el desprecio que siente el fujiaprismo por los peruanos. Estos delincuentes con poder se creen los due\u00f1os del pa\u00eds. Que sepan que el desprecio es rec\u00edproco.\n\nPor eso y m\u00e1s, #CierreDelCongresoYA https://t.co/kJYYhIom0F", "lang": "es", "id": "1172738616705060864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/7OGmqDBDf8", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/protagonizar\u00e1", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/ctYXAQbNte", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/cultura/cine-y-tv/la-actriz-lupita-nyong-o-protagonizara-una-serie-sobre-americanah-en-hbomax-412206", "display_url": "eltiempo.com/cultura/cine-y\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9313, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 32, "end": 43, "probability": 0.5727, "type": "Other", "normalized_text": "Lupita Nyong"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.8115, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.8286, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}], "mentions": [{"start": 153, "end": 162, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "author_id": "37750893", "created_at": "2019-09-14T04:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172731128765194240"], "text": "La mexicana ganadora del Oscar, Lupita Nyong\u2019o, protagonizar\u00e1 nueva serie de HBO  https://t.co/7OGmqDBDf8 nueva serie de HBO https://t.co/ctYXAQbNte via @eltiempo", "lang": "es", "id": "1172731128765194240"}, {"geo": {"place_id": "46bda2f68abcc7d2"}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.688, "type": "Place", "normalized_text": "Para\u00edba"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.8606, "type": "Person", "normalized_text": "Cazares"}]}, "author_id": "98233249", "created_at": "2019-09-14T17:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172919529418166279"], "text": "Volto a frisar: Edmundo matou tr\u00eas pessoas, em um acidente automobil\u00edstico, ap\u00f3s se embriagar, expulsou um filho de casa por ser gay, chamou um \u00e1rbitro de \u201cPara\u00edba\u201d, vivia aprontando. Mas, nunca foi chamado de vagabundo. J\u00e1 o Cazares...", "lang": "pt", "id": "1172919529418166279"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TCzy96JtF5", "expanded_url": "https://www.cuartopoder.es/ideas/2019/09/12/el-viaje-a-ninguna-parte-del-psoe-agustin-moreno/", "display_url": "cuartopoder.es/ideas/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cuartopoder.es/ideas/2019/09/12/el-viaje-a-ninguna-parte-del-psoe-agustin-moreno/"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.829, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.39, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "Redondo"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "Monago"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "Albiol"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "author_id": "896038494", "created_at": "2019-09-12T17:24:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 7, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172199204829224960"], "text": "La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedondo, exasesor de Monago y Albiol, les dise\u00f1a una estrategia suicida\n\nResultado:\n\nEl viaje a ninguna parte del PSOE que no sea a la derecha https://t.co/TCzy96JtF5", "lang": "es", "id": "1172199204829224960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/WDB7SsWnRV", "expanded_url": "http://bit.ly/2kexBuc", "display_url": "bit.ly/2kexBuc"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/U8qEbDvO9h", "expanded_url": "https://twitter.com/MSALUDTUC/status/1172603225733812226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U8qEbDvO9h", "media_key": "3_1172603207492800512"}]}, "author_id": "1055130144", "created_at": "2019-09-13T20:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172603225733812226"], "text": "CONMEMORACI\u00d3N: Profesionales tucumanos contin\u00faan capacit\u00e1ndose en prevenci\u00f3n y abordaje de conducta suicida. Nota: https://t.co/WDB7SsWnRV https://t.co/U8qEbDvO9h", "lang": "es", "id": "1172603225733812226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172634125758619648"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vu2wohz4TK", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1172634125758619648", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0160e5116fbd85d6"}, "author_id": "102830647", "created_at": "2019-09-14T13:41:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 399, "reply_count": 71, "like_count": 875, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1172868040205246464"], "text": "Al pueblo no se le hace caso:\nAl pueblo se humilla\nAl pueblo se terruquea\nAl pueblo se roba\nAl pueblo se explota\nAl pueblo se masacra\nAl pueblo se mata\nAl pueblo se quita derechos laborales\nAl pueblo s\u00f3lo en campa\u00f1a se le visita a sus rincones y se ofrece de todo.\nDESCARADOS HDP https://t.co/vu2wohz4TK", "lang": "es", "id": "1172868040205246464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172595466883739649"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.8463, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}, {"start": 168, "end": 176, "probability": 0.7686, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "FPoeto", "id": "1103296040676065280"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "Abduzcan__", "id": "155040125"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "Daniela24122017", "id": "934525032046452736"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "JulietaSagnay", "id": "1002777697142165504"}]}, "author_id": "1009606176840077314", "created_at": "2019-09-13T23:56:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660454663081985"], "in_reply_to_user_id": "1103296040676065280", "text": "@FPoeto @Abduzcan__ @Daniela24122017 @JulietaSagnay Sabes cu\u00e1l es el m\u00e9todo m\u00e1s efectivo para evitar tener Alzheimer? Suicidarte, es 100% que si te suicidas no tendr\u00e1s Alzheimer nunca. Todo el mundo deber\u00eda recomendar este m\u00e9todo, no?", "lang": "es", "id": "1172660454663081985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172912647718801410"}], "author_id": "1085320971257630722", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Luan__k", "id": "948857844287397888"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:39:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912690764931073"], "in_reply_to_user_id": "1085320971257630722", "text": "@Luan__k primeiro filme n foi ele ne", "lang": "pt", "id": "1172912690764931073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/J7xfolKYcy", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.9282, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8241, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "IdrisElba"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGun"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 14, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 16, "end": 22, "tag": "Joker"}, {"start": 30, "end": 43, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 46, "end": 56, "tag": "IdrisElba"}, {"start": 68, "end": 85, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "JamesGun"}]}, "author_id": "1328885857", "created_at": "2019-09-14T15:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896102850420737"], "text": "Sin #JaredLeto (#Joker) y con #MargotRobbie e #IdrisElba: As\u00ed es el #Escuadr\u00f3nSuicida de #JamesGun\n\nhttps://t.co/J7xfolKYcy", "lang": "es", "id": "1172896102850420737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/G8IhO2tiP3", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1172583400881958912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G8IhO2tiP3", "media_key": "3_1172583393055391745"}]}, "author_id": "1138857921557729280", "created_at": "2019-09-13T18:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1172583400881958912"], "text": "Eterno suicida \ud83d\ude4f\ud83d\ude80\u2714\ufe0f https://t.co/G8IhO2tiP3", "lang": "es", "id": "1172583400881958912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172879025762709505"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OSK7wlKv8P", "expanded_url": "https://twitter.com/jmigueldsilva/status/1172879025762709505", "display_url": "twitter.com/jmigueldsilva/\u2026"}]}, "author_id": "344436796", "created_at": "2019-09-14T17:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172922708394463242"], "text": "J\u00e1 se sabia disso h\u00e1 imenso tempo... At\u00e9 j\u00e1 tinha sa\u00eddo nos jornais. https://t.co/OSK7wlKv8P", "lang": "pt", "id": "1172922708394463242"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/eiLlASe8u9", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "author_id": "34309500", "created_at": "2019-09-13T23:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172651229731684352"], "text": "Por que muy pocas veces se habla de este tema, decido compartirlo. Cada cabeza es un mundo y nadie sabe lo que viven realmente los dem\u00e1s; la empat\u00eda es siempre necesaria en todas nuestras relaciones. \nhttps://t.co/eiLlASe8u9", "lang": "es", "id": "1172651229731684352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172165733804990464"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/DeGkp1Y3VI", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1172165733804990464", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "author_id": "274590714", "created_at": "2019-09-12T21:18:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 83, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172258311170924544"], "text": "\"Amanh\u00e3, faz seis meses que encaminhamos 800 mil assinaturas do mundo inteiro de pessoas que demandavam respostas sobre quem matou e quem mandou matar a vereadora (...) O tempo passou e nos coloca em d\u00favida se o compromisso firmado pelo governador est\u00e1 sendo posto em pr\u00e1tica.\" https://t.co/DeGkp1Y3VI", "lang": "pt", "id": "1172258311170924544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/TasthT8QSZ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/"}]}, "author_id": "25401359", "created_at": "2019-09-14T16:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908549065850882"], "text": "Tuvo su primer periodo mientras estaba en clase y no contaba con una toalla sanitaria, as\u00ed que su uniforme se manch\u00f3; luego La maestra la avergonz\u00f3 frente a sus compa\u00f1eros \nhttps://t.co/TasthT8QSZ", "lang": "es", "id": "1172908549065850882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/tmwWkseFBQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/"}]}, "author_id": "25401359", "created_at": "2019-09-14T15:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172899453646364672"], "text": "La ins\u00f3lita reacci\u00f3n del animal gener\u00f3 los gritos desesperados de los transe\u00fantes  \ud83d\ude40\ud83d\ude40\nhttps://t.co/tmwWkseFBQ", "lang": "es", "id": "1172899453646364672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 131, "end": 144, "probability": 0.7291, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Badim"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 203, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "author_id": "855796724270542849", "created_at": "2019-09-14T00:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 370, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172676327142514689"], "text": "Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 11 pessoas no Hospital Badim na Tijuca! Vcs n\u00e3o tem como disfar\u00e7ar o \u00f3dio ao @flamengo ! N\u00e3o finjam q se preocupam malditos!\nQ Deus console os familiares e amigos!", "lang": "pt", "id": "1172676327142514689"}, {"author_id": "721733449481064448", "created_at": "2019-09-14T14:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172886364825821186"], "text": "Mano um homem acabou de se SUICIDAR no meu bairro. Ele tem filhos, uma fam\u00edlia, tinha seu neg\u00f3cio. E ele simplesmente se SUICIDOU.\n\nCUIDEM DAS PESSOAS AO SEU REDOR. AS PESSOAS N\u00c3O EST\u00c3O BEM, TEM MUITA GENTE QUE PRECISA DE AJUDA!!!", "lang": "pt", "id": "1172886364825821186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172908121896960000"}], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/YeKjMD84GA", "expanded_url": "https://twitter.com/rudronio/status/1172908121896960000", "display_url": "twitter.com/rudronio/statu\u2026"}]}, "author_id": "2512701842", "created_at": "2019-09-14T16:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172909599583866886"], "text": "Ese gato es m\u00e1s suicida que yo https://t.co/YeKjMD84GA", "lang": "es", "id": "1172909599583866886"}, {"author_id": "817413728", "created_at": "2019-09-13T06:11:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 5, "like_count": 98, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172392398774661122"], "text": "La Borsa di Londra, che quella di Hong Kong vuole comprare, possiede quella di Milano. A. I sovranisti (UK) sono svenditori di sovranit\u00e0. B. La difesa deve essere Ue ed \u00e8 suicida chiamarsene fuori. C. Forse \u00e8 ora pi\u00f9 chiaro perch\u00e9 le proteste di HK ci riguardano.", "lang": "it", "id": "1172392398774661122"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/mVtmKjgWy4", "expanded_url": "https://twitter.com/chilcanodepsico/status/1172615018535370753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mVtmKjgWy4", "media_key": "3_1172615011484807168"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6074, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mesias"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.5303, "type": "Person", "normalized_text": "Anabelle Rosa Bartra"}]}, "author_id": "796873262949142528", "created_at": "2019-09-13T20:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 16, "like_count": 649, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1172615018535370753"], "text": "El \"Notable\" Fujikonstitucionalista Carlos Mesias invitado por Anabelle Rosa Bartra es tambien un bufalo Aprista, disfrazar un sicario de constitucionalista es lo mas putrefacto que hace la organizacion kriminal. https://t.co/mVtmKjgWy4", "lang": "es", "id": "1172615018535370753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172701297763594240"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/zpZpxviSuS", "expanded_url": "https://twitter.com/paiva/status/1172701297763594240", "display_url": "twitter.com/paiva/status/1\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "257d34a65e09b8bc"}, "author_id": "70468455", "created_at": "2019-09-14T14:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172884781115355137"], "text": "Queria poder mandar p uma pessoa do trabalho, pode? https://t.co/zpZpxviSuS", "lang": "pt", "id": "1172884781115355137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/6ouiCvylau", "expanded_url": "http://bit.ly/2UXPPOK", "display_url": "bit.ly/2UXPPOK"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/pk8Vb8wCwm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172868854264942592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pk8Vb8wCwm", "media_key": "3_1172864783575633920"}]}, "author_id": "236636515", "created_at": "2019-09-14T13:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 9, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172868854264942592"], "text": "Menor se suicida despu\u00e9s de ser humillada por profesora https://t.co/6ouiCvylau https://t.co/pk8Vb8wCwm", "lang": "es", "id": "1172868854264942592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/46qaM7fxf1", "expanded_url": "https://t.co/46qaM7fxf1", "display_url": "t.co/46qaM7fxf1"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "madrid"}]}, "author_id": "396645924", "created_at": "2019-09-14T16:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172914015275814913"], "text": "madrid 24 a\u00f1os maja y cari\u00f1osa md https://t.co/46qaM7fxf1", "lang": "es", "id": "1172914015275814913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172918373996478467"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "Courtouis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Roi2bo", "id": "89549315"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "JoseGarciaCoedo", "id": "849822422"}]}, "author_id": "211598266", "created_at": "2019-09-14T17:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172918901400842240"], "in_reply_to_user_id": "89549315", "text": "@Roi2bo @JoseGarciaCoedo Obviamente lo vi, y seg\u00fan sali\u00f3 el bal\u00f3n grite Courtouis, a un portero que domina su \u00e1rea no le pueden rematar ah\u00ed, solo es mi opini\u00f3n", "lang": "es", "id": "1172918901400842240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/B7ddZUkjng", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2018/07/04/en-imagenes-las-sonrisas-que-esconden-depresion-y-suicidio/", "display_url": "es.aleteia.org/2018/07/04/en-\u2026"}]}, "author_id": "1041630061139378176", "created_at": "2019-09-14T16:04:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172903942625402880"], "text": "Me gustar\u00eda que todos vieran estas fotograf\u00edas. Es muy importante que se sepa que un rostro sonriente puede tener detr\u00e1s a un suicida. https://t.co/B7ddZUkjng", "lang": "es", "id": "1172903942625402880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172566763097284608"}], "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/HHAp2fk4hd", "expanded_url": "https://twitter.com/m_rezende01/status/1172566763097284608", "display_url": "twitter.com/m_rezende01/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6279, "type": "Place", "normalized_text": "uirapuru"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6214, "type": "Place", "normalized_text": "uirapuru"}]}, "author_id": "948281227202744320", "created_at": "2019-09-14T16:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172917291325018113"], "text": "- estudou no uirapuru?\n\n- sim?\n\n- tem depressao, problema de auto confian\u00e7a ou qualquer outro disturbio?\n\n- nao\n\n- e estudou no uirapuru?? https://t.co/HHAp2fk4hd", "lang": "pt", "id": "1172917291325018113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172916431303970816"}], "author_id": "211598266", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Roi2bo", "id": "89549315"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "JoseGarciaCoedo", "id": "849822422"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:55:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172916760972058625"], "in_reply_to_user_id": "89549315", "text": "@Roi2bo @JoseGarciaCoedo Salir y cojerla o despejarla de pu\u00f1os", "lang": "es", "id": "1172916760972058625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "122238229", "created_at": "2019-09-14T04:34:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172730281486422016"], "text": "El emprender en Argentina es un acto cuasi suicida.\n\nEsper\u00e1s que algo te cague la vida.\nOel punto de inflexi\u00f3n en el que seguro ten\u00e9s que transar en un marco corrupto, porque la ley no est\u00e1 de tu lado aunque no hayas cometido delito.\n\nArgentina fabrica sobrevivientes y corruptos.", "lang": "es", "id": "1172730281486422016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172604275291250689"}], "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Qh50oGKvW9", "expanded_url": "https://twitter.com/epatriau/status/1172604275291250689", "display_url": "twitter.com/epatriau/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mes\u00eda"}]}, "author_id": "170857538", "created_at": "2019-09-14T02:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172701878012043264"], "text": "Entonces, \u00bf\u00e9l no es parte del \u00abpueblo\u00bb?, \u00bfQu\u00e9 es el pueblo para Carlos Mes\u00eda?\n Y por \u00faltimo, \u00bfde d\u00f3nde emana el poder de los congresistas? https://t.co/Qh50oGKvW9", "lang": "es", "id": "1172701878012043264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/kyt5Bvbsya", "expanded_url": "https://twitter.com/LauraBruges/status/1172735909051039744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kyt5Bvbsya", "media_key": "7_1172735679085912064"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.3334, "type": "Person", "normalized_text": "meme"}]}, "author_id": "1250458260", "created_at": "2019-09-14T04:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 43, "like_count": 388, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1172735909051039744"], "text": "\u00bfAlguien sabe qu\u00e9 pas\u00f3 con el gato del meme? https://t.co/kyt5Bvbsya", "lang": "es", "id": "1172735909051039744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172868741358673920"}], "author_id": "55610805", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_thamisOliveira", "id": "1541967786"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915154935341059"], "in_reply_to_user_id": "1541967786", "text": "@_thamisOliveira Tu entendeu o final?", "lang": "pt", "id": "1172915154935341059"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8FmixgBZ0V", "expanded_url": "http://central3.com.br/muito-mais-do-", "display_url": "central3.com.br/muito-mais-do-", "status": 200, "unwound_url": "https://www.central3.com.br/muito-mais-do-que-fuebol-49-alo-e-o-portaluppi/"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/7krYCFVwmr", "expanded_url": "https://twitter.com/maurocezar/status/1172579008627826690/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7krYCFVwmr", "media_key": "7_1172578954521260032"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9866, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.7279, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.3957, "type": "Organization", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.4726, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}, {"start": 137, "end": 150, "username": "leandroiamin", "id": "187994521"}, {"start": 159, "end": 172, "username": "agsportlight", "id": "808815396979621889"}, {"start": 199, "end": 213, "username": "rodrigocapelo", "id": "31493031"}, {"start": 217, "end": 229, "username": "Centraltres", "id": "1193462414"}]}, "author_id": "55069015", "created_at": "2019-09-13T18:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 21, "like_count": 198, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172579008627826690"], "text": "No @MMDQFutebol #19 falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados, torcedora que se matou, N\u00e1utico, Paysandu... Comigo, @leandroiamin e L\u00facio @agsportlight de Castro Participa\u00e7\u00e3o de @rodrigocapelo na @Centraltres @SpotifyBR etc https://t.co/8FmixgBZ0V\u2026 https://t.co/7krYCFVwmr", "lang": "pt", "id": "1172579008627826690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172916411087372288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.8063, "type": "Other", "normalized_text": "Efeito Werther"}, {"start": 155, "end": 185, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "Os sofrimentos do jovem Werther"}, {"start": 211, "end": 235, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Johan Wolfgang von Goethe"}]}, "author_id": "4091330187", "created_at": "2019-09-14T16:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172916413230669824"], "in_reply_to_user_id": "4091330187", "text": "Suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 not\u00edcia. Isso est\u00e1 em livros de jornalismo. O motivo \u00e9 o medo de causar o chamado \u201cEfeito Werther\u201d. Este fen\u00f4meno ganhou seu nome do livro \u201cOs sofrimentos do jovem Werther\u201d, livro do autor alem\u00e3o Johan Wolfgang von Goethe, publicado em 1774.", "lang": "pt", "id": "1172916413230669824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 30, "probability": 0.6629, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Alarc\u00f3n Quintana"}, {"start": 93, "end": 112, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Alberto Sanchez"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.4556, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}]}, "author_id": "127324067", "created_at": "2019-09-14T00:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 11, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669819876970497"], "text": "Ha muerto Luis Alarc\u00f3n Quintana, profesor universitario, asesor y lazarillo en su momento de Luis Alberto Sanchez.  En el dolor hermanos. \u00bfCu\u00e1ndo un Aprista muere? \u00a1NUNCA MUERE!", "lang": "es", "id": "1172669819876970497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172904844094578688"}], "author_id": "58077344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "duartegisely", "id": "80404305"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:31:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172910834915389445"], "in_reply_to_user_id": "80404305", "text": "@duartegisely Af, nem fala", "lang": "pt", "id": "1172910834915389445"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "author_id": "815994028189696004", "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "lang": "es", "id": "1171336245911400456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158587661302546432"}], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/KsEzHYLv35", "expanded_url": "https://twitter.com/Drake16gf/status/1158911088982921216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KsEzHYLv35", "media_key": "3_1158911084927082496"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlasterLuis", "id": "1157131211510353920"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "LuisCircusleon", "id": "828387181"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "boy_suicida", "id": "3020189863"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "Marlon_72431", "id": "1411803949"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "simcall72", "id": "3068144380"}, {"start": 83, "end": 98, "username": "luiscastro1478", "id": "2762609098"}, {"start": 99, "end": 107, "username": "Nen2691", "id": "1068640042439122944"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "Angel070911", "id": "745768828005548032"}, {"start": 121, "end": 128, "username": "mx_gay", "id": "1398400000611262466"}, {"start": 129, "end": 141, "username": "kisslifeman", "id": "1565754492682997763"}, {"start": 142, "end": 154, "username": "PuroPlacer5", "id": "1044963779610636288"}]}, "author_id": "920975648696557568", "created_at": "2019-08-07T01:21:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158911088982921216"], "in_reply_to_user_id": "1157131211510353920", "text": "@AlasterLuis @LuisCircusleon @boy_suicida @Marlon_72431 @Casperlightxxx @simcall72 @luiscastro1478 @Nen2691 @Angel070911 @Mx_Gay @kisslifeman @PuroPlacer5 https://t.co/KsEzHYLv35", "lang": "qme", "id": "1158911088982921216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158629352143114240"}], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/KijkbYOo8g", "expanded_url": "https://twitter.com/Drake16gf/status/1158922049689141258/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KijkbYOo8g", "media_key": "3_1158922042483367936"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LuisCircusleon", "id": "828387181"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "AlasterLuis", "id": "1157131211510353920"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "boy_suicida", "id": "3020189863"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "Marlon_72431", "id": "1411803949"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "simcall72", "id": "3068144380"}, {"start": 83, "end": 98, "username": "luiscastro1478", "id": "2762609098"}, {"start": 99, "end": 107, "username": "Nen2691", "id": "1068640042439122944"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "Angel070911", "id": "745768828005548032"}, {"start": 121, "end": 128, "username": "mx_gay", "id": "1398400000611262466"}, {"start": 129, "end": 141, "username": "kisslifeman", "id": "1565754492682997763"}, {"start": 142, "end": 154, "username": "PuroPlacer5", "id": "1044963779610636288"}]}, "author_id": "920975648696557568", "created_at": "2019-08-07T02:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158922049689141258"], "in_reply_to_user_id": "828387181", "text": "@LuisCircusleon @AlasterLuis @boy_suicida @Marlon_72431 @Casperlightxxx @simcall72 @luiscastro1478 @Nen2691 @Angel070911 @Mx_Gay @kisslifeman @PuroPlacer5 https://t.co/KijkbYOo8g", "lang": "qme", "id": "1158922049689141258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 91, "tag": "suicidio"}, {"start": 209, "end": 218, "tag": "terrible"}, {"start": 220, "end": 226, "tag": "datos"}, {"start": 227, "end": 256, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "200435252", "created_at": "2019-09-13T18:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 12, "like_count": 73, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172580154561978373"], "text": "Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en 11 veces a los homicidios y en 80 a los de violencia de g\u00e9nero.\n\n#terrible \n#datos\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "id": "1172580154561978373"}, {"author_id": "1052275660922789890", "created_at": "2019-09-14T13:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172864457636294657"], "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1172864457636294657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172914594861522946"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.5622, "type": "Other", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.7185, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 187, "end": 199, "probability": 0.8313, "type": "Other", "normalized_text": "Yellow Ribbon"}]}, "author_id": "4091330187", "created_at": "2019-09-14T16:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172915013033582597"], "in_reply_to_user_id": "4091330187", "text": "A cor amarela \u00e9 usada para representar o m\u00eas da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio por causa de Dale Emme e Darlene Emme. O casal foi o in\u00edcio do programa de preven\u00e7\u00e3o de suic\u00eddio \u201cfita amarela\u201d, ou \u201cYellow Ribbon\u201d em ingl\u00eas.", "lang": "pt", "id": "1172915013033582597"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/E7DUqF2rI0", "expanded_url": "https://twitter.com/bromera/status/1172896078917709824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E7DUqF2rI0", "media_key": "3_1172896076229152775"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 173, "username": "silvia_nape", "id": "306123056"}, {"start": 219, "end": 229, "username": "LaSetmana", "id": "336492905"}, {"start": 243, "end": 259, "username": "LAIMPOSSIBLE_LL", "id": "1354965338"}, {"start": 262, "end": 278, "username": "PebreNegre_llib", "id": "2382032102"}]}, "author_id": "41825913", "created_at": "2019-09-14T15:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896078917709824"], "text": "Un turista japon\u00e8s, una dona embarassada, un publicista trepa, un nen que se sent sol... Tots aquests personatges formen l\u2019univers de \u2018Un turista se su\u00efcida\u2019 de @silvia_nape, Premi Ciutat d\u2019Alcoi de Teatre. Signa ara a @LaSetmana parada 12-13 @LAIMPOSSIBLE_LL i @PebreNegre_llib . https://t.co/E7DUqF2rI0", "lang": "ca", "id": "1172896078917709824"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "K\u00fcsnacht (ZH), Schweiz", "id": "2d3798cf1272a900"}, {"full_name": "Magdalena del Mar, Peru", "id": "003aa1d3152e364a"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Contagem, Brasil", "id": "46bda2f68abcc7d2"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1026997772111806464", "value": "1026997772111806464", "detail": "User has been suspended: [1026997772111806464].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172913017278947328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172913017278947328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172913017278947328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1090277025015889922", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1090277025015889922].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1090277025015889922", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172891813578858497", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172891813578858497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172891813578858497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "74589965", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [74589965].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "74589965", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172888843411832832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172888843411832832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172888843411832832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "990283620261777408", "value": "990283620261777408", "detail": "User has been suspended: [990283620261777408].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172923658492358657", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172923658492358657", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172923658492358657].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1090246133820080128", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1090246133820080128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1090246133820080128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172923471841697792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172923471841697792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172923471841697792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1084242444802277376", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1084242444802277376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1084242444802277376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172921040416247810", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172921040416247810].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172921040416247810", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172918834677858304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172918834677858304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172918834677858304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "924917433659518976", "value": "924917433659518976", "detail": "User has been suspended: [924917433659518976].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172842296599089153", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172842296599089153", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172842296599089153].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172893047983661056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172893047983661056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172893047983661056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1172915251865673728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172915251865673728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172915251865673728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "486509659", "value": "486509659", "detail": "User has been suspended: [486509659].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172888226756997120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172888226756997120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172888226756997120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172896294794354691", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172896294794354691", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172896294794354691].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "304199540", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [304199540].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "304199540", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172910255065448449", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172910255065448449].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172910255065448449", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1172939860845502464", "oldest_id": "1172913534377897985", "result_count": 487, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5z7iutip74xjsirxwi6mm4jrud9"}}