{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1186688222140735488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "HndSerch", "id": "1116460192785260545"}]}, "in_reply_to_user_id": "1116460192785260545", "created_at": "2019-10-22T16:58:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2320179594", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186688009795715072"}], "text": "@HndSerch JAJA el vato suicida", "id": "1186688222140735488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186688211868966912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Doravilmamarti1", "id": "825648036294557696"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:58:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019317156750741506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186453357852086273"}], "text": "RT @Doravilmamarti1: Al final Argentinos somos unos tarados el pueblo boliviano es mucho m\u00e1s inteligente agradecido y no se suicida con el\u2026", "id": "1186688211868966912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186688186216517632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:58:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1228112106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}], "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "id": "1186688186216517632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186687869097824258"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ironman___sucks", "id": "185288399"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.8663, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.4745, "type": "Person", "normalized_text": "Varg Vikernes"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:56:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950851949984931841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186687542621589504"}], "text": "RT @ironman___sucks: Roqueiro do interior de SP amea\u00e7a destruir igrejas com sua namorada se inspirando em Varg Vikernes, fundador da banda\u2026", "id": "1186687869097824258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186687586422743042"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:55:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148803690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "id": "1186687586422743042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186687542621589504"], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/bRDHmYjX2K", "expanded_url": "https://twitter.com/mathzzzl/status/1186679383718805505", "display_url": "twitter.com/mathzzzl/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.875, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.4071, "type": "Person", "normalized_text": "Varg Vikernes"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.208, "type": "Person", "normalized_text": "Burzum"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:55:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "185288399", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186679383718805505"}], "text": "Roqueiro do interior de SP amea\u00e7a destruir igrejas com sua namorada se inspirando em Varg Vikernes, fundador da banda Burzum e que matou seu amigo com 37 facadas. https://t.co/bRDHmYjX2K", "id": "1186687542621589504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186687530692943872"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/nZD21UrsTP", "expanded_url": "https://twitter.com/_soniacuevas/status/1186687530692943872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZD21UrsTP", "media_key": "3_1186687513009758208"}, {"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/nZD21UrsTP", "expanded_url": "https://twitter.com/_soniacuevas/status/1186687530692943872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZD21UrsTP", "media_key": "3_1186687522107285509"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "tango"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:55:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1086753750000324609", "text": "tango suicida\u26a1 https://t.co/nZD21UrsTP", "id": "1186687530692943872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186687521524240384"], "created_at": "2019-10-22T16:55:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2887617557", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.7341, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Toda vez que vejo algo do menino da minha vila que se suicidou fico muito triste por mais que eu n\u00e3o tinha contato.. que Deus o tenha, n\u00e3o imagino o que ele passava e acredito que agora est\u00e1 em um lugar melhor. \ud83e\udd7a", "id": "1186687521524240384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186687255223685120"], "in_reply_to_user_id": "2981760833", "created_at": "2019-10-22T16:54:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2981760833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186686493785559045"}], "text": "pelo menos dessa vez t\u00e1 vindo s\u00f3 pensamento suicida, n\u00e3o idea\u00e7ao como sempre", "id": "1186687255223685120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186687215465893889"], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/KwVNK3A0jx", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1186474696860196864", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:54:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "282155394", "text": "El hijito de pap\u00e1 acostumbrado a vivir de los ROBOS DEL PADRE, gracias a su t\u00edo el cobarde suicida, quiere repetir el plato para prolongar su corruptela... https://t.co/KwVNK3A0jx", "id": "1186687215465893889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186687054954057728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GuerraSuciaES", "id": "4513152796"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7226, "type": "Organization", "normalized_text": "Govern"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:53:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918187436966064128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675840203014144"}], "text": "RT @GuerraSuciaES: Desconozco el motivo, pero el Govern est\u00e1 pidiendo a gritos el 155. Me da la sensaci\u00f3n de que ninguno quiere gestionar l\u2026", "id": "1186687054954057728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186687005104771075"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:53:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2710285584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "id": "1186687005104771075"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186686973097971712"], "created_at": "2019-10-22T16:53:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3317798373", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7528, "type": "Person", "normalized_text": "Steve"}]}, "text": "Steve est\u00e1 tratando de ablandarme para que no me enfade tanto por su acto suicida.\n\nOtra vez.", "id": "1186686973097971712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186686893053874176"], "created_at": "2019-10-22T16:52:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "85455198", "text": "Puro pendejo se suicida, las mentes superiores pasamos toda la vida sufriendo.", "id": "1186686893053874176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186686821008326657"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/DlLGdedroc", "expanded_url": "http://www.cittapaese.it/incredibile-a-laquila-suicida-per-malattia-sul-lavoro-lo-stato-chiede-un-milione-di-euro-alla-vedova/", "display_url": "cittapaese.it/incredibile-a-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:52:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63683550", "text": "Incredibile a L'Aquila: suicida per malattia sul lavoro, lo Stato chiede un milione di euro alla vedova https://t.co/DlLGdedroc", "id": "1186686821008326657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186686749877198849"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7Qm8v2JE3A", "expanded_url": "https://cambio24.com.co/la-arremetida-suicida-del-mello-y-la-cancion-himno-de-estas-elecciones/", "display_url": "cambio24.com.co/la-arremetida-\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/7Qm8v2JE3A", "expanded_url": "https://cambio24.com.co/la-arremetida-suicida-del-mello-y-la-cancion-himno-de-estas-elecciones/", "display_url": "cambio24.com.co/la-arremetida-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:52:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854913736720736256", "text": "https://t.co/7Qm8v2JE3A No ha podido cambiar el chip a la gente, y todo porque no supo manejar su... https://t.co/7Qm8v2JE3A", "id": "1186686749877198849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186686736040108033"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/wIJf6qQXfX", "expanded_url": "https://t.co/wIJf6qQXfX", "display_url": "t.co/wIJf6qQXfX"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:52:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1085751281510244353", "text": "Ah chinga el escuadr\u00f3n suicida versi\u00f3n THG https://t.co/wIJf6qQXfX", "id": "1186686736040108033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186686252550148096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "gpoli", "id": "12200812"}]}, "in_reply_to_user_id": "12200812", "created_at": "2019-10-22T16:50:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990616718", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186675377151889409"}], "text": "@gpoli Quem est\u00e1 com dificuldades de compreens\u00e3o \u00e9 vc seu merda....\nPq tem 2 pesos e 2 medidas?\nAh esqueci...a m\u00eddia \u00e9 assim n\u00e9..se for a favor do clube que matou 10 crian\u00e7as pode tudo, at\u00e9 esquecer desse crime n\u00e9..\nDeixa de ser rid\u00edculo e hip\u00f3crita", "id": "1186686252550148096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186686183432175616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MatyasBk", "id": "706647825292115968"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "FrenteDeTodos", "id": "1132308934948282368"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:50:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703378355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186685884860653573"}], "text": "RT @MatyasBk: @alferdez @FrenteDeTodos quien le declara la guerra a su propio pueblo, es muy peligroso para ser relegitimado. Por eso, voto\u2026", "id": "1186686183432175616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186686070609600517"], "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:49:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1267619354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "id": "1186686070609600517"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186686024510050305"], "created_at": "2019-10-22T16:49:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2393543208", "text": "Ja vi um n\u00famero parecido antes e a gente quase se matou pra tentar descobrir", "id": "1186686024510050305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186686008970108928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:49:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131237463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "id": "1186686008970108928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186686001311293443"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "roger_esta", "id": "857281506"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:49:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2419865178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186685539703050240"}], "text": "RT @roger_esta: o filme de her\u00f3i com o maior legado foi Esquadr\u00e3o Suicida.\nMetade das lojas do centro n\u00e3o sobreviveriam sem a venda das bru\u2026", "id": "1186686001311293443"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186685884860653573"], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/6gq4eh3weU", "expanded_url": "https://twitter.com/gus_lato/status/1186685115788906497?s=20", "display_url": "twitter.com/gus_lato/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "FrenteDeTodos", "id": "1132308934948282368"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 132, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "in_reply_to_user_id": "149991703", "created_at": "2019-10-22T16:48:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "706647825292115968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186685115788906497"}, {"type": "replied_to", "id": "1186661676663394305"}], "text": "@alferdez @FrenteDeTodos quien le declara la guerra a su propio pueblo, es muy peligroso para ser relegitimado. Por eso, voto Alberto, para terminar esta confrontacion suicida https://t.co/6gq4eh3weU", "id": "1186685884860653573"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186685789582827520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Feer_DelGreco", "id": "3320898615"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5406, "type": "Person", "normalized_text": "Tevez"}]}, "in_reply_to_user_id": "3320898615", "created_at": "2019-10-22T16:48:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "783548887", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186679973903515648"}], "text": "@Feer_DelGreco *se despierta Tevez, mira el noticiero  y se suicida", "id": "1186685789582827520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186685717960896512"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/MiXZUBDJwG", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y6mg9hm9", "display_url": "tinyurl.com/y6mg9hm9"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/CFmIlSaEUV", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1186685717960896512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CFmIlSaEUV", "media_key": "3_1186685695483695104"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9538, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:48:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "832686254873468929", "text": "Adolescente de 15 a\u00f1os se suicida en Texas tras ser salvada de su explotador sexual: \u201cQuer\u00eda quedarse con \u00e9l\u201d https://t.co/MiXZUBDJwG https://t.co/CFmIlSaEUV", "id": "1186685717960896512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186685665054003201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:48:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035145418630414336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186618076894322691"}], "text": "RT @JcortMdq: @juancampanella Macri se equivoc\u00f3 con el periodismo. Confundi\u00f3 respeto a la libertad de prensa con bancar organizaciones crim\u2026", "id": "1186685665054003201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186685614202195968"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/bekDs3okTS", "expanded_url": "https://twitter.com/adriangiltigre/status/1172181408434933762/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bekDs3okTS", "media_key": "7_1172181319016730625"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adriangiltigre", "id": "70613168"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:47:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70613168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009701479276544"}], "text": "RT @adriangiltigre: Como un suicida \nllegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed...\n\n https://t.co/bekDs3okTS", "id": "1186685614202195968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186685539703050240"], "created_at": "2019-10-22T16:47:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "857281506", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 138, "end": 151, "probability": 0.5953, "type": "Other", "normalized_text": "little monster"}]}, "text": "o filme de her\u00f3i com o maior legado foi Esquadr\u00e3o Suicida.\nMetade das lojas do centro n\u00e3o sobreviveriam sem a venda das brusinhas daddy's little monster.", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1186685539703050240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186685536980918274"], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/xgn3F774eQ", "expanded_url": "https://twitter.com/matemed2/status/1186685536980918274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xgn3F774eQ", "media_key": "3_1186685524846796801"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "vikidonda", "id": "179675345"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "MatiasLammens", "id": "172064501"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "NeiraClaudia", "id": "176690895"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "TodosCaba", "id": "1138936827086286849"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "univpopular", "id": "1101199972828135426"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "lauravelascook", "id": "264264341"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 124, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas carrasco"}]}, "in_reply_to_user_id": "330372343", "created_at": "2019-10-22T16:47:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "171298995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186674122161610752"}], "text": "@CreoenVictoria @vikidonda @MatiasLammens @NeiraClaudia @TodosCaba @univpopular @lauravelascook Mi\u00e9ntras tanto,Lucas carrasco,condenado por violador,suicida cobarde, mujeres,los violines desafinan juntos,cuidado https://t.co/xgn3F774eQ", "id": "1186685536980918274"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186685520505724929"], "created_at": "2019-10-22T16:47:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404387805", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675540813582336"}], "text": "RT @Candeeebeas: Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "id": "1186685520505724929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186685429325713409"], "created_at": "2019-10-22T16:47:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "35404188", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 189, "end": 197, "probability": 0.3365, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 267, "end": 273, "probability": 0.9479, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e1rbara"}]}, "text": "Galera se fantasiando de coringa no Chile: eu acho que a pessoa tinha que passar por avalia\u00e7\u00e3o psiqui\u00e1trica e ser trancada\n\nVamo lembrar que \u00e9 o cara que tentou arrancar a pele do rosto da Arlequina, matou crian\u00e7as com algod\u00e3o doce envenado e paralisou e violentou a B\u00e1rbara", "id": "1186685429325713409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186685410380042240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agustinhaya", "id": "120624598"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:47:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120604880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186632015568867328"}], "text": "RT @agustinhaya: Se han dado cuenta que nadie de la c\u00fapula podrida sale a defender al suicida desde que Nava Confes\u00f3?", "id": "1186685410380042240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186685377152802816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "raul_olaechea", "id": "1157137719627145216"}]}, "in_reply_to_user_id": "1157137719627145216", "created_at": "2019-10-22T16:46:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3300361539", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186310193702940673"}], "text": "@raul_olaechea Que se puede esperar de un fan\u00e1tico que cree que el suicida era el elegido .", "id": "1186685377152802816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186685327571853312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jazzun", "id": "91435297"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s II"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:46:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263546448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186672822518796289"}], "text": "RT @jazzun: El \u00faltimo zar, Nicol\u00e1s II, no estaba preparado para regir un pa\u00eds con unas profundas desigualdades sociales y un inmovilismo su\u2026", "id": "1186685327571853312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186685254985306112"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}, {"start": 28, "end": 31, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "in_reply_to_user_id": "949085923937079302", "created_at": "2019-10-22T16:46:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49099871", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186683794306293762"}], "text": "@Augustogomesms @Lucykiss18 @g1 Nunca se sabe quando uma pessoa vai ter um ataque psic\u00f3tico e sair atirando, colega. O que n\u00e3o falta \u00e9 caso de policial matando gente inocente. Ouviu falar da americana que entrou na casa errada pensando que era dela e matou o dono da casa porque pensou que era ladr\u00e3o? Pois\u00e9.", "id": "1186685254985306112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186685144364732417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:46:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019751291889725440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "id": "1186685144364732417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186684936125894656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:45:10.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928282801111293954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186684936125894656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186684781930733568"], "created_at": "2019-10-22T16:44:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4700300218", "text": "Perdi 1h e pouca da minha vida assistindo um filme pra no final ficar na d\u00favida se o cara matou ou n\u00e3o a fam\u00edlia. Porra..", "id": "1186684781930733568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186684673608560645"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/xgdjOgpb3d", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1186684673608560645/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xgdjOgpb3d", "media_key": "3_1186681758416359431"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/xgdjOgpb3d", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1186684673608560645/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xgdjOgpb3d", "media_key": "3_1186683682389659649"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/xgdjOgpb3d", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1186684673608560645/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xgdjOgpb3d", "media_key": "3_1186683759711735813"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/xgdjOgpb3d", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1186684673608560645/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xgdjOgpb3d", "media_key": "3_1186684444687646722"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4933, "type": "Person", "normalized_text": "RICARDO"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.4801, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}]}, "in_reply_to_user_id": "710914345195147264", "created_at": "2019-10-22T16:44:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "text": "@LuisEspinozaCa2 RICARDO PINEDO EX SECRETARIO DEL SUICIDA ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ!! \"LINCHAMIENTO POL\u00cdTICO CONTRA LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ\"!! INVEROS\u00cdMIL E IN\u00c9DITO!! \"ES F\u00c1CIL ECHARLE LA CULPA A UN MUERTO\"!! Q GRAN ABOGADO !!! https://t.co/xgdjOgpb3d", "id": "1186684673608560645"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186684191473393665"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ROziKHB3fs", "expanded_url": "https://twitter.com/CesarRomeroC/status/1186653023956803585", "display_url": "twitter.com/CesarRomeroC/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:42:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "502228352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186653023956803585"}], "text": "Faltar\u00eda m\u00e1s sigui\u00f3 el ejemplo del cobarde suicida. A la c\u00e1rcel. https://t.co/ROziKHB3fs", "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "id": "1186684191473393665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186684136834117632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}]}, "in_reply_to_user_id": "869665128534478852", "created_at": "2019-10-22T16:42:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "113081472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186671441766469632"}], "text": "@MadeleineOster3 Meh pasar\u00e1 a la historia como la otra del suicida", "id": "1186684136834117632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186684098489831424"], "created_at": "2019-10-22T16:41:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156951970", "text": "eu n\u00e3o vejo coer\u00eancia no que a gente faz \nquando a menina que se casou sozinha se suicidou depois de ser massacrada na internet \na gente ficou puto com quem de alguma forma contribuiu pra isso", "id": "1186684098489831424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186684079376388096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:41:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624958090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "id": "1186684079376388096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186683898023071745"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "intzsimon", "id": "18990458"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.677, "type": "Organization", "normalized_text": "NA"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.4651, "type": "Organization", "normalized_text": "Academy"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.6106, "type": "Organization", "normalized_text": "Academy"}]}, "in_reply_to_user_id": "18990458", "created_at": "2019-10-22T16:41:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "825139800453820416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186678060936056832"}], "text": "@intzsimon Basicamente no NA se matou o Tier 2 e 3. \n\nAs \u00fanicas ligas que \"revelam\" novos jogadores l\u00e1 \u00e9 a College e a Academy.\n\nO College \u00e9 somente em playoffs n\u00e3o dando rodagem para nenhum jogador de fato. O Academy virou infelizmente uma liga de jogadores colocados no banco.", "id": "1186683898023071745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186683841634881536"], "created_at": "2019-10-22T16:40:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61222112", "text": "To meio chocado, com os olhos de \"cheios de areia\" e um gosto amargo na boca! Acabei de saber que uma professora de minha adolesc\u00eancia tirou a pr\u00f3pria vida!", "id": "1186683841634881536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186683758881234945"], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/GsORt5W54M", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1186683758881234945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GsORt5W54M", "media_key": "3_1186682418155134977"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 121, "probability": 0.7257, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARC\u00cdA"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.7817, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS NAVA"}]}, "in_reply_to_user_id": "710914345195147264", "created_at": "2019-10-22T16:40:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "text": "@LuisEspinozaCa2 RICARDO PINEDO EX SECRETARIO DEL SUICIDA ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ!! \"ME ALEGRO MUCHO Q LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ DENUNCIE A LUIS NAVA GUIBERT\"!! MAS RISAS X TONELADAS!!! https://t.co/GsORt5W54M", "id": "1186683758881234945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186683736810840064"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/WvLLMzQErL", "expanded_url": "https://mayatv.hn/2019/10/por-celos-hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "mayatv.hn/2019/10/por-ce\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/1q5xkBTOvs", "expanded_url": "https://twitter.com/mayatvhn/status/1186683736810840064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1q5xkBTOvs", "media_key": "3_1186683734856216577"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:40:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965651844105203712", "text": "Por celos hombre mata a su pareja y luego se suicida - https://t.co/WvLLMzQErL https://t.co/1q5xkBTOvs", "id": "1186683736810840064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186683505897562113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dulibebber", "id": "872746549"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:39:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949076855428210689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668221023375362"}], "text": "RT @dulibebber: N\u00e3o sabe nem em quem quer atirar, atira pra qualquer lado e se matar matou e azar de quem morreu, que vergonha de quem devi\u2026", "id": "1186683505897562113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186683355850518528"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/mwn5GdQXDV", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1186411841821429760", "display_url": "twitter.com/Metropoles/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:38:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1094281935713718274", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186411841821429760"}], "text": "Se matou, t\u00e1 ok https://t.co/mwn5GdQXDV", "id": "1186683355850518528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186683341053009926"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gZvMDVOmEv", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1186683341053009926/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gZvMDVOmEv", "media_key": "3_1186681156621799426"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gZvMDVOmEv", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1186683341053009926/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gZvMDVOmEv", "media_key": "3_1186681469537849344"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gZvMDVOmEv", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1186683341053009926/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gZvMDVOmEv", "media_key": "3_1186681768960778243"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gZvMDVOmEv", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1186683341053009926/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gZvMDVOmEv", "media_key": "3_1186682257853046785"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "in_reply_to_user_id": "710914345195147264", "created_at": "2019-10-22T16:38:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "text": "@LuisEspinozaCa2 RICARDO PINEDO EX SECRETARIO DEL SUICIDA ALAN!! INTENTANDO HACERNOS CREER QUE ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ ERA UN SANTO!! \" ME GU\u00cdO X LO Q DICEN LOS BRASILE\u00d1OS\"!! Q GRAN M\u00c9RITO PARA EXCULPAR AL ALANISMO ULTRA CORRUPTOS Y ASESINOS \u00daNICOS CULPABLES DE LA DESGRACIA DEL PER\u00da!!! https://t.co/gZvMDVOmEv", "id": "1186683341053009926"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186683291384057856"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/sHDRnuSlCO", "expanded_url": "https://www.drrondo.com/reducao-estomago-tendencias-suicidas/", "display_url": "drrondo.com/reducao-estoma\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.drrondo.com/reducao-estomago-tendencias-suicidas/"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5142, "type": "Organization", "normalized_text": "Bypass"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 90, "tag": "Bypass"}, {"start": 91, "end": 106, "tag": "BypassG\u00e1strico"}, {"start": 107, "end": 121, "tag": "Emagrecimento"}, {"start": 122, "end": 136, "tag": "Fal\u00eanciaRenal"}, {"start": 137, "end": 145, "tag": "Gordura"}, {"start": 146, "end": 156, "tag": "Horm\u00f4nios"}, {"start": 157, "end": 165, "tag": "Infarto"}, {"start": 166, "end": 171, "tag": "Peso"}, {"start": 172, "end": 190, "tag": "Redu\u00e7\u00e3oDeEst\u00f4mago"}, {"start": 191, "end": 199, "tag": "Suicida"}, {"start": 200, "end": 219, "tag": "Tend\u00eanciasSuicidas"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:38:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "308025260", "text": "Redu\u00e7\u00e3o de est\u00f4mago pode te deixar com tend\u00eancias suicidas\nhttps://t.co/sHDRnuSlCO\n#Bypass #BypassG\u00e1strico #Emagrecimento #Fal\u00eanciaRenal #Gordura #Horm\u00f4nios #Infarto #Peso #Redu\u00e7\u00e3oDeEst\u00f4mago #Suicida #Tend\u00eanciasSuicidas", "id": "1186683291384057856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186683210236944385"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/4gj207nyJo", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1186683210236944385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4gj207nyJo", "media_key": "3_1186682090785595392"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "in_reply_to_user_id": "710914345195147264", "created_at": "2019-10-22T16:38:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "text": "@LuisEspinozaCa2 RICARDO PINEDO EX SECRETARIO DEL SUICIDA ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ!! \"LOS HIJOS DE  ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ, SE HAN ABIERTO CAMINO SOLOS \"!! RISAS X TONELADAS!!! https://t.co/4gj207nyJo", "id": "1186683210236944385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186682998797848576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Felixmito", "id": "1334569291"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "ataraxiamag", "id": "1081646218898522119"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "Gary_At_Noon", "id": "787994250524946432"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:37:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1618048040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186498289895727109"}], "text": "RT @Felixmito: @ataraxiamag @Gary_At_Noon El violento espect\u00e1culo (no finalizado) en Catalu\u00f1a ha sido muy triste, pat\u00e9tico y vergonzoso a p\u2026", "id": "1186682998797848576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186682935853944833"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/KVF5ffBlZ3", "expanded_url": "https://oparana.com.br/noticia/motorista-envolvido-em-acidente-que-matou-jovem-se-apresenta-a-policia/", "display_url": "oparana.com.br/noticia/motori\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/bppx8WGb82", "expanded_url": "https://twitter.com/o_parana/status/1186682935853944833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bppx8WGb82", "media_key": "3_1186682933857411074"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:37:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3352137111", "text": "Ele afirma n\u00e3o saber como o acidente aconteceu e s\u00f3 fugiu por medo de ser agredido. https://t.co/KVF5ffBlZ3 https://t.co/bppx8WGb82", "id": "1186682935853944833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186682923958853635"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/lYBvNcedMd", "expanded_url": "https://youtu.be/NI9EB1_YH6A", "display_url": "youtu.be/NI9EB1_YH6A", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=NI9EB1_YH6A&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialNerdNews", "id": "3291123752"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:37:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261001574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186632900911030272"}], "text": "RT @OficialNerdNews: ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2: D\u00c1 PRA APROVEITAR O PRIMEIRO FILME? https://t.co/lYBvNcedMd via @YouTube", "id": "1186682923958853635"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186682902903513088"], "created_at": "2019-10-22T16:37:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046488623703617538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "id": "1186682902903513088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186682649240391680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rubenisperfect", "id": "989137945608314880"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9489, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}]}, "in_reply_to_user_id": "622521624", "created_at": "2019-10-22T16:36:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4854973390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186679652129087489"}], "text": "@rubenisperfect Es un video q subieron a youtube donde un joven Ruso se suicida de un tiro en la cabeza (este fue inmediatamente borrado por la plataforma una vez q se hizo viral), pero se cuestiona si es real.", "id": "1186682649240391680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186682639429881856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "javierespinosa2", "id": "50364803"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:36:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377913646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186511082514534400"}], "text": "RT @javierespinosa2: Los principles diarios espa\u00f1oles intentan poner fin al disparate casi suicida que fue regalar la informaci\u00f3n que produ\u2026", "id": "1186682639429881856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186682578159357952"], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/RIYXmjcuId", "expanded_url": "https://twitter.com/RexChapman/status/1186355221783601152", "display_url": "twitter.com/RexChapman/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RafaeIRamosV", "id": "102176400"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5192, "type": "Person", "normalized_text": "Trakala"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 47, "tag": "Trakala"}]}, "in_reply_to_user_id": "102176400", "created_at": "2019-10-22T16:35:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1630654980", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186355221783601152"}], "text": "@RafaeIRamosV \nPiloto suicida ...\n\u00d3 el #Trakala tratando de aterrizar cada q inicia a hablar\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\nTrato pero...\n-If you don\u2019t have anything nice to say... https://t.co/RIYXmjcuId", "id": "1186682578159357952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186682534912036870"], "created_at": "2019-10-22T16:35:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770470850906693632", "text": "mi amiga se puso a ver cuchen ESCUADR\u00d3N SUICIDA en medio de f\u00edsico qu\u00edmica por qu\u00e9 no aprovechas para ver una pel\u00edcula M\u00c1S PIOLA", "id": "1186682534912036870"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186682391768768518"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/3ldzmig6dq", "expanded_url": "https://twitter.com/naciodigital/status/1186598952688328704", "display_url": "twitter.com/naciodigital/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "poloniatv3", "id": "84066250"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "in_reply_to_user_id": "84066250", "created_at": "2019-10-22T16:35:04.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2889332435", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186598952688328704"}], "text": "@poloniatv3 qu\u00e8 us sembla si feu una can\u00e7oneta amb en @QuimTorraiPla demanant di\u00e0leg al carallot su\u00efcida de @sanchezcastejon i la tornem entre tots trending topic. \ud83d\ude09 https://t.co/3ldzmig6dq", "id": "1186682391768768518"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186682319492370432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:34:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480493680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635818242322434"}], "text": "RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la pue\u2026", "id": "1186682319492370432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186682291038371840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:34:40.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3070432221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186682291038371840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186682215297617920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "agusceru", "id": "1232088894"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.8796, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:34:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149789929792311297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186502940137345024"}], "text": "RT @agusceru: \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Gobierno libera al hijo de Chapo\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Dictadura mata a opositores\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Parte FARC vuelve a las armas\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8 Presidente huye de la\u2026", "id": "1186682215297617920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186682151804325894"], "created_at": "2019-10-22T16:34:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1695048758", "text": "Vallenateando con el cuarteto suicida", "id": "1186682151804325894"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186681928050720768"], "in_reply_to_user_id": "1145431979908841474", "created_at": "2019-10-22T16:33:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112077825174056961", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.598, "type": "Person", "normalized_text": "Lageros"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186681681731829760"}], "text": "@kuzmismo_ @Russ4three_ Solo un suicida se ve ambos, yo veo el de Lageros y ya", "id": "1186681928050720768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186681826674466817"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BarbaraSaryne", "id": "2474353003"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Jorginho Kamikaze"}]}, "in_reply_to_user_id": "2474353003", "created_at": "2019-10-22T16:32:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "236121412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186657820277653504"}], "text": "@BarbaraSaryne Seria top mas corajoso/suicida nessa temporada s\u00f3 o Jorginho Kamikaze.", "id": "1186681826674466817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186681742012375040"], "in_reply_to_user_id": "325837678", "created_at": "2019-10-22T16:32:29.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325837678", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186681059859161088"}], "text": "\"el primer ministre espanyol quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 \u00e9s on \u00e9s per culpa d\u2019haver jugat amb foc d\u2019una manera absolutament pueril i su\u00efcida. Probablement, perqu\u00e8 \u00e9s un indigent intel\u00b7lectual i perqu\u00e8 \u00e9s una persona sense capacitaci\u00f3 per a ocupar el lloc que ocupa.\"", "id": "1186681742012375040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186681685603172353"], "created_at": "2019-10-22T16:32:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35586007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186681194823536640"}], "text": "RT @jessdjcastro: domingo um menino que mora duas casa pra cima da minha se suicidou, hoje, a menina que estudou comigo se suicidou tamb\u00e9m.\u2026", "id": "1186681685603172353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186681657090330626"], "in_reply_to_user_id": "792912181557862400", "created_at": "2019-10-22T16:32:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033411740506222593", "entities": {"annotations": [{"start": 283, "end": 289, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Tcharan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186680821740163072"}], "text": "@pitchfwrkids Duas teorias:\n\nCuriosidade - A curiosidade matou o gato, a pessoa viu ali e pensou \"Pq n\u00e3o?\", ela teria dois resultados, achar horr\u00edvel ou criar algo perfeito\n\nHomem sendo homem - 2 homens conversando, um fala \"Ae, se for homem mesmo, duvido misturar essas coisas ai\". Tcharan", "id": "1186681657090330626"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186681652535320576"], "created_at": "2019-10-22T16:32:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3509256076", "text": "Depois o filho se suicida a m\u00e3e n\u00e3o sabe pq mais n\u00e3o percebi que a maior escrota da vida dele foi ela!", "id": "1186681652535320576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186681401816559618"], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/nfGP3QYwLp", "expanded_url": "https://twitter.com/babs0800/status/1186681401816559618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nfGP3QYwLp", "media_key": "16_1186681389527240707"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:31:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1085164069043273729", "text": "*eu vivendo a vida*\nmeu c\u00e9rebro ansioso transtornado e caralho a 4 do nada: E SE TODO MUNDO Q TU AMA MORRESSE PQ UM ASSASSINO SURGIU E ELE MATOU ATE OS GATO https://t.co/nfGP3QYwLp", "id": "1186681401816559618"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186681330773450752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pablojsm09", "id": "3373103099"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "in_reply_to_user_id": "3373103099", "created_at": "2019-10-22T16:30:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1465219008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186223883269103617"}], "text": "@Pablojsm09 @salvajedigital @RPPNoticias Est\u00e1n haciendo su trabajo... \u00bfO para que crees que el ladr\u00f3n suicida les pago antes de volarse los pocos sesos?", "id": "1186681330773450752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186681225915842561"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/bbNEDtDySc", "expanded_url": "https://twitter.com/RevMagistratura/status/1186654302460350465", "display_url": "twitter.com/RevMagistratur\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:30:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3015738375", "text": "Senten\u00e7a suicida, lustro, etc. https://t.co/bbNEDtDySc", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "id": "1186681225915842561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186681194823536640"], "created_at": "2019-10-22T16:30:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "711365689", "text": "domingo um menino que mora duas casa pra cima da minha se suicidou, hoje, a menina que estudou comigo se suicidou tamb\u00e9m... que sensa\u00e7\u00e3o ruim", "id": "1186681194823536640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186681150120648706"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:30:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292944220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186618076894322691"}], "text": "RT @JcortMdq: @juancampanella Macri se equivoc\u00f3 con el periodismo. Confundi\u00f3 respeto a la libertad de prensa con bancar organizaciones crim\u2026", "id": "1186681150120648706"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186681068960800768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:29:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1663302181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186618076894322691"}], "text": "RT @JcortMdq: @juancampanella Macri se equivoc\u00f3 con el periodismo. Confundi\u00f3 respeto a la libertad de prensa con bancar organizaciones crim\u2026", "id": "1186681068960800768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186680839654039557"], "created_at": "2019-10-22T16:28:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091033736022503424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "id": "1186680839654039557"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186680809287233536"], "created_at": "2019-10-22T16:28:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177784563965337600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "id": "1186680809287233536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186680751905001472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:28:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4735978876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "id": "1186680751905001472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186680704349941760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "br_fuji", "id": "1560942358224863232"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "in_reply_to_user_id": "989282612010242048", "created_at": "2019-10-22T16:28:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144612826281054215", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1139586248060936193"}], "text": "@BR_Fuji @marcus_v_sr Meu DEUS, eles est\u00e3o com raiva pq vc n\u00e3o se matou? At\u00e9 meus cachorros s\u00e3o mais humanos que essa gente, de qualquer forma ,saiba que j\u00e1 estou denunciando esses animais com forma humana", "id": "1186680704349941760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186680602575200258"], "created_at": "2019-10-22T16:27:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1078476391459549184", "text": "Yo s\u00e9 que no respondo el celular, pero no piques que ando en modo suicida", "id": "1186680602575200258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186680587110813696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "agusceru", "id": "1232088894"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.8796, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:27:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255098969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186502940137345024"}], "text": "RT @agusceru: \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Gobierno libera al hijo de Chapo\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Dictadura mata a opositores\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Parte FARC vuelve a las armas\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8 Presidente huye de la\u2026", "id": "1186680587110813696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186680564667047937"], "created_at": "2019-10-22T16:27:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055887603499720713", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675540813582336"}], "text": "RT @Candeeebeas: Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "id": "1186680564667047937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186680546199367680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "titifernandez1", "id": "276169885"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "in_reply_to_user_id": "276169885", "created_at": "2019-10-22T16:27:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 150, "quote_count": 0}, "author_id": "192719832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186395291701919746"}], "text": "@titifernandez1 @mauriciomacri @sebastianpinera El pueblo no se suicida. Tus amigos chorros no van a volver. Tenelo por seguro.", "id": "1186680546199367680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186680351202168833"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Ljy7YJzoex", "expanded_url": "https://cambio24.com.co/la-arremetida-suicida-del-mello-y-la-cancion-himno-de-estas-elecciones/", "display_url": "cambio24.com.co/la-arremetida-\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8129, "type": "Person", "normalized_text": "Mello"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:26:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130117204530356224", "text": "La arremetida suicida del Mello y la canci\u00f3n himno de estas elecciones https://t.co/Ljy7YJzoex v\u00eda @Cambio24col", "id": "1186680351202168833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186680309246500869"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AntooMendez", "id": "570551514"}]}, "in_reply_to_user_id": "570551514", "created_at": "2019-10-22T16:26:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495233909", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186679363904987137"}], "text": "@AntooMendez SIEMPRE PENS\u00c9 QUE TEN\u00cdAS UN SOLO SALCHICHA mujer sos suicida", "id": "1186680309246500869"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186680304796348418"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}], "annotations": [{"start": 283, "end": 295, "probability": 0.5382, "type": "Organization", "normalized_text": "Panfleto Peru"}]}, "in_reply_to_user_id": "31220797", "created_at": "2019-10-22T16:26:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173616948", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186339275341815812"}], "text": "@giulianacaccia No lo sabemos. Pero nos parece interesante ver una \"defensora d la familia\" poner el pecho para defender a la amante dl suicida y, peor aun, defender a dicho corrupto q- entre otras cosas era un sacavueltero d aquellos. Pero, bueno, peores cosas hemos visto de usted Panfleto Peru", "id": "1186680304796348418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186680068271198208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mindefensa", "id": "131596061"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:25:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4526828777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186416876332703744"}], "text": "RT @mindefensa: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento d\u2026", "id": "1186680068271198208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186679854940463104"], "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:24:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630712736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "id": "1186679854940463104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186679737252532226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:24:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115743251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186644878882672643"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1186679737252532226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186679607317159941"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:24:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432925991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186405777008988161"}], "text": "RT @Marcela45231150: El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el\u2026", "id": "1186679607317159941"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186679405227036672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:23:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58117285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635818242322434"}], "text": "RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la pue\u2026", "id": "1186679405227036672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186679355335938048"], "created_at": "2019-10-22T16:23:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950792598263877632", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia Fantini"}, {"start": 19, "end": 34, "probability": 0.6507, "type": "Person", "normalized_text": "Clarisse Fantini"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.7053, "type": "Person", "normalized_text": "Anne"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.7204, "type": "Person", "normalized_text": "Anne"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.7343, "type": "Person", "normalized_text": "Anne"}, {"start": 239, "end": 253, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia Fantini"}]}, "text": "Leticia Fantini: A Clarisse Fantini era uma enfermeira que matou o seu marido cruelmente e dias depois se matou e virou uma lenda no bairro\n Anne \u2764\ufe0f:\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\nAnne \u2764\ufe0f: na moral?\nAnne \u2764\ufe0f: que dia foi isso minha gente?\n Leticia Fantini: N\u00e3o n\u00e9\n\nBurrinha tadinha", "id": "1186679355335938048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186679347861540864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:22:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111511526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "id": "1186679347861540864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186679333357805568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "created_at": "2019-10-22T16:22:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2403406551", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186671857254240256"}], "text": "@esquinabaja Que tanto te quejas EL SUICIDA COBARDE DE TU PAPA NUNCA HIZO NADA POR ARREGMAR ESTE PAIS!", "id": "1186679333357805568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186679305100763137"], "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:22:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830824634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "id": "1186679305100763137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186679298012385282"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/B7ZAfHAILy", "expanded_url": "https://twitter.com/zeno_1972/status/1185848681947418624", "display_url": "twitter.com/zeno_1972/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:22:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3077393499", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185848681947418624"}], "text": "Olha olha matou se https://t.co/B7ZAfHAILy", "id": "1186679298012385282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186679127966916609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GuerraSuciaES", "id": "4513152796"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7226, "type": "Organization", "normalized_text": "Govern"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:22:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995737106621370370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675840203014144"}], "text": "RT @GuerraSuciaES: Desconozco el motivo, pero el Govern est\u00e1 pidiendo a gritos el 155. Me da la sensaci\u00f3n de que ninguno quiere gestionar l\u2026", "id": "1186679127966916609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186679116872982530"], "created_at": "2019-10-22T16:22:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "924680700661465088", "text": "#Pomeriggio5 gente, padri di famiglia che non arriva a fine mese, gente che si suicida perch\u00e9 non pu\u00f2 portare il pane a tavola per i propri figli, e questi sperperato il denaro in questo modo. La TV della vergogna.", "id": "1186679116872982530", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Pomeriggio5"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186678809808031747"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:20:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265693558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "id": "1186678809808031747"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186678797757800449"], "created_at": "2019-10-22T16:20:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "930085695703699457", "text": "a vontade de co\u00e7ar o piercing nunca foi t\u00e3o grande, por\u00e9m acabei de pegar \u00f4nibus e n\u00e3o sou suicida", "id": "1186678797757800449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186678693378379777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:20:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227895132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "id": "1186678693378379777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186678391832842242"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "CancilleriaPeru", "id": "87808060"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 146, "probability": 0.7444, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 160, "end": 176, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "created_at": "2019-10-22T16:19:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944357450118868992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186676922014666754"}], "text": "@JorgeDCG @OEA_oficial @CancilleriaPeru Bueno ya sabemos que tu posici\u00f3n siempre fue de rodillas ante le m\u00e1s grande cobarde de la historia del Per\u00fa. El suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez.", "id": "1186678391832842242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186678250308820993"], "in_reply_to_user_id": "864161016464199680", "created_at": "2019-10-22T16:18:36.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780297395817054208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186677003770060801"}], "text": "@davidatcock On entame le 3\u00e8me mois. Et la cohabitation avec l\u2019autre matou se passe plut\u00f4tbien. Seul hic ils sont physiquement presque identiques d\u2019o\u00f9 confusion \ud83d\ude05", "id": "1186678250308820993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186678133203832834"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:18:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062757344860430339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "id": "1186678133203832834"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186678126279118848"], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/MZd5ct6Gph", "expanded_url": "https://washington.blog.br/2019/10/22/pm-que-matou-mulher-e-se-suicidou-em-peruibe-anunciou-o-crime-em-grupo-de-whatsapp/", "display_url": "washington.blog.br/2019/10/22/pm-\u2026"}], "mentions": [{"start": 153, "end": 162, "username": "wash1957", "id": "191987714"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7606, "type": "Place", "normalized_text": "Peru\u00edbe"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8903, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:18:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191987714", "text": "Acabei de ver PM que matou mulher e se suicidou em Peru\u00edbe anunciou o crime em grupo de WhatsApp - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/MZd5ct6Gph via @wash1957", "id": "1186678126279118848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186678108058992640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:18:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2590838985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "id": "1186678108058992640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186678046465712139"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:17:48.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874088749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186678046465712139"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186677997077762055"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:17:36.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780756926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624493428625410"}], "text": "RT @VilaWeb: 'El primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "id": "1186677997077762055"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186677992447188992"], "created_at": "2019-10-22T16:17:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "43746076", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.7634, "type": "Other", "normalized_text": "Seven"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.6069, "type": "Other", "normalized_text": "Velozes"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.5421, "type": "Other", "normalized_text": "Psicose"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.4654, "type": "Other", "normalized_text": "Exorcista"}, {"start": 186, "end": 198, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Jogos Mortais"}, {"start": 231, "end": 247, "probability": 0.6418, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "s\u00f3 os cinefilo online\n\n1. 10 coisas que eu odeio em voc\u00ea KKKKKK\n2. Seven\n3. + Velozes e + Furiosos\n4. Psicose\n5. Sei l\u00e1, \u00e0s vezes?\n6. O Exorcista\n7. N\u00e3o tenho nem ideia na real\n8. ET\n9. Jogos Mortais \n10. Aquela que fez a bruxa do Esquadr\u00e3o Suicida\n\nresponda com emoji pra receber", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1186677992447188992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186677972813701120"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/MZd5ct6Gph", "expanded_url": "https://washington.blog.br/2019/10/22/pm-que-matou-mulher-e-se-suicidou-em-peruibe-anunciou-o-crime-em-grupo-de-whatsapp/", "display_url": "washington.blog.br/2019/10/22/pm-\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7688, "type": "Place", "normalized_text": "Peru\u00edbe"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9291, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:17:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191987714", "text": "PM que matou mulher e se suicidou em Peru\u00edbe anunciou o crime em grupo de WhatsApp https://t.co/MZd5ct6Gph", "id": "1186677972813701120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186677960675352581"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "Forbes", "id": "91478624"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:17:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202161777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186666352087568384"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($\u2026", "id": "1186677960675352581"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186677702218178567"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:16:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4454667676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "id": "1186677702218178567"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186677674812563456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:16:19.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4090763308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186677674812563456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186677589118783488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "dguillaume26", "id": "555044349"}]}, "in_reply_to_user_id": "49251366", "created_at": "2019-10-22T16:15:59.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8053442", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186677184594894850"}], "text": "@Beni_le_matou @Jeff61847211 @gblardone @dguillaume26 Il y a de l'eau de javel dans l'eau potable de votre robinet. ceux qui le manipule de mani\u00e8re pure se prot\u00e8ge.", "id": "1186677589118783488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186677466108178433"], "created_at": "2019-10-22T16:15:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2873033117", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675540813582336"}], "text": "RT @Candeeebeas: Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "id": "1186677466108178433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186677167800934400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:14:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202161777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "id": "1186677167800934400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186677047793541121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:13:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184187134942613504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186644878882672643"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1186677047793541121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186677040466014209"], "created_at": "2019-10-22T16:13:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047993031918604290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "id": "1186677040466014209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186677000595005441"], "created_at": "2019-10-22T16:13:38.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "2950237827", "text": "lola se suicidou\ud83d\ude23\ud83d\ude23", "geo": {"place_id": "4d06f4ced88574a4"}, "id": "1186677000595005441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186676952062668800"], "created_at": "2019-10-22T16:13:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865267236633706498", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675540813582336"}], "text": "RT @Candeeebeas: Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "id": "1186676952062668800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186676926997520385"], "created_at": "2019-10-22T16:13:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131623959353593857", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7299, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4529, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186667846476148744"}], "text": "RT @Centraldcnauta: BOA! \n\nSegundo a Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es mundialmente.\n\nCom isso, superando a bilheteria total de Esquadr\u00e3\u2026", "id": "1186676926997520385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186676844696920064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "javieritaxcache", "id": "1262555590951350273"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "alehouston88", "id": "209905733"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:13:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1226379234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185896978456219648"}], "text": "RT @Javieritaxcache: @alehouston88 @SantiLanzza \"Menor pobreza\" jajajajajajajaja gente de tercera edd se suicida porque no le alcanza las p\u2026", "id": "1186676844696920064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186676825700929542"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "created_at": "2019-10-22T16:12:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163650563063468032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185270300759482368"}], "text": "@KarlaCalle @Renzoiban Los dos son par de sinverg\u00fcenzas tanto como el fujimontesinista de lucar y ese t\u00edtere salton esclavo del cobarde ladr\u00f3n del suicida ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ", "id": "1186676825700929542"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186676795027918848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:12:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151311155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "id": "1186676795027918848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186676793140535298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:12:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353854993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186618076894322691"}], "text": "RT @JcortMdq: @juancampanella Macri se equivoc\u00f3 con el periodismo. Confundi\u00f3 respeto a la libertad de prensa con bancar organizaciones crim\u2026", "id": "1186676793140535298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186676690057072640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:12:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291937554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186644878882672643"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1186676690057072640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186676689797029889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:12:24.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054762393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624493428625410"}], "text": "RT @VilaWeb: 'El primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "id": "1186676689797029889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186676606607204353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:12:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83682170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "id": "1186676606607204353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186676541658411011"], "created_at": "2019-10-22T16:11:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98758958", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675540813582336"}], "text": "RT @Candeeebeas: Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "id": "1186676541658411011"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186676491473641478"], "created_at": "2019-10-22T16:11:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1962875604", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675540813582336"}], "text": "RT @Candeeebeas: Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "id": "1186676491473641478"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186676357390065666"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "franpaper", "id": "259042874"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:11:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259042874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186674251081945095"}], "text": "RT @franpaper: @PPTenel13 @MariaCorinaYA Todos los venezolanos le  pedimos a los argentinos no permitir que hagan de su pa\u00eds el infierno co\u2026", "id": "1186676357390065666"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186676301312212992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:10:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280170762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "id": "1186676301312212992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186676289522032640"], "in_reply_to_user_id": "1062118402209275904", "created_at": "2019-10-22T16:10:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525652329", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.5843, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 25, "end": 41, "probability": 0.6609, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186674804973326337"}], "text": "@yothaise \u00c9 o Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida", "id": "1186676289522032640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186676215727325184"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/vON6PAiicQ", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1186658699626143744", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.3552, "type": "Other", "normalized_text": "VIUDASLLORONAS"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 25, "tag": "VIUDASLLORONAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:10:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805582219670646784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186658699626143744"}], "text": "TODAS LAS #VIUDASLLORONAS DEL SUICIDA son HONORABLES KOIMEROS https://t.co/vON6PAiicQ", "id": "1186676215727325184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186676192033890304"], "created_at": "2019-10-22T16:10:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855492121628946436", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675540813582336"}], "text": "RT @Candeeebeas: Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "id": "1186676192033890304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186676169430700033"], "created_at": "2019-10-22T16:10:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1964237750", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675540813582336"}], "text": "RT @Candeeebeas: Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "id": "1186676169430700033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186676048374784002"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 24, "username": "Gremio", "id": "20237983"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9765, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.8315, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.7755, "type": "Person", "normalized_text": "Pitana"}]}, "in_reply_to_user_id": "420535612", "created_at": "2019-10-22T16:09:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "146023529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186652741210378240"}], "text": "@FoxSportsBrasil @Gremio @Flamengo Era pro Gr\u00eamio ter feito o resultado l\u00e1, costume de inverter as coisas e outra, se o Fla n\u00e3o matou o jogo, n\u00e3o foi por incompet\u00eancia e sim por picaretagem do VAR e Pitana.", "id": "1186676048374784002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186676001486577665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:09:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796893205925076992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "id": "1186676001486577665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186675969328705536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:09:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43901623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "id": "1186675969328705536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186675777548537857"], "created_at": "2019-10-22T16:08:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872144383231098880", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186675540813582336"}], "text": "RT @Candeeebeas: Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "id": "1186675777548537857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186675725534978048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "Forbes", "id": "91478624"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:08:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2954251840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186666352087568384"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($\u2026", "id": "1186675725534978048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186675541254037504"], "in_reply_to_user_id": "64419427", "created_at": "2019-10-22T16:07:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849099925614997504", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Shane McMahon"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Olaf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183214342344454144"}], "text": "@CasaDelFritz Ela encarnou o Shane McMahon nesse elbow drop, se duvidar, at\u00e9 matou o pobre Olaf", "id": "1186675541254037504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186675540813582336"], "created_at": "2019-10-22T16:07:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 117, "quote_count": 1}, "author_id": "1028105713707610112", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9858, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 49, "end": 50, "probability": 0.6477, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "text": "Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "id": "1186675540813582336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186675441140191232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "rbtca", "id": "1119761712"}]}, "in_reply_to_user_id": "1119761712", "created_at": "2019-10-22T16:07:27.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4705572802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186556677534957568"}], "text": "@rbtca Jo segueixo pensant q no es q no vulgui (q no vol ! ). Es q no pot, tret se la jugui en q VOX,PP i Cs se li tirin a la jugular !  I aix\u00f2 a 20 dies d\u2019eleccions seria su\u00efcida !", "id": "1186675441140191232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186675400484757504"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/UPXEK5jUag", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ms_Golightly", "id": "10848982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:07:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299822960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186300027586711552"}], "text": "RT @Ms_Golightly: Francesca Woodman. Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/UPXEK5jUag v\u00eda @el_pais", "id": "1186675400484757504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186675342498508800"], "created_at": "2019-10-22T16:07:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123615873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "id": "1186675342498508800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186675252119650304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:06:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796893205925076992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "id": "1186675252119650304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186675227998281729"], "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:06:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591399388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "id": "1186675227998281729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186675181642760193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:06:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2954251840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "id": "1186675181642760193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186675037824311297"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jolopink", "id": "265486971"}]}, "in_reply_to_user_id": "265486971", "created_at": "2019-10-22T16:05:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132311169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186674082181500929"}], "text": "@jolopink Es el paso suicida.", "id": "1186675037824311297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186674947701256192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:05:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3242260769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "id": "1186674947701256192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186674789005582336"], "created_at": "2019-10-22T16:04:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009910021277118464", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.2841, "type": "Organization", "normalized_text": "secu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186416214958063616"}], "text": "RT @SalazarDiego01: Jajajajajaj si mi ex de secu viera en q me convert\u00ed se suicida por pena", "id": "1186674789005582336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186674717966721025"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/ksFdPKVNFw", "expanded_url": "https://ift.tt/35WMSD3", "display_url": "ift.tt/35WMSD3"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6016, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "URIQUE"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:04:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355304148", "text": "Cuauht\u00e9moc SE SUICIDA JOVEN HOMBRE EN URIQUE https://t.co/ksFdPKVNFw", "id": "1186674717966721025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186674637582811136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:04:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429750790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "id": "1186674637582811136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186674397467287553"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pipstoch", "id": "738202584025026560"}]}, "in_reply_to_user_id": "738202584025026560", "created_at": "2019-10-22T16:03:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752312413270278144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186653852386414594"}], "text": "@pipstoch ay24d cae en picada. Con el mep en 74 est\u00e1 lindo para bucle pero tenes que ser suicida para esperar 5 d\u00edas entrando hoy.", "id": "1186674397467287553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186674321034502151"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:03:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081687224796762113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186535961842405376"}], "text": "RT @CoucouVic: Els tres greus errors de S\u00e1nchez, ahir a Barcelona\n\u00abEl primer ministre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 al final quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot di\u2026", "id": "1186674321034502151"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186674313367314432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agustinhaya", "id": "120624598"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:02:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26322626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186632015568867328"}], "text": "RT @agustinhaya: Se han dado cuenta que nadie de la c\u00fapula podrida sale a defender al suicida desde que Nava Confes\u00f3?", "id": "1186674313367314432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186674253485219840"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/L4pIKvA9lx", "expanded_url": "https://twitter.com/srgg07/status/1186410916805578752", "display_url": "twitter.com/srgg07/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DiegoValerra", "id": "1177304390"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:02:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084830863827845120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186411114202124288"}], "text": "RT @DiegoValerra: Aqu\u00ed cada uno se suicida como quiere https://t.co/L4pIKvA9lx", "id": "1186674253485219840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186674251081945095"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 151, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "3328795281", "created_at": "2019-10-22T16:02:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "259042874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186513428317380608"}], "text": "@PPTenel13 @MariaCorinaYA Todos los venezolanos le  pedimos a los argentinos no permitir que hagan de su pa\u00eds el infierno como lo han hecho en Venezuela,un pa\u00eds petrolero y la gente muere de hambre y se suicida por no encontrar salida ante esta tragedia que el socialismo ha impuesto .", "id": "1186674251081945095"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186674128822124546"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "created_at": "2019-10-22T16:02:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2477223174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186658699626143744"}], "text": "@canalN_ Como todo buen aprista \u201ccorrupto\u201d y \u201ccoimeable\u201d. Tienen de ejemplo a su suicida mentor. \u00a1Ladrones!", "id": "1186674128822124546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186674028532158465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:01:50.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914261637049339905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186674028532158465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186674011691991040"], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/NyKXp0YZpD", "expanded_url": "http://ow.ly/on8B30pKXOC", "display_url": "ow.ly/on8B30pKXOC"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4104, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:01:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "47957057", "text": "Clim\u00e3o duplo: o ator, que em 2016 interpretou o Coringa, ainda afirmou que se sentiu isolado e contido durante as filmagens de \"Esquadr\u00e3o Suicida\". https://t.co/NyKXp0YZpD", "id": "1186674011691991040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186673912962342914"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "agusceru", "id": "1232088894"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.8796, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:01:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1243885920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186502940137345024"}], "text": "RT @agusceru: \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Gobierno libera al hijo de Chapo\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Dictadura mata a opositores\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Parte FARC vuelve a las armas\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8 Presidente huye de la\u2026", "id": "1186673912962342914"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186673907807477760"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/2sn2OTZvKS", "expanded_url": "https://twitter.com/radioamericahn/status/1186673907807477760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2sn2OTZvKS", "media_key": "7_1186673830963634184"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8646, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricaNoticias"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Miguel L\u00f3pez"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Tutule"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.8746, "type": "Place", "normalized_text": "La Paz"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Am\u00e9ricaNoticias"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "Honduras"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:01:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "733685409029476356", "text": "#Am\u00e9ricaNoticias  #Honduras\n\nUn hombre se suicida al no poder superar la muerte de su madre.\n\nSe trata de Juan Miguel L\u00f3pez, de 25 a\u00f1os, originario de Tutule, La Paz. \n\nSeg\u00fan su padre no pudo superar la tristeza por la p\u00e9rdida de su madre hace un a\u00f1o. https://t.co/2sn2OTZvKS", "id": "1186673907807477760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186673690374758401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jazzun", "id": "91435297"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s II"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:00:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69786940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186672822518796289"}], "text": "RT @jazzun: El \u00faltimo zar, Nicol\u00e1s II, no estaba preparado para regir un pa\u00eds con unas profundas desigualdades sociales y un inmovilismo su\u2026", "id": "1186673690374758401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186673483503288325"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:59:40.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205761767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186673483503288325"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186673477278941185"], "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:59:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797490513855119360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "id": "1186673477278941185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186673343866556417"], "created_at": "2019-10-22T15:59:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216904261", "text": "A alguns meses uma jovem se matou por ser t\u00e3o julgada nessa internet. O mesmo perfil que est\u00e1 MASSACRANDO o garoto ( que errou,sim! ) foi o mesmo que massacrou a jovem e depois apagou o post e depois postou LUTO.   Cuidado com esses julgamentos, cuidado!", "id": "1186673343866556417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186673334987169793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "Forbes", "id": "91478624"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:59:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1473323988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186666352087568384"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($\u2026", "id": "1186673334987169793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186673237775831040"], "in_reply_to_user_id": "1008670431195344896", "created_at": "2019-10-22T15:58:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1861680768", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 185, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "El Hormiguero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186672713882132480"}], "text": "@putakume Se supone que el t\u00edo que se suicida maldice el video y que si no comentas la fecha de cu\u00e1ndo viste el video te pasan cosas malas como enfermedades o tener que ver El Hormiguero", "id": "1186673237775831040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186672968451153925"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:57:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2545378192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186644878882672643"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1186672968451153925"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186672913329639425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jazzun", "id": "91435297"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s II"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:57:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089343287377494017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186672822518796289"}], "text": "RT @jazzun: El \u00faltimo zar, Nicol\u00e1s II, no estaba preparado para regir un pa\u00eds con unas profundas desigualdades sociales y un inmovilismo su\u2026", "id": "1186672913329639425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186672854621966339"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "StalinPortal", "id": "367242401"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "UrsulaPeru", "id": "2965149507"}, {"start": 39, "end": 46, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}, {"start": 81, "end": 96, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 97, "end": 106, "username": "vapaloma", "id": "88569170"}, {"start": 107, "end": 117, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}]}, "in_reply_to_user_id": "57545700", "created_at": "2019-10-22T15:57:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076338417859026944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186376170260107265"}], "text": "@Soy_Aprista @StalinPortal @UrsulaPeru @Jaicec @hernanismo @evelinorcon @yturbe_ @primerafuente1 @vapaloma @Renzoiban ESCRIBIENDO TANTA ESTUPIDEZ TE EXPONES A QUE TE DIGAN TU VIDA POR IMBECIL\nMEJOR HAZLE UNA MISA A \"TU MEJOR PRESIDENTE\" POR QUE JUSTO EN ESTE MOMENTO YA LE ESTA FALTANDO LE\u00d1A EN EL INFIERNO.\nAHORA, EL COBARDE SUICIDA LES DEJO LA TAREA VERGONZOSA A LOS HIJOS DE DEVOLVER LO ROBADO.", "id": "1186672854621966339"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186672822518796289"], "created_at": "2019-10-22T15:57:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "91435297", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s II"}, {"start": 198, "end": 210, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Ekaterimburgo"}]}, "text": "El \u00faltimo zar, Nicol\u00e1s II, no estaba preparado para regir un pa\u00eds con unas profundas desigualdades sociales y un inmovilismo suicida en las \u00e9lites. Termin\u00f3 sus d\u00edas fusilado por los bolcheviques en Ekaterimburgo el 17 de julio de 1918", "id": "1186672822518796289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186672738745929728"], "created_at": "2019-10-22T15:56:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842582599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "id": "1186672738745929728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186672700703547392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:56:33.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230474195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186672700703547392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186672553831600129"], "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/tkIR3Ww8tv", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1186405014589321216", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 166, "probability": 0.5009, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:55:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "773412971313790977", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186405014589321216"}], "text": "Delincuentes a la carcel y que los herederos del pol\u00edtico suicida devuelvan al Estado todos los bienes comprados con dinero sucio de la organizaci\u00f3n criminal Odebrecht https://t.co/tkIR3Ww8tv", "id": "1186672553831600129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186672368141377537"], "in_reply_to_user_id": "990418380615241728", "created_at": "2019-10-22T15:55:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990418380615241728", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.5279, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Sede"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186672359069147137"}], "text": "El mismo dia en que la Santa Sede califica al presunto homicida.suicida Tornay de LOCO, ENFERMO, Y DROGADICTO se averigua que el difunto cabo segundo habria sido tambien HOMOSEXUAL \"PROSTITUTO\" e incluso un poco ALCOHOLIZADO.", "id": "1186672368141377537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186672187954122752"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/9SRV4o99cB", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1186664878334971909", "display_url": "twitter.com/ELTIEMPO/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:54:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "506352795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186669311940800524"}], "text": "RT @Angie_zzu: Se suicida misteriosamente * https://t.co/9SRV4o99cB", "id": "1186672187954122752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186672176533037070"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gonalo87855698", "id": "1006935033528115200"}]}, "in_reply_to_user_id": "1006935033528115200", "created_at": "2019-10-22T15:54:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "875397434356224000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186669285768384512"}], "text": "@Gonalo87855698 Literalmente todos os dias h\u00e1 gente que se suicida devido a coment\u00e1rios sobre o aspecto f\u00edsico, portanto diz a essas pessoas para \u201cpararem de ser coninhas\u201d.", "id": "1186672176533037070"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186672171940241409"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mcgui_oficial", "id": "458594879"}]}, "in_reply_to_user_id": "458594879", "created_at": "2019-10-22T15:54:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175773253", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180711405009416192"}], "text": "@mcgui_oficial Tem q aprender q as pessoas n\u00e3o est\u00e3o no mundo pra satisfazer vc da maneira q bem entender. Teus pais criaram vcs assim, como reizinhos donos do mundo. Olha o resultado, um se matou de droga, o outro tira sarro de uma crian\u00e7a com c\u00e2ncer... Bela cria\u00e7\u00e3o tiveram", "id": "1186672171940241409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186672008664375296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "kampueromeza", "id": "888050643260387329"}]}, "in_reply_to_user_id": "875801195368955904", "created_at": "2019-10-22T15:53:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1251899604", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186388833279107073"}], "text": "@chrisbustc @kampueromeza Ya hab\u00eda dado muestras de ser @vilcatonta3.\nOjal\u00e1 este en la lista del partido del suicida", "geo": {"place_id": "78b12dcc2bb6ea4d"}, "id": "1186672008664375296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186671937948393473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "whasshappenss", "id": "411046193"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:53:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213745259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186669997830987776"}], "text": "RT @whasshappenss: Hoy por hoy el enemigo m\u00e1s fuerte y encarnizado de cualquier movimiento que en la pr\u00e1ctica se asuma como realmente socia\u2026", "id": "1186671937948393473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186671914309300224"], "created_at": "2019-10-22T15:53:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2954251840", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7299, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4529, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186667846476148744"}], "text": "RT @Centraldcnauta: BOA! \n\nSegundo a Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es mundialmente.\n\nCom isso, superando a bilheteria total de Esquadr\u00e3\u2026", "id": "1186671914309300224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186671908345012224"], "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:53:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2608267329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "id": "1186671908345012224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186671885314080770"], "created_at": "2019-10-22T15:53:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3063435354", "text": "fiquei sabendo hoje que uma menina que foi da minha sala no 8\u00b0 ano, fugiu de casa e se suicidou mano quando eu soube disso eu fiquei chocado vei como podeeeeee ate agora nao to acreditando", "id": "1186671885314080770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186671725502709761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:52:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161100531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635818242322434"}], "text": "RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la pue\u2026", "id": "1186671725502709761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186671723963400192"], "entities": {"urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/YRO5Sf7rbt", "expanded_url": "https://www.sabado.pt/mundo/detalhe/o-crime-que-originou-os-protestos-em-hong-kong?ref=HP_DestaquesPrincipais", "display_url": "sabado.pt/mundo/detalhe/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sabado.pt/mundo/detalhe/o-crime-que-originou-os-protestos-em-hong-kong?ref=HP_DestaquesPrincipais"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kennymauro", "id": "1087568244"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "MardeganRenan", "id": "973655706892161024"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Taiwan"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Hong Kong"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "in_reply_to_user_id": "1087568244", "created_at": "2019-10-22T15:52:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863889745440591873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186661037917065221"}], "text": "@kennymauro @MardeganRenan @carapanarana A lei de extradi\u00e7\u00e3o foi proposta porque um hongconguense matou a namorada gr\u00e1vida em Taiwan e depois voltou pra Hong Kong como se nada tivesse acontecido. Isso criou uma encruzilhada e levou a China continental propor a altera\u00e7\u00e3o da lei devido a brecha. https://t.co/YRO5Sf7rbt", "id": "1186671723963400192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186671510708207616"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/gsZ0HNV6Ko", "expanded_url": "https://it.yahoo.com/notizie/uomo-si-suicida-sulla-tomba-141819874.html", "display_url": "it.yahoo.com/notizie/uomo-s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:51:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4504569137", "text": "Uomo si suicida sulla tomba della moglie, non aveva retto la scomparsa https://t.co/gsZ0HNV6Ko", "id": "1186671510708207616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186671484560904194"], "created_at": "2019-10-22T15:51:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4923684429", "text": "SOLO PARA CONTARLES Q CADA 40 SEGUNDOS SE SUICIDA UN SER HUMANO EN EL MUNDO,No hagan de eso un circo,ni un Show,ni fabulen,lo q ocurre es q cada d\u00eda esta especie llamada Humano apaga m\u00e1s la vida,y le da menos valor,ayuden a q eso no ocurra rescatando a los q lo intentan intentaro", "id": "1186671484560904194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186671446325678080"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "gpoli", "id": "12200812"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "ArashMarkazi", "id": "17617227"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "in_reply_to_user_id": "12200812", "created_at": "2019-10-22T15:51:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116121088549883905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186660482675085314"}], "text": "@gpoli @ArashMarkazi Irm\u00e3o, faz uma mat\u00e9ria a\u00ed sobre o Flamengo que se nega a pagar um valor irris\u00f3rio pra fam\u00edlia das v\u00edtimas que o clube MATOU.", "id": "1186671446325678080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186671341837135874"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/HgQBzCeHQW", "expanded_url": "https://twitter.com/KorastT/status/1186671341837135874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HgQBzCeHQW", "media_key": "3_1186671326628663299"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:51:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "853707930", "text": "Alguien me suicida por favor ? https://t.co/HgQBzCeHQW", "id": "1186671341837135874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186671260660572160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "in_reply_to_user_id": "70799317", "created_at": "2019-10-22T15:50:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226702786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186637651098636288"}], "text": "@UOL Kkkk se bobear nao matou nehuma barata", "id": "1186671260660572160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186671226489655297"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AidaNeumanH", "id": "1019728088429711360"}]}, "in_reply_to_user_id": "1019728088429711360", "created_at": "2019-10-22T15:50:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1251899604", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186510626514001920"}], "text": "@AidaNeumanH Y no pasar\u00e1 y ojal\u00e1 sea tan digno como su Pap\u00e1 el suicida.", "geo": {"place_id": "78b12dcc2bb6ea4d"}, "id": "1186671226489655297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186671201160024066"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:50:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166101790225420288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "id": "1186671201160024066"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186671118314332161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "danebayer", "id": "961436596217221120"}]}, "in_reply_to_user_id": "961436596217221120", "created_at": "2019-10-22T15:50:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322730525", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186652362829697025"}], "text": "@danebayer Sera se matou?", "id": "1186671118314332161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186671097288298496"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Jih89FLQTL", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186671097288298496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jih89FLQTL", "media_key": "3_1186671093119102976"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:50:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/Jih89FLQTL", "id": "1186671097288298496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186671043022376960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZabuzaL", "id": "1161135268721823746"}]}, "in_reply_to_user_id": "1161135268721823746", "created_at": "2019-10-22T15:49:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2897183699", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186669074744594432"}], "text": "@ZabuzaL @anarcogatinha Ent\u00e3o...\nEle matou algu\u00e9m consequ\u00eancias:\n-dependendo de se estado financeiro tem uma d\u00edvida que n\u00e3o possa pagar\n-Vai perder seus patrim\u00f4nios\n-Dificil achar um emprego (as empresas n\u00e3o v\u00e3o querer alguem como tal)\n-Dificil aceitamento da sociedade\n-Familia iria ficar de olho nele", "id": "1186671043022376960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186671030410067969"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/wdz1FLZao0", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186671030410067969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wdz1FLZao0", "media_key": "3_1186671024416403458"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:49:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/wdz1FLZao0", "id": "1186671030410067969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186670999191937024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JulianJaraUribe", "id": "701710981"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4256, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7599, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngeles"}]}, "in_reply_to_user_id": "701710981", "created_at": "2019-10-22T15:49:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257137434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185905797420716032"}], "text": "@JulianJaraUribe Dios env\u00eda \u00c1ngeles en el momento que lo necesitamos para salvar vidas!! Que hermoso; es un gran h\u00e9roe ... ojal\u00e1 esta persona sea libre de su intenci\u00f3n suicida...que Dios la libert\u00e9 pronto.", "id": "1186670999191937024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186670981122793473"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/ZtvTYu2Hnr", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670981122793473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZtvTYu2Hnr", "media_key": "3_1186670975548563456"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:49:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/ZtvTYu2Hnr", "id": "1186670981122793473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186670972260229120"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/BS90dKfUaz", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670972260229120/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BS90dKfUaz", "media_key": "7_1186670882892210180"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:49:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/BS90dKfUaz", "id": "1186670972260229120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186670918896160770"], "created_at": "2019-10-22T15:49:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778075725068992512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "id": "1186670918896160770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186670875342327808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:49:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392336882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "id": "1186670875342327808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186670847471304705"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/rpmw9rKIQ8", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670847471304705/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rpmw9rKIQ8", "media_key": "7_1186670768568053760"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:49:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/rpmw9rKIQ8", "id": "1186670847471304705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186670616423870464"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/qD1LNeQCQN", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670616423870464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qD1LNeQCQN", "media_key": "3_1186670611004870657"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:48:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/qD1LNeQCQN", "id": "1186670616423870464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186670564884254723"], "created_at": "2019-10-22T15:48:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898281359508217856", "text": "Caramba que doideira, a boysinha que tava do meu lado semana retrasada tirou a pr\u00f3pria vida", "geo": {"place_id": "c9f2f46c0d1b963d"}, "id": "1186670564884254723"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186670548832702464"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/HMxDcO7t32", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670548832702464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HMxDcO7t32", "media_key": "3_1186670542709055493"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:48:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/HMxDcO7t32", "id": "1186670548832702464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186670495372107776"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/XHiGqJ0Trf", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670495372107776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XHiGqJ0Trf", "media_key": "3_1186670489772662785"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:47:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/XHiGqJ0Trf", "id": "1186670495372107776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186670454922199040"], "created_at": "2019-10-22T15:47:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319689371", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "id": "1186670454922199040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186670441349472256"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/3Lzyu3NaHH", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670441349472256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Lzyu3NaHH", "media_key": "3_1186670435737448450"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:47:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/3Lzyu3NaHH", "id": "1186670441349472256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186670396285825024"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/1AUv7BxBSe", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670396285825024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1AUv7BxBSe", "media_key": "3_1186670391047180288"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:47:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/1AUv7BxBSe", "id": "1186670396285825024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186670351251582976"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/geH1JmKdap", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670351251582976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/geH1JmKdap", "media_key": "3_1186670346084204545"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:47:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/geH1JmKdap", "id": "1186670351251582976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186670336961667072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:47:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454892395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "id": "1186670336961667072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186670288932687872"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/lBX8MQRL7D", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670288932687872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lBX8MQRL7D", "media_key": "3_1186670284331507712"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:46:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/lBX8MQRL7D", "id": "1186670288932687872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186670268380536840"], "created_at": "2019-10-22T15:46:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "139566342", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix"}]}, "text": "Jared Leto cancelado pq o Joaquim Phoenix fez um filme com baixo or\u00e7amento e foi melhor q essa bosta de esquadr\u00e3o suicida aaaaaaaaaaaaaaa eu to mt felizzzzzz", "id": "1186670268380536840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186670225854517248"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/77fMnRNg5Z", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670225854517248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/77fMnRNg5Z", "media_key": "3_1186670220775178242"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:46:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/77fMnRNg5Z", "id": "1186670225854517248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186670182326034434"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/m33iS1ZGUm", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670182326034434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m33iS1ZGUm", "media_key": "3_1186670176655347713"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:46:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/m33iS1ZGUm", "id": "1186670182326034434"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186670122750152710"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/A8VfbFAlkE", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670122750152710/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A8VfbFAlkE", "media_key": "3_1186670117695950848"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:46:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/A8VfbFAlkE", "id": "1186670122750152710"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186670051916689408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:46:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187425364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186399005779120128"}], "text": "RT @piahildebrandt: Que les registren todo (a ella y a todos los hijos del ladr\u00f3n suicida) y que les quiten todo lo robado. Todas las lonch\u2026", "id": "1186670051916689408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186669997830987776"], "in_reply_to_user_id": "411046193", "created_at": "2019-10-22T15:45:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "411046193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186669994655895552"}], "text": "Hoy por hoy el enemigo m\u00e1s fuerte y encarnizado de cualquier movimiento que en la pr\u00e1ctica se asuma como realmente socialista aun en el m\u00e1s m\u00ednimo grado es el imperialismo yanki.Apoyarlo en cualquier forma y nivel es suicida para cualquier movimiento con pretensiones socialistas.", "id": "1186669997830987776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186669913638920194"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}]}, "in_reply_to_user_id": "13514762", "created_at": "2019-10-22T15:45:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2394684582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186666614021902338"}], "text": "@LegaSalvini Non bastavano i suicida, le case portate via a chi non riusciva a pagare una cartella esattoriale", "id": "1186669913638920194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186669892197634050"], "created_at": "2019-10-22T15:45:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114728304257523712", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7299, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4529, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186667846476148744"}], "text": "RT @Centraldcnauta: BOA! \n\nSegundo a Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es mundialmente.\n\nCom isso, superando a bilheteria total de Esquadr\u00e3\u2026", "id": "1186669892197634050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186669879841177604"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "JoanTarda", "id": "363696047"}]}, "in_reply_to_user_id": "3374563353", "created_at": "2019-10-22T15:45:21.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3254852710", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186645510163238913"}], "text": "@elnacionalcat @JoanTarda el proces s'ha acabat. Ara cal tranquilitzar se i pensar. Ara cal pensar en el pais. Pensar el nes persones i l'economia. S'ha anat molt lluny. Fins que no hi hagi un govern fort i progressista a Espanya res no es pot pactar. Estem obstinats en una estrategia suicida.", "id": "1186669879841177604"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186669866331316224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:45:18.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3431372416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186669866331316224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186669856155983883"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "Forbes", "id": "91478624"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:45:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3377374973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186666352087568384"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($\u2026", "id": "1186669856155983883"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186669796382908416"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "pedroveraOyP", "id": "110117638"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Herrera"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.6485, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1163787661", "created_at": "2019-10-22T15:45:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "773693", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186609913885331456"}], "text": "@che_pero_che @pedroveraOyP Falta el Carlos Herrera per completar el Escuadr\u00f3n Suicida", "id": "1186669796382908416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186669768750882820"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "created_at": "2019-10-22T15:44:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "40347253", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186577421039996928"}], "text": "@KarlaCalle @IDL_R El suicida ya se fue que m\u00e1s da", "id": "1186669768750882820"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186669559551610892"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "Forbes", "id": "91478624"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:44:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340990957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186666352087568384"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($\u2026", "id": "1186669559551610892"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186669311940800524"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/9SRV4o99cB", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1186664878334971909", "display_url": "twitter.com/ELTIEMPO/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:43:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "57990114", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186664878334971909"}], "text": "Se suicida misteriosamente * https://t.co/9SRV4o99cB", "id": "1186669311940800524"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186669175487352832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:42:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900428554189590530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "id": "1186669175487352832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186669159381438464"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/cJjSMuocPf", "expanded_url": "https://twitter.com/futebolnomundo/status/1186358993838587906", "display_url": "twitter.com/futebolnomundo\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9362, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:42:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115005588520493056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186358993838587906"}], "text": "Fa\u00e7anha vai ser se o Flamengo indenizar justamente as fam\u00edlias das crian\u00e7as q ele matou https://t.co/cJjSMuocPf", "id": "1186669159381438464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186669006129901569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:41:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290654987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "id": "1186669006129901569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186669005924425728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:41:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132021066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426673643819009"}], "text": "RT @MidiaNINJA: Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consul\u2026", "id": "1186669005924425728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186668987364630528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "Forbes", "id": "91478624"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:41:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102409955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186666352087568384"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($\u2026", "id": "1186668987364630528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186668965550014465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:41:43.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147099362868289536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186668965550014465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186668913444057088"], "created_at": "2019-10-22T15:41:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 12, "like_count": 475, "quote_count": 5}, "author_id": "1128367993426186243", "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me quiero matar...", "id": "1186668913444057088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186668753808965632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ManuMart46", "id": "1663358436"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:40:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622254594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186667407634567170"}], "text": "RT @ManuMart46: Os acord\u00e1is hace 3 a\u00f1os cuando se estren\u00f3 escuadr\u00f3n suicida y muchos \"true fans\" de los c\u00f3mics se re\u00edan de cu\u00e1ntas t\u00edas se\u2026", "id": "1186668753808965632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186668672787591168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:40:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372546172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "id": "1186668672787591168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186668581628665858"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/wb9M1sVSBH", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuerzadeley/status/1186668581628665858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wb9M1sVSBH", "media_key": "16_1186668565228871681"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuiqueBardelli", "id": "890997824132968448"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 141, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "COBARDE"}, {"start": 143, "end": 159, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 256, "end": 272, "probability": 0.5047, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ"}]}, "in_reply_to_user_id": "890997824132968448", "created_at": "2019-10-22T15:40:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "709607721306333184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186584995122569217"}], "text": "@QuiqueBardelli @RosaMariaAlvar6 So\u00f1ar no cuesta nada!! Parece que antes de cerrar el 2019, muchos van a seguir el \"honor\" del SUICIDA COBARDE Alan Garc\u00eda P\u00e9rez.\nQue se apuren para que se quemen en el mismo fuego que su mentor, amo y se\u00f1or de la Cobard\u00eda, ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ https://t.co/wb9M1sVSBH", "id": "1186668581628665858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186668572300468231"], "created_at": "2019-10-22T15:40:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "874011635739963393", "text": "Veio uma senhora aqui e tava me contando da filha dela que se suicidou. Ela falava e chorava, a\u00ed meu cora\u00e7\u00e3o deu um aperto t\u00e3o grande, a\u00ed ela me abra\u00e7ando e falando que foi a pior dor da vida dela \ud83d\ude1e\ud83d\udc94", "id": "1186668572300468231"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186668512544251905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:39:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090723898830794752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "id": "1186668512544251905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186668440360312833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:39:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2996986071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "id": "1186668440360312833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186668314740834305"], "created_at": "2019-10-22T15:39:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1083432494458957824", "text": "Alguma vez vcs leram alguma coisa que matou vcs l\u00e1 dentro? \n Tipo uma mensagem ou algo que disseram...\nTudo tava tranquilo at\u00e9 tu ler/ouvir \"sem querer\" alguma coisa que era melhor tu n\u00e3o saber...a\u00ed tu n\u00e3o para de pensar naquilo e se tortura...", "id": "1186668314740834305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186668221023375362"], "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/rqjPReei7N", "expanded_url": "https://twitter.com/braz_luidy/status/1186438816904765441", "display_url": "twitter.com/braz_luidy/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:38:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "872746549", "text": "N\u00e3o sabe nem em quem quer atirar, atira pra qualquer lado e se matar matou e azar de quem morreu, que vergonha de quem devia t\u00e1 nos protegendo https://t.co/rqjPReei7N", "id": "1186668221023375362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186668143210618882"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jowi75681168", "id": "1094315615555325957"}]}, "in_reply_to_user_id": "1094315615555325957", "created_at": "2019-10-22T15:38:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "567281180", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186273646903484416"}], "text": "@Jowi75681168 Son las t\u00edpicas fotos que ense\u00f1an cuando alguien se suicida. Me encanta", "id": "1186668143210618882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186668115733684224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-10-22T15:38:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "834512648716836865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186238419959201793"}], "text": "@gatita__suicida @_lilchaerin No viene a nada con el tema pero podr\u00edas decirme la canci\u00f3n del video?", "id": "1186668115733684224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186668113682677761"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/i9D0HL5GjR", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaCaiunoFC/status/1186586091303981056", "display_url": "twitter.com/FavelaCaiunoFC\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:38:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1148769021208211458", "text": "Mano, a\u00ed morre um inocente bota culpa em quem n\u00f3s bandidos \nE como os bandidos n podem se defender a culpa sempre \u00e9 deles\nNunca vi passando na tv falando que pol\u00edcia  acidentalmente disparou uma tiro  que  matou um inocente  nunca vi https://t.co/i9D0HL5GjR", "id": "1186668113682677761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186668083076878338"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "Forbes", "id": "91478624"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:38:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323993382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186666352087568384"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($\u2026", "id": "1186668083076878338"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186668017515749381"], "created_at": "2019-10-22T15:37:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2610371236", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7299, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4529, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186667846476148744"}], "text": "RT @Centraldcnauta: BOA! \n\nSegundo a Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es mundialmente.\n\nCom isso, superando a bilheteria total de Esquadr\u00e3\u2026", "id": "1186668017515749381"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186668016920072192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:37:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2950213324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "id": "1186668016920072192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186668014030217217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "Forbes", "id": "91478624"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:37:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1442076224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186666352087568384"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($\u2026", "id": "1186668014030217217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186667930886516736"], "created_at": "2019-10-22T15:37:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176806685", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo Ren"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.8344, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.8343, "type": "Person", "normalized_text": "Han Solo"}]}, "text": "Kylo Ren parece que se redimiu, a cena do trailer em que ele e a Rey destroem o altar com o capacete do Vader. Mas o filho da puta matou o pai dele, e o pai dele era o Han Solo. N\u00e3o tem perd\u00e3o!", "id": "1186667930886516736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186667846476148744"], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/xa2Zz9bS8X", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1186667846476148744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xa2Zz9bS8X", "media_key": "3_1186667828390301696"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.759, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6989, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.9242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.7068, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 144, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:37:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "1074468328163500033", "text": "BOA! \n\nSegundo a Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es mundialmente.\n\nCom isso, superando a bilheteria total de Esquadr\u00e3o Suicida($746M).\n\n#Joker est\u00e1 em cartaz nos cinemas. https://t.co/xa2Zz9bS8X", "id": "1186667846476148744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186667770718621696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "Forbes", "id": "91478624"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:36:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160192542387920896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186666352087568384"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($\u2026", "id": "1186667770718621696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186667640393273344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "created_at": "2019-10-22T15:36:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2999138817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186658699626143744"}], "text": "@canalN_ Y este t\u00edo cu\u00e1ndo? Est\u00e1  pasando piola, hasta el cobarde suicida cay\u00f3 y este nada...\ud83e\udd14", "id": "1186667640393273344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186667594960519168"], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/JWGzBQLYmf", "expanded_url": "https://mile.io/33YAnFn", "display_url": "mile.io/33YAnFn"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/3Xc0XCFjbg", "expanded_url": "https://twitter.com/MilenioLaguna/status/1186667594960519168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Xc0XCFjbg", "media_key": "3_1186667589910618117"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Canekvin", "id": "57751965"}, {"start": 154, "end": 163, "username": "Canekvin", "id": "57751965"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.4048, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n Guzm\u00e1n"}]}, "in_reply_to_user_id": "54738859", "created_at": "2019-10-22T15:36:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "54738859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186667385828397058"}], "text": "@Canekvin \"... Todo paso de repente/ Por las calles de todito Culiac\u00e1n/ Sicarios empotrados siguiendo la orden de Iv\u00e1n Guzm\u00e1n/ Era una misi\u00f3n suicida..\", @Canekvin \ud83d\udd8a\n\nhttps://t.co/JWGzBQLYmf https://t.co/3Xc0XCFjbg", "id": "1186667594960519168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186667580616069120"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/QXJvIlXjBf", "expanded_url": "https://twitter.com/eduz_/status/1186667580616069120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QXJvIlXjBf", "media_key": "3_1186667575918419971"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "Throwback"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:36:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2149558747", "text": "Throwback a cuando una parvada de pericos hizo un pacto suicida estrellandose al mismo tiempo con una ventana https://t.co/QXJvIlXjBf", "id": "1186667580616069120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186667562949476352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:36:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2806244294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186618076894322691"}], "text": "RT @JcortMdq: @juancampanella Macri se equivoc\u00f3 con el periodismo. Confundi\u00f3 respeto a la libertad de prensa con bancar organizaciones crim\u2026", "id": "1186667562949476352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186667472126128128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:35:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710641235799744512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "id": "1186667472126128128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186667443214786565"], "created_at": "2019-10-22T15:35:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904156471", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad... prefer\u00ed callar...\nA esta hora de la vida,es lo mejor", "id": "1186667443214786565"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186667407634567170"], "created_at": "2019-10-22T15:35:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1663358436", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5306, "type": "Other", "normalized_text": "true"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.8501, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "text": "Os acord\u00e1is hace 3 a\u00f1os cuando se estren\u00f3 escuadr\u00f3n suicida y muchos \"true fans\" de los c\u00f3mics se re\u00edan de cu\u00e1ntas t\u00edas se iban a vestir de Harley Quinn en Halloween sin haberse le\u00eddo un c\u00f3mic? Porque ahora se ha estrenado el Joker y no veo a nadie quej\u00e1ndose de los joker", "geo": {"place_id": "cbdb0e7018443220"}, "id": "1186667407634567170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186667358309498880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:35:20.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2657573145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186667358309498880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186667349698633728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:35:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758831741310111744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "id": "1186667349698633728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186667333642850305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:35:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137110946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186618076894322691"}], "text": "RT @JcortMdq: @juancampanella Macri se equivoc\u00f3 con el periodismo. Confundi\u00f3 respeto a la libertad de prensa con bancar organizaciones crim\u2026", "id": "1186667333642850305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186667305486487552"], "created_at": "2019-10-22T15:35:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3740619257", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.4053, "type": "Person", "normalized_text": "nono"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "maria luiza"}]}, "text": "joao do nono foi chutado pela maria luiza KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK ele se matou de rir", "id": "1186667305486487552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186667299538980864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:35:06.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011916616861470720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186667299538980864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186667275295682560"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/WusVU9VSNZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2JaUrMJ", "display_url": "bit.ly/2JaUrMJ"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/xZzpFPuwnO", "expanded_url": "https://twitter.com/FerreolTerror/status/1186667275295682560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xZzpFPuwnO", "media_key": "3_1186287760199639041"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.6544, "type": "Other", "normalized_text": "Yahoo"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.6891, "type": "Other", "normalized_text": "JokerMovie"}, {"start": 271, "end": 279, "probability": 0.7464, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 146, "tag": "Joker"}, {"start": 147, "end": 158, "tag": "JokerMovie"}, {"start": 159, "end": 174, "tag": "jokermovie2019"}, {"start": 175, "end": 186, "tag": "jokermemes"}, {"start": 187, "end": 199, "tag": "FelizMartes"}, {"start": 200, "end": 220, "tag": "thrillerpsicol\u00f3gico"}, {"start": 221, "end": 228, "tag": "latino"}, {"start": 229, "end": 236, "tag": "guason"}, {"start": 237, "end": 244, "tag": "Comics"}, {"start": 245, "end": 262, "tag": "guasoncolombiano"}, {"start": 263, "end": 269, "tag": "Games"}, {"start": 270, "end": 280, "tag": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:35:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121463168067362820", "text": "Jared Leto se sinti\u00f3 \"marginado y molesto\" cuando Joaquin Phoenix le sustituy\u00f3 como Joker\nhttps://t.co/WusVU9VSNZ\n\nNoticia vista en Yahoo!\n\n#Joker #JokerMovie #jokermovie2019 #jokermemes #FelizMartes #thrillerpsicol\u00f3gico #latino #guason #Comics #guasoncolombiano #Games #Halloween https://t.co/xZzpFPuwnO", "id": "1186667275295682560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186666968562180096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:33:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2365576949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186644878882672643"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1186666968562180096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186666950841323520"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Sq6LiqXFGD", "expanded_url": "https://twitter.com/al_pe_71/status/1186613038511726594", "display_url": "twitter.com/al_pe_71/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:33:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1179021517780328451", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186613038511726594"}], "text": "\u00bfTu, de verdad, pero de verdad te crees que un PUTO ASESINO no va a matar a alguien a quien quiere matar porque vea a gente manifest\u00e1ndose? \n\u00bfAlguien que se suicida luego o ya de antemano acepta ir a la puta c\u00e1rcel te crees que le va a tomar nota? \n\u00bfDe verdad os cre\u00e9is esto? https://t.co/Sq6LiqXFGD", "id": "1186666950841323520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186666859292004356"], "created_at": "2019-10-22T15:33:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325363078", "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 200, "probability": 0.4589, "type": "Person", "normalized_text": "sharif"}, {"start": 203, "end": 214, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "flordecerezo"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 201, "tag": "sharif"}, {"start": 202, "end": 215, "tag": "flordecerezo"}]}, "text": "Yo me dejo la vida en lo que escribo\ncomo si fuera un suicida ante el barranco de tu ombligo\ny digo, que crecer era querer pasar de p\u00e1gina\naprender que el mar entero cabe dentro de una l\u00e1grima.\n#sharif #flordecerezo", "id": "1186666859292004356"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186666814765486081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "Forbes", "id": "91478624"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:33:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217917847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186666352087568384"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($\u2026", "id": "1186666814765486081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186666519620657153"], "created_at": "2019-10-22T15:32:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121218210769047552", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4694, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "text": "como assim o tio Pedro se matou????", "id": "1186666519620657153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186666478902349825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "Forbes", "id": "91478624"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:31:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137345367492706305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186666352087568384"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($\u2026", "id": "1186666478902349825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186666450402054144"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/nfqUudtxaW", "expanded_url": "https://twitter.com/twentyonemish/status/1186666450402054144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nfqUudtxaW", "media_key": "3_1186666446690144256"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "rick grimes"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:31:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3372663472", "text": "rick grimes s\u00f3 matou quem amea\u00e7ava o grupo vai se foder nunca errou https://t.co/nfqUudtxaW", "id": "1186666450402054144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186666443221409792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:31:41.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307431568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186666443221409792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186666409578979328"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ug6orQHXWP", "expanded_url": "https://twitter.com/heduardo50/status/1186624992936681474", "display_url": "twitter.com/heduardo50/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.4029, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 68, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:31:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154090718614446080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186658800297754625"}], "text": "RT @ArgosMozart: jaaa ... es una gran sorpresa, y que el suicida #AG habr\u00eda sido el cabecilla. https://t.co/ug6orQHXWP", "id": "1186666409578979328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186666366662774785"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "marladonna", "id": "96628844"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "KarolCariola", "id": "104020962"}]}, "in_reply_to_user_id": "367828462", "created_at": "2019-10-22T15:31:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "871922654411968512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186664592887422976"}], "text": "@Manchano_Chile @marladonna @KarolCariola Es posible, pero no lo dejar\u00eda como a una persona determinada... as\u00ed no se suicida. Lo dejar\u00eda a un grupo de personas que deban hacer o\u00eddo a lo que dicen las masas. De lo contrario, pasaran a la guillotina.", "id": "1186666366662774785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186666352087568384"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lzl9rYT1QK", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1186666352087568384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lzl9rYT1QK", "media_key": "3_1186666338460282880"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 17, "username": "Forbes", "id": "91478624"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.6028, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.8984, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix Reload"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.3293, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.4849, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 243, "end": 254, "probability": 0.8274, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 217, "tag": "Joker"}, {"start": 218, "end": 228, "tag": "BoxOffice"}, {"start": 229, "end": 232, "tag": "DC"}, {"start": 233, "end": 241, "tag": "Coringa"}, {"start": 242, "end": 255, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:31:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 6, "like_count": 160, "quote_count": 5}, "author_id": "1076971229515530241", "text": "Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($746M) e Matrix Reload($742M), se tornando o terceiro maior filme R de todos os tempos. #Joker #BoxOffice #DC #Coringa #SuicideSquad https://t.co/lzl9rYT1QK", "id": "1186666352087568384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186666350141423617"], "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:31:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725184296684818432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "id": "1186666350141423617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186666314338918402"], "created_at": "2019-10-22T15:31:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2761421341", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.6842, "type": "Person", "normalized_text": "Talvi"}, {"start": 54, "end": 55, "probability": 0.3911, "type": "Person", "normalized_text": "LP"}, {"start": 150, "end": 151, "probability": 0.5592, "type": "Place", "normalized_text": "CA"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.934, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "Lo Talvi no tiene parang\u00f3n...\nYa asume que pierde con LP.\nY\u00e1 anuncia q lo v\u00e1 a apoyar en una 2da vuelta\nY\u00e1 anuncia que formar\u00e1 coalici\u00f3n incluyendo a CA.\nQue s\u00e9 empezar\u00e1 a negociar un programa para Noviembre.\nQue no dijo lo que dijo de Chile.\nO es pelotudo o un suicida pol\u00edtico.", "id": "1186666314338918402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186666283259039746"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:31:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "699710879173099520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "id": "1186666283259039746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186666091172507649"], "created_at": "2019-10-22T15:30:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866439676936294400", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "text": "Se eu colocasse cada problema ou dificuldade nesse tt eu ir\u00e1 fazer um manual de um suicida e depressivo pprt", "id": "1186666091172507649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186666056598917120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:30:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058651553232388096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "id": "1186666056598917120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186665972188487680"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/MaX48NFtv3", "expanded_url": "http://www.concepcionaldia.com/lamentable-nino-de-10-anos-se-suicida-en-horqueta/", "display_url": "concepcionaldia.com/lamentable-nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 95, "username": "concepcionaldia", "id": "2423998344"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9389, "type": "Place", "normalized_text": "Horqueta"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:29:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175118624836739072", "text": "Lamentable: Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida en Horqueta https://t.co/MaX48NFtv3 v\u00eda @ConcepcionAlDia", "id": "1186665972188487680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186665826960773121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:29:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150436650448773123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "id": "1186665826960773121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186665648933486592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:28:32.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4854424628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186665648933486592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186665550308663298"], "created_at": "2019-10-22T15:28:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "117542205", "text": "O cisco est\u00e1 se castigo, dois dias sem colo e carinho. O FDP matou e comeu uma asa branca. Como um filhote de gato faz isso???????", "id": "1186665550308663298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186665526438891522"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:28:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169294997398491136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "id": "1186665526438891522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186665522403913730"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "demagogoboy", "id": "3325530215"}]}, "in_reply_to_user_id": "3325530215", "created_at": "2019-10-22T15:28:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3053684871", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186663769113534465"}], "text": "@demagogoboy Relacionamento entre uma suicida e um pescotapa", "id": "1186665522403913730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186665464572850176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:27:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993298858296971264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "id": "1186665464572850176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186665084904497155"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:26:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75264243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "id": "1186665084904497155"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186664990633349120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:25:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259207483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "id": "1186664990633349120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186664982265630729"], "created_at": "2019-10-22T15:25:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797665183439220736", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Ontem eu na Brasil botado, h\u00e1 mais de 120km um gato suicida me passa na frente do carro! Tem nem como fazer nada, virou not\u00edcia \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1186664982265630729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186664833187569665"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/xHZXpn7Jzm", "expanded_url": "https://twitter.com/monstaxbr/status/1186634212495036419", "display_url": "twitter.com/monstaxbr/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8299, "type": "Person", "normalized_text": "Hyungwon"}, {"start": 84, "end": 99, "probability": 0.7585, "type": "Organization", "normalized_text": "MONSTAX_COMEBACK"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.7087, "type": "Organization", "normalized_text": "MONSTAX"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 100, "tag": "MONSTAX_COMEBACK"}, {"start": 101, "end": 109, "tag": "MONSTAX"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "FindYou"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:25:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182830338265042944", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186634212495036419"}], "text": "Se \u00e9 triste pra eles imagina pra n\u00f3s pobres mortais monbebes, Hyungwon vc me matou #MONSTAX_COMEBACK #MONSTAX #FindYou https://t.co/xHZXpn7Jzm", "id": "1186664833187569665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186664737846767616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:24:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191157729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "id": "1186664737846767616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186664602609901569"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:24:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185480137518780417"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "id": "1186664602609901569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186664526172901376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:24:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169717222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "id": "1186664526172901376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186664494501638144"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/AsgsDQPZed", "expanded_url": "https://twitter.com/AGazetaES/status/1186651887770259456", "display_url": "twitter.com/AGazetaES/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:23:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63116899", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186651887770259456"}], "text": "Se tem provas que foi ele quem matou... Tem v\u00eddeos e tudo... Como assim ele \u00e9 acusado de matar? https://t.co/AsgsDQPZed", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "id": "1186664494501638144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186664405116821504"], "created_at": "2019-10-22T15:23:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954804858451873792", "text": "Enton, outra pessoa do meu curso tirou a pr\u00f3pria vida. Terceira s\u00f3 nesse ano. Esse eu conhecia e convivi. Meu curso tira praticamente tudo de n\u00f3s", "id": "1186664405116821504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186664324191834113"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "created_at": "2019-10-22T15:23:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "835036740", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186658699626143744"}], "text": "@canalN_ Igual que t\u00fa, Mulder, su viejo, el suicida y todos los honorables apristas, no??", "id": "1186664324191834113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186664226611286016"], "created_at": "2019-10-22T15:22:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86766572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186307558044327939"}], "text": "RT @lasbrujias: Igual que los pinches ni\u00f1os de cristal que se ofenden por la palabra puto pero buscan y re suben el video de un ser humano\u2026", "id": "1186664226611286016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186664147326517248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:22:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207141320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "id": "1186664147326517248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186664010453864448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:22:01.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565764055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186664010453864448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186663994674814976"], "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:21:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799996713960439808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "id": "1186663994674814976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186663893302743040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:21:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858027822782304257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "id": "1186663893302743040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186663879377670148"], "in_reply_to_user_id": "17932010", "created_at": "2019-10-22T15:21:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2821462683", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186489357001248768"}], "text": "@elsobacotriste Por las huevas es.\nEse partido no superar\u00e1 la valla del 5%.\nEl \"suicida\" era su caballito de batalla, sin \u00e9l no son nada y ellos lo saben. \nY por eso han llamado a este payaso (periodista de conversaci\u00f3n) para hacer el rid\u00edculo.", "id": "1186663879377670148"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186663827343138816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:21:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108196743563395075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "id": "1186663827343138816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186663822771281926"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 196, "probability": 0.8405, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele franco"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-10-22T15:21:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805028993758089217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186593129136304129"}], "text": "@SF_Moro Como ministro se pr\u00f3prio governo tem v\u00e1rios investigado?quando vai ser investigado as liga\u00e7\u00f5es do senador com as mil\u00edcias?quando ministro a justi\u00e7a vai esclarecer quem matou Mariele franco,e quem mandou matar?isso e suas cara!\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a", "id": "1186663822771281926"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186663805557886976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:21:13.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627145069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}], "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "id": "1186663805557886976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186663498270543872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xsanflowerx", "id": "709506707"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9349, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "709506707", "created_at": "2019-10-22T15:19:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1071211939", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186662044075991042"}], "text": "@xsanflowerx Ya bueno el trailer del Escuadr\u00f3n Suicida tambi\u00e9n era la leche y luego la peli era un videoclip de 2 horas", "id": "1186663498270543872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186663417169547264"], "created_at": "2019-10-22T15:19:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "725412170230587393", "text": "a vai se fuder, eu dei 3 capa no cara e ele me matou e tinha 200 de vida saco, ff n\u00e3o tira esses hack fodido", "id": "1186663417169547264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186663410504753153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:19:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945810055613607936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "id": "1186663410504753153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186663211094949888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "miracomome", "id": "1007628890"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "casosac", "id": "22425229"}]}, "in_reply_to_user_id": "1007628890", "created_at": "2019-10-22T15:18:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4025244819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186618808611627008"}], "text": "@miracomome @casosac Ya va caer t\u00fa  padre testaferro del suicida.  Plop", "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "id": "1186663211094949888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186663154803204096"], "created_at": "2019-10-22T15:18:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1185746071965831170", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8387, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}]}, "text": "Acho q esse Caetano \u00e9 doido, a gente s\u00f3 se empurrou e trocamos uma id\u00e9ia e ele falou q quase me matou na porrada KKKKKKKKK calminha camarada", "id": "1186663154803204096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186663120812556297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:18:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223262980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "id": "1186663120812556297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186662966244065280"], "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:17:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092502913124048896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "id": "1186662966244065280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186662924464590853"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:17:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24378958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "id": "1186662924464590853"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186662540648034304"], "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:16:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3382501030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "id": "1186662540648034304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186662375803539459"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:15:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1273167504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "id": "1186662375803539459"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186662355259797504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:15:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3377374973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "id": "1186662355259797504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186662248737050624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:15:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2607748907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "id": "1186662248737050624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186662166914580480"], "created_at": "2019-10-22T15:14:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1928727584", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7112, "type": "Person", "normalized_text": "Horla"}]}, "text": "Mais loco que o Horla so os porra que suicida", "id": "1186662166914580480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186662072429486080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:14:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877364282127769601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "id": "1186662072429486080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186662038845702146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:14:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016355037864431621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "id": "1186662038845702146"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186661941265211402"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/6K53X3eUTV", "expanded_url": "https://twitter.com/meninoharrie/status/1186661941265211402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6K53X3eUTV", "media_key": "3_1186661939084189696"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.8713, "type": "Other", "normalized_text": "free fire"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:13:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2282645738", "text": "eu tava jogando free fire e um cara me matou, eu lasquei um corno ne ksksjskk a\u00ed do nada meu dign\u00edssimo vira a cabe\u00e7a ele pergunta se eu chamei ele?????\n\namado????? https://t.co/6K53X3eUTV", "id": "1186661941265211402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186661784347918337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:13:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718998469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "id": "1186661784347918337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186661765746221057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:13:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801118622286487552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "id": "1186661765746221057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186661668140527616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:12:43.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111289623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186661668140527616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186661634678370304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:12:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2557453016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}], "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "id": "1186661634678370304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186661415853215744"], "created_at": "2019-10-22T15:11:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 2, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "author_id": "735837349767225344", "text": "La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tambi\u00e9n conspirar para acabar con la izquierda. No hacerlo es irresponsable y suicida. Las armas en una guerra deben ser por lo menos, iguales a las de tu enemigo!", "id": "1186661415853215744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186661391408816129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:11:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136616923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "id": "1186661391408816129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186661317089857537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:11:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1719522396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "id": "1186661317089857537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186661286576381953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:11:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757654956564504576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "id": "1186661286576381953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186661225796636678"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Yft5ayOzEe", "expanded_url": "https://twitter.com/Melivelez_/status/1186284499270803456", "display_url": "twitter.com/Melivelez_/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 168, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "elite"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:10:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1146968221", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186284499270803456"}], "text": "aqu\u00ed la gente se suicida todos los d\u00edas por la mala calidad de vida. s\u00ed, tenemos la mejor econom\u00eda de sur america pero, de que mierda sirve si solo se beneficia la elite, hay una desigualdad tremenda. informate bien https://t.co/Yft5ayOzEe", "id": "1186661225796636678"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186661208042151936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EvaPerkins09", "id": "3045092565"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "ViMad", "id": "29359131"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 196, "probability": 0.5118, "type": "Other", "normalized_text": "salmonella"}]}, "in_reply_to_user_id": "3045092565", "created_at": "2019-10-22T15:10:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722453390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186469771308666881"}], "text": "@EvaPerkins09 @ViMad No es asi. Los huevos blanditos siempre han sido una preferencia gourmet d las personas q saben apreciar el gusto y sabor d las comidas sencillas. Hoy en dia con  la salmonella y otras bacterias fuera de control es casi suicida comer huevos blanditos casi crudos .", "id": "1186661208042151936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186661158431924229"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElGloboSonda", "id": "885528770"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5504, "type": "Other", "normalized_text": " \"El suici"}, {"start": 88, "end": -2, "probability": 0.4757, "type": "Place", "normalized_text": "a Santa Compa\ufffd"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:10:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3342196240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186373637793861633"}], "text": "RT @ElGloboSonda: \ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0fJuan Veir\u00f3, m\u00e1s conocido como \"El suicida\" formar\u00e1 parte de nuestra Santa Compa\u00f1a el pr\u00f3ximo jueves 31 de octubre en\u2026", "id": "1186661158431924229"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186661011811635201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:10:06.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633136939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186661011811635201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186660984972140544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:10:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009832668324876291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}], "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "id": "1186660984972140544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186660915904536576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "Mari"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:09:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910346988079734786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186488349982412800"}], "text": "RT @TapiaFernanda: Revelan presunta carta suicida que dej\u00f3 la mujer que se suicid\u00f3 y mat\u00f3 a sus tres hijos. \"\u00a1Atentamente Mari, la maravill\u2026", "id": "1186660915904536576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186660838414925828"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/8kq15omus6", "expanded_url": "https://ift.tt/31CP7bg", "display_url": "ift.tt/31CP7bg"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.8172, "type": "Other", "normalized_text": "Tumblr"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.5259, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Z"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:09:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113995263", "text": "New Tumblr post: \"Balea a su pareja e hija y luego se suicida en Francisco Z...\" https://t.co/8kq15omus6", "id": "1186660838414925828"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186660797600223232"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/LCaAqfwgii", "expanded_url": "https://twitter.com/tribunadamassa/status/1186660797600223232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LCaAqfwgii", "media_key": "3_1186660788611796992"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.757, "type": "Other", "normalized_text": "TribunaDamassa"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 38, "tag": "TribunaDamassa"}]}, "in_reply_to_user_id": "36135982", "created_at": "2019-10-22T15:09:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36135982", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186660492217126919"}], "text": "Como tudo aconteceu: o #TribunaDamassa volta ao local de um crime bizarro para entender por que um adolescente de 12 anos matou uma idosa na tentativa de reproduzir na vida real as sensa\u00e7\u00f5es de um jogo se computador! https://t.co/LCaAqfwgii", "id": "1186660797600223232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186660783301844999"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:09:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2823554571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "id": "1186660783301844999"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186660731867013121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:09:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092855528198492160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "id": "1186660731867013121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186660603152207873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:08:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340990957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "id": "1186660603152207873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186660375208574976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:07:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463377006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "id": "1186660375208574976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186660268161601536"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/K8t73WsPzg", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1186660268161601536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K8t73WsPzg", "media_key": "16_1186660251942227970"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.8707, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.94, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 182, "end": 183, "probability": 0.4866, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.5036, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.4896, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:07:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 287, "quote_count": 10}, "author_id": "1076971229515530241", "text": "Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u00e3o Suicida: $1.620 Bilh\u00f5es \n2017: Mulher Maravilha e Liga da Justi\u00e7a: $1.470 Bilh\u00f5es \n2018: Aquaman: $1.148 Bilh\u00e3o \n2019: Shazam e Coringa: $1.115 Bilh\u00e3o https://t.co/K8t73WsPzg", "id": "1186660268161601536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186660234808516608"], "created_at": "2019-10-22T15:07:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455161353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "id": "1186660234808516608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186660228621844482"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:07:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998446607610892288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186660228621844482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186660197420412930"], "in_reply_to_user_id": "1514210437", "created_at": "2019-10-22T15:06:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265095063", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186655611158745088"}], "text": "@cherrysscar No, no morir. Suprimamos el instinto suicida por ahora y apoyemos a los cabres dando la pelea despu\u00e9s volvimos al emo-vibe \nAhora con fuerza no m\u00e1s!", "id": "1186660197420412930"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186660131951517696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "edgarmanuel", "id": "36156654"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "noesoriana", "id": "203113592"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 199, "probability": 0.7415, "type": "Person", "normalized_text": "Harkavy-Friedman"}]}, "in_reply_to_user_id": "114560204", "created_at": "2019-10-22T15:06:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114560204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186659769332969472"}], "text": "@edgarmanuel @noesoriana Si bien hay m\u00faltiples factores que incitan al suicidio, preocupa sobremanera c\u00f3mo el sexo que m\u00e1s se suicida ni siquiera se atiende. A esto, especialistas con Harkavy-Friedman aportan que hay un tab\u00fa entre los hombres con respecto a la salud mental.", "id": "1186660131951517696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186659970391183360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:05:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059301067215773696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186532935626887169"}], "text": "RT @CamarenaJenny: @RecuerdosPeru @APRA_Oficial @MijaelGLP @evelinorcon @RenattoBautista @Renzoiban @PatriciaTubilla @Valderrama_En @yturbe\u2026", "id": "1186659970391183360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186659912555872258"], "created_at": "2019-10-22T15:05:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4790008777", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 41, "probability": 0.6941, "type": "Other", "normalized_text": "Australian Suicide"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.4253, "type": "Other", "normalized_text": "Argenis"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.6342, "type": "Other", "normalized_text": "Heavy Rock"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5947, "type": "Other", "normalized_text": "Mr. Suicida"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.4531, "type": "Other", "normalized_text": "Holand\u00e9s"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "dinast\u00eda Castillo"}, {"start": 177, "end": 189, "probability": 0.4037, "type": "Other", "normalized_text": "LLCarbon\u00edfera"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.6644, "type": "Place", "normalized_text": "Sabinas"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 190, "tag": "LLCarbon\u00edfera"}]}, "text": "Lucha de tres esquinas: Australian Suicide vs Argenis vs Heavy Rock. \n\nMr. Suicida se lleva el triunfo con un \"Holand\u00e9s\" y toque de espaldas sobre el de la dinast\u00eda Castillo \n\n#LLCarbon\u00edfera en Sabinas.", "id": "1186659912555872258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186659736999157760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:05:03.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2512491103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186659736999157760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186659698369388545"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "created_at": "2019-10-22T15:04:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173401887837540352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186658699626143744"}], "text": "@canalN_ CLARO ..COMO TUUU. Y EL JEFE SUICIDA...\nYA NI TU TE LA CREES. \nY SEGURO TODOS SAB\u00cdAN TODO", "id": "1186659698369388545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186659691247624193"], "created_at": "2019-10-22T15:04:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185586249739968519", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "MeioDiaPr"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 135, "tag": "MeioDiaPr"}]}, "text": "Que foi essa explos\u00e3o no formigueiro ? Mas ser\u00e1 que matou td ?se observar na imagem na cal\u00e7ada tem uma barata muito bem viva #MeioDiaPr", "id": "1186659691247624193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186659603842584576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:04:31.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906797881461538816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186659603842584576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186659405158326273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:03:43.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202318528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186659405158326273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186659239110029312"], "created_at": "2019-10-22T15:03:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118210275", "text": "nadie se suicida en una comisar\u00eda yo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda", "id": "1186659239110029312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186658930350579713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:01:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112756706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "id": "1186658930350579713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186658800297754625"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ug6orQHXWP", "expanded_url": "https://twitter.com/heduardo50/status/1186624992936681474", "display_url": "twitter.com/heduardo50/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.4081, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 51, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:01:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186624992936681474"}], "text": "jaaa ... es una gran sorpresa, y que el suicida #AG habr\u00eda sido el cabecilla. https://t.co/ug6orQHXWP", "id": "1186658800297754625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186658758308651009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RIndrio", "id": "4864187548"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "paolaxmi", "id": "953901380"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 39, "tag": "scritturebrevi"}, {"start": 40, "end": 49, "tag": "lipogiro"}, {"start": 50, "end": 60, "tag": "prematura"}, {"start": 88, "end": 97, "tag": "intimit\u00e0"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:01:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793115977634484225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186636896979558402"}], "text": "RT @RIndrio: @paolaxmi  #scritturebrevi #lipogiro\n#prematura\nScelta\nMusica\n( Da) Camera\n#intimit\u00e0 \nRiservatezza\nTimidezza\n( Nel) Parlare\nPi\u2026", "id": "1186658758308651009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186658696312606726"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:00:54.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134079711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186658696312606726"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186658627597361152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RIndrio", "id": "4864187548"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "paolaxmi", "id": "953901380"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 39, "tag": "scritturebrevi"}, {"start": 40, "end": 49, "tag": "lipogiro"}, {"start": 50, "end": 60, "tag": "prematura"}, {"start": 88, "end": 97, "tag": "intimit\u00e0"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:00:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953901380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186636896979558402"}], "text": "RT @RIndrio: @paolaxmi  #scritturebrevi #lipogiro\n#prematura\nScelta\nMusica\n( Da) Camera\n#intimit\u00e0 \nRiservatezza\nTimidezza\n( Nel) Parlare\nPi\u2026", "id": "1186658627597361152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186658612220968961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:00:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978826882618675200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186644878882672643"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1186658612220968961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186658587491348481"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "in_reply_to_user_id": "7996082", "created_at": "2019-10-22T15:00:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2227407077", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186607632150388736"}], "text": "@el_pais Eso del respeto a las normas y reglamentos parece que no gusta a determinadas ideolog\u00edas, m\u00e1s acostumbradas a imponer que a dialogar.\nEspero que nunca tengan mando, ni por las urnas, porque ser\u00eda terrible, pero lo aceptar\u00eda como dem\u00f3crata, siendo suicida ese voto.", "id": "1186658587491348481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186658458873090049"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "galaxyfaway", "id": "434164084"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.3526, "type": "Other", "normalized_text": "SW"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.6857, "type": "Person", "normalized_text": "rey"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "skywalker"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.6781, "type": "Person", "normalized_text": "kylo"}, {"start": 231, "end": 233, "probability": 0.8005, "type": "Person", "normalized_text": "han"}]}, "in_reply_to_user_id": "434164084", "created_at": "2019-10-22T14:59:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910317044838600705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186657861692211200"}], "text": "@galaxyfaway simmm tb acho, e eh um final mais a cara de SW tb, mas vc ja viu a teoria de que a rey eh uma skywalker (sei l\u00e1 comokkk)? seria bem legal se terminasse assim mas deixo meu \u00f3dio pelo kylo falar mais alto pq ele matou o han solo :(", "id": "1186658458873090049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186658341478719488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:59:30.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3236627926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186658341478719488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186658108720009219"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.4174, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuelanas"}]}, "in_reply_to_user_id": "22864100", "created_at": "2019-10-22T14:58:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138587739", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186410453292998656"}], "text": "@DeputadoFederal Nada se compara as ditaduras cubanas e Venezuelanas ao qual j\u00e1 matou milhares sem contar com a fuga e a fome dos povos", "id": "1186658108720009219"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186658072875458560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:58:26.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135217103324274688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186658072875458560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186657802846195712"], "in_reply_to_user_id": "854519919500697601", "created_at": "2019-10-22T14:57:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140814220054990850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186614120784621573"}], "text": "@bbvvmm22 El reto suicida", "id": "1186657802846195712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186657739612872707"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FarodiRoma", "id": "469677548"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:57:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3676549834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186650234128158721"}], "text": "RT @FarodiRoma: L\u2019istinto suicida della sinistra sembra contagiare l\u2019intera maggioranza del Conte bis. Trovano accordo sul Fisco e continua\u2026", "id": "1186657739612872707"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186657735770816512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:57:05.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780756926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186657735770816512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186657734323818498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:57:05.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959094135402696704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186657734323818498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186657715160006661"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:57:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1558686708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186657715160006661"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186657579004518401"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3V9CkziWDb", "expanded_url": "https://twitter.com/heduardo50/status/1186624992936681474", "display_url": "twitter.com/heduardo50/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.6627, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:56:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401778811", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186624992936681474"}], "text": "No parece, lo \u00e9s y siempre lo ha sido. A lo largo de su asaroza trayectoria. M\u00e1s a\u00fan con el extinto suicida cobarde de AGP. https://t.co/3V9CkziWDb", "id": "1186657579004518401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186657553633206273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:56:22.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745928372631572481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186657553633206273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186657389732421632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:55:43.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416533014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186657389732421632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186657243179171840"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/2MsaNDLckl", "expanded_url": "https://twitter.com/JulietaPosse_/status/1186648566091132935", "display_url": "twitter.com/JulietaPosse_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:55:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "943184297858600960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186648566091132935"}], "text": "Jajaj esto era tan real cuando empec\u00e9 a vivir en la ciudad, a los meses ya la ten\u00eda clara.\nPueblerino suicida: 1\nLa muerte: 0 https://t.co/2MsaNDLckl", "id": "1186657243179171840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186657056092311552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "euamandaaon", "id": "740295911373430784"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:54:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2922210765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186593597103267840"}], "text": "RT @euamandaaon: Depois as pessoas querem falar de empatia no setembro amarelo, garoto rid\u00edculo, se esse menina se suicida todo mundo vai d\u2026", "id": "1186657056092311552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186657004326141955"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/wgdf6o96eA", "expanded_url": "http://cobardesr.AG", "display_url": "cobardesr.AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "heduardo50", "id": "119454564"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 150, "probability": 0.6111, "type": "Other", "normalized_text": "VRHT"}]}, "in_reply_to_user_id": "119454564", "created_at": "2019-10-22T14:54:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712924861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186624992936681474"}], "text": "@heduardo50 Esos maleantes, con su l\u00edder el suicida, el tristemente c\u00e9lebre https://t.co/wgdf6o96eA, a la cabeza, de toda la vida, la excepci\u00f3n es VRHT...!!!", "id": "1186657004326141955"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186656990082285568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:54:08.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44841648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186656990082285568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186656981316259847"], "created_at": "2019-10-22T14:54:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2874211073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "id": "1186656981316259847"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186656945312280578"], "in_reply_to_user_id": "376566200", "created_at": "2019-10-22T14:53:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119539561", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 249, "probability": 0.9085, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186630486803828738"}], "text": "@boca_di_yo Ac\u00e1, la tercera edad se suicida porque sus pensiones son miserables no les alcanza ni para sus remedios, tengo la suerte de haber estudiado en un colegio privado y viv\u00ed la educaci\u00f3n p\u00fablica que fue aberrante y nefasta, si buscas en Google \u201cla marcha pinguino\u201d del 2006.", "id": "1186656945312280578"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186656705578336256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:53:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58995630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635818242322434"}], "text": "RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la pue\u2026", "id": "1186656705578336256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186656696149643265"], "created_at": "2019-10-22T14:52:58.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888401797", "text": "postoji li iko na ovoj platformi a da je iz novog sada da me spasi od suicida i dosade kad do\u0111en tamo u \u010detvrtak pls", "id": "1186656696149643265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186656622480969728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:52:40.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908341280547196933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186656622480969728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186656452137619458"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:51:59.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910047883935862784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186656452137619458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186656420852310016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "colanahuac_cdmx", "id": "2340444246"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.4573, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00e1huac"}]}, "in_reply_to_user_id": "2340444246", "created_at": "2019-10-22T14:51:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1007053091034632192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186499644899110912"}], "text": "@colanahuac_cdmx Ja ja... Caminar por la An\u00e1huac ! ! Eso s\u00ed es para valientes (y uno que otro suicida)", "id": "1186656420852310016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186656383980244993"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mTvC1GaIYc", "expanded_url": "http://bit.ly/33TOUCc", "display_url": "bit.ly/33TOUCc"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/7pzLiWjNsY", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTiempo/status/1186656383980244993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7pzLiWjNsY", "media_key": "3_1186656380637368321"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.5502, "type": "Other", "normalized_text": "La Paz"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 112, "tag": "EsTiempo"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:51:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43791845", "text": "https://t.co/mTvC1GaIYc \u25ba La Paz: joven se suicida supuestamente por no superar la muerte de su madre. #EsTiempo https://t.co/7pzLiWjNsY", "id": "1186656383980244993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186656359548370945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:51:37.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911984606869671936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186656359548370945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186656358986330115"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:51:37.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922479618287964162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186656358986330115"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186656351533125633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:51:35.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709709972133781504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186656351533125633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186656310273728513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:51:26.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837778833856217089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186656310273728513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186656281916039169"], "in_reply_to_user_id": "73503309", "created_at": "2019-10-22T14:51:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2715765909", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186494052411285504"}], "text": "@olucassalles N\u00e3o vence sempre n\u00e3o, recentemente a blogueira se matou depois de tantos ataques.", "id": "1186656281916039169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186656224202428418"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/gN648omTME", "expanded_url": "https://twitter.com/tato2tatote/status/1186656224202428418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gN648omTME", "media_key": "3_1186656218150064128"}], "mentions": [{"start": 236, "end": 248, "username": "sallelorier", "id": "408786542"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:51:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1055772496006447104", "text": "Sean objetivos y conscientes, no voten slogan y demagogia (valor agregado, productividad, trabajo, auditor\u00edas etc) \u00e9sto es teatro, nos jugamos seguir en \u00e9ste teatro suicida o sacar el pa\u00eds a flote, analicen y sean patriotas. Apoyemos a @sallelorier habla lo que ninguno dice. https://t.co/gN648omTME", "id": "1186656224202428418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186656214110879746"], "in_reply_to_user_id": "277528852", "created_at": "2019-10-22T14:51:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "277528852", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7896, "type": "Organization", "normalized_text": "Fox"}, {"start": 9, "end": 11, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "BBC"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Gramsci"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186655093036371968"}], "text": "Fox y la BBC son otros ejemplos de medios de comunicaci\u00f3n de izquierda, claro. La verdad que no creo que sean de izquierda, pero si lo dice el liberal...\nDejen de hacer papelones y usar conceptos mal, Gramsci revive y se suicida por tarados as\u00ed.", "id": "1186656214110879746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186656193118388224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:50:58.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914456172241014784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186656193118388224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186656163804438528"], "in_reply_to_user_id": "807172590", "created_at": "2019-10-22T14:50:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261156184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186559185502257152"}], "text": "@JuananAmoros Un ecuatoriano, un ruso y un suicida...\nPero tranquilos, con m\u00e1s formaci\u00f3n a los locales seguro que lo arreglamos...", "id": "1186656163804438528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186656082237841408"], "created_at": "2019-10-22T14:50:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184553441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "id": "1186656082237841408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186655943183994880"], "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:49:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985952563408273408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "id": "1186655943183994880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186655898661478402"], "created_at": "2019-10-22T14:49:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176522719552253953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "id": "1186655898661478402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186655869108412421"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/3Eg8gB7QJg", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-naucalpan-edomex-suicidio/328351", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/muje\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/10/21/mujer-envenena-sus-hijos-se-suicida-en-naucalpan-203300.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:49:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4215035239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186645754242166784"}], "text": "RT @lasillarota: Mujer envenena a sus hijos y se suicida en Naucalpan. Esto es lo que se sabe del caso: https://t.co/3Eg8gB7QJg", "id": "1186655869108412421"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186655838825517056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:49:33.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2783082772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186655838825517056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186655785738293249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:49:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186532935626887169"}], "text": "RT @CamarenaJenny: @RecuerdosPeru @APRA_Oficial @MijaelGLP @evelinorcon @RenattoBautista @Renzoiban @PatriciaTubilla @Valderrama_En @yturbe\u2026", "id": "1186655785738293249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186655765827850241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:49:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734825065469087744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "id": "1186655765827850241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186655700103172096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:49:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916181258258059264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186655700103172096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186655663231000576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:48:51.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701553389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186655663231000576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186655530728722433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:48:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008105757387165697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "id": "1186655530728722433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186655465448656898"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:48:04.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1912330063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186655465448656898"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186655366978949120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:47:41.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261828467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186655366978949120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186655352500228096"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "brunoebia2019", "id": "2934392811"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "Lcrf_", "id": "1268447429063372800"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "in_reply_to_user_id": "863198461914734593", "created_at": "2019-10-22T14:47:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "538728009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170293479135690754"}], "text": "@eduardoslvdu @brunoebia2019 @lcrf_ @favelanewsrj gente quando se diz que a pol\u00edcia matou, tem um estudo do caso antes da bala que matou e tudo mais, nao sai por que foi a policia que matou sem provas", "id": "1186655352500228096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186655344946221056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:47:35.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456744045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186655344946221056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186655298779529216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:47:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446626758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186185127371640832"}], "text": "RT @pitiklinov: \u201cLa conducta suicida no es un trastorno mental sino simplemente una conducta y, por consiguiente, no se debe a una sola cau\u2026", "id": "1186655298779529216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186655268177928197"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:47:17.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928736038419345409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186655268177928197"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186655152490582016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:46:49.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1418872758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186655152490582016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186655089043427334"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:46:34.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908421201936179201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186655089043427334"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186655070852734976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:46:30.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148894288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186655070852734976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186654990410092544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:46:11.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101230917568397319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186654990410092544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186654984840110084"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "parodirevoredo", "id": "2897907419"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.7737, "type": "Person", "normalized_text": "ALANISMO"}]}, "in_reply_to_user_id": "2924813262", "created_at": "2019-10-22T14:46:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179772230563184643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186626926556930048"}], "text": "@parodirevoredo Exactooooooooooo\nALANISMO \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nVenerar a um SUICIDA ya es de lo Peor.\nCon el respeto del se\u00f1or Difunto", "id": "1186654984840110084"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186654982113841152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:46:09.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393214413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186654982113841152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186654955924574208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:46:03.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943178762312650752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186654955924574208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186654940334346240"], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/T6ZoFdBLTK", "expanded_url": "https://twitter.com/UsaTapabocas/status/1186588302675103744", "display_url": "twitter.com/UsaTapabocas/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.7636, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:45:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70745124", "text": "\u00a1Vamos por ese ministerio! Porque nadies NADIES nos respeta una vez al mes, ni la cigue\u00f1a que se suicida, ni Ricardo... al fin alguien piensa en nosotres! Si se puede! Yes we can! https://t.co/T6ZoFdBLTK", "id": "1186654940334346240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186654922164637696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:45:55.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191565693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186654922164637696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186654920805699585"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tvbrasilgov", "id": "18912498"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 257, "end": 259, "probability": 0.9297, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "in_reply_to_user_id": "18912498", "created_at": "2019-10-22T14:45:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "62675339", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186642833568124929"}], "text": "@tvbrasilgov @jairbolsonaro Em pensar que no Jap\u00e3o um politico corrupto, quando pego, se suicida de vergonha, enquanto aqui, nosso corrupto se gaba pelo roubo, \u00e9 apoiado pela extrema m\u00eddia e pelos militantes de esquerda e se for preso, tem a garantia que o STF solta.", "id": "1186654920805699585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186654855131291649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:45:39.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932298277197963264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186654855131291649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186654821769723909"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:45:31.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135948708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186654821769723909"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186654791507828736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:45:23.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2804050337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186654692253847553"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "id": "1186654791507828736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186654737032237056"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/wgdf6o96eA", "expanded_url": "http://cobardesr.AG", "display_url": "cobardesr.AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CristhianRS", "id": "41431080"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}]}, "in_reply_to_user_id": "41431080", "created_at": "2019-10-22T14:45:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "712924861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186643251337584640"}], "text": "@CristhianRS @IDL_Rivera Todos comandados por el suicida, el tristemente c\u00e9lebre https://t.co/wgdf6o96eA. Se les acab\u00f3 su suerte. A la c\u00e1rcel y listo...!!!", "id": "1186654737032237056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186654718392709120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gonzalodowney", "id": "39315071"}]}, "in_reply_to_user_id": "39315071", "created_at": "2019-10-22T14:45:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116864915", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186654216049303555"}], "text": "@gonzalodowney Deja de meter el@odio en esto, la@gente sale@a marchar por amor , por preocupaci\u00f3n a los que no tienen, por el abuelo que se suicida pk no tiene como vivir, por esos padres que se sacan la cresta todo el d\u00eda sin ver crecer a sus hijos", "id": "1186654718392709120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186654692253847553"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/3ve9uXXVFR", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 146, "username": "vpartal", "id": "40652687"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:45:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 1, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "author_id": "151085945", "text": "'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nEditorial de @vpartal https://t.co/3ve9uXXVFR", "id": "1186654692253847553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186654676055396361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:44:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2900695908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635818242322434"}], "text": "RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la pue\u2026", "id": "1186654676055396361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186654621835677696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ardiacajoan", "id": "3109830880"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "JosPastr", "id": "497825722"}]}, "in_reply_to_user_id": "3109830880", "created_at": "2019-10-22T14:44:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1417596516", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186528415073161216"}], "text": "@ardiacajoan @JosPastr Un \u00e1rbol se suicida y cae sobre las v\u00edas del tren, provocando un accidente, a pesar de los intentos de un grupo de pac\u00edficos saboteadores independentistas  por evitarlo.", "id": "1186654621835677696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186654589178826752"], "created_at": "2019-10-22T14:44:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834195656", "text": "Cuando tienes un contrincante poderoso, que decide tomar una estrategia suicida, no sabes si es un plan bien concebido o una acci\u00f3n desesperada. Lo importante es no temer y unir m\u00e1s fuerzas.", "id": "1186654589178826752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186654569738190848"], "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:44:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076686886893219840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "id": "1186654569738190848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186654403492794369"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ClaudioScaletta", "id": "208646224"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 154, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Menem"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.7277, "type": "Person", "normalized_text": "Roig"}]}, "in_reply_to_user_id": "208646224", "created_at": "2019-10-22T14:43:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795629812018802688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186623150999638016"}], "text": "@ClaudioScaletta Ud dice ? No lo dudo , por lo pronto el 28/10 el d\u00f3lar se va a disparar a valores insospechados.  Todo es un deja vu ... recuerdo Alfonsin huyendo y Menem tambaleante con un ministro Roig que se suicida misteriosamente", "geo": {"place_id": "010d7db066434a8a"}, "id": "1186654403492794369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186654011874795520"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/JSQKxQUUtI", "expanded_url": "https://twitter.com/consuelogarciag/status/1186430671616729090", "display_url": "twitter.com/consuelogarcia\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:42:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211685858", "text": "solo si voy con una misi\u00f3n suicida, abrazar\u00eda a uno de estos bastardos as\u00ed https://t.co/JSQKxQUUtI", "id": "1186654011874795520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186654009421189123"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "platdeinfancia", "id": "297972314"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 52, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:42:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298582238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171331225245630464"}], "text": "RT @platdeinfancia: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una id\u2026", "id": "1186654009421189123"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186654006246084609"], "created_at": "2019-10-22T14:42:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859044008", "text": "Se estou aqui hoje \u00e9 por que meu psiquiatra n\u00e3o me matou ele s\u00f3 falou um \u201coi sumida\u201d correu tudo bem ele at\u00e9 confiou a mim varias receitas \u270c\ufe0f", "id": "1186654006246084609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186653977653456902"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:42:09.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980107879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "id": "1186653977653456902"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186653958967824385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:42:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952334502914904064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "id": "1186653958967824385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186653422847713282"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:39:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223571133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "id": "1186653422847713282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186653412169060355"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4142, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7335, "type": "Person", "normalized_text": "Mantilla"}]}, "in_reply_to_user_id": "2180222485", "created_at": "2019-10-22T14:39:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2784808421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186400250753441792"}], "text": "@WaykaPeru @FiscaliaPeru Nava , no es Mantilla \nNo le quedo otra al COBARDE SUICIDA , Sabia\nQue tarde o temprano lo echar\u00edan .", "id": "1186653412169060355"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186652854016270336"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/3Eg8gB7QJg", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-naucalpan-edomex-suicidio/328351", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/muje\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/10/21/mujer-envenena-sus-hijos-se-suicida-en-naucalpan-203300.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:37:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997970459240038404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186645754242166784"}], "text": "RT @lasillarota: Mujer envenena a sus hijos y se suicida en Naucalpan. Esto es lo que se sabe del caso: https://t.co/3Eg8gB7QJg", "id": "1186652854016270336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186652737552994304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:37:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453134911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "id": "1186652737552994304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186652583936581633"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LadyVenkman", "id": "932038515231281153"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4659, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.4744, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "932038515231281153", "created_at": "2019-10-22T14:36:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094568594615291904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186306411598417921"}], "text": "@LadyVenkman \u00bfSe avecina cosplay de Harley de Escuadron Suicida?", "id": "1186652583936581633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186652509147930624"], "created_at": "2019-10-22T14:36:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783347040340377600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "id": "1186652509147930624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186652488545513472"], "in_reply_to_user_id": "1377513229", "created_at": "2019-10-22T14:36:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "260397381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186452483637497856"}], "text": "@SuleidySanchezM Eso es suicida.", "id": "1186652488545513472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186652441418391552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CmayerCrismayer", "id": "4895435163"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "negrosuraa", "id": "120131128"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "branemark1", "id": "122176606"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:36:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122176606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186643146798702593"}], "text": "RT @CmayerCrismayer: @negrosuraa @branemark1 Los narcos no son weones, jamas van a buscar un enfrentamiento con la policia, mucho menos con\u2026", "id": "1186652441418391552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186652343229702144"], "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:35:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2205999368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "id": "1186652343229702144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186652318135177216"], "created_at": "2019-10-22T14:35:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "119115954", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.7538, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.7128, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}]}, "text": "Sobre a mancha de \u00f3leo nas praias do Nordeste:\u00c9 um efeito cascata sem precedentes, \u00e9 bem mais complexo do que se v\u00ea na m\u00eddia. Atingiu todos os estados do Nordeste, mais de 80 munic\u00edpios, matou milhares de animais, desempregou fam\u00edlias que dependem do turismo, abalou o com\u00e9rcio...", "id": "1186652318135177216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186652289827778560"], "in_reply_to_user_id": "1037479985525731329", "created_at": "2019-10-22T14:35:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4842507334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186652062374866947"}], "text": "@HStyner O que \u00e9 verdade \u00e9: Ela fingiu ter um namorado mesmo, e eu nem tiro a raz\u00e3o do pessoal em ficar puto com a pessoa por ter feito isso. Mas n\u00e3o, ela n\u00e3o fingiu que se matou.", "id": "1186652289827778560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186652237591920640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "javierespinosa2", "id": "50364803"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:35:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25067395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186511082514534400"}], "text": "RT @javierespinosa2: Los principles diarios espa\u00f1oles intentan poner fin al disparate casi suicida que fue regalar la informaci\u00f3n que produ\u2026", "id": "1186652237591920640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186652149201211392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mindefensa", "id": "131596061"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:34:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181183008310775808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186416876332703744"}], "text": "RT @mindefensa: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento d\u2026", "id": "1186652149201211392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186652012760522752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:34:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176619191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "id": "1186652012760522752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186652000894836736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "doyhenard", "id": "1408633721201307650"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:34:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069962987685986305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186629989040644096"}], "text": "RT @doyhenard: @gene_llerena Yo a cargo de esa patrulla ni cagando paro, parar habria sido suicida si no tienes el respaldo para actuar, al\u2026", "id": "1186652000894836736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186651836222185472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "a_salvadorv", "id": "1591564160"}]}, "in_reply_to_user_id": "1591564160", "created_at": "2019-10-22T14:33:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164108576539009025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186489753778212865"}], "text": "@a_salvadorv @MijaelGLP Seudo periodistas para ser seudo congresistas al servicio de las organizaciones criminales fujiapristas de la se\u00f1ora K y del suicida ag", "id": "1186651836222185472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186651219521081347"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Anchebiondi", "id": "1129760998255210497"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "1129760998255210497", "created_at": "2019-10-22T14:31:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2976959122", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186636251157422082"}], "text": "@Anchebiondi @Politica_LR @DiarioDeCurwen Las aliadas todos lo ven inventos esto dej\u00f3 el suicida Garc\u00eda corruptas en su m\u00e1xima expresi\u00f3n. Y se mandaba una carita de \"santa\"", "id": "1186651219521081347"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186651198054641664"], "created_at": "2019-10-22T14:31:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3295827458", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.383, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "text": "Desde el Parnaso la vista es suicida", "id": "1186651198054641664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186650902503002112"], "created_at": "2019-10-22T14:29:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2364985884", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Bifao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186599900689113088"}], "text": "RT @SrtaMorennah: Neto meio que induziu o Jorge ir na ro\u00e7a foi um jogo arriscado e suicida igual o da Bifao no primeira ro\u00e7a, mas assim com\u2026", "id": "1186650902503002112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186650766192398336"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/UmD1vF48QK", "expanded_url": "https://twitter.com/PublinewsGT/status/1186648391910121472", "display_url": "twitter.com/PublinewsGT/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:29:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861422169980624896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186648391910121472"}], "text": "La suicida y el fot\u00f3grafo se le pusieron en frente \ud83d\ude32 https://t.co/UmD1vF48QK", "id": "1186650766192398336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186650581642940418"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:28:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932948704918757376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "id": "1186650581642940418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186650467591430145"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Piliibustamante", "id": "526903036"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Pili"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "in_reply_to_user_id": "526903036", "created_at": "2019-10-22T14:28:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "271062729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186647205081423873"}], "text": "@Piliibustamante Justamente Pili, es mas rentable comprar bonos y hacer la bicicleta financiera. Es lo q hizo Macri al poner tasas del 70% y un dolar suicida. Toda esta debacle era evitable, en econom\u00eda 2+2 es 4, y esa es la bronca con Macri, q en los medios diga una cosa y en los hechos es otra", "id": "1186650467591430145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186650294668713984"], "created_at": "2019-10-22T14:27:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1616601830", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6378, "type": "Other", "normalized_text": "Endell"}]}, "text": "Fiquei muito feliz com a rea\u00e7\u00e3o do Endell ontem quando viu o pessoal, tudo bem que ele quase se matou pulando a grade ksksksks mas s\u00f3 a rea\u00e7\u00e3o dele j\u00e1 valeu o dia e a correria &lt;3", "id": "1186650294668713984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186650234128158721"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/qpIbcmU6Tp", "expanded_url": "http://www.farodiroma.it/listinto-suicida-della-sinistra-sembra-contagiare-lintera-maggioranza-del-conte-bis-trovano-accordo-sul-fisco-e-continuano-a-enfatizzare-le-posizioni-personali-di-c-meier/", "display_url": "farodiroma.it/listinto-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:27:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "469677548", "text": "L\u2019istinto suicida della sinistra sembra contagiare l\u2019intera maggioranza del Conte bis. Trovano accordo sul Fisco e continuano a enfatizzare le posizioni personali (di C. Meier) https://t.co/qpIbcmU6Tp", "id": "1186650234128158721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186650174782877696"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/c8ZKcGotYW", "expanded_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html?fbclid=IwAR1Sz1chLUSopx7z8tWIevQw5V0AVHzELb76pMSY27-EbXRUP3GjP9PVAa0", "display_url": "azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-con\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sonriv", "id": "538196102"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "anisalud", "id": "172703719"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 84, "tag": "SuicidioyMedios"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:27:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983400740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186308439305269249"}], "text": "RT @sonriv: La conducta suicida no es un trastorno mental\nEncuentro #SuicidioyMedios de @anisalud \n#Hablemos\n\nhttps://t.co/c8ZKcGotYW https\u2026", "id": "1186650174782877696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186650116113031170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:26:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562936754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186644878882672643"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1186650116113031170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186650018318573572"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/z1uy3D9Jjc", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/10/20/millonario-se-suicida-en-medio-de-una-demanda-por-estafar-a-su-propia-familia/", "display_url": "eldiariony.com/2019/10/20/mil\u2026"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 33, "username": "kaseinky", "id": "1110310596011003904"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:26:25.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1155139490421399553", "text": "https://t.co/z1uy3D9Jjc\n@kaseinky lee....", "id": "1186650018318573572"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186649960080642049"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/8kq15omus6", "expanded_url": "https://ift.tt/31CP7bg", "display_url": "ift.tt/31CP7bg"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/UEv93v9Nhk", "expanded_url": "https://twitter.com/israel210585/status/1186649960080642049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UEv93v9Nhk", "media_key": "3_1186649959019532288"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.6894, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Z"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:26:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113995263", "text": "Balea a su pareja e hija y luego se suicida en Francisco Z... https://t.co/8kq15omus6 https://t.co/UEv93v9Nhk", "id": "1186649960080642049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186649900508950529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:25:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2673029902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "id": "1186649900508950529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186649873250168832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "in_reply_to_user_id": "65549291", "created_at": "2019-10-22T14:25:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267938589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186482341440622592"}], "text": "@noticiAmerica La investigaci\u00f3n va hacia sus testaferros, el suicida Q.E.P.D.", "id": "1186649873250168832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186649789196320769"], "in_reply_to_user_id": "158845565", "created_at": "2019-10-22T14:25:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "158845565", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4003, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.5799, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.7603, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186649275830329346"}], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um fiasco total pq foi uma tentativa desesperada de fazer o mesmo papo engra\u00e7adinho que a marvel faz que nao combina nada com o tom dos personagens do DCU", "id": "1186649789196320769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186649756308770816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:25:23.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3532886237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624493428625410"}], "text": "RT @VilaWeb: 'El primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "id": "1186649756308770816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186649525139726336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:24:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259928258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186644878882672643"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1186649525139726336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186649504554147840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Artur_SC", "id": "67081595"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.6749, "type": "Organization", "normalized_text": "GSW"}]}, "in_reply_to_user_id": "67081595", "created_at": "2019-10-22T14:24:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15954130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186647919237259268"}], "text": "@Artur_SC Exato. Hoje ningu\u00e9m pode cravar nada. E as les\u00f5es atrapalham. Na \u00faltima, foi o que matou o GSW, que teria vencido, se tivesse o time completo.", "id": "1186649504554147840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186649196637630466"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:23:10.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2470093797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624493428625410"}], "text": "RT @VilaWeb: 'El primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "id": "1186649196637630466"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186649003456450560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:22:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950794741725253633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186644878882672643"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1186649003456450560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186648759654113281"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/8kq15omus6", "expanded_url": "https://ift.tt/31CP7bg", "display_url": "ift.tt/31CP7bg"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/qywcvdLUAm", "expanded_url": "https://twitter.com/israel210585/status/1186648759654113281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qywcvdLUAm", "media_key": "3_1186648754583199747"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.6894, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Z"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:21:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113995263", "text": "Balea a su pareja e hija y luego se suicida en Francisco Z... https://t.co/8kq15omus6 https://t.co/qywcvdLUAm", "id": "1186648759654113281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186648731694833665"], "created_at": "2019-10-22T14:21:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1141008829586518016", "text": "corazon suicida, bala perdida", "id": "1186648731694833665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186648699239305216"], "in_reply_to_user_id": "1184778468464173056", "created_at": "2019-10-22T14:21:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2573944767", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186647275407314945"}], "text": "@Ina_Valentina_ Un v\u00eddeo que esta rulando por internet de un chaval que se suicida", "id": "1186648699239305216"}], "includes": {"users": [{"name": "spooky sopitas \ud83d\udc7b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 574, "tweet_count": 8572, "listed_count": 0}, "id": "2320179594", "location": "M\u00e9xico", "username": "alexeyyhj"}, {"name": "Dr. Spider-man", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 151, "tweet_count": 1233, "listed_count": 0}, "id": "1116460192785260545", "username": "HndSerch"}, {"name": "Rita Salgado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 146, "tweet_count": 114837, "listed_count": 0}, "id": "1019317156750741506", "username": "RitaSal45917965"}, {"name": "Doravilmamartinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 2557, "tweet_count": 58371, "listed_count": 2}, "id": "825648036294557696", "username": "Doravilmamarti1"}, {"name": "Marco Naj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 129, "tweet_count": 5080, "listed_count": 0}, "id": "1228112106", "username": "MNFov"}, {"name": "Davide Giacalone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22727, "following_count": 433, "tweet_count": 32426, "listed_count": 165}, "id": "817413728", "username": "DavideGiac"}, {"name": "math", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 180, "tweet_count": 31732, "listed_count": 1}, "id": "950851949984931841", "location": "mogi/sp", "username": "mathzzzl"}, {"name": "Tiago\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 426, "tweet_count": 12855, "listed_count": 3}, "id": "185288399", "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "username": "ironman___sucks"}, {"name": "\ud835\ude7b\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude7b\ud835\ude8a\ud835\ude73\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude7f\ud835\ude98\ud835\ude8e\ud835\ude96\ud835\ude8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 450, "tweet_count": 9247, "listed_count": 0}, "id": "148803690", "location": "Mexico", "username": "SoraHashiba"}, {"name": "No So\u00a5 Koreana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10585, "following_count": 495, "tweet_count": 17672, "listed_count": 20}, "id": "1128367993426186243", "location": "M\u00e9xico", "username": "_Oshorty"}, {"name": "Sonia Cuevas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 537, "tweet_count": 3660, "listed_count": 1}, "id": "1086753750000324609", "location": "Extremadura | Madrid", "username": "_soniacuevas"}, {"name": "caty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 388, "tweet_count": 8760, "listed_count": 0}, "id": "2887617557", "location": "Itaquaquecetuba, Brasil", "username": "catycsalles"}, {"name": "arremesso de bolinha pesada longe \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3901, "following_count": 3101, "tweet_count": 313817, "listed_count": 29}, "id": "2981760833", "location": "joinville, brasil", "username": "someIoneIyghost"}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "username": "Cluzcar"}, {"name": "Looker \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 87, "tweet_count": 30972, "listed_count": 0}, "id": "918187436966064128", "username": "Lookertw"}, {"name": "Reflexiones\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10519, "following_count": 3518, "tweet_count": 29773, "listed_count": 54}, "id": "4513152796", "username": "GuerraSuciaES"}, {"name": "HECMOCH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 5004, "tweet_count": 79340, "listed_count": 1}, "id": "2710285584", "username": "hecmoch1"}, {"name": "Carlos Casas Pastor.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16364, "following_count": 1276, "tweet_count": 79850, "listed_count": 10}, "id": "735837349767225344", "username": "carlosc00268781"}, {"name": "\ud835\udc0feggy \ud835\udc02arter. ( Hiatus )", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 279, "tweet_count": 7750, "listed_count": 2}, "id": "3317798373", "location": "\u2800\u2800\u1d21\u0280\u026a\u1d1b\u1d1b\u1d07\u0274 \u0299\u028f: #s\u029c\u1d00\u029f\u029f\u1d0f\u1d21.", "username": "CalIMeAgent"}, {"name": "\ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd90 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd89 \ud835\udd82\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3989, "following_count": 1865, "tweet_count": 25383, "listed_count": 22}, "id": "85455198", "location": "Nowhere", "username": "hey_paulette"}, {"name": "pietro fantini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 4969, "tweet_count": 9209, "listed_count": 6}, "id": "63683550", "location": "VITERBO-ITALIA", "username": "pietrofantini"}, {"name": "ent\u00e9rate", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 678, "tweet_count": 370, "listed_count": 0}, "id": "854913736720736256", "location": "Santa Marta, Colombia", "username": "elportalm"}, {"name": "\u2620\u2014 Ace \u2014\u2620", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 353, "tweet_count": 14589, "listed_count": 0}, "id": "1085751281510244353", "location": "San Diego, CA", "username": "UnderTheSleeve"}, {"name": "\ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd94 \ud835\udd7b\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd98 \u2605\u5f61", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 3548, "tweet_count": 4708, "listed_count": 0}, "id": "990616718", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "leobatata13"}, {"name": "Gustavo Poli \ud83d\udc7d", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 32716, "following_count": 5042, "tweet_count": 63196, "listed_count": 408}, "id": "12200812", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gpoli"}, {"name": "Gustav Scarlato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11738, "following_count": 11609, "tweet_count": 60260, "listed_count": 18}, "id": "703378355", "username": "gus_lato"}, {"name": "Matyas BK\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Z", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 4997, "tweet_count": 41360, "listed_count": 0}, "id": "706647825292115968", "username": "MatyasBk"}, {"name": "RUBEN DARIO ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1356, "tweet_count": 25285, "listed_count": 0}, "id": "1267619354", "location": "Lima Per\u00fa", "username": "RUDAVARA2013"}, {"name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164373, "following_count": 994, "tweet_count": 67048, "listed_count": 167}, "id": "771351819171790848", "location": "Peru", "username": "LaSalitadelSin"}, {"name": "joy #13 \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4582, "following_count": 175, "tweet_count": 167152, "listed_count": 9}, "id": "2393543208", "location": "mundinho anitta \ud83d\udc97", "username": "breatheanitta"}, {"name": "CHAN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 342, "tweet_count": 66678, "listed_count": 12}, "id": "131237463", "location": "Gustavo A. Madero, Distrito Federal", "username": "chan1310"}, {"name": "\ud83d\udea9flesh-colored bedside lamp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 649, "tweet_count": 20044, "listed_count": 2}, "id": "2419865178", "location": "Itaja\u00ed mesmo", "username": "prailas"}, {"name": "Onyx cabelo de boneca\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\u00b9\u00b3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1146, "tweet_count": 7128, "listed_count": 2}, "id": "857281506", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "roger_esta"}, {"name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2259481, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}, "id": "149991703", "location": "Buenos Aires", "username": "alferdez"}, {"name": "Agust\u00edn \u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 554, "tweet_count": 25838, "listed_count": 5}, "id": "783548887", "username": "AgusPassaglia"}, {"name": "Fercho \u26bd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 355, "tweet_count": 16566, "listed_count": 0}, "id": "3320898615", "location": "Tapiales, Buenos Aires", "username": "Feer_DelGreco"}, {"name": "Diario Per\u00fa21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726795, "following_count": 378, "tweet_count": 384153, "listed_count": 960}, "id": "832686254873468929", "username": "peru21noticias"}, {"name": "Lubricentro1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 268, "tweet_count": 5571, "listed_count": 0}, "id": "1035145418630414336", "username": "Lubricentro1"}, {"name": "JavierC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 1859, "tweet_count": 99699, "listed_count": 11}, "id": "2223272358", "username": "JcortMdq"}, {"name": "Adri\u00e1n Gil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17524, "following_count": 1146, "tweet_count": 28695, "listed_count": 100}, "id": "70613168", "location": "Morelia, M\u00e9xico", "username": "adriangiltigre"}, {"name": "Adrian 2014\ud83d\udeb4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 260, "tweet_count": 2704, "listed_count": 0}, "id": "171298995", "location": "buenos aires", "username": "AdrianbsasCarp"}, {"name": "Identidad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4421, "following_count": 1894, "tweet_count": 30173, "listed_count": 22}, "id": "330372343", "location": "Argentina", "username": "IdentidadAR"}, {"name": "\ud83d\udc51\u0628\u064a\u0631\u0627", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 220, "tweet_count": 51697, "listed_count": 1}, "id": "404387805", "location": "Rosario, Argentina", "username": "VeraBalzi16"}, {"name": "candela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 629, "tweet_count": 12882, "listed_count": 1}, "id": "1028105713707610112", "username": "CandeeBeas"}, {"name": "Jessica Fiuza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 640, "tweet_count": 66329, "listed_count": 7}, "id": "35404188", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "JessicaFiuza"}, {"name": "DemoKradura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1107, "tweet_count": 28594, "listed_count": 7}, "id": "120604880", "location": "En todas partes", "username": "DemoKradura"}, {"name": "Agustin Haya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4135, "following_count": 384, "tweet_count": 8153, "listed_count": 20}, "id": "120624598", "location": "Lima", "username": "agustinhaya"}, {"name": "miguel alberto ortiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 102, "tweet_count": 1959, "listed_count": 0}, "id": "3300361539", "username": "miguelalbertoo3"}, {"name": "Ra\u00fal Noblecilla Olaechea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12294, "following_count": 418, "tweet_count": 6782, "listed_count": 31}, "id": "1157137719627145216", "location": "Lima, Peru", "username": "raul_olaechea"}, {"name": "El Zarig\u00fceyas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 431, "tweet_count": 193191, "listed_count": 13}, "id": "263546448", "location": "15 Yemen Road, Yemen", "username": "Girafarig_4am"}, {"name": "^Malo del Alma^ APRUEBO\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf08\ud83e\udeb4 \ud83d\ude0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6027, "following_count": 2617, "tweet_count": 109677, "listed_count": 13}, "id": "91435297", "location": "Aigremont, France", "username": "jazzun"}, {"name": "Lincoln Aloisio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 236, "tweet_count": 152796, "listed_count": 66}, "id": "49099871", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "shedinjx"}, {"name": "Augusto \ud83d\udc36\ud83d\udc15", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 772, "tweet_count": 12549, "listed_count": 0}, "id": "949085923937079302", "username": "GutooCachorro"}, {"name": "Gabs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 741, "tweet_count": 13623, "listed_count": 0}, "id": "1019751291889725440", "location": "Quer\u00e9taro", "username": "Mtz9Gab"}, {"name": "Dr. Thair Kassam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184793, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "id": "105352833", "location": "VENEZUELA", "username": "thairkassam"}, {"name": "Rosa Pons Puig", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 872, "tweet_count": 43845, "listed_count": 0}, "id": "928282801111293954", "username": "puig_pons"}, {"name": "VilaWeb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348852, "following_count": 5728, "tweet_count": 514745, "listed_count": 3987}, "id": "151085945", "location": "Catalunya", "username": "VilaWeb"}, {"name": "Manuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 300, "tweet_count": 11848, "listed_count": 0}, "id": "4700300218", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "manuunogueira_"}, {"name": "YONI CASTRO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}, "id": "2447373036", "username": "yoni3556_luis"}, {"name": "Luis Espinoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1545, "tweet_count": 49801, "listed_count": 31}, "id": "710914345195147264", "username": "LuisEspinozaCa2"}, {"name": "Maria Grazia Stojnic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 790, "tweet_count": 23731, "listed_count": 0}, "id": "502228352", "location": "Lima, Peru", "username": "MariaGraziaStoj"}, {"name": "C\u00e9sar Romero C", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63048, "following_count": 574, "tweet_count": 47572, "listed_count": 380}, "id": "27683735", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "CesarRomeroC"}, {"name": "Kotomine Kirei Team Negros \ud83d\udda4\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1231, "tweet_count": 49144, "listed_count": 6}, "id": "113081472", "location": "Lima, Peru", "username": "NobuVortigern"}, {"name": "Madeleine Osterling", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67198, "following_count": 6636, "tweet_count": 27388, "listed_count": 110}, "id": "869665128534478852", "username": "MadeleineOster3"}, {"name": "mundinho carlos pilotto 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 212, "tweet_count": 72632, "listed_count": 58}, "id": "156951970", "username": "esposadoedward"}, {"name": "\u2022ERIC\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1417, "tweet_count": 8733, "listed_count": 1}, "id": "624958090", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "Erickirin"}, {"name": "Marcelo Correia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 422, "tweet_count": 12866, "listed_count": 4}, "id": "825139800453820416", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "BigFiveLoL"}, {"name": "INTZ Simon", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 12018, "following_count": 1714, "tweet_count": 16420, "listed_count": 38}, "id": "18990458", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "intzsimon"}, {"name": "Marcos Natal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 16, "tweet_count": 5207, "listed_count": 1}, "id": "61222112", "location": "Pedreira - SP", "username": "marcosnatal1974"}, {"name": "Mayatv.hn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 131, "tweet_count": 23384, "listed_count": 14}, "id": "965651844105203712", "location": "Honduras", "username": "mayatvhn"}, {"name": "Manuela Cardoso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 267, "tweet_count": 5099, "listed_count": 0}, "id": "949076855428210689", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "username": "manusinhasc"}, {"name": "Eduardo Bebber", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 756, "tweet_count": 18988, "listed_count": 0}, "id": "872746549", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "dulibebber"}, {"name": "Tubar\u00e3o Megalodon\ud83e\udd88", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 211, "tweet_count": 1005, "listed_count": 0}, "id": "1094281935713718274", "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "Thomas_Oliveir4"}, {"name": "Metr\u00f3poles", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 711592, "following_count": 1527, "tweet_count": 237753, "listed_count": 1443}, "id": "3331429624", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Metropoles"}, {"name": "Dr. Rond\u00f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1, "tweet_count": 46034, "listed_count": 11}, "id": "308025260", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "drrondojr"}, {"name": "Isidro Tenorio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4327, "following_count": 4525, "tweet_count": 113670, "listed_count": 85}, "id": "1618048040", "username": "isiteno54"}, {"name": "F\u00e9lix \ud83c\udf77\ud83e\udd69\ud83c\udf57", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 745, "tweet_count": 62894, "listed_count": 6}, "id": "1334569291", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Felixmito"}, {"name": "O Paran\u00e1 | Hoje News", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 71, "tweet_count": 44686, "listed_count": 13}, "id": "3352137111", "location": "Cascavel, Paran\u00e1", "username": "o_parana"}, {"name": "Tiago Menezes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 774, "tweet_count": 29562, "listed_count": 6}, "id": "261001574", "location": "Florian\u00f3polis", "username": "TiagoR_M"}, {"name": "Marcelo Nerd News", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6180, "following_count": 3490, "tweet_count": 5281, "listed_count": 3}, "id": "3291123752", "location": "Brasil", "username": "OficialNerdNews"}, {"name": "Lorena Sartori \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 16, "tweet_count": 721, "listed_count": 0}, "id": "1046488623703617538", "username": "Lorena29756721"}, {"name": "Geraldinha Reality \ud83d\udde3\ud83d\udea8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5428, "following_count": 5933, "tweet_count": 18457, "listed_count": 3}, "id": "1076665614540984320", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GeraldaComenta"}, {"name": "\ud83d\udc08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 837, "tweet_count": 34551, "listed_count": 3}, "id": "4854973390", "location": "Narnia ", "username": "Louehabitlt"}, {"name": "B!ancosmica \u03be\ud83c\udf52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3998, "following_count": 933, "tweet_count": 406070, "listed_count": 80}, "id": "622521624", "location": "R\u1d00\u1d04\u1d04\u1d0f\u1d0f\u0274 C\u026a\u1d1b\u028f", "username": "shinkaikyoin"}, {"name": "teresarosariovelasco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 484, "tweet_count": 3752, "listed_count": 32}, "id": "377913646", "location": "madrid", "username": "tresario3"}, {"name": "Javier Espinosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30763, "following_count": 5522, "tweet_count": 48609, "listed_count": 1261}, "id": "50364803", "location": "Madrid, Spain", "username": "javierespinosa2"}, {"name": "NickJim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1025, "tweet_count": 23046, "listed_count": 25}, "id": "1630654980", "location": "California USA", "username": "nickjim07"}, {"name": "Rafael Ramos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313625, "following_count": 164, "tweet_count": 82883, "listed_count": 1281}, "id": "102176400", "location": "Desubicado... siempre", "username": "RafaeIRamosV"}, {"name": "Rex Chapman\ud83c\udfc7\ud83c\udffc", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1251068, "following_count": 29399, "tweet_count": 290427, "listed_count": 5311}, "id": "324703658", "location": "Lexington/Phoenix/Brooklyn", "username": "RexChapman"}, {"name": "ingri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4908, "following_count": 6, "tweet_count": 101058, "listed_count": 28}, "id": "770470850906693632", "username": "hakkieholic"}, {"name": "Patrick Ossmann", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 260, "tweet_count": 26289, "listed_count": 0}, "id": "2889332435", "location": "Lerida, Catalonia", "username": "pat_possmann"}, {"name": "Pol\u00f2nia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 211174, "following_count": 470, "tweet_count": 27145, "listed_count": 1071}, "id": "84066250", "location": "Catalunya", "username": "poloniatv3"}, {"name": "Naci\u00f3Digital", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 225761, "following_count": 2596, "tweet_count": 557078, "listed_count": 2399}, "id": "14088938", "location": "Catalunya", "username": "naciodigital"}, {"name": "JC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 188, "tweet_count": 4003, "listed_count": 0}, "id": "480493680", "username": "JoseCarlosVald4"}, {"name": "El Financiero", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1856007, "following_count": 1152, "tweet_count": 510084, "listed_count": 7248}, "id": "119051398", "location": "M\u00e9xico", "username": "ElFinanciero_Mx"}, {"name": "Monika", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 372, "tweet_count": 6575, "listed_count": 0}, "id": "3070432221", "location": "Barcelona/Garrigues\u2764", "username": "moniorzo"}, {"name": "Latiti@gmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 132, "tweet_count": 2212, "listed_count": 0}, "id": "1149789929792311297", "username": "Latitigmailcom1"}, {"name": "Agust\u00edn Ceruse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 4514, "tweet_count": 11197, "listed_count": 22}, "id": "1232088894", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "agusceru"}, {"name": "Gabita \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 159, "tweet_count": 869, "listed_count": 0}, "id": "1695048758", "username": "gaby_caceresdi"}, {"name": "Warreneta \ud83d\udc3d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6797, "following_count": 994, "tweet_count": 48412, "listed_count": 0}, "id": "1112077825174056961", "location": "Sevilla. @Padreneta", "username": "Warreneta_"}, {"name": "clau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 67, "tweet_count": 10981, "listed_count": 0}, "id": "236121412", "location": "Recife, Brasil", "username": "clau_mdasilva"}, {"name": "B\u00e1rbara Saryne", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 113405, "following_count": 849, "tweet_count": 63413, "listed_count": 220}, "id": "2474353003", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "BarbaraSaryne"}, {"name": "Noi de la ceba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 4385, "tweet_count": 80674, "listed_count": 29}, "id": "325837678", "location": "Territori colonitzat. ", "username": "Noidelaceba"}, {"name": "Lanes \u26aa\u26ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3120, "following_count": 1187, "tweet_count": 155473, "listed_count": 0}, "id": "35586007", "location": "Santos, Brasil", "username": "LanesThiago"}, {"name": "j\u00e9ss desir\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 553, "tweet_count": 64104, "listed_count": 0}, "id": "711365689", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "jessicadjcastro"}, {"name": "Portgas D. Haruzin | #GoT1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 84, "tweet_count": 2360, "listed_count": 0}, "id": "1033411740506222593", "location": "Marineford", "username": "HaruzinStamorto"}, {"name": "oz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1692, "tweet_count": 56192, "listed_count": 4}, "id": "792912181557862400", "location": "Heartbreak Hotel, Room 505", "username": "mishaboiola"}, {"name": "isa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 474, "tweet_count": 3469, "listed_count": 0}, "id": "3509256076", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Isabarceloos"}, {"name": "raposa bagaceira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 563, "tweet_count": 8126, "listed_count": 0}, "id": "1085164069043273729", "location": "fundo do po\u00e7o", "username": "babs0800"}, {"name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}, "id": "1465219008", "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "username": "Semiasas"}, {"name": "Pablo Sanchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 130, "tweet_count": 26262, "listed_count": 1}, "id": "3373103099", "username": "Pablojsm09"}, {"name": "Carlos Marques \u2605\u5f61", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 897, "tweet_count": 15022, "listed_count": 1}, "id": "3015738375", "location": "Manaus, Amazonas", "username": "marquesjr7_"}, {"name": "Sebasti\u00e1n Isern", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 733, "tweet_count": 26123, "listed_count": 3}, "id": "292944220", "location": "Rosario, Argentina", "username": "sebaisern"}, {"name": "Marisa Niemiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 491, "tweet_count": 326061, "listed_count": 15}, "id": "1663302181", "location": "Rosario.Argentina", "username": "MarisaNiemiz"}, {"name": "Elis Daria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 235, "tweet_count": 354, "listed_count": 0}, "id": "1091033736022503424", "username": "daria_elis"}, {"name": "Stella \ud83c\udf7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 437, "tweet_count": 3587, "listed_count": 0}, "id": "1177784563965337600", "username": "Stella52952708"}, {"name": "M A G U I\ud83e\udd40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 698, "tweet_count": 11352, "listed_count": 3}, "id": "4735978876", "username": "magui_alvarenga"}, {"name": "ara vitiello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98140, "following_count": 71412, "tweet_count": 153608, "listed_count": 218}, "id": "355957658", "location": "Argentina", "username": "SweetSalvat0re"}, {"name": "Lucas Piedade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 419, "tweet_count": 2960, "listed_count": 0}, "id": "1144612826281054215", "username": "LucasPiedade16"}, {"name": "\ud83c\udf0c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 320, "tweet_count": 17670, "listed_count": 3}, "id": "1078476391459549184", "location": "Donde se ba\u00f1aba Mercedes ", "username": "nojombrevale"}, {"name": "alicia martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1491, "tweet_count": 297286, "listed_count": 29}, "id": "255098969", "username": "aliciacristinar"}, {"name": "tatiana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 643, "tweet_count": 14614, "listed_count": 2}, "id": "1055887603499720713", "location": "Rosario, Argentina", "username": "TatianaaLeon"}, {"name": "El Beatle Final", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2991, "following_count": 3309, "tweet_count": 54147, "listed_count": 3}, "id": "192719832", "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "FinalBeatle"}, {"name": "Titi Fernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801708, "following_count": 790, "tweet_count": 10744, "listed_count": 1161}, "id": "276169885", "username": "titifernandez1"}, {"name": "Cambio 24", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 223, "tweet_count": 2845, "listed_count": 1}, "id": "1130117204530356224", "location": "Colombia", "username": "Cambio24Oficial"}, {"name": "Camo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 463, "tweet_count": 12105, "listed_count": 3}, "id": "495233909", "username": "camola__"}, {"name": "\u264c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 828, "tweet_count": 65881, "listed_count": 1}, "id": "570551514", "location": "Jose C. Paz, Argentina", "username": "AntooMendez"}, {"name": "Daniel D Mu\u00f1oz Perez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 789, "tweet_count": 86205, "listed_count": 2}, "id": "173616948", "location": "Los Olivos, Peru", "username": "daniel_mp"}, {"name": "Giuliana Caccia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42620, "following_count": 859, "tweet_count": 15812, "listed_count": 0}, "id": "31220797", "location": "Lima", "username": "giulianacaccia"}, {"name": "John tellez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 40, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}, "id": "4526828777", "username": "Johntellez6"}, {"name": "Mindefensa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 945562, "following_count": 1534, "tweet_count": 139712, "listed_count": 1996}, "id": "131596061", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "username": "mindefensa"}, {"name": "alberto tipiani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1068, "tweet_count": 106976, "listed_count": 1}, "id": "630712736", "location": "Lima", "username": "albertotipiani1"}, {"name": "Carlos Artiles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 3302, "tweet_count": 89971, "listed_count": 15}, "id": "115743251", "location": "Utah", "username": "Cartiles60"}, {"name": "Instituto Cato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58022, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}, "id": "55665976", "location": "Washington, DC", "username": "InstitutoCato"}, {"name": "AnTiSisTeMaS\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 663, "tweet_count": 21922, "listed_count": 0}, "id": "432925991", "location": "San Vicente de Ca\u00f1ete, Peru", "username": "renjopolice"}, {"name": "Marcela Castillo C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}, "id": "758899591211122688", "username": "Marcela45231150"}, {"name": "Marqu\u00e9s d'Olincourt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 593, "tweet_count": 12533, "listed_count": 5}, "id": "58117285", "location": "Ciudad Ju\u00e1rez ", "username": "Franville_"}, {"name": "Fantini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 534, "tweet_count": 6245, "listed_count": 0}, "id": "950792598263877632", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "LeticiaFantini2"}, {"name": "Leo Pel\u00e1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 270, "tweet_count": 24889, "listed_count": 4}, "id": "111511526", "location": "M\u00e9xico", "username": "leopelaez23"}, {"name": "Tommy Cheng", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 720, "tweet_count": 6435, "listed_count": 0}, "id": "2403406551", "location": "Lima, Peru", "username": "tommycheng78"}, {"name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967", "username": "esquinabaja"}, {"name": "Carlos Gutierrez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 2264, "tweet_count": 9619, "listed_count": 5}, "id": "2830824634", "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "cdgutierrez1"}, {"name": "\u0950 _Barros_\u0950", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 479, "tweet_count": 11101, "listed_count": 1}, "id": "3077393499", "location": "4535", "username": "_Barros_4535"}, {"name": "Z\u00e9 N\u00f4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5275, "following_count": 5562, "tweet_count": 100107, "listed_count": 24}, "id": "708423643898970112", "location": "Portugal", "username": "zeno_1972"}, {"name": "Trebol4hojas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 2035, "tweet_count": 78398, "listed_count": 0}, "id": "995737106621370370", "location": "Barcelona, Spain", "username": "VioletaTaberna"}, {"name": "MariannaMsf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 37, "tweet_count": 179, "listed_count": 0}, "id": "924680700661465088", "location": "Roma, Lazio", "username": "MsfMarianna"}, {"name": "Denise Mondrag\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 2044, "tweet_count": 19714, "listed_count": 15}, "id": "265693558", "location": "Mexico", "username": "DeenJM"}, {"name": "EL PA\u00cdS", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8697197, "following_count": 830, "tweet_count": 708130, "listed_count": 58329}, "id": "7996082", "location": "Madrid", "username": "el_pais"}, {"name": "\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd98\ud835\udd90\ud835\udd8e'\ud835\udd98 \ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8c \ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd8c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 462, "tweet_count": 10904, "listed_count": 0}, "id": "930085695703699457", "location": "campinas", "username": "ma_thias25"}, {"name": "Fanny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 774, "tweet_count": 70015, "listed_count": 11}, "id": "227895132", "username": "FannyGVT"}, {"name": "Pep", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 482, "tweet_count": 3260, "listed_count": 1}, "id": "944357450118868992", "location": "Lima", "username": "jpalizacruz"}, {"name": "Jorge del Castillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "username": "JorgeDCG"}, {"name": "Isabel Garchet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 510, "tweet_count": 10244, "listed_count": 0}, "id": "780297395817054208", "location": "Allier, Auvergne", "username": "IsabelGarchet"}, {"name": "yoha ME MUDE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 2049, "tweet_count": 45359, "listed_count": 9}, "id": "1062757344860430339", "username": "sparklystessel_"}, {"name": "Washington de Paula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3760, "following_count": 5043, "tweet_count": 75180, "listed_count": 10}, "id": "191987714", "location": "PERU\u00cdBE - SP - BRAZIL", "username": "wash1957"}, {"name": "Miguel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 344, "tweet_count": 13478, "listed_count": 4}, "id": "2590838985", "location": "Gotham ", "username": "mirandamiguel96"}, {"name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241", "username": "dcc_brasil"}, {"name": "N\u00fa ri a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 289, "tweet_count": 752, "listed_count": 0}, "id": "874088749", "username": "nu_ri_a"}, {"name": "Carnedecapital", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1956, "tweet_count": 483721, "listed_count": 0}, "id": "780756926", "location": "Toledo, Espa\u00f1a.Pedanias...", "username": "carnedecapital"}, {"name": "pedro VOU VER O BLINK 182", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 589, "tweet_count": 31559, "listed_count": 2}, "id": "43746076", "location": "Montes Claros, Brasil", "username": "podremelato"}, {"name": "Visnu Ga\u00f1an", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 557, "tweet_count": 67316, "listed_count": 20}, "id": "1202161777", "username": "VisnuGanan"}, {"name": "Dos Santos \ud83e\udd16", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 440, "tweet_count": 198076, "listed_count": 1}, "id": "4454667676", "location": "Zona Norte/RJ", "username": "MtSantos001"}, {"name": "nuria font", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1149, "tweet_count": 37650, "listed_count": 0}, "id": "4090763308", "username": "nuriafontreulli"}, {"name": "Franck Dassonville", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 556, "tweet_count": 7985, "listed_count": 32}, "id": "8053442", "location": "Haut de France, France", "username": "Franck59d"}, {"name": "B\u00e9ni Le Matou \ud83d\udd3b\u262e\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1054, "tweet_count": 33720, "listed_count": 24}, "id": "49251366", "username": "Beni_le_matou"}, {"name": "Alvarito.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 812, "tweet_count": 5244, "listed_count": 1}, "id": "2873033117", "username": "alvarc96"}, {"name": "\u5ea7\u982d Alejandro D\u00edaz Rojas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 551, "tweet_count": 3029, "listed_count": 1}, "id": "1184187134942613504", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "ElZato4"}, {"name": "Karoline.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 320, "tweet_count": 15681, "listed_count": 0}, "id": "1047993031918604290", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "KarolOl_98"}, {"name": "tiffany", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 417, "tweet_count": 13223, "listed_count": 0}, "id": "2950237827", "username": "tiffanyferr"}, {"name": "se\u00f1or pasti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 184, "tweet_count": 7157, "listed_count": 0}, "id": "865267236633706498", "username": "fesu_Lsc"}, {"name": "\ud83c\udf2c\ufe0fAnjo Ignorante\u270a\ud83c\udffe\ud83c\udf0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 67, "tweet_count": 9274, "listed_count": 0}, "id": "1131623959353593857", "location": "RJ", "username": "angel_thori"}, {"name": "DCVERSO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47933, "listed_count": 94}, "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "username": "DCverso1"}, {"name": "Darwin Targaryen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4270, "following_count": 680, "tweet_count": 262563, "listed_count": 0}, "id": "1226379234", "username": "23dwn"}, {"name": "\ud83c\udf63", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8917, "following_count": 333, "tweet_count": 60809, "listed_count": 17}, "id": "1022597029644648448", "location": "Santiago, Chile", "username": "cacheatsushi"}, {"name": "Corina Hern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 54, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "id": "1163650563063468032", "username": "CorinaHernndez6"}, {"name": "Karla Calle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455", "username": "KarlaCalle"}, {"name": "Lucas Del Rey \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8967, "following_count": 9528, "tweet_count": 66368, "listed_count": 3}, "id": "151311155", "location": "Bom Jesus do Itabapoana RJ", "username": "LucasDelRey"}, {"name": "Krisargentia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 2752, "tweet_count": 473850, "listed_count": 20}, "id": "353854993", "location": "Argentina", "username": "Krisargentia"}, {"name": "MAC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 443, "tweet_count": 40105, "listed_count": 12}, "id": "291937554", "username": "MarcosMac0"}, {"name": "ANC Vilassar de Dalt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 113, "tweet_count": 8668, "listed_count": 30}, "id": "1054762393", "location": "Vilassar de Dalt", "username": "VilassarXindep"}, {"name": "\ud83d\udcda maria \ud83d\udc1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9865, "following_count": 7989, "tweet_count": 215896, "listed_count": 89}, "id": "83682170", "location": "Brazil", "username": "bethcharizard"}, {"name": "Fede Padin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7537, "following_count": 5221, "tweet_count": 133227, "listed_count": 14}, "id": "98758958", "location": "Rosario", "username": "fede_padin"}, {"name": "tati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 633, "tweet_count": 56735, "listed_count": 4}, "id": "1962875604", "location": "Rosario, Argentina", "username": "agustinsanti7"}, {"name": "el ilustre.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1278, "tweet_count": 23534, "listed_count": 0}, "id": "259042874", "location": "fuera de este mundo. ", "username": "franpaper"}, {"name": "MagdaMateos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 809, "tweet_count": 90335, "listed_count": 17}, "id": "280170762", "location": "Espanha", "username": "MagdaMateos"}, {"name": "Jud\u00edos de Catalu\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 323, "tweet_count": 1309, "listed_count": 34}, "id": "907277392460337154", "location": "Barcelona, Spain", "username": "judioscatalanes"}, {"name": "Saiyajin herege, anarquista e sem paci\u00eancia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 197, "tweet_count": 12482, "listed_count": 0}, "id": "525652329", "location": "Planeta Vegeta", "username": "anarcosaiyajin"}, {"name": "Thaise agora \u00e9 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 617, "tweet_count": 28653, "listed_count": 0}, "id": "1062118402209275904", "username": "badthaiise"}, {"name": "LUIS VERASTEGUI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "id": "805582219670646784", "location": "Cajamarca, Peru", "username": "LUISVERASTEGU19"}, {"name": "Canal N", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3469034, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}, "id": "248692867", "location": "Peru", "username": "canalN_"}, {"name": "Pablito luna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 470, "tweet_count": 15726, "listed_count": 0}, "id": "855492121628946436", "username": "Pabliitooluna"}, {"name": "Diabla\ud83d\ude08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2533, "following_count": 1007, "tweet_count": 164939, "listed_count": 7}, "id": "1964237750", "location": "Rosario, Argentina", "username": "nurilakd"}, {"name": "Rodrigo Pereira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 426, "tweet_count": 8494, "listed_count": 0}, "id": "146023529", "location": "Brasil", "username": "rodrigoserino"}, {"name": "SportsCenter Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3589878, "following_count": 41, "tweet_count": 417354, "listed_count": 2572}, "id": "420535612", "location": "Brasil", "username": "SportsCenterBR"}, {"name": "Erika Rojas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 239, "tweet_count": 446972, "listed_count": 12}, "id": "796893205925076992", "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "malena1083"}, {"name": "\u039cario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1883, "tweet_count": 35330, "listed_count": 14}, "id": "43901623", "location": "CDMX", "username": "Tequejas"}, {"name": "Delfi Criscenti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 52, "tweet_count": 9957, "listed_count": 0}, "id": "872144383231098880", "location": "Rosario, Argentina", "username": "DelfiCriscenti"}, {"name": "Pantera\ud83c\udf0c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 2221, "tweet_count": 12744, "listed_count": 3}, "id": "2954251840", "location": "Wakanda", "username": "pantera_zl"}, {"name": "AdianoTMO69", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 2574, "tweet_count": 4752, "listed_count": 2}, "id": "849099925614997504", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "fuckinghellmat3"}, {"name": "Jaume Palafrugell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 1557, "tweet_count": 141196, "listed_count": 8}, "id": "4705572802", "location": "Palafrugell/Vila de Gr\u00e0cia", "username": "JaumePalafugell"}, {"name": "rbtca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 4998, "tweet_count": 48765, "listed_count": 14}, "id": "1119761712", "username": "rbtca"}, {"name": "Le Comte de St AfriQ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 3835, "tweet_count": 56778, "listed_count": 2}, "id": "299822960", "location": "M\u00e2con, France", "username": "Bluevertu"}, {"name": "Leticia Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49124, "following_count": 38317, "tweet_count": 82653, "listed_count": 0}, "id": "10848982", "location": "Llangr\u00e9u | Asturies | Spain", "username": "Ms_Golightly"}, {"name": "Gin Tony \ud83c\udf78", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 544, "tweet_count": 23311, "listed_count": 7}, "id": "123615873", "location": "Milano, Lombardia", "username": "tonio_gi"}, {"name": "sara \ud83c\udf42\ud83e\uddf6\ud83c\udf41", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 2598, "tweet_count": 64280, "listed_count": 11}, "id": "2729729597", "location": "\u2600\ufe0f\ud83e\udec0\ud83c\udf12\ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f\ud83e\ude70\ud83c\udf53\ud83e\udd0d", "username": "m1rtiillo"}, {"name": "\u30c5 \u2070\u2070\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1837, "tweet_count": 73464, "listed_count": 30}, "id": "591399388", "location": "Lima, Peru", "username": "RobertoGonzles"}, {"name": "Chucky pelos necios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 378, "tweet_count": 25636, "listed_count": 4}, "id": "132311169", "location": "Oaxaca,M\u00e9xico", "username": "eldeividlynch"}, {"name": "papi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 473, "tweet_count": 31878, "listed_count": 2}, "id": "265486971", "location": "Pueblo Lavanda", "username": "jolopink"}, {"name": "Rory666", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 4187, "tweet_count": 115693, "listed_count": 23}, "id": "3242260769", "location": "Alfa Centauri", "username": "ralphcymru"}, {"name": "Ana Bernal-Trivi\u00f1o", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 89558, "following_count": 4377, "tweet_count": 182986, "listed_count": 860}, "id": "67165437", "location": "M\u00e1laga - Barcelona", "username": "anaisbernal"}, {"name": "lores", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 232, "tweet_count": 13289, "listed_count": 0}, "id": "1009910021277118464", "location": "en la cima del \u00e9xito", "username": "soylorenamg"}, {"name": "Miliano Magno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 87, "tweet_count": 5951, "listed_count": 0}, "id": "837499661040615427", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "salazarrdiego"}, {"name": "Grupo BM Radio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 135, "tweet_count": 74348, "listed_count": 4}, "id": "2355304148", "location": "Mexico", "username": "gbmradio"}, {"name": "\ud30c\ud2b8\ub9ac\u2078", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 920, "tweet_count": 21576, "listed_count": 2}, "id": "429750790", "location": "\u00aa", "username": "_patriruiz"}, {"name": "Hector Fernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 616, "tweet_count": 40016, "listed_count": 3}, "id": "752312413270278144", "location": "Chaco, Argentina", "username": "HectorF36141609"}, {"name": "Pip Stoch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50973, "following_count": 134, "tweet_count": 24662, "listed_count": 595}, "id": "738202584025026560", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "pipstoch"}, {"name": "Esperan\u00e7agv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5289, "following_count": 5088, "tweet_count": 25822, "listed_count": 3}, "id": "1081687224796762113", "username": "Espellibertat"}, {"name": "Vict\u00f2ria AJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17118, "following_count": 5997, "tweet_count": 89685, "listed_count": 24}, "id": "915535201593446400", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya.", "username": "CoucouVic"}, {"name": "Jaime Hugo Baz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 32, "tweet_count": 770, "listed_count": 0}, "id": "26322626", "location": "lima,peru", "username": "JaimehBaz"}, {"name": "enfin.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 445, "tweet_count": 10292, "listed_count": 1}, "id": "1084830863827845120", "location": "La Rioja", "username": "supermiire"}, {"name": "Di\u00e9genes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 1034, "tweet_count": 37076, "listed_count": 8}, "id": "1177304390", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8 ", "username": "DiegoValerra"}, {"name": "\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc00 \ud835\udc0f \ud835\udc0f \ud835\udc13 \ud83c\udf10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159046, "following_count": 2231, "tweet_count": 46826, "listed_count": 197}, "id": "3328795281", "username": "PPTenel13"}, {"name": "E. Hdz.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 414, "tweet_count": 6564, "listed_count": 0}, "id": "2477223174", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Edgandaz69"}, {"name": "Marcela Rubio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 207, "tweet_count": 3548, "listed_count": 0}, "id": "914261637049339905", "username": "MRubioVasquez"}, {"name": "Tenho Mais Discos Que Amigos! \ud83c\udfb6", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 103452, "following_count": 861, "tweet_count": 215355, "listed_count": 890}, "id": "47957057", "location": "Brasil", "username": "tmdqa"}, {"name": "leo!el mas pecador !si queres pecar? veni estoy!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 3572, "tweet_count": 237059, "listed_count": 16}, "id": "1243885920", "location": "te sigue ", "username": "leo1972luz"}, {"name": "Radio Am\u00e9rica HN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128341, "following_count": 360, "tweet_count": 203421, "listed_count": 309}, "id": "733685409029476356", "location": "Honduras", "username": "radioamericahn"}, {"name": "Pancho Castro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17626, "following_count": 19535, "tweet_count": 12978, "listed_count": 34}, "id": "69786940", "location": "Santiago, Chile", "username": "frncskrn"}, {"name": "Jes\u00fas Castillo Cervell\u00f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1587, "tweet_count": 25877, "listed_count": 30}, "id": "205761767", "location": "Lleida, Catalunya", "username": "JesusCastilloC"}, {"name": "marco_S", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 109, "tweet_count": 6582, "listed_count": 0}, "id": "797490513855119360", "username": "S75Marco"}, {"name": "Cesar #Lula2022 \u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 297, "tweet_count": 25150, "listed_count": 1}, "id": "216904261", "location": "Macei\u00f3 - AL- Brazilian ", "username": "cesarbaracho"}, {"name": "DC \u272f|", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7150, "following_count": 2759, "tweet_count": 54597, "listed_count": 29}, "id": "1473323988", "location": "fan account", "username": "dctvcinema"}, {"name": "putos ricos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 966, "tweet_count": 80526, "listed_count": 20}, "id": "1861680768", "location": "escuchando a las blackpunkas", "username": "alvxnti"}, {"name": "judith", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 2422, "tweet_count": 48966, "listed_count": 3}, "id": "2545378192", "location": "Colombia", "username": "JudithVergaras"}, {"name": "Javo Psiconauta \ud81a\udd10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 2156, "tweet_count": 6154, "listed_count": 2}, "id": "1089343287377494017", "username": "javo_psiconauta"}, {"name": "Eduardo Salazar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 70, "tweet_count": 1437, "listed_count": 0}, "id": "1076338417859026944", "username": "Eduardo69098051"}, {"name": "Soy Aprista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10418, "following_count": 1634, "tweet_count": 60285, "listed_count": 22}, "id": "57545700", "location": "https://www.facebook.com/pages", "username": "Soy_Aprista"}, {"name": "Andr\u00e9a Mello\ud83d\ude9c\ud83d\udc26\ud83c\udfc6\ud83c\udf53\ud83d\udc8b\ud83e\udd69\ud83d\udc5c \ud83c\udf7b\u26bd\ud83c\udf1f\ud83c\udfa4\ud83e\udd85\ud83d\udc07\u2600\ufe0f\ud83c\udf61\ud83c\udf6d\ud83c\udf35\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 3510, "tweet_count": 87440, "listed_count": 0}, "id": "842582599", "username": "andreamarcia8"}, {"name": "Rafa Xamb\u00f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9654, "following_count": 2667, "tweet_count": 194566, "listed_count": 142}, "id": "230474195", "location": "Val\u00e8ncia", "username": "RafaXambo"}, {"name": "Andres Lalupu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 76, "tweet_count": 13043, "listed_count": 0}, "id": "773412971313790977", "username": "andres_lalupu"}, {"name": "Pol\u00edtica El Comercio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539226, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "id": "1616146872", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Politica_ECpe"}, {"name": "vivianrrojas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 359, "tweet_count": 25445, "listed_count": 0}, "id": "990418380615241728", "username": "vivianavefenix1"}, {"name": "Viviana Camargo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 673, "tweet_count": 9725, "listed_count": 3}, "id": "506352795", "username": "maryvivicamargo"}, {"name": "Viviana \ud83d\udc9b\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44694, "following_count": 2882, "tweet_count": 175201, "listed_count": 57}, "id": "57990114", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "viviana_tes"}, {"name": "menino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 1343, "tweet_count": 7151, "listed_count": 0}, "id": "875397434356224000", "username": "josue__freitas"}, {"name": "GAY\u00e7alo (Taylor's Version)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 144, "tweet_count": 27212, "listed_count": 0}, "id": "1006935033528115200", "location": "Loures, Portugal", "username": "Gonalo87855698"}, {"name": "Sra. Pazolini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1122, "tweet_count": 17431, "listed_count": 2}, "id": "175773253", "location": "Brasil", "username": "tserpa"}, {"name": "Mc Gui \ud83d\udc51", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1635534, "following_count": 551, "tweet_count": 31913, "listed_count": 1017}, "id": "458594879", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mcgui_oficial"}, {"name": "tessa tapia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 939, "tweet_count": 4002, "listed_count": 0}, "id": "1251899604", "location": "Lima \ud83c\uddf5\ud83c\uddea  Paris \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "asesora74"}, {"name": "Christian Bustamante \u00ae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "id": "875801195368955904", "location": "Lima, Peru", "username": "chrisbustc"}, {"name": "Miren.\ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30222, "following_count": 33247, "tweet_count": 276869, "listed_count": 95}, "id": "213745259", "location": "Munduan.", "username": "asierbijoux"}, {"name": "what happens", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3956, "following_count": 4257, "tweet_count": 245555, "listed_count": 0}, "id": "411046193", "username": "whasshappenss"}, {"name": "alice", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 51, "tweet_count": 24294, "listed_count": 0}, "id": "2608267329", "username": "patriciapp429"}, {"name": "\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2764, "following_count": 2539, "tweet_count": 25167, "listed_count": 2}, "id": "3063435354", "username": "neondux"}, {"name": "Jesus Sanchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 1214, "tweet_count": 33590, "listed_count": 57}, "id": "161100531", "location": "M\u00e9xico", "username": "Chucho_Sanchez"}, {"name": "Nalva Freitas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 1007, "tweet_count": 814, "listed_count": 2}, "id": "863889745440591873", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "dozz_79"}, {"name": "Kennymauro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1036, "tweet_count": 7408, "listed_count": 2}, "id": "1087568244", "username": "kennymauro"}, {"name": "mario maggi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 34, "tweet_count": 9813, "listed_count": 0}, "id": "4504569137", "username": "mariomaggi7"}, {"name": "S\u00c9PTIMO ARC\u00c1NGEL \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0639\u0638\u064a\u0645 \u0950 \u2605\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1838, "tweet_count": 106675, "listed_count": 38}, "id": "4923684429", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "EBaranzano"}, {"name": "KiezaK9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 204, "tweet_count": 1917, "listed_count": 0}, "id": "1116121088549883905", "username": "K9Kieza"}, {"name": "\u064b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 545, "tweet_count": 19386, "listed_count": 0}, "id": "853707930", "location": "Caldero Chorreante", "username": "KorastT"}, {"name": "GIL C\ud83c\udd70M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1461, "tweet_count": 64778, "listed_count": 6}, "id": "226702786", "location": "Tiradentes mg", "username": "galodeelite"}, {"name": "UOL", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2569821, "following_count": 169, "tweet_count": 522852, "listed_count": 4213}, "id": "70799317", "location": "Brasil", "username": "UOL"}, {"name": "Aida Neuman (ravina)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 3226, "tweet_count": 80901, "listed_count": 1}, "id": "1019728088429711360", "location": "Chiclayo, Peru", "username": "AidaNeumanH"}, {"name": "jorgenimamerino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 364, "tweet_count": 37648, "listed_count": 0}, "id": "1166101790225420288", "username": "jorgenimamerino"}, {"name": "burrodark \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 450, "tweet_count": 15248, "listed_count": 0}, "id": "322730525", "location": "Guaruj\u00e1", "username": "Brennodarkevc"}, {"name": "Dan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12114, "following_count": 61, "tweet_count": 2414, "listed_count": 32}, "id": "961436596217221120", "username": "danebayer"}, {"name": "Sadamer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}, "id": "1927148424", "username": "Sadamer3"}, {"name": "Alexandre XYZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 700, "tweet_count": 47388, "listed_count": 20}, "id": "2897183699", "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "Alexandre_XYZ_"}, {"name": "zabisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 144, "tweet_count": 4258, "listed_count": 5}, "id": "1161135268721823746", "username": "ZabuzaL"}, {"name": "Denisse Arciniegas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 158, "tweet_count": 733, "listed_count": 0}, "id": "257137434", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddfb\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude09\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udded\ud83c\uddf2", "username": "fdenisse1"}, {"name": "Jaramillo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 79772, "following_count": 77316, "tweet_count": 747, "listed_count": 207}, "id": "701710981", "location": "Valle del Cauca, Colombia", "username": "JulianJaraUribe"}, {"name": "Lara Teixeira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 51, "tweet_count": 1796, "listed_count": 0}, "id": "778075725068992512", "username": "liana_freire"}, {"name": "ella esta loca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 703, "tweet_count": 7380, "listed_count": 5}, "id": "392336882", "location": "Guadalajara", "username": "yairthakho"}, {"name": "zeroideia\ud83e\udd75", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 235, "tweet_count": 14174, "listed_count": 0}, "id": "898281359508217856", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "_poxajan"}, {"name": "marques", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 1059, "tweet_count": 181275, "listed_count": 18}, "id": "319689371", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "cairoevertx"}, {"name": "sasha from rio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6241, "following_count": 4385, "tweet_count": 80442, "listed_count": 28}, "id": "747735774", "username": "bejeweledsoty"}, {"name": "JUANMAR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 223, "tweet_count": 9177, "listed_count": 0}, "id": "454892395", "location": "Aeropuerto El Dorado, Colombia", "username": "JUANEMARCHA"}, {"name": "rb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 189, "tweet_count": 50092, "listed_count": 0}, "id": "139566342", "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "ramirobandeira"}, {"name": "Jirita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 310, "tweet_count": 31639, "listed_count": 0}, "id": "1187425364", "location": "Pucallpa", "username": "Jillramori"}, {"name": "Pia Hildebrandt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52662, "following_count": 5796, "tweet_count": 40636, "listed_count": 291}, "id": "24024323", "location": "United States", "username": "piahildebrandt"}, {"name": "antonietta meta\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #Maria #Natale #libert\u00e0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10530, "following_count": 9059, "tweet_count": 306172, "listed_count": 91}, "id": "2394684582", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "username": "metaanto"}, {"name": "Lega - Salvini Premier", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 217914, "following_count": 514, "tweet_count": 242639, "listed_count": 809}, "id": "13514762", "location": "Italia", "username": "LegaSalvini"}, {"name": "Sabrina | \u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1018, "tweet_count": 26641, "listed_count": 10}, "id": "1114728304257523712", "location": "SUPERCORP: (\u0e07'\u0300-'\u0301)\u0e07", "username": "wondergxrls1"}, {"name": "Natalia bonjoc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 4768, "tweet_count": 8922, "listed_count": 3}, "id": "3254852710", "location": "Catalunha, Espanha", "username": "NataliaBonjoc"}, {"name": "ElNacional.cat", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 185213, "following_count": 710, "tweet_count": 561326, "listed_count": 1531}, "id": "3374563353", "username": "elnacionalcat"}, {"name": "Rafa Hdez Eroles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 636, "tweet_count": 3273, "listed_count": 0}, "id": "3431372416", "username": "rafaheroles"}, {"name": "arlequina do daemon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2018, "tweet_count": 175682, "listed_count": 2}, "id": "3377374973", "location": "cidade onde jesus nasceu", "username": "darkksister"}, {"name": "Dani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 174, "tweet_count": 9101, "listed_count": 30}, "id": "773693", "username": "wallass"}, {"name": "Sito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 538, "tweet_count": 2372, "listed_count": 3}, "id": "1163787661", "location": "Amsterd\u00e3o", "username": "xe_pero_xe"}, {"name": "nonserviam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 778, "tweet_count": 2577, "listed_count": 0}, "id": "40347253", "username": "MOROKOUS"}, {"name": "seacelo \ud83e\udd87\ud83c\udf42\ud83e\ude78", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 2255, "tweet_count": 144715, "listed_count": 3}, "id": "340990957", "username": "seaceloo"}, {"name": "EL TIEMPO", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8316741, "following_count": 25125, "tweet_count": 679948, "listed_count": 16110}, "id": "9633802", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "ELTIEMPO"}, {"name": "Amber Lockheart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 2665, "tweet_count": 23014, "listed_count": 4}, "id": "900428554189590530", "location": "M\u00e9xico", "username": "AmberJeart"}, {"name": "Lucas\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udfc0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 294, "tweet_count": 2503, "listed_count": 0}, "id": "1115005588520493056", "location": "fundo do po\u00e7o ", "username": "o__lucas"}, {"name": "Futebol no Mundo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 266769, "following_count": 29, "tweet_count": 139802, "listed_count": 285}, "id": "3097539491", "username": "futebolnomundo"}, {"name": "Erick Dom\u00ednguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 189, "tweet_count": 7425, "listed_count": 0}, "id": "290654987", "location": "Morelia", "username": "ErK_DG"}, {"name": "Fabiano Nascimento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 793, "tweet_count": 340490, "listed_count": 13}, "id": "132021066", "username": "Fabiano_30"}, {"name": "M\u00eddia NINJA", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1061007, "following_count": 2866, "tweet_count": 79916, "listed_count": 2678}, "id": "1540034828", "location": "Brasil", "username": "MidiaNINJA"}, {"name": "jo\u00e3o g.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 836, "tweet_count": 219259, "listed_count": 32}, "id": "102409955", "location": "Brasil", "username": "6jaogui"}, {"name": "Joan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 16, "tweet_count": 6809, "listed_count": 0}, "id": "1147099362868289536", "location": "Calafell", "username": "JoanCG73"}, {"name": "everythingship", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 268, "tweet_count": 90190, "listed_count": 0}, "id": "622254594", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "awaketruji"}, {"name": "ManuMart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 521, "tweet_count": 89050, "listed_count": 11}, "id": "1663358436", "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "username": "ManuMart46"}, {"name": "PIPO HUERTA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4822, "following_count": 3035, "tweet_count": 225707, "listed_count": 17}, "id": "372546172", "location": "DUSSELDORF - ALEMANIA (CUMPLEA\u00d1OS EL 10 DE ABRIL)", "username": "PipoHUERTA"}, {"name": "Paloma negra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "id": "709607721306333184", "location": "Los Angeles, CA", "username": "Fuerzadeley"}, {"name": "atenas \ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 383, "tweet_count": 16277, "listed_count": 0}, "id": "874011635739963393", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "crf_blenda"}, {"name": "Gabriella Le\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 323, "tweet_count": 58140, "listed_count": 0}, "id": "1090723898830794752", "username": "GabriellaLen1"}, {"name": "Jo Sop", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 806, "tweet_count": 175219, "listed_count": 0}, "id": "2996986071", "location": "Lima, Peru", "username": "josop55"}, {"name": "heloo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 589, "tweet_count": 608, "listed_count": 0}, "id": "1083432494458957824", "location": "Candel\u00e1ria, Brasil", "username": "HeloizaMarion1"}, {"name": "\ud83c\udf83 Dave \ud83e\udd87\ud83d\udd2a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 681, "tweet_count": 44593, "listed_count": 10}, "id": "567281180", "location": "Yharnam ", "username": "DaveRealm"}, {"name": "Jowi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 368, "tweet_count": 7297, "listed_count": 0}, "id": "1094315615555325957", "location": "Pirineos Catalanes", "username": "Jowi75681168"}, {"name": "Elent \ud83c\udf65", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 689, "tweet_count": 16197, "listed_count": 2}, "id": "834512648716836865", "location": "Castell\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "Elent__"}, {"name": "Marcus Da Vasco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 354, "tweet_count": 2295, "listed_count": 0}, "id": "1148769021208211458", "location": " ", "username": "Markuz_davasco"}, {"name": "Baronesinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 2149, "tweet_count": 194343, "listed_count": 3}, "id": "323993382", "location": "Brasil", "username": "SaatAkyurek"}, {"name": "Ayrton Magalh\u00e3es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1183, "tweet_count": 21064, "listed_count": 3}, "id": "2610371236", "location": "Iraquara, Brasil", "username": "ayrtondin2000"}, {"name": "shuls\ud83e\uddcf\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 1862, "tweet_count": 13323, "listed_count": 5}, "id": "2950213324", "username": "shhulix"}, {"name": "acid burn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6358, "following_count": 1088, "tweet_count": 96835, "listed_count": 16}, "id": "762237043", "location": "argentina", "username": "0hmyfuck"}, {"name": "Lennon \u00c9 TETRA \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1075, "tweet_count": 140840, "listed_count": 7}, "id": "1442076224", "location": "ZN", "username": "crf_lenubills"}, {"name": "Budss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 776, "tweet_count": 8923, "listed_count": 2}, "id": "176806685", "location": "R-xota", "username": "buda_3"}, {"name": "P\u00c2M \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13016, "following_count": 11611, "tweet_count": 26909, "listed_count": 6}, "id": "1160192542387920896", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto/SP", "username": "PamSensato"}, {"name": "Rafael Ramos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 329, "tweet_count": 23863, "listed_count": 0}, "id": "2999138817", "location": "Cusco, Peru", "username": "mrafaello73"}, {"name": "Milenio Laguna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102488, "following_count": 2413, "tweet_count": 422237, "listed_count": 410}, "id": "54738859", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "username": "MilenioLaguna"}, {"name": "\ud83c\udfb7\ud83d\udc0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 881, "tweet_count": 11252, "listed_count": 0}, "id": "2149558747", "username": "__eduz"}, {"name": "Stella Maris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4740, "following_count": 5128, "tweet_count": 257585, "listed_count": 13}, "id": "2806244294", "location": "Rosario", "username": "rita2254"}, {"name": "Jeanett Petrosi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 634, "tweet_count": 95787, "listed_count": 1}, "id": "710641235799744512", "location": "Peru", "username": "JeanettPetrosi2"}, {"name": "Fachi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 756, "tweet_count": 39107, "listed_count": 4}, "id": "904156471", "location": "Ushuaia", "username": "agustinfacello"}, {"name": "Marti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 840, "tweet_count": 126572, "listed_count": 6}, "id": "2657573145", "username": "pause76"}, {"name": "Renata Centeno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 682, "tweet_count": 475597, "listed_count": 17}, "id": "758831741310111744", "username": "CentenoRenata"}, {"name": "Arnaldo Sesarego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 3814, "tweet_count": 24775, "listed_count": 3}, "id": "137110946", "username": "asesarego"}, {"name": "ec", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4002, "following_count": 3646, "tweet_count": 134782, "listed_count": 2}, "id": "3740619257", "location": "@bts_twt", "username": "jeonwhere"}, {"name": "dolors7777777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 819, "tweet_count": 214667, "listed_count": 0}, "id": "1011916616861470720", "username": "dolors77777771"}, {"name": "Ferreol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 431, "tweet_count": 22317, "listed_count": 11}, "id": "1121463168067362820", "location": "Colombia", "username": "FerreolTerror"}, {"name": "Jose Montero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 4974, "tweet_count": 166619, "listed_count": 8}, "id": "2365576949", "username": "monteroar2008"}, {"name": "Horus Lupercal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 157, "tweet_count": 14041, "listed_count": 0}, "id": "1179021517780328451", "location": "Albacete, Espa\u00f1a.", "username": "_Lupercal_"}, {"name": "Alfonso P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 303, "tweet_count": 43909, "listed_count": 1}, "id": "489466542", "location": "Nantes, France", "username": "al_pe_71"}, {"name": "Felipe A. Cruz Ch.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 337, "tweet_count": 3035, "listed_count": 1}, "id": "325363078", "username": "thonylex"}, {"name": "LLL Maumas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 2216, "tweet_count": 73407, "listed_count": 24}, "id": "217917847", "location": "Paraty, Rj", "username": "Maumas_"}, {"name": "\ud835\udd13\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd2f\ud835\udd2c \ud835\udd04\ud835\udd29\ud835\udd2a\ud835\udd22\ud835\udd26\ud835\udd21\ud835\udd1e \ud83c\udf77\ud83e\udde3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 212, "tweet_count": 3068, "listed_count": 0}, "id": "1121218210769047552", "location": "Campo Bom, Brasil", "username": "pedroalmeidaa__"}, {"name": "Carlitos \ud83c\udfa9\ud83c\udf88\u2764 #JFT97 - Anfield", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 913, "tweet_count": 70900, "listed_count": 7}, "id": "1137345367492706305", "location": "Osasco, Brasil", "username": "gerr4rd23"}, {"name": "Fernanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 631, "tweet_count": 8295, "listed_count": 8}, "id": "3372663472", "username": "sagittariiusA"}, {"name": "Pilar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1351, "tweet_count": 89563, "listed_count": 3}, "id": "307431568", "location": "Catalunya", "username": "viscacat"}, {"name": "Illary", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}, "id": "1154090718614446080", "username": "IllaryVerdad"}, {"name": "C\u00e9sar Lievand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "username": "ArgosMozart"}, {"name": "Denisse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 285, "tweet_count": 10847, "listed_count": 0}, "id": "871922654411968512", "username": "dedosconaji"}, {"name": "\u262d Pablo \u262d #LoneWolf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3297, "following_count": 3236, "tweet_count": 36985, "listed_count": 2}, "id": "367828462", "username": "Pablo_ElSith"}, {"name": "\u00bfCu\u00e1l es la esencia de la vida?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 2221, "tweet_count": 17453, "listed_count": 0}, "id": "725184296684818432", "username": "tequierosion"}, {"name": "Nosoybarny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 783, "tweet_count": 4408, "listed_count": 2}, "id": "2761421341", "username": "gordobalin36"}, {"name": "Carlos  C. Carrillo Dominguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 681, "tweet_count": 78815, "listed_count": 0}, "id": "699710879173099520", "location": "Lima, Peru", "username": "carlos1504511"}, {"name": "Vinicin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 694, "tweet_count": 14152, "listed_count": 0}, "id": "866439676936294400", "location": "RJ", "username": "vinicius_1884"}, {"name": "Pilar Zapata P.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 420, "tweet_count": 45257, "listed_count": 0}, "id": "1058651553232388096", "username": "PilarZa16035678"}, {"name": "Cristinaysa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 27, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "id": "1175118624836739072", "username": "Cristin73705766"}, {"name": "Jorge Luis Saenz Freitas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 337, "tweet_count": 42474, "listed_count": 0}, "id": "1150436650448773123", "username": "JorgeLuisSaen13"}, {"name": "D\u00e9bora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 2555, "tweet_count": 44412, "listed_count": 0}, "id": "4854424628", "location": "Rep\u00fablica Catalana / Barcelona", "username": "Debrak1992"}, {"name": "Li", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 377, "tweet_count": 7326, "listed_count": 0}, "id": "117542205", "location": "Presidente Prudente, Brasil", "username": "lilianmpinho"}, {"name": "V E L O U R \ud83c\udf39\ud83d\udc9b\ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 745, "tweet_count": 18025, "listed_count": 0}, "id": "1169294997398491136", "username": "Veronic77908578"}, {"name": "rodrigo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 767, "tweet_count": 28373, "listed_count": 0}, "id": "3053684871", "username": "rdrgps"}, {"name": "erith solipsus \u3299\ufe0f\ud83c\ude32", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1038, "tweet_count": 67469, "listed_count": 6}, "id": "3325530215", "username": "demagogoboy"}, {"name": "hawkgirl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2273, "tweet_count": 82644, "listed_count": 37}, "id": "993298858296971264", "location": "Brazil", "username": "dwcwaynes"}, {"name": "Alan Rodrigues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "id": "75264243", "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "username": "alanrodrigues14"}, {"name": "j\u03c5\u2113\u03b9\u03b1 \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 467, "tweet_count": 34701, "listed_count": 7}, "id": "259207483", "location": "\ud83d\udca5 Betim \u27a1\ufe0f BH \ua5c3 ", "username": "julianuzzi"}, {"name": "Matheus Freitas \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 318, "tweet_count": 3855, "listed_count": 0}, "id": "797665183439220736", "location": "cg", "username": "matheusatierf"}, {"name": "IZA\ud83d\udc31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 236, "tweet_count": 9083, "listed_count": 1}, "id": "1182830338265042944", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "guinhomybb"}, {"name": "Monsta X Brasil \ud83e\udee7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49785, "following_count": 1051, "tweet_count": 98086, "listed_count": 285}, "id": "2914421133", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "monstaxbr"}, {"name": "Willy Morales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 225, "tweet_count": 71909, "listed_count": 0}, "id": "191157729", "username": "willyvmr"}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"name": "\ud83d\udc41 Renan Targaryen \ud83d\udc41", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 3792, "tweet_count": 20088, "listed_count": 1}, "id": "169717222", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "username": "RenanKahn"}, {"name": "\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd63 \u210d\ud835\udd66\ud835\udd58\ud835\udd60 \ud83e\udee1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3996, "following_count": 556, "tweet_count": 114073, "listed_count": 28}, "id": "63116899", "location": "Inglaterra, Reino Unido", "username": "VicttorHugoES"}, {"name": "A Gazeta ES", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 376061, "following_count": 144, "tweet_count": 177292, "listed_count": 659}, "id": "14870978", "location": "Vit\u00f3ria - ES - Brasil", "username": "AGazetaES"}, {"name": "Galp\u00e3o carioca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 200, "tweet_count": 7949, "listed_count": 0}, "id": "954804858451873792", "username": "afinename"}, {"name": "Jos\u00e9 Luis S\u00e1nchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 358, "tweet_count": 12033, "listed_count": 1}, "id": "835036740", "location": "Trujillo ", "username": "joseluisentrux"}, {"name": "11:11 Jorge Zepeda 11:11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 525, "tweet_count": 20192, "listed_count": 4}, "id": "86766572", "location": "Zapopan Jalisco", "username": "jzepedator"}, {"name": "Mon\ud83e\uddd9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 1573, "tweet_count": 124370, "listed_count": 2}, "id": "1350955549", "username": "LaPincheMonse"}, {"name": "t\u00f3xica irrespons\u00e1vel e perigosa\u2074\u2074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 606, "tweet_count": 75171, "listed_count": 28}, "id": "207141320", "location": "BH - Capital Nacional do Grau", "username": "GuessTheRiddle"}, {"name": "Judit Lluss\u00e0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 308, "tweet_count": 495, "listed_count": 1}, "id": "565764055", "username": "LlussaJ"}, {"name": "F\u0454r\u03b7\u03b1\u03b7\u24d3\u2730 F", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 450, "tweet_count": 19848, "listed_count": 0}, "id": "799996713960439808", "username": "Hassildor7"}, {"name": "pedro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 431, "tweet_count": 42097, "listed_count": 8}, "id": "858027822782304257", "location": "Urarahara shop", "username": "CYB3RKIDD0"}, {"name": "Alejandro Santiva\u00f1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 437, "tweet_count": 1332, "listed_count": 0}, "id": "2821462683", "username": "alejosantivanez"}, {"name": "Fer ( Replicante)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 3193, "tweet_count": 128953, "listed_count": 38}, "id": "17932010", "location": "Lima", "username": "espiritucalato"}, {"name": "elmeromero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 695, "tweet_count": 110, "listed_count": 0}, "id": "1108196743563395075", "location": "Chile", "username": "Xsotoriousx"}, {"name": "Pablo Rold\u00e1n L\u00f3pez \ud83c\udfac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 13695, "tweet_count": 39472, "listed_count": 17}, "id": "45823251", "location": "Conc\u00f3n, Chile", "username": "proldanlopez"}, {"name": "geraldo rodrigues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 655, "tweet_count": 9544, "listed_count": 0}, "id": "805028993758089217", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "geraldo78015349"}, {"name": "Sergio Moro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3564998, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}, "id": "1113094855281008641", "username": "SF_Moro"}, {"name": "Ana Mart\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 645, "tweet_count": 29430, "listed_count": 0}, "id": "627145069", "location": "Barcelona - Rep\u00fablica Catalana", "username": "AnaMartinbcn"}, {"name": "sergiodom98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 180, "tweet_count": 2674, "listed_count": 0}, "id": "1071211939", "username": "98Sergiod"}, {"name": "S", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 2172, "tweet_count": 50554, "listed_count": 4}, "id": "709506707", "location": "Silsan\u2764", "username": "xsanflowerx"}, {"name": "\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5115, "following_count": 2164, "tweet_count": 39172, "listed_count": 4}, "id": "725412170230587393", "location": "Los Angeles, CA", "username": "jescrbl"}, {"name": "Milton El Anticaviar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 3600, "tweet_count": 90801, "listed_count": 1}, "id": "945810055613607936", "username": "milton4023"}, {"name": "Rosario Ib\u00e1rcena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 167, "tweet_count": 15322, "listed_count": 1}, "id": "4025244819", "location": "Lima", "username": "Roiba53"}, {"name": "fernando chirinos ar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193170, "listed_count": 88}, "id": "1007628890", "location": "Lima,Peru.", "username": "miracomome"}, {"name": "god usopp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 447, "tweet_count": 8233, "listed_count": 0}, "id": "1185746071965831170", "username": "rafaasc_"}, {"name": "Mari Angeles Mota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 606, "tweet_count": 18748, "listed_count": 5}, "id": "223262980", "location": "Villahermosa", "username": "Mollynera"}, {"name": "Angel Rodr\u00edguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}, "id": "1092502913124048896", "username": "AngelRo74438331"}, {"name": "Tommy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 213, "tweet_count": 33686, "listed_count": 0}, "id": "24378958", "location": "Lima, Peru", "username": "Tommy7120"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 141, "tweet_count": 32929, "listed_count": 0}, "id": "3382501030", "location": "La Molina, Peru", "username": "lomoaljugo"}, {"name": "\ud835\udc53(\ud835\udc51\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc59) | \ud83d\udcd6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1238, "tweet_count": 163486, "listed_count": 5}, "id": "1273167504", "location": "Salvador, Brasil", "username": "effecktx"}, {"name": "#GolpeDeEstadoEnPer\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1274, "tweet_count": 6639, "listed_count": 1}, "id": "2607748907", "location": "San Luis, Peru", "username": "LaMinoria_"}, {"name": "WHO\u2019S WA$$EM\u2753", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 132, "tweet_count": 15167, "listed_count": 0}, "id": "1928727584", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "41wassem"}, {"name": "Ra\u00falRoberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3832, "following_count": 498, "tweet_count": 81105, "listed_count": 3}, "id": "877364282127769601", "location": "La Molina, Peru", "username": "RaulQuintarueda"}, {"name": "Matheus Queiroz (31/45) \ud83d\udd30", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 3922, "tweet_count": 62211, "listed_count": 5}, "id": "1016355037864431621", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "matheusqrz99"}, {"name": "nathi \ud83d\udcd6 LENDO BRIDGERTON \ud83d\udc1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1481, "tweet_count": 17395, "listed_count": 1}, "id": "2282645738", "username": "meninoharrie"}, {"name": "Marita Molina\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36913, "following_count": 1952, "tweet_count": 57011, "listed_count": 51}, "id": "718998469", "username": "marita_molina4"}, {"name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 253, "tweet_count": 114367, "listed_count": 7}, "id": "801118622286487552", "location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "username": "Dosty47"}, {"name": "Javier Garcia Gri\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 227, "tweet_count": 78332, "listed_count": 0}, "id": "111289623", "location": "BARCELONA", "username": "javiertres"}, {"name": "dario decisi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 195, "tweet_count": 30973, "listed_count": 38}, "id": "2557453016", "location": "firenze", "username": "ilgattonaccio"}, {"name": "hendric \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 909, "tweet_count": 234563, "listed_count": 90}, "id": "136616923", "location": "bilingual acc / \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  and eng.", "username": "demonhenslayer"}, {"name": "YT: Bruno Ponte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 449, "tweet_count": 13849, "listed_count": 0}, "id": "1719522396", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "PonteBrunoo"}, {"name": "lya \ud83c\udfb8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 1491, "tweet_count": 36503, "listed_count": 3}, "id": "757654956564504576", "location": "Hawkins | 1983", "username": "phoebebuffxyz"}, {"name": "Javi.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1516, "tweet_count": 54309, "listed_count": 9}, "id": "1146968221", "username": "joliexespos"}, {"name": "Melissa Velez \ud83c\udf2c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8302, "following_count": 2112, "tweet_count": 4057, "listed_count": 8}, "id": "2760006772", "username": "Melivelez_"}, {"name": "Robert Nunez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 72, "tweet_count": 14472, "listed_count": 0}, "id": "722453390", "username": "RobertNunez17"}, {"name": "\ud83d\udc7bLucy Fer\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 147, "tweet_count": 79367, "listed_count": 19}, "id": "3045092565", "location": "The Sunken Place", "username": "EvaPerkins09"}, {"name": "Afinidad Libertaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 1145, "tweet_count": 56510, "listed_count": 54}, "id": "3342196240", "location": "Parla", "username": "gal_Parla"}, {"name": "El Globo Sonda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 848, "tweet_count": 1315, "listed_count": 6}, "id": "885528770", "location": "Parla, Espa\u00f1a", "username": "ElGloboSonda"}, {"name": "ED \ud83d\udd3b\ud83c\udf97\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1185, "tweet_count": 172982, "listed_count": 18}, "id": "633136939", "username": "Draconiangenie"}, {"name": "Simona Suozzo \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 2406, "tweet_count": 46497, "listed_count": 0}, "id": "1009832668324876291", "username": "SimoSuozzo"}, {"name": "Edith Mier", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 26, "tweet_count": 2871, "listed_count": 0}, "id": "910346988079734786", "username": "ermin_1003"}, {"name": "Fernanda Tapia\u200f", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 625462, "following_count": 3118, "tweet_count": 167930, "listed_count": 2589}, "id": "123738178", "location": "M\u00e9xico", "username": "TapiaFernanda"}, {"name": "Israel Hernandez \u2721\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 2903, "tweet_count": 12537, "listed_count": 4}, "id": "113995263", "location": "Huauchinango Puebla", "username": "israelhatv"}, {"name": "Tribuna da Massa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12092, "following_count": 36, "tweet_count": 9291, "listed_count": 67}, "id": "36135982", "location": "Curitiba - PR", "username": "tribunadamassa"}, {"name": "getElementById('Gui')", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 1240, "tweet_count": 40641, "listed_count": 26}, "id": "2823554571", "location": "Itu, Brasil", "username": "jeanphoenwx"}, {"name": "\u1d18\u1d07\u1d05\u0280\u1d0f \u26a1 BLACK ADAM \u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 1065, "tweet_count": 33872, "listed_count": 0}, "id": "1092855528198492160", "location": "Fora Bolsonaro", "username": "pedrovdem"}, {"name": "spooky vini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1134, "tweet_count": 78868, "listed_count": 11}, "id": "2463377006", "username": "dxvileyescome"}, {"name": "\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 1930, "tweet_count": 245427, "listed_count": 3}, "id": "455161353", "username": "apegokarielle"}, {"name": "Palaritxi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 357, "tweet_count": 70000, "listed_count": 1}, "id": "998446607610892288", "location": "Gerona, Catalu\u00f1a", "username": "Palaritxi1"}, {"name": "sleepless lalee @ midnights", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1567, "tweet_count": 30988, "listed_count": 5}, "id": "265095063", "username": "Multifanship"}, {"name": "Manuel Vergel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 408, "tweet_count": 2442, "listed_count": 0}, "id": "114560204", "username": "manusvb"}, {"name": "Kzador X", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 0, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "id": "1059301067215773696", "location": "Arequipa, Peru", "username": "XKzador"}, {"name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46501, "listed_count": 4}, "id": "974190350", "location": "Peru", "username": "CamarenaJenny"}, {"name": "Mucha Lucha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 197, "tweet_count": 454, "listed_count": 0}, "id": "4790008777", "location": "Monclova, Coahuila de Zaragoza", "username": "jairzinho_rojas"}, {"name": "Anabel\ud83c\udf97 //*//", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 210, "tweet_count": 3235, "listed_count": 0}, "id": "2512491103", "location": "Catalunya", "username": "anabelCAT76"}, {"name": "Dodevady", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 43, "tweet_count": 1830, "listed_count": 0}, "id": "1173401887837540352", "username": "dodevady"}, {"name": "Abelchicao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 4931, "tweet_count": 23181, "listed_count": 7}, "id": "1185586249739968519", "username": "GaloChico1"}, {"name": "Tere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 159, "tweet_count": 20410, "listed_count": 0}, "id": "906797881461538816", "username": "Teresadomine"}, {"name": "Gerard Termes i Serra\ud83c\udf97\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 439, "tweet_count": 7264, "listed_count": 4}, "id": "202318528", "location": "Arenys de Mar", "username": "gtermes"}, {"name": "; fer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 754, "tweet_count": 38089, "listed_count": 8}, "id": "1118210275", "username": "bulltseok"}, {"name": "Luis Manuel de Jes\u00fas \ud83c\udf65", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 166, "tweet_count": 17122, "listed_count": 12}, "id": "112756706", "location": " Republica Dominicana", "username": "LuisMandejesus"}, {"name": "Heduardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782737, "following_count": 223, "tweet_count": 64416, "listed_count": 613}, "id": "119454564", "location": "Per\u00fa", "username": "heduardo50"}, {"name": "vito lillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 511, "tweet_count": 21747, "listed_count": 0}, "id": "793115977634484225", "location": "Puglia", "username": "vitolillo5"}, {"name": "Rita Indrio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 1516, "tweet_count": 84763, "listed_count": 52}, "id": "4864187548", "location": "ddc", "username": "RIndrio"}, {"name": "Yusi \ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 763, "tweet_count": 74111, "listed_count": 13}, "id": "1134079711", "username": "yusi63"}, {"name": "paola milano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5312, "following_count": 1433, "tweet_count": 145197, "listed_count": 0}, "id": "953901380", "location": "castelli romani", "username": "paolaxmi"}, {"name": "@euclidesr7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 2626, "tweet_count": 38030, "listed_count": 0}, "id": "978826882618675200", "location": "Venezuela", "username": "euclidesr71"}, {"name": "Avelino Ecija Salto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 249, "tweet_count": 920, "listed_count": 0}, "id": "2227407077", "location": "Ronda", "username": "avelinoecija"}, {"name": "carolzinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 349, "tweet_count": 84927, "listed_count": 0}, "id": "910317044838600705", "username": "urssfc"}, {"name": "emily \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3296, "following_count": 2295, "tweet_count": 41097, "listed_count": 12}, "id": "434164084", "username": "galaxyfaway"}, {"name": "M. Carme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 463, "tweet_count": 4217, "listed_count": 0}, "id": "3236627926", "username": "mcarmef5"}, {"name": "J.Ant\u00f4nio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 922, "tweet_count": 12997, "listed_count": 0}, "id": "138587739", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Duantech"}, {"name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 531980, "following_count": 6491, "tweet_count": 94169, "listed_count": 1215}, "id": "22864100", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "DeputadoFederal"}, {"name": "thomas jefferson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 221, "tweet_count": 51195, "listed_count": 0}, "id": "1135217103324274688", "username": "thomasj76083568"}, {"name": "Amishadai Galvan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 47, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}, "id": "1140814220054990850", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "Every1NeedsAmi"}, {"name": "\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 141, "tweet_count": 3866, "listed_count": 0}, "id": "854519919500697601", "username": "_la__a"}, {"name": "Edoardo Izzo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 1536, "tweet_count": 257935, "listed_count": 19}, "id": "3676549834", "location": "Roma", "username": "IzzoEdo"}, {"name": "Faro di Roma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6318, "following_count": 1438, "tweet_count": 191252, "listed_count": 107}, "id": "469677548", "location": "Cidade do Vaticano", "username": "FarodiRoma"}, {"name": "grocqueen66@gmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 177, "tweet_count": 44204, "listed_count": 0}, "id": "959094135402696704", "location": "Arenys de Mar, Spain", "username": "grocqueen66"}, {"name": "Guilla a les guilleries", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 700, "tweet_count": 33539, "listed_count": 2}, "id": "1558686708", "location": "Catalunya", "username": "epages240"}, {"name": "Heinrich", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 241, "tweet_count": 9898, "listed_count": 0}, "id": "401778811", "location": "Lima", "username": "Alehandromagno"}, {"name": "Remei Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 655, "tweet_count": 41924, "listed_count": 1}, "id": "745928372631572481", "location": "Barcelona,Catalunya", "username": "garcia_remei"}, {"name": "miquel colom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1504, "tweet_count": 389468, "listed_count": 43}, "id": "416533014", "location": "Palma", "username": "quelcolom"}, {"name": "Seggundo \ud83e\udda0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 667, "tweet_count": 6865, "listed_count": 0}, "id": "943184297858600960", "location": "Chaco, Argentina", "username": "tomasnaj00"}, {"name": "Julieta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 99, "tweet_count": 1629, "listed_count": 0}, "id": "1164713353291468801", "username": "JulietaPosse_"}, {"name": "Leandra\ud83d\udc8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 721, "tweet_count": 19642, "listed_count": 0}, "id": "2922210765", "location": "Valen\u00e7a, Brasil", "username": "badlecarol"}, {"name": "Amanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 71, "tweet_count": 5382, "listed_count": 0}, "id": "740295911373430784", "location": "Valen\u00e7a RJ", "username": "euamandaaon"}, {"name": "alexivan lopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}, "id": "712924861", "location": "Lima, Peru", "username": "alexivanlopez1"}, {"name": "Agust\u00ed Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 529, "tweet_count": 52211, "listed_count": 3}, "id": "44841648", "location": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s", "username": "agustilluis"}, {"name": "andressa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38759, "following_count": 34449, "tweet_count": 138217, "listed_count": 34}, "id": "2874211073", "username": "lovatotaII"}, {"name": "Tami \ud83e\uddf8\ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10471, "following_count": 7746, "tweet_count": 127000, "listed_count": 8}, "id": "119539561", "location": "Providencia, Chile", "username": "Kikatgs"}, {"name": "Anth (\ud83d\udcb8, \ud83d\udcb8)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 280, "tweet_count": 82603, "listed_count": 7}, "id": "376566200", "location": "Caracas", "username": "foodniol"}, {"name": "Germy May \u262e\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 2194, "tweet_count": 45829, "listed_count": 4}, "id": "58995630", "location": "El Paso, TX", "username": "germy666"}, {"name": "iva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 423, "tweet_count": 76121, "listed_count": 14}, "id": "888401797", "location": "Republic of Croatia", "username": "britneysavedme"}, {"name": "Aitor G\u00f3mez \ud83c\udff4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1989, "tweet_count": 12770, "listed_count": 0}, "id": "908341280547196933", "username": "Aitor_Kabories"}, {"name": "Josep Morell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 246, "tweet_count": 4588, "listed_count": 0}, "id": "910047883935862784", "location": "Cervera, Espa\u00f1a", "username": "Josep05692225"}, {"name": "David Lateras El Justiciero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 68, "tweet_count": 458, "listed_count": 0}, "id": "1007053091034632192", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "ElLateras"}, {"name": "Colonia An\u00e1huac CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13227, "following_count": 118, "tweet_count": 13638, "listed_count": 37}, "id": "2340444246", "username": "colanahuac_cdmx"}, {"name": "Diario Tiempo, HN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304611, "following_count": 913, "tweet_count": 226722, "listed_count": 769}, "id": "43791845", "location": "Honduras", "username": "DiarioTiempo"}, {"name": "Montserrat Mitjavila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 254, "tweet_count": 41887, "listed_count": 0}, "id": "911984606869671936", "username": "MitjavilaMontse"}, {"name": "Genoveva Coll Castll", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 158, "tweet_count": 31144, "listed_count": 0}, "id": "922479618287964162", "username": "CollCastll"}, {"name": "Andrea\ud83c\udf97||*||", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 343, "tweet_count": 4248, "listed_count": 1}, "id": "709709972133781504", "username": "andresita_mia"}, {"name": "Joan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 183, "tweet_count": 38841, "listed_count": 0}, "id": "837778833856217089", "location": "Vic Catalunya", "username": "Joan78693779"}, {"name": "Sil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 90, "tweet_count": 2788, "listed_count": 0}, "id": "2715765909", "location": "Belo Horizonte", "username": "Silprecious"}, {"name": "Lucas Salles", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 163399, "following_count": 1127, "tweet_count": 73064, "listed_count": 256}, "id": "73503309", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LucasSalles"}, {"name": "tato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 54, "tweet_count": 13601, "listed_count": 1}, "id": "1055772496006447104", "username": "tato2tatote"}, {"name": "Nico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14691, "following_count": 5915, "tweet_count": 136278, "listed_count": 28}, "id": "277528852", "location": "West Coast", "username": "NicolasSchrute"}, {"name": "Alicia Arbunies Erce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 596, "tweet_count": 112078, "listed_count": 1}, "id": "914456172241014784", "username": "ArgiAgirre"}, {"name": "Can Peludo.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 119, "tweet_count": 37279, "listed_count": 4}, "id": "261156184", "location": "Al final, Mordor", "username": "Peixcaor"}, {"name": "\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83c\udf6f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 963, "tweet_count": 33821, "listed_count": 0}, "id": "184553441", "location": "s\u00e3o paulo", "username": "tytaperson"}, {"name": "Xhristian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 170, "tweet_count": 19000, "listed_count": 0}, "id": "985952563408273408", "username": "Xhristian19"}, {"name": "Lucas Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 0, "tweet_count": 1631, "listed_count": 0}, "id": "1176522719552253953", "username": "eulucassantos_"}, {"name": "POLAR-Por La Justicia y la Verdad.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1209, "tweet_count": 74044, "listed_count": 2}, "id": "4215035239", "location": "Ciudad De M\u00e9xico ", "username": "AnkhorShareed"}, {"name": "La Silla Rota", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 480378, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996850, "listed_count": 3704}, "id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "username": "lasillarota"}, {"name": "merce llado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 757, "tweet_count": 58593, "listed_count": 1}, "id": "2783082772", "location": "Barcelona,", "username": "MerceLlado"}, {"name": "feli guerra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166734, "listed_count": 9}, "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "username": "jostipi"}, {"name": "Paula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 414, "tweet_count": 30301, "listed_count": 0}, "id": "734825065469087744", "username": "paulaerrejon12"}, {"name": "Protestona \u06de", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246379, "following_count": 2098, "tweet_count": 83645, "listed_count": 861}, "id": "1281187602", "location": "Sevilla", "username": "protestona1"}, {"name": "Arantza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1087, "tweet_count": 9019, "listed_count": 0}, "id": "916181258258059264", "username": "Arantza31952571"}, {"name": "Carme Garcia ||*||", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 1656, "tweet_count": 344462, "listed_count": 46}, "id": "701553389", "username": "muxaineta"}, {"name": "Sergiu Lascu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 597, "tweet_count": 27974, "listed_count": 2}, "id": "1008105757387165697", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "username": "SergiuLascu712"}, {"name": "Joan Bordas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1493, "tweet_count": 68056, "listed_count": 0}, "id": "1912330063", "location": "Catalunya", "username": "joan_bordas"}, {"name": "Pau Fern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1710, "tweet_count": 70157, "listed_count": 12}, "id": "261828467", "location": "BARCELONA-CATALUNYA", "username": "aqueront"}, {"name": "Bilbinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 787, "tweet_count": 14751, "listed_count": 0}, "id": "538728009", "username": "PistaoJP"}, {"name": "\ud835\udd7b\ud835\udd97\u00ed\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8a \ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\u00e7\ud835\udd94 \ud83d\udd25\u2665\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11694, "following_count": 662, "tweet_count": 53235, "listed_count": 0}, "id": "863198461914734593", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "euduslv"}, {"name": "Nani Masriera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 315, "tweet_count": 180052, "listed_count": 21}, "id": "456744045", "location": "Gerona, Catalu\u00f1a", "username": "NaniMasriera"}, {"name": "Oscarelo A.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 4569, "tweet_count": 219151, "listed_count": 88}, "id": "446626758", "location": "Santiago, Chile", "username": "Oscarelo2x"}, {"name": "Pablo Malo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52207, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}, "id": "636025744", "location": "Getxo", "username": "pitiklinov"}, {"name": "Loraol1\ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1958, "tweet_count": 52665, "listed_count": 2}, "id": "928736038419345409", "username": "Loraol11"}, {"name": "Emili_DUI \u270c\ud83c\udffb#FemXarxa #EFTA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 1901, "tweet_count": 10042, "listed_count": 7}, "id": "1418872758", "location": "CATALUNYA - EUROPE", "username": "Emili_DUI"}, {"name": "Txell Gonyalons Igle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 329, "tweet_count": 56600, "listed_count": 0}, "id": "908421201936179201", "username": "Txellgonyigle"}, {"name": "Eduard\ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 2556, "tweet_count": 214374, "listed_count": 46}, "id": "1148894288", "location": "Catalunya", "username": "eduardhv77"}, {"name": "Jordi Roura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 63, "tweet_count": 834, "listed_count": 1}, "id": "1101230917568397319", "username": "JordiRoura12"}, {"name": "@josecvl48", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 318, "tweet_count": 1088, "listed_count": 0}, "id": "1179772230563184643", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "marijo28030609"}, {"name": "Silente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30290, "following_count": 436, "tweet_count": 18359, "listed_count": 29}, "id": "2924813262", "username": "Silente_____"}, {"name": "marisol fontanet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1122, "tweet_count": 8379, "listed_count": 1}, "id": "393214413", "location": "Lleida-Catalunya-spain", "username": "marisolfontanet"}, {"name": "L\u00ec\ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 647, "tweet_count": 83984, "listed_count": 0}, "id": "943178762312650752", "username": "Leonor37892084"}, {"name": "Cecilia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 88, "tweet_count": 11147, "listed_count": 0}, "id": "70745124", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "ceencuareterna"}, {"name": "javi c\u00e1ceres \ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1723, "tweet_count": 51372, "listed_count": 2}, "id": "191565693", "username": "xavicaceres"}, {"name": "`_\u00b4 Beto Kin \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 2193, "tweet_count": 14978, "listed_count": 0}, "id": "62675339", "location": "S\u00e3o Paulo / SP - Brasil", "username": "BetoKin"}, {"name": "TV BrasilGov", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 340297, "following_count": 144, "tweet_count": 78915, "listed_count": 1256}, "id": "18912498", "location": "Bras\u00edlia - DF", "username": "tvbrasilgov"}, {"name": "barrimbarram \ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 346, "tweet_count": 608, "listed_count": 0}, "id": "932298277197963264", "location": "Girona, Catalunya", "username": "barrimbarram"}, {"name": "Guillem Liarte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 578, "tweet_count": 41829, "listed_count": 3}, "id": "135948708", "location": "Luxembourg", "username": "GuillemLiarte"}, {"name": "S. Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5890, "following_count": 2198, "tweet_count": 83239, "listed_count": 352}, "id": "2804050337", "location": "Barcelona", "username": "mistergarcia_"}, {"name": "Cristhian Rojas S", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27290, "following_count": 2449, "tweet_count": 280675, "listed_count": 136}, "id": "41431080", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "CristhianRS"}, {"name": "Gloria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1387, "tweet_count": 29809, "listed_count": 2}, "id": "116864915", "location": "CHILE", "username": "Glory_anne_81"}, {"name": "Gonzalo Downey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 1909, "tweet_count": 14430, "listed_count": 13}, "id": "39315071", "location": "Santiago / Montevideo / BAires", "username": "gonzalodowney"}, {"name": "aldebaran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 84, "tweet_count": 3889, "listed_count": 1}, "id": "2900695908", "username": "aldebaranaioros"}, {"name": "C\u00e9sar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf214\ud83c\udfc6\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 2469, "tweet_count": 26529, "listed_count": 0}, "id": "1417596516", "location": "Casi ubicuo...", "username": "ksdp68"}, {"name": "Ardiakk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 990, "tweet_count": 1566, "listed_count": 0}, "id": "3109830880", "location": "Santa Caterina", "username": "ardiacajoan"}, {"name": "Hector Colmena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 472, "tweet_count": 2895, "listed_count": 0}, "id": "834195656", "username": "HectorColmena"}, {"name": "milafarfan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}, "id": "1076686886893219840", "username": "milafarfan1"}, {"name": "Carlos Hugo Pennisi \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4053, "following_count": 4998, "tweet_count": 95422, "listed_count": 5}, "id": "795629812018802688", "location": "Almirante Brown, Argentina", "username": "CarlosHmdq57"}, {"name": "Claudio Scaletta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22708, "following_count": 1142, "tweet_count": 55832, "listed_count": 157}, "id": "208646224", "location": "Patagonia", "username": "ClaudioScaletta"}, {"name": "Felipe Hern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 529, "tweet_count": 12335, "listed_count": 2}, "id": "211685858", "username": "f_hernandezc1"}, {"name": "Mar\u00eda  \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 687, "tweet_count": 21367, "listed_count": 6}, "id": "298582238", "username": "lunallena_1"}, {"name": "Plataforma de Infancia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22251, "following_count": 5221, "tweet_count": 51436, "listed_count": 543}, "id": "297972314", "location": "Madrid - Espa\u00f1a", "username": "platdeinfancia"}, {"name": "S A Y S", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 372, "tweet_count": 40040, "listed_count": 1}, "id": "859044008", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "babilimasays"}, {"name": "Llu\u00efsa Erill", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1198, "tweet_count": 39087, "listed_count": 10}, "id": "2980107879", "username": "ErillLluisa"}, {"name": "Gloria Gamboa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 360, "tweet_count": 34082, "listed_count": 0}, "id": "952334502914904064", "username": "GloriaG80907046"}, {"name": "Dahi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 264, "tweet_count": 52536, "listed_count": 2}, "id": "223571133", "location": "Paraguay", "username": "DahiaBaez"}, {"name": "oscar ernesto diaz m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 2154, "tweet_count": 36838, "listed_count": 1}, "id": "2784808421", "username": "oscarernestodz1"}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Wayka\ud83d\udce2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167430, "following_count": 1335, "tweet_count": 39898, "listed_count": 379}, "id": "2180222485", "location": "Lima, Peru", "username": "WaykaPeru"}, {"name": "jerryreggaezion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 4920, "tweet_count": 119370, "listed_count": 9}, "id": "997970459240038404", "location": "Tenochtitlan", "username": "jerryreggaezion"}, {"name": "Spooky Gorgona \ud83d\udc7b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 475, "tweet_count": 110932, "listed_count": 9}, "id": "453134911", "username": "GalaGorgona"}, {"name": "Zuri\u00f1e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112071, "following_count": 118102, "tweet_count": 390047, "listed_count": 463}, "id": "267058747", "location": "Karrantza-Harana", "username": "Zurine3"}, {"name": "\ud83c\udd72\ud83c\udd77\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd7b\ud83c\udd74\ud83c\udd82\ud83c\udd85\ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd73\ud83c\udd70\ud83c\udd7c\ud83c\udd7c\ud83c\udd74", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 459, "tweet_count": 14229, "listed_count": 5}, "id": "1094568594615291904", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "username": "Charles_CDZ83"}, {"name": "Lady Venkman-Ren", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 1531, "tweet_count": 38408, "listed_count": 27}, "id": "932038515231281153", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "LadyVenkman"}, {"name": "Sr Ariana \u2648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 477, "tweet_count": 5463, "listed_count": 0}, "id": "783347040340377600", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "JadeeSilva1"}, {"name": "Miguel Chavarro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 2484, "tweet_count": 19011, "listed_count": 4}, "id": "260397381", "username": "mchavarrob"}, {"name": "\ud83d\ude02\ud835\udd7e\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd9e \ud835\udd7e\ud835\udd86\u0301\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd9f \ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud83e\udd23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 813, "tweet_count": 1474, "listed_count": 0}, "id": "1377513229", "location": "Cali, Colombia", "username": "sulsanmen"}, {"name": "bekho tigre . dr branemark", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4732, "following_count": 5057, "tweet_count": 508955, "listed_count": 14}, "id": "122176606", "location": "chile", "username": "branemark1"}, {"name": "Quiero retirar el 50% d mis fondos de la AFP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 915, "tweet_count": 17477, "listed_count": 1}, "id": "4895435163", "location": "Beirut ", "username": "CmayerCrismayer"}, {"name": "TheBoss \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 106, "tweet_count": 77158, "listed_count": 0}, "id": "2205999368", "location": "Juan de Rada", "username": "14nueve11J"}, {"name": "Deputado J\u00falio C\u00e9sar", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4213, "following_count": 4612, "tweet_count": 2151, "listed_count": 112}, "id": "119115954", "location": "Piau\u00ed, Brasil", "username": "DepJulioCesarPI"}, {"name": "Alex da Silva, Phd.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 333, "tweet_count": 25345, "listed_count": 2}, "id": "4842507334", "username": "IAmNotMarkov"}, {"name": "Aitor Alonso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3142, "following_count": 1374, "tweet_count": 15244, "listed_count": 166}, "id": "25067395", "location": "vitoria, basque country, spain", "username": "aitor_alonso"}, {"name": "\u26a1\ufe0f\ud835\udcd0\ud835\udcf1\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf6\u26a1\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 3, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}, "id": "1181183008310775808", "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "Ahlamroldan1"}, {"name": "lucifer \ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 107, "tweet_count": 169772, "listed_count": 7}, "id": "176619191", "location": "221B, Baker Street, London.", "username": "demente_adicta"}, {"name": "Dany G", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1461, "tweet_count": 75951, "listed_count": 0}, "id": "1069962987685986305", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "DaniceGeorgina1"}, {"name": "eric", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4460, "following_count": 4566, "tweet_count": 44059, "listed_count": 1}, "id": "231687200", "location": "CHILE", "username": "7ma1978"}, {"name": "Pedro Pacheco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 79, "tweet_count": 1499, "listed_count": 0}, "id": "1164108576539009025", "username": "PedroPa00281835"}, {"name": "Alejandro SV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 870, "tweet_count": 14860, "listed_count": 1}, "id": "1591564160", "location": "Lima, Peru", "username": "a_salvadorv"}, {"name": "margarita lucia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 109, "tweet_count": 3170, "listed_count": 0}, "id": "2976959122", "username": "26Margalu"}, {"name": "Angelina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 287, "tweet_count": 52983, "listed_count": 0}, "id": "1129760998255210497", "username": "Anchebiondi"}, {"name": "roberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 864, "tweet_count": 25056, "listed_count": 4}, "id": "3295827458", "location": "tk contesta madriz con z", "username": "_COR13_"}, {"name": "nanda intoc\u00e1vel \ud83d\udc2c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 1679, "tweet_count": 56809, "listed_count": 3}, "id": "2364985884", "username": "norminahlife"}, {"name": "\u03fb\u03b1h", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 613, "tweet_count": 91155, "listed_count": 12}, "id": "790343124510015488", "location": "SupremacyYangSejong \ud83d\udc95", "username": "mahlissinha"}, {"name": "Luna\ud83c\udf12\ud83c\udf13\ud83c\udf14\ud83c\udf15\ud83c\udf16", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 601, "tweet_count": 21124, "listed_count": 0}, "id": "861422169980624896", "location": "Guatemala", "username": "rub1sol"}, {"name": "Publinews Guatemala", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 155720, "following_count": 172, "tweet_count": 270813, "listed_count": 419}, "id": "710243881409839104", "location": "Guatemala", "username": "PublinewsGT"}, {"name": "Nikolas Korpanoff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 766, "tweet_count": 34986, "listed_count": 1}, "id": "932948704918757376", "location": "Pontevedra, Spain", "username": "NikolasKorpano1"}, {"name": "Javi McRae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5943, "following_count": 3646, "tweet_count": 72688, "listed_count": 5}, "id": "271062729", "username": "Javigoal9"}, {"name": "Pilar\ud83c\udf37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 476, "tweet_count": 50159, "listed_count": 1}, "id": "526903036", "username": "Piliibustamante"}, {"name": "Luazita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 187, "tweet_count": 29381, "listed_count": 0}, "id": "1616601830", "username": "luazitaaa_"}, {"name": "Luis Fernando L\u00f3pez Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 873, "tweet_count": 4361, "listed_count": 30}, "id": "983400740", "location": "Espa\u00f1a", "username": "PsicLuisFLopez"}, {"name": "Sonsoles Rivera \ud83c\udf97\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1085, "tweet_count": 9595, "listed_count": 15}, "id": "538196102", "location": "Valladolid.Espa\u00f1a", "username": "sonriv"}, {"name": "Gustavo Gutierrez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 814, "tweet_count": 8163, "listed_count": 2}, "id": "562936754", "location": "Tierra del Gran Mariscal", "username": "gustagut"}, {"name": "Alme M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 31, "tweet_count": 15041, "listed_count": 0}, "id": "1155139490421399553", "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "username": "AlmeM11854848"}, {"name": "Yo Yo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 104, "tweet_count": 3585, "listed_count": 0}, "id": "2673029902", "username": "petrafenetra"}, {"name": "Ospepc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}, "id": "267938589", "location": "Lima Peru", "username": "Ospepc"}, {"name": "Am\u00e9rica Noticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3233046, "following_count": 1240, "tweet_count": 295940, "listed_count": 3519}, "id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "noticiAmerica"}, {"name": "trissea \u00e9 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 244, "tweet_count": 15536, "listed_count": 1}, "id": "158845565", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "triissea"}, {"name": "Ignasi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1205, "tweet_count": 14919, "listed_count": 0}, "id": "3532886237", "location": "Catalunya Lleida", "username": "clovella69"}, {"name": "Luis Boezio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 278, "tweet_count": 22923, "listed_count": 0}, "id": "259928258", "location": "quit", "username": "lboezio"}, {"name": "Lucas Dantas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7682, "following_count": 1378, "tweet_count": 28147, "listed_count": 73}, "id": "15954130", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "letradolucas"}, {"name": "Artur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 310, "tweet_count": 5512, "listed_count": 0}, "id": "67081595", "location": "Ca\u00e7ador - SC", "username": "Artur_SC"}, {"name": "Terrall", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 456, "tweet_count": 192146, "listed_count": 3}, "id": "2470093797", "location": "CATALUNYA", "username": "terrall2228"}, {"name": "JOSE CARLOS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 720, "tweet_count": 29318, "listed_count": 1}, "id": "950794741725253633", "location": "Regne de Val\u00e9ncia, Espa\u00f1a", "username": "josec_g_g"}, {"name": "G\u265b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 240, "tweet_count": 359, "listed_count": 0}, "id": "1141008829586518016", "username": "gutiyw"}, {"name": "\u2763\ufe0e S\u03c1\u03c3\u03c3\u043ay \u01ac\u03c3\u03c5\u043a\u03c3C\u043d\u03b1\u03b7 \u2763\ufe0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 363, "tweet_count": 54988, "listed_count": 4}, "id": "2573944767", "location": "Salamanca", "username": "ToukoChan5"}, {"name": "\u1d30\u1d43\u1da0\u1db0\u1d49 \u06f5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 838, "tweet_count": 9802, "listed_count": 3}, "id": "1184778468464173056", "username": "dafneminn"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1186688009795715072"], "created_at": "2019-10-22T16:57:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1116460192785260545", "text": "P\u00e9simo servicio en la donaci\u00f3n de sangre\nNo quisieron sacarme toda &gt;:v", "id": "1186688009795715072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186453357852086273"], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/Ye4HbRsYGi", "expanded_url": "https://twitter.com/QuinterLeonor/status/1186450807094415360", "display_url": "twitter.com/QuinterLeonor/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T01:24:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "825648036294557696", "text": "Al final Argentinos somos unos tarados el pueblo boliviano es mucho m\u00e1s inteligente agradecido y no se suicida con el voto aprendamos del pueblo Boliviano https://t.co/Ye4HbRsYGi", "id": "1186453357852086273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186516860776394752"], "created_at": "2019-10-22T05:37:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 9, "like_count": 130, "quote_count": 3}, "author_id": "817413728", "text": "Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in Italia, aumentando spesa corrente e non lavoro \u00e8 suicida. Facciano deficit, ma per investimenti.", "id": "1186516860776394752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186687542621589504"], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/bRDHmYjX2K", "expanded_url": "https://twitter.com/mathzzzl/status/1186679383718805505", "display_url": "twitter.com/mathzzzl/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.875, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.4071, "type": "Person", "normalized_text": "Varg Vikernes"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.208, "type": "Person", "normalized_text": "Burzum"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:55:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "185288399", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186679383718805505"}], "text": "Roqueiro do interior de SP amea\u00e7a destruir igrejas com sua namorada se inspirando em Varg Vikernes, fundador da banda Burzum e que matou seu amigo com 37 facadas. https://t.co/bRDHmYjX2K", "id": "1186687542621589504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186668913444057088"], "created_at": "2019-10-22T15:41:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 12, "like_count": 475, "quote_count": 5}, "author_id": "1128367993426186243", "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me quiero matar...", "id": "1186668913444057088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186679383718805505"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/QSMkDBlAWj", "expanded_url": "https://twitter.com/theuzzzl/status/1186679383718805505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QSMkDBlAWj", "media_key": "3_1186679374717829120"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:23:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "950851949984931841", "text": "toma no cu me odeia velho https://t.co/QSMkDBlAWj", "id": "1186679383718805505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186686493785559045"], "in_reply_to_user_id": "2981760833", "created_at": "2019-10-22T16:51:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2981760833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186686492267208709"}], "text": "fora o sentimento de culpa pela falta de controle sobre isso\n\nsei l\u00e1 eu preciso trabalhar sabe\n\nmas n\u00e3o d\u00e1", "id": "1186686493785559045"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186675840203014144"], "created_at": "2019-10-22T16:09:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "4513152796", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6446, "type": "Organization", "normalized_text": "Govern"}]}, "text": "Desconozco el motivo, pero el Govern est\u00e1 pidiendo a gritos el 155. Me da la sensaci\u00f3n de que ninguno quiere gestionar la frustraci\u00f3n que han creado. La pregunta es por qu\u00e9 el Estado es tan reticente.  Lo de hoy del Parlament  es tan suicida que no hay otra explicaci\u00f3n.", "id": "1186675840203014144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186661415853215744"], "created_at": "2019-10-22T15:11:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 2, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "author_id": "735837349767225344", "text": "La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tambi\u00e9n conspirar para acabar con la izquierda. No hacerlo es irresponsable y suicida. Las armas en una guerra deben ser por lo menos, iguales a las de tu enemigo!", "id": "1186661415853215744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186675377151889409"], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/p2jIpQB7L5", "expanded_url": "https://twitter.com/naosecomparaNSC/status/1186669987643179009", "display_url": "twitter.com/naosecomparaNS\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Leo Valencia"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:07:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 40, "like_count": 7, "quote_count": 4}, "author_id": "12200812", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186669987643179009"}], "text": "Aparentemente o texto sobre o migu\u00e9 do Leo Valencia gerou alguma revolta em torcedores. S\u00f3 posso atribuir isso a alguma dificuldade de compreens\u00e3o  - o que \u00e9 triste. Mas triste mesmo \u00e9 achar que a t\u00e1tica de \u201cexpor\u201d o autor para intimid\u00e1-lo com ofensas ainda cabe... https://t.co/p2jIpQB7L5", "id": "1186675377151889409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186685884860653573"], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/6gq4eh3weU", "expanded_url": "https://twitter.com/gus_lato/status/1186685115788906497?s=20", "display_url": "twitter.com/gus_lato/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "FrenteDeTodos", "id": "1132308934948282368"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 132, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "in_reply_to_user_id": "149991703", "created_at": "2019-10-22T16:48:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "706647825292115968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186685115788906497"}, {"type": "replied_to", "id": "1186661676663394305"}], "text": "@alferdez @FrenteDeTodos quien le declara la guerra a su propio pueblo, es muy peligroso para ser relegitimado. Por eso, voto Alberto, para terminar esta confrontacion suicida https://t.co/6gq4eh3weU", "id": "1186685884860653573"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186608137945698304"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/gOtPHLr7eS", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1186608137945698304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gOtPHLr7eS", "media_key": "3_1186608130555371526"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 64, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5617, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8919, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.4144, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.594, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3n"}, {"start": 246, "end": 261, "probability": 0.3951, "type": "Person", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 125, "tag": "LucianaLe\u00f3n"}, {"start": 180, "end": 197, "tag": "IntocablesEdiles"}, {"start": 245, "end": 262, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:40:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 16, "like_count": 292, "quote_count": 2}, "author_id": "771351819171790848", "text": "En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3n y de su personal de confianza por su relaci\u00f3n con los #IntocablesEdiles\n\n\u00bfSer\u00e1 q la disc\u00edpula super\u00f3 al maestro?\ud83e\udd14 Naaa #LoncheritaGarcia es insuperable\ud83d\ude01 https://t.co/gOtPHLr7eS", "id": "1186608137945698304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186685539703050240"], "created_at": "2019-10-22T16:47:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "857281506", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 138, "end": 151, "probability": 0.5953, "type": "Other", "normalized_text": "little monster"}]}, "text": "o filme de her\u00f3i com o maior legado foi Esquadr\u00e3o Suicida.\nMetade das lojas do centro n\u00e3o sobreviveriam sem a venda das brusinhas daddy's little monster.", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1186685539703050240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186685115788906497"], "created_at": "2019-10-22T16:45:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 263, "reply_count": 6, "like_count": 420, "quote_count": 10}, "author_id": "703378355", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7828, "type": "Person", "normalized_text": "Bullrich"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 234, "end": 242, "probability": 0.7528, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}, {"start": 257, "end": 270, "probability": 0.7086, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra Mundial"}]}, "text": "La dictadura militar sostuvo que fue una guerra.\nPi\u00f1era sostiene que es una guerra.\nBullrich sostiene que lo de Chile es una guerra.\nOjo! Para ellos es una guerra.\nHace ya unos a\u00f1os la \u00c9lite le declar\u00f3 la guerra al pueblo trabajador.\nFrancisco la llama 3ra Guerra Mundial.", "id": "1186685115788906497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186661676663394305"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/3y0L5b3lkJ", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1186661676663394305/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3y0L5b3lkJ", "media_key": "13_1186650736865742850"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 59, "username": "FrenteDeTodos", "id": "1132308934948282368"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9152, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 111, "tag": "TodosAMarDelPlata"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:12:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3022, "reply_count": 496, "like_count": 9901, "quote_count": 258}, "author_id": "149991703", "text": "Este jueves cerramos la campa\u00f1a nacional del @frentedetodos en Mar del Plata. Los esperamos.\n#TodosAMarDelPlata https://t.co/3y0L5b3lkJ", "id": "1186661676663394305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186679973903515648"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/gJQmDW8NDE", "expanded_url": "https://twitter.com/tycsportsvivo/status/1186678614596734981", "display_url": "twitter.com/tycsportsvivo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:25:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3320898615", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186678614596734981"}], "text": "Hoy perdemos 3 a 0 un gol cada uno https://t.co/gJQmDW8NDE", "id": "1186679973903515648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186618076894322691"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.6159, "type": "Organization", "normalized_text": "C5N"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.4063, "type": "Other", "normalized_text": "TVP\u00fablica"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.355, "type": "Person", "normalized_text": "Hebe"}, {"start": 265, "end": 269, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "in_reply_to_user_id": "180990597", "created_at": "2019-10-22T12:19:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 9, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "author_id": "2223272358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186503068545884160"}], "text": "@juancampanella Macri se equivoc\u00f3 con el periodismo. Confundi\u00f3 respeto a la libertad de prensa con bancar organizaciones criminales.\nQue C5N siga en manos de L\u00f3pez, A24 de lobbystas, P/12 de narcos o permitir que en la TVP\u00fablica Hebe o el gordo cocinero basureen a Macri diariamente fue suicida.", "id": "1186618076894322691"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186009701479276544"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/bekDs3okTS", "expanded_url": "https://twitter.com/adriangiltigre/status/1172181408434933762/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bekDs3okTS", "media_key": "7_1172181319016730625"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:02:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "70613168", "text": "Como un suicida \nllegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed...\n\n https://t.co/bekDs3okTS", "id": "1186009701479276544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186674122161610752"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GfTQTtrOiZ", "expanded_url": "https://twitter.com/CreoenVictoria/status/1186674122161610752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GfTQTtrOiZ", "media_key": "7_1186673456735236096"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 47, "username": "MatiasLammens", "id": "172064501"}, {"start": 127, "end": 140, "username": "NeiraClaudia", "id": "176690895"}, {"start": 142, "end": 152, "username": "TodosCaba", "id": "1138936827086286849"}, {"start": 186, "end": 198, "username": "univpopular", "id": "1101199972828135426"}, {"start": 239, "end": 254, "username": "lauravelascook", "id": "264264341"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.5021, "type": "Organization", "normalized_text": "ESI"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:02:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "330372343", "text": "X + ESI: \"Durante el gobierno de @MatiasLammens esperamos implementar la ESI como corresponde\" dijo la candidata a legisladora @NeiraClaudia (@TodosCaba) en la jornadas realizadas en la @univpopular donde se present\u00f3 informe realizado por @lauravelascook en escuelas secundarias. https://t.co/GfTQTtrOiZ", "id": "1186674122161610752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186675540813582336"], "created_at": "2019-10-22T16:07:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 117, "quote_count": 1}, "author_id": "1028105713707610112", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9858, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 49, "end": 50, "probability": 0.6477, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "text": "Que ganas de que hoy gane River y el domingo los FF, as\u00ed Macri se suicida de una vez.", "id": "1186675540813582336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186632015568867328"], "created_at": "2019-10-22T13:14:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "120624598", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "text": "Se han dado cuenta que nadie de la c\u00fapula podrida sale a defender al suicida desde que Nava Confes\u00f3?", "id": "1186632015568867328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186310193702940673"], "created_at": "2019-10-21T15:56:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 20, "like_count": 449, "quote_count": 9}, "author_id": "1157137719627145216", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 154, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.8966, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.4048, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 21, "tag": "Negacionistas"}]}, "text": "Si los #Negacionistas quieren mentir al menos no se burlen del pueblo que est\u00e1 atento a encontrar verdad y justicia.\nComo alguien como el se\u00f1or Alan Garc\u00eda invierte en un embarcadero en el club n\u00e1utico m\u00e1s elitista del Peru  para poner un bote inflable ?\nYa pues se\u00f1or Pinedo !", "id": "1186310193702940673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186672822518796289"], "created_at": "2019-10-22T15:57:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "91435297", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s II"}, {"start": 198, "end": 210, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Ekaterimburgo"}]}, "text": "El \u00faltimo zar, Nicol\u00e1s II, no estaba preparado para regir un pa\u00eds con unas profundas desigualdades sociales y un inmovilismo suicida en las \u00e9lites. Termin\u00f3 sus d\u00edas fusilado por los bolcheviques en Ekaterimburgo el 17 de julio de 1918", "id": "1186672822518796289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186683794306293762"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/hziK7pQ2TY", "expanded_url": "https://twitter.com/Augustogomesms/status/1186683794306293762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hziK7pQ2TY", "media_key": "16_1186683784617512960"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "shedinjx", "id": "49099871"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}, {"start": 22, "end": 25, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "in_reply_to_user_id": "49099871", "created_at": "2019-10-22T16:40:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949085923937079302", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186682408940253185"}], "text": "@shedinjx @Lucykiss18 @g1 Outros voc\u00ea quer dizer Bandido?  Voc\u00ea se preocupa mais com a vida de um criminoso que a de um beb\u00ea? \nQuem esta esperando porte de arma para fazer todos os processos para Depois Cometer um Crime? https://t.co/hziK7pQ2TY", "id": "1186683794306293762"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186457737959485440"], "created_at": "2019-10-22T01:42:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 6, "like_count": 294, "quote_count": 3}, "author_id": "105352833", "text": "Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegrar, pero si usted le dice lo mismo a alguien con trastorno depresivo mayor, m\u00e1s r\u00e1pido se suicida. Sepa bien la diferencia entre tristeza y Depresi\u00f3n.", "id": "1186457737959485440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186654692253847553"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/3ve9uXXVFR", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 146, "username": "vpartal", "id": "40652687"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:45:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 1, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "author_id": "151085945", "text": "'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nEditorial de @vpartal https://t.co/3ve9uXXVFR", "id": "1186654692253847553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186653023956803585"], "entities": {"mentions": [{"start": 229, "end": 244, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 198, "end": 208, "probability": 0.8146, "type": "Place", "normalized_text": "La Victoria"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 194, "tag": "LosIntocablesEdiles"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:38:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 626, "reply_count": 64, "like_count": 1426, "quote_count": 32}, "author_id": "27683735", "text": "De acuerdo con los aspirantes a colaborador eficaz, la congresista Luciana Le\u00f3n recib\u00eda pagos mensuales de 15 mil a 20 mil soles por sus gestiones a favor de la organizaci\u00f3n #LosIntocablesEdiles de La Victoria, del 2017 al 2018. @larepublica_pe", "id": "1186653023956803585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186671441766469632"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/yBeTWvS3qY", "expanded_url": "https://twitter.com/MadeleineOster3/status/1186671441766469632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yBeTWvS3qY", "media_key": "3_1186671422833385472"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8655, "type": "Other", "normalized_text": "Peru21"}, {"start": 39, "end": 54, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:51:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 223, "reply_count": 487, "like_count": 900, "quote_count": 68}, "author_id": "869665128534478852", "text": "De muy mal gusto la portada de Peru21. Roxanne Cheesman es una mujer honorable y ha enviudado hace muy pocos meses. Convendr\u00eda un poco de respeto. https://t.co/yBeTWvS3qY", "id": "1186671441766469632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186678060936056832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BigFiveLoL", "id": "825139800453820416"}]}, "in_reply_to_user_id": "825139800453820416", "created_at": "2019-10-22T16:17:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18990458", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186677907755851781"}], "text": "@BigFiveLoL Qual a diferen\u00e7a e pontos fracos na sua opini\u00e3o?", "id": "1186678060936056832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186668221023375362"], "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/rqjPReei7N", "expanded_url": "https://twitter.com/braz_luidy/status/1186438816904765441", "display_url": "twitter.com/braz_luidy/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:38:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "872746549", "text": "N\u00e3o sabe nem em quem quer atirar, atira pra qualquer lado e se matar matou e azar de quem morreu, que vergonha de quem devia t\u00e1 nos protegendo https://t.co/rqjPReei7N", "id": "1186668221023375362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186411841821429760"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/3n6LjjEyy5", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/homem-tenta-matar-baratas-com-veneno-e-gasolina-e-explode-quintal", "display_url": "metropoles.com/brasil/homem-t\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/TYAiXOGHnW", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1186411841821429760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TYAiXOGHnW", "media_key": "7_1186394520117829634"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "Metr\u00f3poles"}]}, "created_at": "2019-10-21T22:40:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2026, "reply_count": 803, "like_count": 7807, "quote_count": 3206}, "author_id": "3331429624", "text": "Homem tenta matar baratas com gasolina e explode quintal - https://t.co/3n6LjjEyy5\n\n#Metr\u00f3poles https://t.co/TYAiXOGHnW", "id": "1186411841821429760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186498289895727109"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ataraxiamag", "id": "1081646218898522119"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Gary_At_Noon", "id": "787994250524946432"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 232, "end": 244, "probability": 0.6482, "type": "Other", "normalized_text": "Vida De Brian"}]}, "in_reply_to_user_id": "1081646218898522119", "created_at": "2019-10-22T04:23:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1334569291", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186351758844538880"}], "text": "@ataraxiamag @Gary_At_Noon El violento espect\u00e1culo (no finalizado) en Catalu\u00f1a ha sido muy triste, pat\u00e9tico y vergonzoso a partes iguales.\nCatalu\u00f1a ha demostrado que es capaz de llegar al suicidio, como aqella brigada suicida en La Vida De Brian. Todo un esperpento. No sabemos si re\u00edr o llorar de pena.", "id": "1186498289895727109"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186632900911030272"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/lYBvNcedMd", "expanded_url": "https://youtu.be/NI9EB1_YH6A", "display_url": "youtu.be/NI9EB1_YH6A", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=NI9EB1_YH6A&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 93, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-10-22T13:18:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3291123752", "text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2: D\u00c1 PRA APROVEITAR O PRIMEIRO FILME? https://t.co/lYBvNcedMd via @YouTube", "id": "1186632900911030272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186476577879711744"], "created_at": "2019-10-22T02:57:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 33, "like_count": 1297, "quote_count": 11}, "author_id": "1076665614540984320", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4533, "type": "Person", "normalized_text": "JORGE"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.7629, "type": "Other", "normalized_text": "FicaJorge"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 220, "tag": "FicaJorge"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "text": "QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO O FATO DELE TER CORAGEM DE JOGAR E SE COLOCAR NA RO\u00c7A ME FAZ ADMIRAR AINDA MAIS ESSE HOMEM #FicaJorge #Ro\u00e7aAFazenda", "id": "1186476577879711744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186679652129087489"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/zqs1jeqRIN", "expanded_url": "https://twitter.com/mangelrogel/status/1186678296987291653", "display_url": "twitter.com/mangelrogel/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4365, "type": "Other", "normalized_text": "1444"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:24:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622521624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186678296987291653"}], "text": "No entiendo eso del 1444, que es? https://t.co/zqs1jeqRIN", "id": "1186679652129087489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186511082514534400"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/YJVKxB8pE1", "expanded_url": "https://amp.elmundo.es/television/2019/10/21/5dadf08921efa04f7e8b45fc.html", "display_url": "amp.elmundo.es/television/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://amp.elmundo.es/television/2019/10/21/5dadf08921efa04f7e8b45fc.html"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 235, "tag": "periodismo"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:14:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "author_id": "50364803", "text": "Los principles diarios espa\u00f1oles intentan poner fin al disparate casi suicida que fue regalar la informaci\u00f3n que produc\u00edan y comienzan a implantar un muro de pago. Muchos peri\u00f3dicos de provincias llevan a\u00f1os con ese sistema #periodismo https://t.co/YJVKxB8pE1", "id": "1186511082514534400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186355221783601152"], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/iJIrAHgpSq", "expanded_url": "https://twitter.com/Almarri2011/status/1186105928493473794/video/1", "display_url": "twitter.com/Almarri2011/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:55:00.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 4893, "reply_count": 3562, "like_count": 17304, "quote_count": 3406}, "author_id": "324703658", "text": "Holy sh*t! https://t.co/iJIrAHgpSq", "geo": {"place_id": "6ffcf3b0b904bbcb"}, "id": "1186355221783601152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186598952688328704"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/zSZaycrIBE", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/noticia/189629/marlaska/vol/torra/torni/condemnar/violencia/ara/manera/expressiva", "display_url": "naciodigital.cat/noticia/189629\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.naciodigital.cat/noticia/189629/marlaska/vol/torra/torni/condemnar/violencia/ara/manera/expressiva"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 131, "tag": "Sent\u00e8nciaProc\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:03:30.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 481, "like_count": 88, "quote_count": 316}, "author_id": "14088938", "text": "Marlaska vol que @QuimTorraiPla torni a condemnar la viol\u00e8ncia, ara de manera \u00abexpressiva\u00bb https://t.co/zSZaycrIBE #Sent\u00e8nciaProc\u00e9s", "id": "1186598952688328704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186635818242322434"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/PniFHnBmHt", "expanded_url": "https://elfinanciero.com.mx/opinion/enrique-quintana/18-millones-de-chocolates", "display_url": "elfinanciero.com.mx/opinion/enriqu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elfinanciero.com.mx/opinion/enrique-quintana/18-millones-de-chocolates/"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 240, "username": "E_Q_", "id": "35964743"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.6415, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-22T13:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "author_id": "119051398", "text": "#Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la puerta a la regularizaci\u00f3n de autos ilegales. M\u00e1s vale que quienes s\u00ed saben que esta medida es suicida hagan algo, dice @E_Q_. https://t.co/PniFHnBmHt", "id": "1186635818242322434"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186502940137345024"], "created_at": "2019-10-22T04:41:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1232088894", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8686, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}]}, "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Gobierno libera al hijo de Chapo\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Dictadura mata a opositores\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Parte FARC vuelve a las armas\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8 Presidente huye de la capital\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Expresidente se suicida\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 Oposici\u00f3n denuncia fraude\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Gobierno pone toque de queda\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe Varios renuncian por corrupci\u00f3n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Elecciones en crisis", "id": "1186502940137345024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186657820277653504"], "created_at": "2019-10-22T14:57:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 64, "like_count": 304, "quote_count": 27}, "author_id": "2474353003", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.967, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 91, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "J\u00e1 pensou se o Lucas voltasse fazendeiro e indicasse a Hariany na pr\u00f3xima ro\u00e7a? #AFazenda11", "id": "1186657820277653504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186681059859161088"], "in_reply_to_user_id": "325837678", "created_at": "2019-10-22T16:29:46.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325837678", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186680102370840576"}], "text": "\"la premsa internacional se\u2019n fa creus, que un president de govern rebutge el di\u00e0leg en unes circumst\u00e0ncies com les que es viuen a Catalunya.\"", "id": "1186681059859161088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186681194823536640"], "created_at": "2019-10-22T16:30:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "711365689", "text": "domingo um menino que mora duas casa pra cima da minha se suicidou, hoje, a menina que estudou comigo se suicidou tamb\u00e9m... que sensa\u00e7\u00e3o ruim", "id": "1186681194823536640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186680821740163072"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/6swDag3EK2", "expanded_url": "https://twitter.com/protectroyals/status/1167654796301672449/video/1", "display_url": "twitter.com/protectroyals/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:28:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792912181557862400", "text": "como que surgiu esses doce gostosos de hoje em dia, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que algu\u00e9m pensou \"e se eu misturar isso isso e isso\"\nhttps://t.co/6swDag3EK2", "id": "1186680821740163072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186223883269103617"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/QdkWESWWhH", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1185936479790555136", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 167, "end": 179, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "RicardoGomezPalma"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.801, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.4944, "type": "Organization", "normalized_text": "Corrupto"}, {"start": 134, "end": 149, "probability": 0.4542, "type": "Person", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 56, "tag": "RicardoGomezPalma"}, {"start": 97, "end": 102, "tag": "Nava"}, {"start": 123, "end": 132, "tag": "Corrupto"}, {"start": 133, "end": 150, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "created_at": "2019-10-21T10:13:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "3373103099", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185936479790555136"}], "text": "Buenos dias...\nYa @RPPNoticias boto a #RicardoGomezPalma x tratar de desprestigiar al abogado de #Nava\nSale en defensa del #Corrupto #LoncheritaGarcia \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e esperemos q @RPPNoticias haga su trabajo https://t.co/QdkWESWWhH", "id": "1186223883269103617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186390257069109250"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/z1EUcJpA4N", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1186390257069109250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1EUcJpA4N", "media_key": "3_1186390250798616577"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:14:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 605, "like_count": 2159, "quote_count": 1525}, "author_id": "355957658", "text": "Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el trabajo VAGA Y SUICIDA SOY YO https://t.co/z1EUcJpA4N", "id": "1186390257069109250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186395291701919746"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 73, "end": 89, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.8253, "type": "Person", "normalized_text": "Macris"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:34:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3975, "reply_count": 3807, "like_count": 18005, "quote_count": 582}, "author_id": "276169885", "text": "Estar\u00e1 viendo @mauriciomacri lo que est\u00e1 pasando en Chile con \u00absu\u00bb amigo @sebastianpinera. Pensar que nos quisieron vender a Chile como el ejemplo a seguir. En una semana se termina la pesadilla y si Dios quiere, \u00abMacris\u00bb nunca m\u00e1s!!!", "id": "1186395291701919746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186679363904987137"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/zoq7LcMBVI", "expanded_url": "https://twitter.com/AntooMendez/status/1186679363904987137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zoq7LcMBVI", "media_key": "7_1186678452839243776"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5601, "type": "Person", "normalized_text": "AGUSTINA"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:23:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "570551514", "text": "AGUSTINA Y YO SIEMPRE https://t.co/zoq7LcMBVI", "id": "1186679363904987137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186339275341815812"], "created_at": "2019-10-21T17:51:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 448, "like_count": 1149, "quote_count": 106}, "author_id": "31220797", "text": "\u00bfYa salieron las feministas a protestar porque allanan el inmueble de una mujer, que se compr\u00f3 con su Plata y sin ayuda del macho patriarcal? \u00bfO, para variar, en este caso no interesa?", "id": "1186339275341815812"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186416876332703744"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KuItxT05od", "expanded_url": "https://twitter.com/mindefensa/status/1186416876332703744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KuItxT05od", "media_key": "3_1186285019519684608"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 235, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 266, "tag": "SanidadMilitar"}]}, "created_at": "2019-10-21T23:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "131596061", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento del suicidio y el papel que cada uno de nosotros podemos jugar para ayudar a prevenirlo dentro de \n@FuerzasMilCol\n\u00a1No est\u00e1s solo #SanidadMilitar te acompa\u00f1a!. https://t.co/KuItxT05od", "id": "1186416876332703744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186644878882672643"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:06:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "55665976", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "id": "1186644878882672643"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186405777008988161"], "created_at": "2019-10-21T22:15:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 17, "like_count": 153, "quote_count": 5}, "author_id": "758899591211122688", "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 178, "probability": 0.5897, "type": "Person", "normalized_text": "LIBERTAD"}]}, "text": "El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el dinero lo puede todo. \nA este paso nos queda pedir : LIBERTAD PARA LA PROFESORA QUE ATROPELL\u00d3 A LOS NI\u00d1OS, QUE N\u00d3 LOS MAT\u00d3 Y QUE EST\u00c1 PRESA..LIBERTAD, LIBERTAD.!!", "id": "1186405777008988161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186671857254240256"], "created_at": "2019-10-22T15:53:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 33, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "author_id": "19729967", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.926, "type": "Place", "normalized_text": "Huarochir\u00ed"}]}, "text": "El chofer de la accidente en Huarochir\u00ed ten\u00eda soat falso, licencia suspendida y huy\u00f3 del lugar del accidente que ocasion\u00f3 por ir a velocidad, dejando muertos y heridos sin tratar de auxiliarlos. \nEn enero de este a\u00f1o ya hab\u00eda propiciado otro accidente en el que muri\u00f3 su copiloto.", "id": "1186671857254240256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185848681947418624"], "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/w1N8c4LCnG", "expanded_url": "https://twitter.com/zeno_1972/status/1185848681947418624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1N8c4LCnG", "media_key": "7_1185848604461809665"}]}, "created_at": "2019-10-20T09:22:12.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 1304, "reply_count": 15, "like_count": 2029, "quote_count": 86}, "author_id": "708423643898970112", "text": "\ud83d\ude33 https://t.co/w1N8c4LCnG", "id": "1185848681947418624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186619208312016896"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xrZtwevXg6", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-22T12:24:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 78, "quote_count": 12}, "author_id": "7996082", "text": "Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Joker. De hecho, lleg\u00f3 a aterrorizar a sus compa\u00f1eros de reparto con regalos como una rata viva, balas o un cerdo muerto https://t.co/xrZtwevXg6", "id": "1186619208312016896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186676922014666754"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/C5C9pvNnxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1186676922014666754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C5C9pvNnxZ", "media_key": "3_1186676909234675712"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 67, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}, {"start": 248, "end": 264, "username": "CancilleriaPeru", "id": "87808060"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.5251, "type": "Place", "normalized_text": "Washington DC"}, {"start": 242, "end": 245, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-22T16:13:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 271, "reply_count": 390, "like_count": 635, "quote_count": 33}, "author_id": "111815940", "text": "Ante el Fraude en Bolivia, el Consejo Permanente de la @OEA_oficial se reunir\u00e1 ma\u00f1ana en Washington DC.\nCuando los comunistas toman el poder no lo quieren soltar nunca.\nNo creen en la democracia, la usan.\nCu\u00e1l es la posici\u00f3n del Gobierno del Per\u00fa? @CancilleriaPeru https://t.co/C5C9pvNnxZ", "id": "1186676922014666754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186660268161601536"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/K8t73WsPzg", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1186660268161601536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K8t73WsPzg", "media_key": "16_1186660251942227970"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.8707, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.94, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 182, "end": 183, "probability": 0.4866, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.5036, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.4896, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:07:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 287, "quote_count": 10}, "author_id": "1076971229515530241", "text": "Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u00e3o Suicida: $1.620 Bilh\u00f5es \n2017: Mulher Maravilha e Liga da Justi\u00e7a: $1.470 Bilh\u00f5es \n2018: Aquaman: $1.148 Bilh\u00e3o \n2019: Shazam e Coringa: $1.115 Bilh\u00e3o https://t.co/K8t73WsPzg", "id": "1186660268161601536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186624493428625410"], "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/3ve9uXXVFR", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/"}], "mentions": [{"start": 191, "end": 199, "username": "vpartal", "id": "40652687"}]}, "created_at": "2019-10-22T12:45:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "author_id": "151085945", "text": "'El primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat amb foc d'una manera absolutament pueril i su\u00efcida'\n\nEditorial de @vpartal https://t.co/3ve9uXXVFR", "id": "1186624493428625410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186666352087568384"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lzl9rYT1QK", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1186666352087568384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lzl9rYT1QK", "media_key": "3_1186666338460282880"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 17, "username": "Forbes", "id": "91478624"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.6028, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.8984, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix Reload"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.3293, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.4849, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 243, "end": 254, "probability": 0.8274, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 217, "tag": "Joker"}, {"start": 218, "end": 228, "tag": "BoxOffice"}, {"start": 229, "end": 232, "tag": "DC"}, {"start": 233, "end": 241, "tag": "Coringa"}, {"start": 242, "end": 255, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:31:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 6, "like_count": 160, "quote_count": 5}, "author_id": "1076971229515530241", "text": "Segundo a @Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es na bilheteria mundial.\n\nO longa de Todd Phillips superou Esquadr\u00e3o Suicida($746M) e Matrix Reload($742M), se tornando o terceiro maior filme R de todos os tempos. #Joker #BoxOffice #DC #Coringa #SuicideSquad https://t.co/lzl9rYT1QK", "id": "1186666352087568384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186677184594894850"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Franck59d", "id": "8053442"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "dguillaume26", "id": "555044349"}]}, "in_reply_to_user_id": "8053442", "created_at": "2019-10-22T16:14:22.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49251366", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186676249692909572"}], "text": "@Franck59d @Jeff61847211 @gblardone @dguillaume26 Ha tiens, mais pourquoi ne faut-il pas mette son nez, pourquoi faut-il mettre une combinaison de protection pour cultiver une terre ? Serait-ce parce que ces produits sont mortels ?", "id": "1186677184594894850"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186667846476148744"], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/xa2Zz9bS8X", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1186667846476148744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xa2Zz9bS8X", "media_key": "3_1186667828390301696"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.759, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6989, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.9242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.7068, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 144, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:37:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "1074468328163500033", "text": "BOA! \n\nSegundo a Forbes, Coringa j\u00e1 soma $755 milh\u00f5es mundialmente.\n\nCom isso, superando a bilheteria total de Esquadr\u00e3o Suicida($746M).\n\n#Joker est\u00e1 em cartaz nos cinemas. https://t.co/xa2Zz9bS8X", "id": "1186667846476148744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185896978456219648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alehouston88", "id": "209905733"}]}, "in_reply_to_user_id": "209905733", "created_at": "2019-10-20T12:34:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1022597029644648448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185719544897257473"}], "text": "@alehouston88 @SantiLanzza \"Menor pobreza\" jajajajajajajaja gente de tercera edd se suicida porque no le alcanza las pensiones, el salario minimo y la salud es un chiste. Super desarrollado jajaja", "id": "1185896978456219648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185270300759482368"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/g7NF2RjYr5", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1185232402676887559", "display_url": "twitter.com/exitosape/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 60, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.7654, "type": "Other", "normalized_text": "SEASAP"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:03:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 98, "like_count": 464, "quote_count": 12}, "author_id": "97840455", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185232402676887559"}], "text": "\u00a1ESTE ES EL APRA QU\u00c9 LES PARECE CARAJO!\n\nSEASAP c @Renzoiban \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/g7NF2RjYr5", "id": "1185270300759482368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186674251081945095"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 151, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "3328795281", "created_at": "2019-10-22T16:02:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "259042874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186513428317380608"}], "text": "@PPTenel13 @MariaCorinaYA Todos los venezolanos le  pedimos a los argentinos no permitir que hagan de su pa\u00eds el infierno como lo han hecho en Venezuela,un pa\u00eds petrolero y la gente muere de hambre y se suicida por no encontrar salida ante esta tragedia que el socialismo ha impuesto .", "id": "1186674251081945095"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185930824899858438"], "in_reply_to_user_id": "907277392460337154", "created_at": "2019-10-20T14:48:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 2, "like_count": 231, "quote_count": 1}, "author_id": "907277392460337154", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.3481, "type": "Place", "normalized_text": "kehilot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185930608809299968"}], "text": "Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las kehilot nos resistimos al servilismo suicida que nos sit\u00faa en la equidistancia entre la ley y la turba.", "id": "1185930824899858438"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186674804973326337"], "created_at": "2019-10-22T16:04:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1062118402209275904", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "mc gui"}]}, "text": "ok gente mas quem \u00e9 mc gui???", "id": "1186674804973326337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186658699626143744"], "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/3cH9Buwn9R", "expanded_url": "http://ow.ly/vE4R30pLbrf", "display_url": "ow.ly/vE4R30pLbrf", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/castillo-afirma-que-luciana-leon-tiene-explicaciones-apropiadas-caso-intocables-ediles-n393354?hootPostID=2c44f587d5505f5ff7a4740ecf1a8364"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:00:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 754, "like_count": 287, "quote_count": 108}, "author_id": "248692867", "text": "Del Castillo expres\u00f3 su solidaridad a Luciana Le\u00f3n por el momento que est\u00e1 afrontando y asegur\u00f3 que ella es una persona \u201ccorrecta y honorable\u201d https://t.co/3cH9Buwn9R", "id": "1186658699626143744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186652741210378240"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/VqBDjK1o13", "expanded_url": "https://twitter.com/FoxSportsBrasil/status/1186652741210378240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VqBDjK1o13", "media_key": "13_1186652417825357824"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 19, "username": "Gremio", "id": "20237983"}, {"start": 59, "end": 68, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.4813, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa do Brasil"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7751, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz\u00e3o"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9489, "type": "Organization", "normalized_text": "Tricolor"}, {"start": 128, "end": 148, "probability": 0.8226, "type": "Other", "normalized_text": "LibertadoresFOXSports"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 149, "tag": "LibertadoresFOXSports"}, {"start": 229, "end": 244, "tag": "BomDiaFOXTerca"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:37:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 182, "like_count": 451, "quote_count": 38}, "author_id": "420535612", "text": "\"Acho que o @Gremio passa'\n\nCampe\u00e3o da Copa do Brasil pelo @Flamengo , Luiz\u00e3o acredita na classifica\u00e7\u00e3o do Tricolor para final #LibertadoresFOXSports. O ex-atacante alertou o clube rubro-negro 'Era para ter matado o jogo no Sul' #BomDiaFOXTerca https://t.co/VqBDjK1o13", "id": "1186652741210378240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186556677534957568"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/OLw7iRsDQl", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/sanchez-marxa-amb-la-cua-entre-cames/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/sanch\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:15:31.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "author_id": "1119761712", "text": "Despr\u00e9s d\u2019aix\u00f2 encara es veu m\u00e9s clar que \u00e9s S\u00e1nchez qui no vol dialogar, no pas el president Torra, que li ha ofert d\u2019aprofitar l\u2019avinentesa per reunir-se. S\u00e1nchez ha tingut temps de telefonar a l\u2019alcaldessa de Barcelona, Ada Colau, que tamb\u00e9 li ha demana https://t.co/OLw7iRsDQl", "id": "1186556677534957568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186300027586711552"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/UPXEK5jUag", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 91, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:15:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "author_id": "10848982", "text": "Francesca Woodman. Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/UPXEK5jUag v\u00eda @el_pais", "id": "1186300027586711552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185939338502311937"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Pe8nolHNtR", "expanded_url": "https://twitter.com/moonym00d/status/1185939338502311937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pe8nolHNtR", "media_key": "3_1185939336040271873"}]}, "created_at": "2019-10-20T15:22:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 12, "like_count": 365, "quote_count": 8}, "author_id": "2729729597", "text": "tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.\nLO SFONDO \u00c8 QUESTO https://t.co/Pe8nolHNtR", "id": "1185939338502311937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186624241539530752"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xrZtweNy7E", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-22T12:44:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 10, "like_count": 111, "quote_count": 15}, "author_id": "7996082", "text": "Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Joker. De hecho, lleg\u00f3 a aterrorizar a sus compa\u00f1eros de reparto con regalos como una rata viva, balas o un cerdo muerto https://t.co/xrZtweNy7E", "id": "1186624241539530752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186674082181500929"], "created_at": "2019-10-22T16:02:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "265486971", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.7725, "type": "Other", "normalized_text": "chocomilk"}]}, "text": "No vuelvo a aceptar un chocomilk despu\u00e9s de dos chelas :(", "id": "1186674082181500929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185962933861474304"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/A8yl6ndFGB", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6635, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8974, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "created_at": "2019-10-20T16:56:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 15, "like_count": 230, "quote_count": 3}, "author_id": "67165437", "text": "Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en el domicilio familiar.\n\n(Esto sigue, y sigue, y sigue... y no pasa nada). https://t.co/A8yl6ndFGB", "id": "1185962933861474304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186416214958063616"], "created_at": "2019-10-21T22:57:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "837499661040615427", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.3993, "type": "Organization", "normalized_text": "secu"}]}, "text": "Jajajajajaj si mi ex de secu viera en q me convert\u00ed se suicida por pena", "id": "1186416214958063616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186653852386414594"], "created_at": "2019-10-22T14:41:40.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "738202584025026560", "text": "Dolar CCL $76.32 (+2%) \ud83d\udcb8", "id": "1186653852386414594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186535961842405376"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/HyvetEDdda", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:53:12.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "915535201593446400", "text": "Els tres greus errors de S\u00e1nchez, ahir a Barcelona\n\u00abEl primer ministre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 al final quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat amb foc d'una manera absolutament pueril i su\u00efcida\u00bb\nEls \u00f1ordos s\u00f3n \u00fanics!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/HyvetEDdda", "id": "1186535961842405376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186411114202124288"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/L4pIKvA9lx", "expanded_url": "https://twitter.com/srgg07/status/1186410916805578752", "display_url": "twitter.com/srgg07/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T22:37:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1177304390", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186410916805578752"}], "text": "Aqu\u00ed cada uno se suicida como quiere https://t.co/L4pIKvA9lx", "id": "1186411114202124288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186513428317380608"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/vCPCS8jNew", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaCorinaYA/status/1186371182314098700", "display_url": "twitter.com/MariaCorinaYA/\u2026"}], "mentions": [{"start": 208, "end": 222, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.6106, "type": "Organization", "normalized_text": "Chavismo"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.4575, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentinos"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:23:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 13, "like_count": 247, "quote_count": 0}, "author_id": "3328795281", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186371182314098700"}], "text": "H\u00e1ganle caso a esta mujer. Venezolana, sabe m\u00e1s que nadie que el Chavismo es lo peor que le puede pasar a un pa\u00eds.\n\nHoy la Argentinos tenemos la decisi\u00f3n en nuestro poder. \n\nREP\u00daBLICA o DICTADURA CHAVISTA. \n\n@MariaCorinaYA fuerza para Venezuela. https://t.co/vCPCS8jNew", "id": "1186513428317380608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186376170260107265"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/BzNRmmhxAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1186376170260107265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BzNRmmhxAK", "media_key": "3_1186376162370564098"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 186, "username": "StalinPortal", "id": "367242401"}, {"start": 187, "end": 198, "username": "UrsulaPeru", "id": "2965149507"}, {"start": 199, "end": 206, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}, {"start": 207, "end": 218, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 219, "end": 231, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 232, "end": 240, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}, {"start": 241, "end": 256, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 257, "end": 266, "username": "vapaloma", "id": "88569170"}, {"start": 267, "end": 277, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "AltoAlAbuso"}, {"start": 66, "end": 71, "tag": "Per\u00fa"}, {"start": 73, "end": 84, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:18:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 50, "like_count": 198, "quote_count": 8}, "author_id": "57545700", "text": "#AltoAlAbuso: Solidaridad con la familia del mejor presidente del #Per\u00fa, #AlanGarc\u00eda, ante la vil persecuci\u00f3n de la fiscal\u00eda en alianza con el poder ejecutivo.\n\u00a1No pasar\u00e1n!\n@StalinPortal @UrsulaPeru @Jaicec @hernanismo @evelinorcon @yturbe_ @primerafuente1 @vapaloma @Renzoiban https://t.co/BzNRmmhxAK", "id": "1186376170260107265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186405014589321216"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/fUE3I4uGRC", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/roxane-cheesman-omar-quesada-ahora-el-escarnio-es-contra-la-familia-de-alan-garcia-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/roxan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/roxane-cheesman-omar-quesada-ahora-el-escarnio-es-contra-la-familia-de-alan-garcia-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Quesada"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-21T22:12:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 22, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "author_id": "1616146872", "text": "Omar Quesada: \u201cAhora el escarnio es contra la familia de Alan Garc\u00eda\u201d\n\nhttps://t.co/fUE3I4uGRC", "id": "1186405014589321216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186672359069147137"], "in_reply_to_user_id": "990418380615241728", "created_at": "2019-10-22T15:55:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990418380615241728", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.6751, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Sede"}, {"start": 110, "end": 127, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "Magistrado Picardi"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.8369, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186672352697946113"}], "text": "El mismo dia en que la sala de prensa de la Santa Sede difunde \"pasajes seleccionados\" delas conclusiones del Magistrado Picardi, en Roma se escenifica u singular espect\u00e1culo.", "id": "1186672359069147137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186669311940800524"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/9SRV4o99cB", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1186664878334971909", "display_url": "twitter.com/ELTIEMPO/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:43:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "57990114", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186664878334971909"}], "text": "Se suicida misteriosamente * https://t.co/9SRV4o99cB", "id": "1186669311940800524"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186669285768384512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "josue__freitas", "id": "875397434356224000"}]}, "in_reply_to_user_id": "875397434356224000", "created_at": "2019-10-22T15:42:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006935033528115200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186668577690148864"}], "text": "@josue__freitas Tipo nada a ver! Parem s\u00f3 de ser coninhas! N\u00e3o \u00e9 por algu\u00e9m vos achar feios que o vosso mundo vai desmoronar tipo. N\u00e3o \u00e9 por algu\u00e9m dizer que \u00e9s feio que vais ser feio para toda a gente no mundo tipo", "id": "1186669285768384512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186388833279107073"], "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/uOMVAtNJC8", "expanded_url": "https://t.co/uOMVAtNJC8", "display_url": "t.co/uOMVAtNJC8"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 74, "username": "kampueromeza", "id": "888050643260387329"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.7523, "type": "Person", "normalized_text": "Katherine Ampuero"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.7503, "type": "Other", "normalized_text": "Vilcatoma 2"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.9214, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 161, "tag": "Elecciones2020"}, {"start": 162, "end": 167, "tag": "Peru"}, {"start": 168, "end": 178, "tag": "BuenLunes"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:08:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 14, "like_count": 243, "quote_count": 5}, "author_id": "875801195368955904", "text": "\u26a0\ufe0f ALERTA\u26a0\ufe0f Que no los confundan el 2020. Katherine Ampuero (@kampueromeza) con esas juntas es una potencial Vilcatoma 2. \u00a1Luego no nos quejemos! #Elecciones2020 #Peru #BuenLunes https://t.co/uOMVAtNJC8", "id": "1186388833279107073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186669997830987776"], "in_reply_to_user_id": "411046193", "created_at": "2019-10-22T15:45:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "411046193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186669994655895552"}], "text": "Hoy por hoy el enemigo m\u00e1s fuerte y encarnizado de cualquier movimiento que en la pr\u00e1ctica se asuma como realmente socialista aun en el m\u00e1s m\u00ednimo grado es el imperialismo yanki.Apoyarlo en cualquier forma y nivel es suicida para cualquier movimiento con pretensiones socialistas.", "id": "1186669997830987776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186661037917065221"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MardeganRenan", "id": "973655706892161024"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.4964, "type": "Place", "normalized_text": "china continental"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.6282, "type": "Place", "normalized_text": "hk"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.9612, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "in_reply_to_user_id": "973655706892161024", "created_at": "2019-10-22T15:10:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1087568244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186655095922069505"}], "text": "@MardeganRenan @carapanarana eu sei um pouco. A china continental tentou fazer uma lei pra extradi\u00e7\u00e3o dos habitantes de hk. Isso era basicamente fazer com que alguem que o governo chines nao gostasse fosse mandado pra china e essa pessoa poderia por um acaso 'sumir' caso o governo assim quisesse", "id": "1186661037917065221"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186660482675085314"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/N78yyLewK8", "expanded_url": "https://lat.ms/2N1aQEE", "display_url": "lat.ms/2N1aQEE"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "ArashMarkazi", "id": "17617227"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Kobe"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Kawhi"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.6653, "type": "Organization", "normalized_text": "Clippers"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:08:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "12200812", "text": "boa coluna do @ArashMarkazi  com vis\u00e3o do Kobe sobre Kawhi/PG nos Clippers e algo mais\nhttps://t.co/N78yyLewK8", "id": "1186660482675085314"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186637651098636288"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Kna3evq0ei", "expanded_url": "https://twitter.com/UOL/status/1186637651098636288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kna3evq0ei", "media_key": "13_1186637087023517697"}]}, "created_at": "2019-10-22T13:37:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 77, "like_count": 559, "quote_count": 61}, "author_id": "70799317", "text": "\ud83c\udfa5 Homem usa gasolina para matar baratas e explode o quintal https://t.co/Kna3evq0ei", "id": "1186637651098636288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186669074744594432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Alexandre_XYZ_", "id": "2897183699"}]}, "in_reply_to_user_id": "1161135268721823746", "created_at": "2019-10-22T15:42:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1161135268721823746", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186668405157433352"}], "text": "@Alexandre_XYZ_ @anarcogatinha E a quest\u00e3o de tanto puni\u00e7\u00e3o quanto restitui\u00e7\u00e3o do indiv\u00edduo prejudicado\nN\u00e3o estou dizendo que uma vida possa ser paga com outra vida\nMas simplesmente criar um d\u00edvida monet\u00e1ria que ela n\u00e3o possa pagar pelo resto da vida n\u00e3o \u00e9 puni\u00e7\u00e3o, apenas considerado restitui\u00e7\u00e3o", "id": "1186669074744594432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186009488064700418"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/g4WU6cGb0b", "expanded_url": "https://twitter.com/taylorsinhawaii/status/1186009322758852608/video/1", "display_url": "twitter.com/taylorsinhawai\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.7185, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:01:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 8, "like_count": 277, "quote_count": 23}, "author_id": "747735774", "text": "imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq me matou taylor  https://t.co/g4WU6cGb0b", "id": "1186009488064700418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186399005779120128"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/gHGzhEQAcL", "expanded_url": "https://twitter.com/piahildebrandt/status/1186399005779120128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gHGzhEQAcL", "media_key": "3_1186398918000685056"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/gHGzhEQAcL", "expanded_url": "https://twitter.com/piahildebrandt/status/1186399005779120128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gHGzhEQAcL", "media_key": "3_1186398952956088320"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/gHGzhEQAcL", "expanded_url": "https://twitter.com/piahildebrandt/status/1186399005779120128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gHGzhEQAcL", "media_key": "3_1186398997646336002"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:48:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 5, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "author_id": "24024323", "text": "Que les registren todo (a ella y a todos los hijos del ladr\u00f3n suicida) y que les quiten todo lo robado. Todas las loncheras. YA. https://t.co/gHGzhEQAcL", "id": "1186399005779120128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186669994655895552"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/KvlL3k7bvr", "expanded_url": "https://twitter.com/asierbijoux/status/1186643381990121473", "display_url": "twitter.com/asierbijoux/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Maquiavelo"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:45:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "411046193", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186643381990121473"}], "text": "Maquiavelo observ\u00f3 que cuando se tienen dos enemigos que son tambi\u00e9n enemigos entre si siempre hay que apoyar al m\u00e1s d\u00e9bil de esos dos en contra del m\u00e1s fuerte. Es un principio pol\u00edtico-militar fundamental y cuando se le ignora se paga muy caro. &gt;&gt; https://t.co/KvlL3k7bvr", "id": "1186669994655895552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186666614021902338"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/sLfXggpMp8", "expanded_url": "https://www.facebook.com/PaoloArrigoni.Lega/videos/2449046015349024/", "display_url": "facebook.com/PaoloArrigoni.\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/PaoloArrigoni.Lega/videos/i-5s-non-abbassano-le-tasse-ma-minacciano-il-carcere/2449046015349024/"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:32:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 13, "like_count": 127, "quote_count": 0}, "author_id": "13514762", "text": "\"Decine e decine di imprenditori si sono tolti la vita perch\u00e9 non riuscivano a pagare dipendenti e debiti. E i 5s cosa fanno? Non abbassano le tasse ma minacciano il carcere per gli evasori\".\nPaolo Arrigoni\nhttps://t.co/sLfXggpMp8", "id": "1186666614021902338"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186645510163238913"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/txZZQpUYAs", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/politica/tarda-proces-lideri-erc_433476_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/ca/politica/tarda-proces-lideri-erc_433476_102.html"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:08:31.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 219, "like_count": 37, "quote_count": 45}, "author_id": "3374563353", "text": "Tard\u00e0 avisa: \"El proc\u00e9s no avan\u00e7ar\u00e0 fins que no el lideri ERC\" https://t.co/txZZQpUYAs", "id": "1186645510163238913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186609913885331456"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Iq1FcPdNNY", "expanded_url": "https://twitter.com/arevaloOK/status/1186593690346835968", "display_url": "twitter.com/arevaloOK/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 70, "username": "pedroveraOyP", "id": "110117638"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.6828, "type": "Other", "normalized_text": "ranciofacts"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "ranciofacts"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:47:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1163787661", "text": "La realidad supera a las portadas de los #ranciofacts de @pedroveraOyP https://t.co/Iq1FcPdNNY", "id": "1186609913885331456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186577421039996928"], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 28, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:37:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 9, "like_count": 246, "quote_count": 0}, "author_id": "97840455", "text": "Ya ense\u00f1\u00f3 las pruebas @IDL_R de lo que dice Nava?\n\nD\u00eda 6", "id": "1186577421039996928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186664878334971909"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/qUT29PqkMV", "expanded_url": "http://ow.ly/mthl30pLbJd", "display_url": "ow.ly/mthl30pLbJd"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/PqRmAoGCQe", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1186664878334971909/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PqRmAoGCQe", "media_key": "3_1186664866075107328"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 124, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 156, "end": 171, "username": "Uinvestigativa", "id": "3342791453"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Salvatore Mancuso"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:25:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 886, "reply_count": 175, "like_count": 2350, "quote_count": 258}, "author_id": "9633802", "text": "El extraditado narcoparamilitar Salvatore Mancuso dice que est\u00e1 listo para declarar en caso del expresidente @AlvaroUribeVel \u25bahttps://t.co/qUT29PqkMV | V\u00eda @Uinvestigativa https://t.co/PqRmAoGCQe", "id": "1186664878334971909"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186358993838587906"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/IYuDzrPG1H", "expanded_url": "https://twitter.com/CentralFoxBR/status/1186358993838587906/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IYuDzrPG1H", "media_key": "13_1186358915447037953"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.6635, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Bueno"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9693, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9537, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 119, "tag": "TardeRedonda"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:10:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 981, "like_count": 1537, "quote_count": 1062}, "author_id": "3097539491", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddea Rodrigo Bueno: \"Se o Gr\u00eamio eliminar o Flamengo, ser\u00e1 uma das maiores fa\u00e7anhas da hist\u00f3ria do Gr\u00eamio\"\n\n#TardeRedonda https://t.co/IYuDzrPG1H", "id": "1186358993838587906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186426673643819009"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/QEcEhJBoW7", "expanded_url": "https://twitter.com/MidiaNINJA/status/1186426673643819009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QEcEhJBoW7", "media_key": "3_1186426662776385537"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 253, "tag": "Chile"}, {"start": 254, "end": 272, "tag": "Mobiliza\u00e7\u00e3oSocial"}]}, "created_at": "2019-10-21T23:38:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 11, "like_count": 226, "quote_count": 2}, "author_id": "1540034828", "text": "Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consulado chileno para protestar contra a repress\u00e3o do governo Pi\u00f1era, que j\u00e1 matou 11 pessoas nos \u00faltimos 4 dias.\n\ud83d\udcf8: M\u00eddia NINJA\n#Chile #Mobiliza\u00e7\u00e3oSocial https://t.co/QEcEhJBoW7", "id": "1186426673643819009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186667407634567170"], "created_at": "2019-10-22T15:35:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1663358436", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5306, "type": "Other", "normalized_text": "true"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.8501, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "text": "Os acord\u00e1is hace 3 a\u00f1os cuando se estren\u00f3 escuadr\u00f3n suicida y muchos \"true fans\" de los c\u00f3mics se re\u00edan de cu\u00e1ntas t\u00edas se iban a vestir de Harley Quinn en Halloween sin haberse le\u00eddo un c\u00f3mic? Porque ahora se ha estrenado el Joker y no veo a nadie quej\u00e1ndose de los joker", "geo": {"place_id": "cbdb0e7018443220"}, "id": "1186667407634567170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186273646903484416"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/nu061BevHt", "expanded_url": "https://twitter.com/Jowi75681168/status/1186273646903484416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nu061BevHt", "media_key": "3_1186273597893103617"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/nu061BevHt", "expanded_url": "https://twitter.com/Jowi75681168/status/1186273646903484416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nu061BevHt", "media_key": "3_1186273610836697090"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/nu061BevHt", "expanded_url": "https://twitter.com/Jowi75681168/status/1186273646903484416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nu061BevHt", "media_key": "3_1186273625684488193"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/nu061BevHt", "expanded_url": "https://twitter.com/Jowi75681168/status/1186273646903484416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nu061BevHt", "media_key": "3_1186273637571186688"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:30:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1094315615555325957", "text": "Yo lo siento pero tampoco me veo mono de peque\u00f1o pero eso s\u00ed las fotos me molan https://t.co/nu061BevHt", "id": "1186273646903484416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185962111274500097"], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/RNqTxRKsiz", "expanded_url": "https://twitter.com/ofLateMacrism/status/1185574816398622721", "display_url": "twitter.com/ofLateMacrism/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T16:52:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 2, "like_count": 798, "quote_count": 3}, "author_id": "762237043", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185574816398622721"}], "text": "Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras porquer\u00edas que no te aportan ni verga, se suicida un nutricionista https://t.co/RNqTxRKsiz", "id": "1185962111274500097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186667385828397058"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/JWGzBQLYmf", "expanded_url": "https://mile.io/33YAnFn", "display_url": "mile.io/33YAnFn"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DJKmhMwdKg", "expanded_url": "https://twitter.com/MilenioLaguna/status/1186667385828397058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DJKmhMwdKg", "media_key": "3_1186667009456693249"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 250, "username": "Canekvin", "id": "57751965"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.4062, "type": "Other", "normalized_text": "Chapiza"}, {"start": 220, "end": 238, "probability": 0.6203, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Garc\u00eda Abusa\u00edd"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Pan\u00f3ptico"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:35:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "54738859", "text": "#Pan\u00f3ptico | \u201cCuliac\u00e1n: Bien vale un Corrido: Seguimos con el legado que dej\u00f3 mi padre/ La Chapiza para adelante/ seguimos con todo jalando macizo/ Ahora ya saben qui\u00e9n soy/ Ovidio Guzm\u00e1n/ soy de los Chapitos\u201d. \n\nEntona Luis Garc\u00eda Abusa\u00edd (@Canekvin) \ud83d\udd8a \n\nhttps://t.co/JWGzBQLYmf https://t.co/DJKmhMwdKg", "id": "1186667385828397058"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186613038511726594"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MeliniCoLaPalma", "id": "125440162"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "LaFallaras", "id": "1499085020908167175"}]}, "in_reply_to_user_id": "125440162", "created_at": "2019-10-22T11:59:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 76, "like_count": 64, "quote_count": 14}, "author_id": "489466542", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186583664047673351"}], "text": "@MeliniCoLaPalma @LaFallaras No somos culpables, somos complices. Si cada vez que un hombre se \"pasa\" con una mujer, se le cr\u00edtica o se le frena, los dem\u00e1s \"tomar\u00e1n nota\" y sentir\u00e1n que esa complicidad ya no existe. No es un problema privado, es social", "id": "1186613038511726594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186658800297754625"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ug6orQHXWP", "expanded_url": "https://twitter.com/heduardo50/status/1186624992936681474", "display_url": "twitter.com/heduardo50/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.4081, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 51, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:01:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186624992936681474"}], "text": "jaaa ... es una gran sorpresa, y que el suicida #AG habr\u00eda sido el cabecilla. https://t.co/ug6orQHXWP", "id": "1186658800297754625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186664592887422976"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "marladonna", "id": "96628844"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "KarolCariola", "id": "104020962"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 168, "probability": 0.3562, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "in_reply_to_user_id": "871922654411968512", "created_at": "2019-10-22T15:24:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367828462", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186662659493650432"}], "text": "@LorenaEscarlet @marladonna @KarolCariola Sabes que nos falta? Un l\u00edder... alguien que encauce todo lo que queremos y le d\u00e9 forma... Yo tambi\u00e9n quiero Nueva Constituci\u00f3n, y que Pi\u00f1era y sus lacras renuncien, pero somos muchas voces y nos tapan con noticias de violencia, cuando el real indignado no es est\u00e1 robando", "id": "1186664592887422976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186634212495036419"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/QY8PM3k2rh", "expanded_url": "https://twitter.com/monstaxbr/status/1186634212495036419/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QY8PM3k2rh", "media_key": "3_1186634208141287424"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 106, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.6313, "type": "Other", "normalized_text": "IM"}, {"start": 22, "end": 29, "probability": 0.6976, "type": "Other", "normalized_text": "Talk Tok"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "You"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4879, "type": "Other", "normalized_text": "booqijae"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.4447, "type": "Organization", "normalized_text": "_YOU"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.7778, "type": "Organization", "normalized_text": "MONSTA_X"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 18, "tag": "IM"}, {"start": 70, "end": 79, "tag": "FIND_YOU"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "MONSTA_X"}]}, "created_at": "2019-10-22T13:23:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 6}, "author_id": "2914421133", "text": "fan\u2615| 191022 \u2022 #IM no Talk Tok \n\nFind You \u00e9 triste \n\nvia @/booqijae \n\n#FIND_YOU #MONSTA_X @OfficialMonstaX https://t.co/QY8PM3k2rh", "id": "1186634212495036419"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185480137518780417"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OQxcQ8OeJj", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1185480137518780417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OQxcQ8OeJj", "media_key": "3_1185480131298693121"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-19T08:57:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/OQxcQ8OeJj", "id": "1185480137518780417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186651887770259456"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/cZt9qC7gCz", "expanded_url": "https://leia.ag/g5t5lf", "display_url": "leia.ag/g5t5lf"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/WjcVyTQfed", "expanded_url": "https://twitter.com/AGazetaES/status/1186651887770259456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WjcVyTQfed", "media_key": "3_1186651881168347138"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.6126, "type": "Place", "normalized_text": "ES"}, {"start": 107, "end": 121, "probability": 0.8815, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Schneider"}, {"start": 203, "end": 223, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Cl\u00e1udio da Silva"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:33:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 41, "like_count": 135, "quote_count": 240}, "author_id": "14870978", "text": "Motorista \u00e9 solto no ES ap\u00f3s Justi\u00e7a reduzir fian\u00e7a de R$ 50 mil para R$ 5 mil \u27a1\ufe0f https://t.co/cZt9qC7gCz\n\nLucas Schneider, que dirigiu depois de ingerir bebida alco\u00f3lica, \u00e9 acusado de atropelar e matar Luis Cl\u00e1udio da Silva. O motorista vai responder em liberdade https://t.co/WjcVyTQfed", "id": "1186651887770259456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186307558044327939"], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/NT7mHZZDsd", "expanded_url": "https://twitter.com/urioseuskal/status/1186109312730460160", "display_url": "twitter.com/urioseuskal/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:45:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1350955549", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186109312730460160"}], "text": "Igual que los pinches ni\u00f1os de cristal que se ofenden por la palabra puto pero buscan y re suben el video de un ser humano da\u00f1ado que se suicida en vivo asi de pendejos estan https://t.co/NT7mHZZDsd", "id": "1186307558044327939"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186489357001248768"], "created_at": "2019-10-22T03:48:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 97, "like_count": 900, "quote_count": 6}, "author_id": "17932010", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 131, "probability": 0.7481, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 203, "end": 206, "probability": 0.9349, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "text": "Disculpen pero es bien indignante que un huev\u00f3n por ser blanco en este pa\u00eds tenga m\u00e1s oportunidades que otros. \nMijael Garrido Lecca es un tipo limitado, figuetti, atorrante y quese cree \" salvador\" del Per\u00fa.\nHarto de esta sociedad.", "id": "1186489357001248768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"], "created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}, "author_id": "45823251", "text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "id": "1185377176876658689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186593129136304129"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/o1LGKK89NA", "expanded_url": "https://g1.globo.com/monitor-da-violencia/noticia/2019/10/22/em-8-meses-assassinatos-no-brasil-caem-22percent-mapa-mostra-indice-nacional-de-homicidios-atualizado-ate-agosto.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/monitor-da-vio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/monitor-da-violencia/noticia/2019/10/22/em-8-meses-assassinatos-no-brasil-caem-22percent-mapa-mostra-indice-nacional-de-homicidios-atualizado-ate-agosto.ghtml"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:40:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8923, "reply_count": 2715, "like_count": 46506, "quote_count": 768}, "author_id": "1113094855281008641", "text": "Crimes continuam a cair em todo o pa\u00eds.Em compara\u00e7\u00e3o com os oito primeiros meses de 2018, 7905 assassinatos a menos,queda de 22%,sem precedente.Cair\u00e3o mais se n\u00e3o afrouxarmos a lei e se aprovarmos leis mais rigorosas.Diminuir a impunidade e n\u00e3o aument\u00e1-la.\nhttps://t.co/o1LGKK89NA", "id": "1186593129136304129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186529713050832898"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/3ve9uXXVFR", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 200, "username": "vpartal", "id": "40652687"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:28:22.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 1, "like_count": 152, "quote_count": 2}, "author_id": "151085945", "text": "\u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat amb foc d'una manera absolutament pueril i su\u00efcida\u00bb I Editorial de @vpartal https://t.co/3ve9uXXVFR", "id": "1186529713050832898"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186662044075991042"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "98Sergiod", "id": "1071211939"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio"}]}, "in_reply_to_user_id": "1071211939", "created_at": "2019-10-22T15:14:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709506707", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186661300014866432"}], "text": "@98Sergiod Sergio que negativo eres si todav\u00eda no la has visto. \nS mi me ha transmitido mucho con el trailer \ud83d\udc81\ud83d\ude46", "id": "1186662044075991042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186618808611627008"], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/nCwm0rp36j", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1186480258083627008", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n Garrido Lecca"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.6033, "type": "Person", "normalized_text": "Mija\u00edl"}]}, "created_at": "2019-10-22T12:22:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1007628890", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186480258083627008"}], "text": "Hern\u00e1n Garrido Lecca,el falso economista.\nMija\u00edl,el pulpin falso periodista.\nQui\u00e9n dijo que los hijos no tienen la culpa de los padres..... ladrones?. https://t.co/nCwm0rp36j", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "id": "1186618808611627008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186284499270803456"], "created_at": "2019-10-21T14:13:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12253, "reply_count": 6251, "like_count": 28943, "quote_count": 2511}, "author_id": "2760006772", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.5414, "type": "Place", "normalized_text": "Sur"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.478, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}]}, "text": "Chilenos tan idiotas. Tienen la mejor econom\u00eda de Sur Am\u00e9rica y hacen un alza del equivalente a 100 pesos colombianos al metro y salen a destruirlo. Yo por 100 pesos no arriesgar\u00eda mi transporte. Ahora a coger bus y caminar m\u00e1s. Que incoherencia la de la izquierda", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "id": "1186284499270803456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186469771308666881"], "created_at": "2019-10-22T02:30:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "author_id": "3045092565", "text": "Los huevos blanditos son para gente blandita de caracter.", "id": "1186469771308666881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186373637793861633"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/8C96Uz9jq1", "expanded_url": "http://elglobosonda.es/archivos/1389", "display_url": "elglobosonda.es/archivos/1389"}], "annotations": [{"start": 70, "end": -2, "probability": 0.5519, "type": "Place", "normalized_text": "a Santa Compa\ufffd"}, {"start": 120, "end": 152, "probability": 0.7532, "type": "Other", "normalized_text": " \"La noche de los cuentos vivient"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:08:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "885528770", "text": "\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0fJuan Veir\u00f3, m\u00e1s conocido como \"El suicida\" formar\u00e1 parte de nuestra Santa Compa\u00f1a el pr\u00f3ximo jueves 31 de octubre en \"La noche de los cuentos vivientes\". De todos es conocida su muerte en el pueblo en el que naci\u00f3 y muri\u00f3.\n\u00bfQuieres... https://t.co/8C96Uz9jq1", "id": "1186373637793861633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186488349982412800"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/t2MAQ88Hsc", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/revelan-presunta-carta-suicida-que-dejo-la-mujer-que-se-suicido-y-mato-a-sus-tres-hijos/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/revela\u2026"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/VkzN5FbAre", "expanded_url": "https://twitter.com/TapiaFernanda/status/1186488349982412800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VkzN5FbAre", "media_key": "3_1186488348422082562"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "Mari"}]}, "created_at": "2019-10-22T03:44:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "123738178", "text": "Revelan presunta carta suicida que dej\u00f3 la mujer que se suicid\u00f3 y mat\u00f3 a sus tres hijos. \"\u00a1Atentamente Mari, la maravillosa mujer que cambiaste por una basura!\" \ud83d\udea8\ud83d\udea8\u2b05 https://t.co/t2MAQ88Hsc https://t.co/VkzN5FbAre", "id": "1186488349982412800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186660492217126919"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/j1CxsFkJyv", "expanded_url": "https://twitter.com/tribunadamassa/status/1186660492217126919/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1CxsFkJyv", "media_key": "3_1186660378568265728"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.5364, "type": "Other", "normalized_text": "TribunaDaMassa"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 62, "tag": "TribunaDaMassa"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:08:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36135982", "text": "Veja o que \u00e9 destaque no programa desta ter\u00e7a! #TribunaDaMassa https://t.co/j1CxsFkJyv", "id": "1186660492217126919"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186659769332969472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "edgarmanuel", "id": "36156654"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "noesoriana", "id": "203113592"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "in_reply_to_user_id": "114560204", "created_at": "2019-10-22T15:05:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "114560204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186659623157276672"}], "text": "@edgarmanuel @noesoriana Est\u00e1 debajo de pa\u00edses como Cuba (est\u00e1 bueno dejarlo claro para acabar con ese tab\u00fa acerca de la \u201cfelicidad\u201d de los caribe\u00f1os). Adem\u00e1s, estar\u00eda bueno revisar a qui\u00e9n se entregan esas licencias m\u00e9dicas. Mundialmente la relaci\u00f3n de suicidios es de 1 mujer por cada 3 hombres.", "id": "1186659769332969472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186532935626887169"], "entities": {"urls": [{"start": 433, "end": 456, "url": "https://t.co/WPvBSyvhxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1186532935626887169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WPvBSyvhxZ", "media_key": "3_1186532929436028928"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 98, "end": 112, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557"}, {"start": 113, "end": 121, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}, {"start": 130, "end": 143, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 144, "end": 160, "username": "alexismelendezh", "id": "311830596"}], "annotations": [{"start": 273, "end": 283, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Calle"}, {"start": 293, "end": 298, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 414, "end": 426, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita Araoz"}]}, "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "created_at": "2019-10-22T06:41:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "974190350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186499190857166848"}], "text": "@RecuerdosPeru @APRA_Oficial @MijaelGLP @evelinorcon @RenattoBautista @Renzoiban @PatriciaTubilla @Valderrama_En @yturbe_ @Jaicec @nidiavilchez @alexismelendezh Sangre nueva? o nuevas fachadas de los viejos corruptos vividores del estado.. falta la feroz defensora aprista Karla Calle \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\nCon Mijael continuando el legado de su api Hernan \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nDefinitivament el Apra esta mas muerto q su l\u00edder suicida.\nY que es de Mechita Araoz?? \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/WPvBSyvhxZ", "id": "1186532935626887169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186624992936681474"], "created_at": "2019-10-22T12:46:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 528, "reply_count": 600, "like_count": 3724, "quote_count": 140}, "author_id": "119454564", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.697, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "text": "Parece que el Apra tambi\u00e9n ser\u00eda un partido corrupto.", "id": "1186624992936681474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186636896979558402"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "paolaxmi", "id": "953901380"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 26, "tag": "scritturebrevi"}, {"start": 27, "end": 36, "tag": "lipogiro"}, {"start": 37, "end": 47, "tag": "prematura"}, {"start": 75, "end": 84, "tag": "intimit\u00e0"}, {"start": 135, "end": 146, "tag": "Poliglotta"}, {"start": 193, "end": 203, "tag": "prematura"}]}, "in_reply_to_user_id": "953901380", "created_at": "2019-10-22T13:34:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "4864187548", "text": "@paolaxmi  #scritturebrevi #lipogiro\n#prematura\nScelta\nMusica\n( Da) Camera\n#intimit\u00e0 \nRiservatezza\nTimidezza\n( Nel) Parlare\nPi\u00f9 lingue\n#Poliglotta\nCleopatra ( secondo Plutarco)\nMorte( suicida)\n#prematura\n Buon pomeriggio..Avrei voluto citare Federico II...sapeva 6 lingue, ma ...", "id": "1186636896979558402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186607632150388736"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/ox0lXdEzhA", "expanded_url": "https://bit.ly/2BAotVL", "display_url": "bit.ly/2BAotVL"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/eQGEQKmLCD", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1186607632150388736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eQGEQKmLCD", "media_key": "13_1186602990490312705"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Batet"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Olona"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9872, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:38:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 337, "reply_count": 176, "like_count": 630, "quote_count": 382}, "author_id": "7996082", "text": "As\u00ed ha sido la bronca entre Batet y Macarena Olona, de Vox, tras la decisi\u00f3n de los diputados de extrema derecha de no respetar los asientos asignados a los partidos https://t.co/ox0lXdEzhA https://t.co/eQGEQKmLCD", "id": "1186607632150388736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186410453292998656"], "created_at": "2019-10-21T22:34:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1053, "reply_count": 206, "like_count": 5172, "quote_count": 49}, "author_id": "22864100", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.7594, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}, {"start": 192, "end": 200, "probability": 0.8414, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}]}, "text": "Amigos do Bolsonaro pelo mundo:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Macri: ser\u00e1 derrotado domingo\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Pi\u00f1era: crise que j\u00e1 gerou 13 mortes\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Trump: usou a Ucr\u00e2nia para atacar advers\u00e1rio\n\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Salvini: expulso do governo\n\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Netanyahu: fora do governo\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Extrema-direita s\u00f3 alcan\u00e7ou 2% dos votos", "id": "1186410453292998656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186614120784621573"], "created_at": "2019-10-22T12:03:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "854519919500697601", "text": "Como sobrevivir el resto de la semana con $20.\nYahoo respuestas.", "id": "1186614120784621573"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186650234128158721"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/qpIbcmU6Tp", "expanded_url": "http://www.farodiroma.it/listinto-suicida-della-sinistra-sembra-contagiare-lintera-maggioranza-del-conte-bis-trovano-accordo-sul-fisco-e-continuano-a-enfatizzare-le-posizioni-personali-di-c-meier/", "display_url": "farodiroma.it/listinto-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:27:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "469677548", "text": "L\u2019istinto suicida della sinistra sembra contagiare l\u2019intera maggioranza del Conte bis. Trovano accordo sul Fisco e continuano a enfatizzare le posizioni personali (di C. Meier) https://t.co/qpIbcmU6Tp", "id": "1186650234128158721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186648566091132935"], "created_at": "2019-10-22T14:20:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1164713353291468801", "text": "Aprender\u00e9 alg\u00fan d\u00eda a medir la velocidad y la distancia a la hora de cruzar la calle o me cagar\u00e9 muriendo en el intento?", "id": "1186648566091132935"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186593597103267840"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/rTogzNocm4", "expanded_url": "https://twitter.com/ALFINETEI/status/1186389612937306112", "display_url": "twitter.com/ALFINETEI/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:42:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "740295911373430784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186389612937306112"}], "text": "Depois as pessoas querem falar de empatia no setembro amarelo, garoto rid\u00edculo, se esse menina se suicida todo mundo vai dizer que ela n\u00e3o se amava mais ou que ela queria tirar a dor, mas na real se ela faz isso \u00e9 por causa de um idiota desse que acha que \u00e9 melhor que os outros! https://t.co/rTogzNocm4", "id": "1186593597103267840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186630486803828738"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kikatgs", "id": "119539561"}]}, "in_reply_to_user_id": "119539561", "created_at": "2019-10-22T13:08:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376566200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186628221921644550"}], "text": "@Kikatgs No, no es una competencia. Es una comparaci\u00f3n, real.\n\nAqu\u00ed a nuestros adultos mayores tampoco les alcanza la pensi\u00f3n, reducida al m\u00ednimo (gracias al socialismo). La educaci\u00f3n es adoctrinante, de mala calidad, sin exigencias. Eso, en 2 d\u00e9cadas.\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 tiene un mejor sistema educativo", "id": "1186630486803828738"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186499644899110912"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/HqApnQonHN", "expanded_url": "https://twitter.com/pimy_pimentel/status/1186491655081398274", "display_url": "twitter.com/pimy_pimentel/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "RetoRomo2019"}]}, "created_at": "2019-10-22T04:28:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 13, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "2340444246", "text": "\u00a1Qu\u00e9 nervios!\n\n#RetoRomo2019 https://t.co/HqApnQonHN", "id": "1186499644899110912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186494052411285504"], "in_reply_to_user_id": "73503309", "created_at": "2019-10-22T04:06:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "author_id": "73503309", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186494044270145537"}], "text": "+ Imagina se essa menina acaba tendo no\u00e7\u00e3o do o quanto ela foi exposta (at\u00e9 por mim, equivocadamente), ridicularizarada e ofendida? O bom \u00e9 que a gente mostra que, pelo menos aqui, nas redes sociais, o bem sempre vence. E venceu mesmo. Tiraram o v\u00eddeo mas n\u00e3o o senso de justi\u00e7a.", "id": "1186494052411285504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186655093036371968"], "in_reply_to_user_id": "277528852", "created_at": "2019-10-22T14:46:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "author_id": "277528852", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 98, "probability": 0.6772, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo Clar\u00edn"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.8564, "type": "Organization", "normalized_text": "Magnetto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186654239436787712"}], "text": "\"Los medios hegem\u00f3nicos actuales ya son de izquierda\" Jajajaja alguien que le diga que Grupo Clar\u00edn controla a la gran mayor\u00eda de los medios de comunicaci\u00f3n del pa\u00eds y me parece que no son de izquierda, no s\u00e9, capaz me equivoco y Magnetto es un trosko encubierto \ud83d\ude44.", "id": "1186655093036371968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186645754242166784"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/3Eg8gB7QJg", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-naucalpan-edomex-suicidio/328351", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/muje\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/10/21/mujer-envenena-sus-hijos-se-suicida-en-naucalpan-203300.html"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:09:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615", "text": "Mujer envenena a sus hijos y se suicida en Naucalpan. Esto es lo que se sabe del caso: https://t.co/3Eg8gB7QJg", "id": "1186645754242166784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186356091417817095"], "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/0guyvnzY1M", "expanded_url": "https://twitter.com/protestona1/status/1186356091417817095/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0guyvnzY1M", "media_key": "3_1186356084572872708"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5526, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:58:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 6, "like_count": 140, "quote_count": 0}, "author_id": "1281187602", "text": "Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y despu\u00e9s se suicida como un cbrn cobarde\u201d habr\u00eda quedado demasiado claro... https://t.co/0guyvnzY1M", "id": "1186356091417817095"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170293479135690754"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "brunoebia2019", "id": "2934392811"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "Lcrf_", "id": "1268447429063372800"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "in_reply_to_user_id": "2934392811", "created_at": "2019-09-07T11:11:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "863198461914734593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170185343670333445"}], "text": "@brunoebia2019 @lcrf_ @favelanewsrj S\u00e3o vis\u00f5es diferentes,o tr\u00e1fico \u00e9 crime e n\u00e3o deve existir,e a pol\u00edcia tamb\u00e9m n\u00e3o deve matar ningu\u00e9m assim como ningu\u00e9m tem esse direito. Um erro n\u00e3o justifica o outro.", "id": "1170293479135690754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186185127371640832"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/cOd80NWIPE", "expanded_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html", "display_url": "azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html"}]}, "created_at": "2019-10-21T07:39:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "author_id": "636025744", "text": "\u201cLa conducta suicida no es un trastorno mental sino simplemente una conducta y, por consiguiente, no se debe a una sola causa. \u201c https://t.co/cOd80NWIPE", "id": "1186185127371640832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186642833568124929"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/PW6P39z3yl", "expanded_url": "https://twitter.com/tvbrasilgov/status/1186642833568124929/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PW6P39z3yl", "media_key": "7_1186642094263324672"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.3733, "type": "Person", "normalized_text": "Naruhito"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.671, "type": "Organization", "normalized_text": "NHK"}]}, "created_at": "2019-10-22T13:57:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 18, "like_count": 507, "quote_count": 6}, "author_id": "18912498", "text": "Presidente @jairbolsonaro participa da cerim\u00f4nia de entroniza\u00e7\u00e3o do imperador japon\u00eas, Naruhito.  \nImagens: NHK https://t.co/PW6P39z3yl", "id": "1186642833568124929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186643251337584640"], "created_at": "2019-10-22T13:59:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 206, "like_count": 4037, "quote_count": 95}, "author_id": "41431080", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 164, "probability": 0.3779, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "text": "Se han dado cuenta que la bancada aprista ten\u00eda v\u00ednculos con: \n- \u201cLos intocables ediles\u201d \n- \u201cLos cuellos blancos del puerto\u201d\n- \u201cLos wachiturros de tum\u00e1n\u201d\n- Odebrecht\n\n\u00a1Y solo eran 5 personas!", "id": "1186643251337584640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186654216049303555"], "in_reply_to_user_id": "116864915", "created_at": "2019-10-22T14:43:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "39315071", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 148, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186653755753861125"}], "text": "@Ciudadana_Devot Pens\u00e9 que me ibas a contestar con un argumento. Tal vez fue esperar mucho de ti, pero por lo pronto involucrarme y luchar en Uruguay como lo hago en Chile, con responsabilidad y sin violencia. Te deseo mucho estudio y menos odio y prejuicio. Saludos.", "id": "1186654216049303555"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186528415073161216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JosPastr", "id": "497825722"}]}, "in_reply_to_user_id": "497825722", "created_at": "2019-10-22T06:23:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 124, "like_count": 5, "quote_count": 17}, "author_id": "3109830880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186527084912566272"}], "text": "@JosPastr Tus opiniones cada dia van a menos? o solo me lo parece, si esto es violento...", "id": "1186528415073161216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186623150999638016"], "created_at": "2019-10-22T12:39:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 36, "like_count": 239, "quote_count": 2}, "author_id": "208646224", "text": "La transici\u00f3n 28/10 - xx/12 ser\u00e1 horrible. Perd\u00f3n.", "id": "1186623150999638016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171331225245630464"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Bs5oeiQIxD", "expanded_url": "http://plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/", "display_url": "plataformadeinfancia.org/anar-senales-p\u2026"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 47, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:55:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "297972314", "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes https://t.co/Bs5oeiQIxD", "id": "1171331225245630464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186610651990331392"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/3ve9uXGkhh", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 215, "username": "vpartal", "id": "40652687"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:50:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "author_id": "151085945", "text": "'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d\u2019haver jugat amb foc d\u2019una manera absolutament pueril i su\u00efcida.'\n\nEditorial de @vpartal\nhttps://t.co/3ve9uXGkhh", "id": "1186610651990331392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186400250753441792"], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/xJVe8WjDvl", "expanded_url": "https://twitter.com/WaykaPeru/status/1186400250753441792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xJVe8WjDvl", "media_key": "7_1186398877932494848"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 36, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 92, "tag": "Odebrecht"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:53:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 11, "like_count": 142, "quote_count": 7}, "author_id": "2180222485", "text": "Luis Nava confes\u00f3 a la @FiscaliaPeru acerca del dinero que recibi\u00f3 Alan Garc\u00eda de #Odebrecht, pero \u00bfqu\u00e9 dec\u00eda el expresidente sobre estos aportes \ud83e\udd14? https://t.co/xJVe8WjDvl", "id": "1186400250753441792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186175542644658176"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/SoIinqxgke", "expanded_url": "https://twitter.com/ideal_granada/status/1186157237099794432", "display_url": "twitter.com/ideal_granada/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T07:01:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 46, "like_count": 2138, "quote_count": 13}, "author_id": "267058747", "text": "Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoIinqxgke", "id": "1186175542644658176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186306411598417921"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/kzkdsFf3Fw", "expanded_url": "https://twitter.com/LadyVenkman/status/1186306411598417921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kzkdsFf3Fw", "media_key": "3_1186306402962362369"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.6963, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:41:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "932038515231281153", "text": "Se viene conmigo #HarleyQuinn https://t.co/kzkdsFf3Fw", "id": "1186306411598417921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186452483637497856"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/jbc8WgaLSY", "expanded_url": "https://twitter.com/SuleidySanchezM/status/1186452483637497856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jbc8WgaLSY", "media_key": "7_1186451886347640832"}]}, "created_at": "2019-10-22T01:21:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1377513229", "text": "Peligro extremo! https://t.co/jbc8WgaLSY", "id": "1186452483637497856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186643146798702593"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "negrosuraa", "id": "120131128"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "branemark1", "id": "122176606"}]}, "in_reply_to_user_id": "120131128", "created_at": "2019-10-22T13:59:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4895435163", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186508960167350272"}], "text": "@negrosuraa @branemark1 Los narcos no son weones, jamas van a buscar un enfrentamiento con la policia, mucho menos con los milicos, eso seria suicida. EL narco actual solo piensa en el y su familia. Mantiene la Fiesta en Paz con las policias y  TODOS GANAN\"", "id": "1186643146798702593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186629989040644096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}]}, "in_reply_to_user_id": "3116064845", "created_at": "2019-10-22T13:06:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "231687200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186628082561626113"}], "text": "@gene_llerena Yo a cargo de esa patrulla ni cagando paro, parar habria sido suicida si no tienes el respaldo para actuar, alguien cree que esos delincuentes se iban a retirar sin oponer resistencia, y lo que no sale en ese video es que ese local ya habi\u00e1 sido saqueado", "id": "1186629989040644096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186489753778212865"], "created_at": "2019-10-22T03:49:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 432, "reply_count": 69, "like_count": 1665, "quote_count": 18}, "author_id": "1591564160", "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 165, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "canal N"}]}, "text": "Por lo menos @MijaelGLP dej\u00f3 de mentirle a la gente con su papel de periodista de conversaci\u00f3n objetivo. Siempre tuvo una clarisima posici\u00f3n aprofujimorista y canal N lo mantuvo al aire manipulando a la opini\u00f3n p\u00fablica a sus anchas noche a noche. Un asco. NO LE DEN NI UN VOTO", "id": "1186489753778212865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186636251157422082"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-10-22T13:31:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1129760998255210497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186611959048916994"}], "text": "@Politica_LR @DiarioDeCurwen ya no saben que inventar no?", "id": "1186636251157422082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186599900689113088"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/QUXcsOKYbw", "expanded_url": "https://twitter.com/SrtaMorennah/status/1186599900689113088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QUXcsOKYbw", "media_key": "16_1186599892015300611"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8801, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "Bifao"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:07:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "790343124510015488", "text": "Neto meio que induziu o Jorge ir na ro\u00e7a foi um jogo arriscado e suicida igual o da Bifao no primeira ro\u00e7a, mas assim como na primeira vai dar certo, vamos eliminar um deles e voltar com o chap\u00e9u\nO sol h\u00e1 de brilhar mais uma vez https://t.co/QUXcsOKYbw", "id": "1186599900689113088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186648391910121472"], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/iYRBWzTguk", "expanded_url": "https://twitter.com/PublinewsGT/status/1186648391910121472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iYRBWzTguk", "media_key": "3_1186648345038786561"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 177, "username": "amilcarmontejo", "id": "372126670"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.4944, "type": "Organization", "normalized_text": "PMT"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:19:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "710243881409839104", "text": "#AHORA PMT y bomberos auxilian a mujer en aparente estado de ebriedad, que se recost\u00f3 sobre la v\u00eda del Transmetro en la 1a. avenida y 20 calle de la zona 1 | V\u00eda @amilcarmontejo https://t.co/iYRBWzTguk", "id": "1186648391910121472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186308439305269249"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/c8ZKcGotYW", "expanded_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html?fbclid=IwAR1Sz1chLUSopx7z8tWIevQw5V0AVHzELb76pMSY27-EbXRUP3GjP9PVAa0", "display_url": "azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-con\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/O5KRqLbZim", "expanded_url": "https://twitter.com/sonriv/status/1186308439305269249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O5KRqLbZim", "media_key": "3_1186308434733473792"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 85, "username": "anisalud", "id": "172703719"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.4901, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidioyMedios"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "SuicidioyMedios"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:49:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "538196102", "text": "La conducta suicida no es un trastorno mental\nEncuentro #SuicidioyMedios de @anisalud \n#Hablemos\n\nhttps://t.co/c8ZKcGotYW https://t.co/O5KRqLbZim", "id": "1186308439305269249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186482341440622592"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/9gAdkLv5WY", "expanded_url": "http://ow.ly/hoCS30pKZYr", "display_url": "ow.ly/hoCS30pKZYr"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-22T03:20:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 32, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "author_id": "65549291", "text": "Exsecretario de Alan Garc\u00eda reiter\u00f3 que las autoridades investigan a \u201cun fallecido que no tiene lugar a defensa\u201d https://t.co/9gAdkLv5WY", "id": "1186482341440622592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186649275830329346"], "created_at": "2019-10-22T14:23:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158845565", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.7224, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.6754, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Christopher Nolan"}]}, "text": "ontem assisti coringa e tudo que consegui pensar foi que finalmente a DC ta se encontrando no cinema, seguindo a mesma linha do batman do Christopher Nolan com um universo mais sombrio", "id": "1186649275830329346"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186647919237259268"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "letradolucas", "id": "15954130"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.4377, "type": "Person", "normalized_text": "KD"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9834, "type": "Organization", "normalized_text": "Clippers"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.8432, "type": "Organization", "normalized_text": "GSW"}]}, "in_reply_to_user_id": "15954130", "created_at": "2019-10-22T14:18:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67081595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186647297129619460"}], "text": "@letradolucas KD so volta na pr\u00f3xima temporada em alto n\u00edvel. Clippers realmente vem forte, mas acredito que se o GSW conseguir arrumar a casinha e defender forte pode sim levar. Mas vai ser a temporada mais disputada em seila quanto tempo.", "id": "1186647919237259268"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186647275407314945"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ToukoChan5", "id": "2573944767"}]}, "in_reply_to_user_id": "2573944767", "created_at": "2019-10-22T14:15:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1184778468464173056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186645623321300997"}], "text": "@ToukoChan5 Que ha pasado?", "id": "1186647275407314945"}], "places": [{"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Jes\u00fas Maria, Peru", "id": "01af35f5243efca4"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Itabora\u00ed, Brasil", "id": "4d06f4ced88574a4"}, {"full_name": "Montreuil, France", "id": "78b12dcc2bb6ea4d"}, {"full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "c9f2f46c0d1b963d"}, {"full_name": "M\u00farcia, Espanha", "id": "cbdb0e7018443220"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "a8bf18425e35f49d"}, {"full_name": "Mar del Plata, Argentina", "id": "010d7db066434a8a"}]}, "errors": [{"value": "1145431979908841474", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1145431979908841474].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145431979908841474", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186681681731829760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186681681731829760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186681681731829760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "989282612010242048", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [989282612010242048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "989282612010242048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1139586248060936193", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1139586248060936193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1139586248060936193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "864161016464199680", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [864161016464199680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "864161016464199680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186677003770060801", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186677003770060801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186677003770060801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "64419427", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [64419427].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "64419427", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183214342344454144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183214342344454144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183214342344454144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1008670431195344896", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1008670431195344896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1008670431195344896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186672713882132480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186672713882132480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186672713882132480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180711405009416192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180711405009416192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180711405009416192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186510626514001920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186510626514001920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186510626514001920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1186652362829697025", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186652362829697025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186652362829697025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185905797420716032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185905797420716032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185905797420716032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "890997824132968448", "value": "890997824132968448", "detail": "User has been suspended: [890997824132968448].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186584995122569217", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186584995122569217", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186584995122569217].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186238419959201793", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186238419959201793", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186238419959201793].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186663769113534465", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186663769113534465", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186663769113534465].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1514210437", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1514210437].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1514210437", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186655611158745088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186655611158745088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186655611158745088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186657861692211200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186657861692211200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186657861692211200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "807172590", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [807172590].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "807172590", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186559185502257152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186559185502257152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186559185502257152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186626926556930048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186626926556930048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186626926556930048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1037479985525731329", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1037479985525731329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1037479985525731329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186652062374866947", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186652062374866947].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186652062374866947", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186647205081423873", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186647205081423873", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186647205081423873].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1186688222140735488", "oldest_id": "1186648699239305216", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm90nuyie0looq0wuouya5t2s0d4t"}}